fr:Saxifrage	B-LOC
fr:faux	I-LOC
fr:Orpin	I-LOC

fr:REDIRECTION	O
fr:The	B-PER
fr:Lady	I-PER
fr:of	I-PER
fr:Rage	I-PER

fr:Parti	B-ORG
fr:libéral	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Québec	I-ORG

fr:Après	O
fr:deux	O
fr:nuls	O
fr:(	O
fr:Guingamp	B-ORG
fr:et	O
fr:Amiens	B-ORG
fr:)	O
fr:et	O
fr:deux	O
fr:défaites	O
fr:(	O
fr:Charleroi	B-ORG
fr:et	O
fr:Lokeren	B-ORG
fr:)	O
fr:,	O
fr:les	O
fr:hommes	O
fr:Antoine	B-PER
fr:Kombouaré	I-PER
fr:se	O
fr:reprennent	O
fr:et	O
fr:remportent	O
fr:leurs	O
fr:deux	O
fr:dernières	O
fr:confrontations	O
fr:contre	O
fr:UNFP	B-ORG
fr:et	O
fr:Sedan	B-ORG
fr:.	O

fr:Ernst	B-PER
fr:Vettori	I-PER
fr:Richard	B-PER
fr:Schallert	I-PER
fr:Franz	B-PER
fr:Neuländtner	I-PER
fr:Andreas	B-PER
fr:Felder	I-PER

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Motley	I-LOC

fr:Ángel	B-PER
fr:David	I-PER
fr:Rodríguez	I-PER

fr:====	O
fr:La	O
fr:Cour	B-ORG
fr:constitutionnelle	I-ORG
fr:====	O

fr:**	O
fr:Nip	B-ORG
fr:/	I-ORG
fr:Tuck	I-ORG
fr:''	O

fr:Il	O
fr:utilise	O
fr:des	O
fr:baguettes	O
fr:Pro-Mark	B-ORG
fr:(	O
fr:dont	O
fr:il	O
fr:possède	O
fr:un	O
fr:modèle	O
fr:''Signature	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Luis	B-PER
fr:Marín	I-PER
fr:Barahona	I-PER

fr:Loubieng	B-LOC
fr:au	O
fr:nord-ouest	O
fr:;	O

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Los	I-LOC
fr:Angeles	I-LOC

fr:Admiral	B-PER
fr:T	I-PER
fr:feat	O
fr:.	O

fr:2014	B-ORG
fr:,	O
fr:à	O
fr:Amsterdam	B-LOC
fr:(	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Le	B-ORG
fr:Lynx	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:journal	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Lone	B-ORG
fr:Wolf	I-ORG
fr:and	I-ORG
fr:Cub	I-ORG
fr:''	O

fr:Oregon	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:groupe	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Autoroute	B-ORG
fr:A29	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:France	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Domenico	B-PER
fr:Pozzovivo	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Alexander	B-PER
fr:von	I-PER
fr:Middendorff	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Hanwha	B-ORG
fr:Eagles	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:On	O
fr:rencontre	O
fr:des	O
fr:populations	O
fr:en	O
fr:Bolivie	B-LOC
fr:,	O
fr:au	O
fr:Pérou	B-LOC
fr:et	O
fr:au	O
fr:Brésil	B-LOC
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Edward	B-PER
fr:R.	I-PER
fr:Murrow	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Louis-Mathias	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Barral	I-PER

fr:Oak	B-LOC
fr:Ridge	I-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Tennessee	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:REDIRECTION	O
fr:Train	B-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Thought	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:album	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Reflection	I-ORG
fr:Eternal	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Goujon	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:poisson	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:À	O
fr:Tratalias	B-LOC
fr:se	O
fr:trouve	O
fr:l'ancienne	O
fr:et	O
fr:à	O
fr:Sant'Antioco	B-LOC
fr:la	O
fr:.	O

fr:La	O
fr:Salle]]	O
fr:,	O
fr:Senozan	B-LOC
fr:,	O
fr:Sologny	B-LOC
fr:,	O
fr:Verzé	B-LOC
fr:,	O
fr:Viré	B-LOC
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:MV	B-ORG
fr:Agusta	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:La	O
fr:Directive-cadre	B-ORG
fr:sur	I-ORG
fr:l'eau	I-ORG
fr:(	O
fr:D.C.E	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:14	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:Václav	B-PER
fr:Pilař	I-PER

fr:On	O
fr:le	O
fr:retrouve	O
fr:surtout	O
fr:en	O
fr:Espagne	B-LOC
fr:,	O
fr:au	O
fr:Portugal	B-LOC
fr:et	O
fr:en	O
fr:Tunisie	B-LOC
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Aprilia	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Lee	B-PER
fr:Janzen	I-PER
fr:(	O
fr:2	O
fr:/	O
fr:2	O
fr:)	O

fr:Construit	O
fr:par	O
fr:Tōgo	B-PER
fr:Murano	I-PER
fr:;	O
fr:pour	O
fr:l'industriel	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jules	B-PER
fr:Cluzel	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:C'est	O
fr:aussi	O
fr:lui	O
fr:qui	O
fr:accueille	O
fr:officiellement	O
fr:Condoleezza	B-PER
fr:Rice	I-PER
fr:quand	O
fr:elle	O
fr:visite	O
fr:le	O
fr:pays	O
fr:.	O

fr:''Zéro	O
fr:défaut	O
fr:''	O
fr:(	O
fr:1998	B-ORG
fr:)	O

fr:Reichenbach	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Haute-Lusace	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:SV	B-ORG
fr:Stuttgarter	I-ORG
fr:Kickers	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O

fr:Lubmin	B-LOC
fr:(	O
fr:)	O

fr:Meuse]]	O
fr:-	O
fr:Canal	B-LOC
fr:Albert	I-LOC
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Casey	B-PER
fr:Stengel	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Il	O
fr:vit	O
fr:et	O
fr:travaille	O
fr:à	O
fr:Rome	B-LOC
fr:.	O

fr:Christophe	B-PER
fr:Willem	I-PER
fr:chante	O
fr:''L'été	O
fr:en	O
fr:hiver	O
fr:''	O

fr:''	O
fr:Sainte	B-PER
fr:Philomène	I-PER
fr:''	O
fr:.	O

fr:Les	B-LOC
fr:Lacs-du-Témiscamingue	I-LOC
fr:,	O
fr:territoire	O
fr:non	O
fr:organisé	O

fr:Sélectionné	O
fr:à	O
fr:58	O
fr:reprises	O
fr:pour	O
fr:quatre	O
fr:buts	O
fr:inscrits	O
fr:en	O
fr:équipe	B-ORG
fr:nationale	I-ORG
fr:,	O
fr:il	O
fr:dispute	O
fr:avec	O
fr:celle-ci	O
fr:la	O
fr:Coupe	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:monde	I-ORG
fr:1982	I-ORG
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Thomas	B-PER
fr:Lüthi	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Felix	B-PER
fr:Gottwald	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Au	O
fr:,	O
fr:certains	O
fr:architectes	O
fr:occidentaux	O
fr:,	O
fr:par	O
fr:exemple	O
fr:Eugène	B-PER
fr:Viollet-le-Duc	I-PER
fr:,	O
fr:s'attachent	O
fr:fortement	O
fr:à	O
fr:l'aspect	O
fr:constructif	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Secrets	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:famille	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:série	I-ORG
fr:télévisée	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Théodore	B-PER
fr:Ier	I-PER
fr:Lascaris	I-PER

fr:Il	O
fr:mesure	O
fr:1,98	O
fr:m	O
fr:et	O
fr:joue	O
fr:pour	O
fr:le	O
fr:FC	B-ORG
fr:Barcelone	I-ORG
fr:.	O

fr:Antonio	B-PER
fr:Caggiano	I-PER
fr:(	O
fr:1946-1979	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Aprilia	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Rey	B-PER
fr:Mysterio	I-PER
fr:bat	O
fr:.	O

fr:Il	O
fr:y	O
fr:côtoie	O
fr:des	O
fr:élus	O
fr:prestigieux	O
fr:comme	O
fr:Emmanuel	B-PER
fr:d'Astier	I-PER
fr:de	I-PER
fr:la	I-PER
fr:Vigerie	I-PER
fr:ou	O
fr:Pierre	B-PER
fr:Cot	I-PER
fr:.	O

fr:Sanche	B-PER
fr:IV	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Castille	I-PER

fr:**	O
fr:Zachary	B-PER
fr:Levi	I-PER
fr:pour	O
fr:Chuck	B-ORG
fr:''	O

fr:Johnny	B-PER
fr:Giles	I-PER
fr:prend	O
fr:sa	O
fr:suite	O
fr:en	O
fr:tant	O
fr:que	O
fr:sélectionneur-joueur	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Standard	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Liège	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:François	B-PER
fr:Bernier	I-PER
fr:(	I-PER
fr:philosophe	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Son	O
fr:corps	O
fr:est	O
fr:retrouvé	O
fr:dans	O
fr:le	O
fr:Danube	B-LOC
fr:le	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Masao	B-PER
fr:Shimizu	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Happy	B-ORG
fr:Tree	I-ORG
fr:Friends	I-ORG
fr:''	O

fr:Taura	B-LOC
fr:(	O
fr:2.611	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Žalgiris	B-ORG
fr:Kaunas	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:D'autres	O
fr:compositeurs	O
fr:,	O
fr:comme	O
fr:Liszt	B-PER
fr:et	O
fr:Ravel	B-PER
fr:,	O
fr:en	O
fr:ont	O
fr:également	O
fr:eu	O
fr:un	O
fr:.	O

fr:Ministère	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:l'Éducation	I-ORG
fr:nationale	I-ORG

fr:Karenn	O
fr:sur	O
fr:Resident	B-ORG
fr:Advisor	I-ORG

fr:élection	B-ORG
fr:eut	I-ORG
fr:lieu	I-ORG
fr:le	I-ORG
fr:17	I-ORG
fr:septembre	I-ORG
fr:1879	I-ORG
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Galina	B-PER
fr:Kulakova	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Memmingen	B-LOC
fr:-	O
fr:Füssen	B-LOC
fr:(	O
fr:D	O
fr:)	O

fr:Il	O
fr:est	O
fr:situé	O
fr:dans	O
fr:les	O
fr:Alpes	B-LOC
fr:dinariques	I-LOC
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jenson	B-PER
fr:Button	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:23	O
fr:Alex	B-ORG
fr:Job	I-ORG
fr:Racing	I-ORG

fr:Il	O
fr:vit	O
fr:et	O
fr:travaille	O
fr:à	O
fr:Paris	B-LOC
fr:et	O
fr:en	O
fr:Grèce	B-LOC
fr:.	O

fr:Depuis	O
fr:la	O
fr:cinquième	B-ORG
fr:saison	I-ORG
fr:,	O
fr:les	O
fr:saisons	O
fr:des	O
fr:''Simpson	O
fr:''	O
fr:ne	O
fr:sortent	O
fr:plus	O
fr:en	O
fr:coffret	O
fr:VHS	B-PER
fr:.	O

fr:L'ancienne	O
fr:cathédrale	B-ORG
fr:Saint-Joseph	I-ORG
fr:Antigua	B-LOC
fr:Guatemala	I-LOC
fr:.	O

fr:Éric	B-PER
fr:Bernard	I-PER
fr:Aguri	B-PER
fr:Suzuki	I-PER
fr:Bertrand	B-PER
fr:Gachot	I-PER

fr:Chorégraphie	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:services	I-ORG
fr:web	I-ORG
fr:WS-*	I-ORG

fr:'	B-ORG
fr:''	I-ORG
fr:Manchester	I-ORG
fr:City	I-ORG
fr:''	I-ORG
fr:'	B-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Symphonie	B-ORG
fr:nº	I-ORG
fr:6	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Beethoven	I-ORG

fr:Je	B-ORG
fr:n'ai	I-ORG
fr:que	I-ORG
fr:mon	I-ORG
fr:âme	I-ORG
fr:''	O

fr:Hergest	B-ORG
fr:Ridge	I-ORG
fr:''	O
fr:(	O
fr:extrait	O
fr:)	O

fr:I	B-ORG
fr:Can	I-ORG
fr:See	I-ORG
fr:for	I-ORG
fr:Miles	I-ORG
fr:''	O
fr:–	O
fr:4:17	O

fr:Équipe	B-ORG
fr:d'Espagne	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:football	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Stanisław	B-PER
fr:Czaykowski	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:District	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Baota	I-LOC

fr:Il	O
fr:est	O
fr:destiné	O
fr:aux	O
fr:‘Indes	O
fr:Orientales’	O
fr:c'est-à-dire	O
fr:le	O
fr:Nouveau	B-LOC
fr:Monde	I-LOC
fr:.	O

fr:Plusieurs	O
fr:personnalités	O
fr:et	O
fr:artistes	O
fr:noirs	O
fr:fréquentent	O
fr:ses	O
fr:parents	O
fr:,	O
fr:dont	O
fr:Dizzy	B-PER
fr:Gillespie	I-PER
fr:,	O
fr:Miles	B-PER
fr:Davis	I-PER
fr:,	O
fr:Chuck	B-PER
fr:Berry	I-PER
fr:,	O
fr:W.	B-PER
fr:E.	I-PER
fr:B.	I-PER
fr:Du	I-PER
fr:Bois	I-PER
fr:,	O
fr:ou	O
fr:encore	O
fr:Joséphine	B-PER
fr:Baker	I-PER
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:All	B-ORG
fr:Japan	I-ORG
fr:Pro	I-ORG
fr:Wrestling	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Aftermath	B-ORG
fr:Entertainment	I-ORG
fr:,	O
fr:label	B-ORG
fr:créé	O
fr:par	O
fr:Dr.	B-PER
fr:Dre	I-PER
fr:;	O

fr:Le	O
fr:rôle-titre	O
fr:est	O
fr:,	O
fr:dans	O
fr:cette	O
fr:nouvelle	O
fr:version	O
fr:,	O
fr:tenu	O
fr:par	O
fr:Rutger	B-PER
fr:Hauer	I-PER
fr:.	O

fr:Hombourg]]	O
fr:,	O
fr:Niffer	B-LOC
fr:,	O
fr:Ottmarsheim	B-LOC
fr:,	O
fr:Petit-Landau	B-LOC
fr:,	O
fr:Riedisheim	B-LOC
fr:,	O
fr:Rixheim	B-LOC
fr:,	O
fr:Sausheim	B-LOC
fr:.	O

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Washtenaw	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Daijiro	B-PER
fr:Kato	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Force	B-ORG
fr:aérienne	I-ORG
fr:grecque	I-ORG

fr:Bureau	B-ORG
fr:international	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:paix	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Anders	B-PER
fr:Jacobsen	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Théories	B-ORG
fr:d'une	I-ORG
fr:vitesse	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:lumière	I-ORG
fr:variable	I-ORG

fr:Liste	B-PER
fr:des	I-PER
fr:ducs	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Montmorency	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Axelle	B-PER
fr:Lemaire	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Reggiane	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:El	B-LOC
fr:Biar	I-LOC
fr:-	O
fr:Ben	B-LOC
fr:Aknoun	I-LOC
fr:-	O
fr:Dely	B-LOC
fr:Ibrahim	I-LOC
fr:-	O
fr:Ouled	B-LOC
fr:Fayet	I-LOC
fr:-	O
fr:Baba	B-LOC
fr:Hassen	I-LOC
fr:-	O
fr:Douera	B-LOC
fr:-	O
fr:Tessala	B-LOC
fr:El	I-LOC
fr:Merdja	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:temps	O
fr:intermédiaire	O
fr:''	O
fr:Amboise	B-LOC
fr:(	O
fr:)	O

fr:Honest	B-PER
fr:,	I-PER
fr:braqueurs	I-PER
fr:de	I-PER
fr:père	I-PER
fr:en	I-PER
fr:fils	I-PER
fr:''	O

fr:François-Joseph	B-PER
fr:Navez	I-PER
fr:(	O
fr:1787-1869	O
fr:)	O

fr:Championnat	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Gambie	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:football	I-ORG

fr:Boro	B-LOC
fr:(	O
fr:1	O
fr:300	O
fr:habitants	O
fr:)	O

fr:Selon	O
fr:Antiochos	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Syracuse	I-PER
fr:(	O
fr:fgt	O
fr:.	O

fr:Aha	B-PER
fr:v.-3080	O
fr:/	O
fr:-v.3055	O

fr:Canal	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:Basse	I-ORG
fr:Colme	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Néfertiti	B-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:,	O
fr:Pascal	B-PER
fr:Parisot	I-PER

fr:REDIRECTION	O
fr:Procédure	B-ORG
fr:d'adhésion	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:Turquie	I-ORG
fr:à	I-ORG
fr:l'Union	I-ORG
fr:européenne	I-ORG

fr:Arrondissement	B-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Palatinat-Sud-Ouest	I-LOC

fr:La	O
fr:finale	O
fr:se	O
fr:déroule	O
fr:aux	O
fr:Lillie	B-LOC
fr:Bridge	I-LOC
fr:Grounds	I-LOC
fr:le	O
fr:contre	O
fr:Oxford	B-ORG
fr:University	I-ORG
fr:Association	I-ORG
fr:Football	I-ORG
fr:Club	I-ORG
fr:.	O

fr:Stade	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Gerland	I-ORG
fr:,	O
fr:Lyon	B-LOC
fr:,	O
fr:France	B-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Phil	B-PER
fr:Mahre	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Yamaha	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:JBL	B-PER
fr:incendie	O
fr:la	O
fr:voiture	O
fr:dans	O
fr:laquelle	O
fr:se	O
fr:trouve	O
fr:John	B-PER
fr:Cena	I-PER
fr:.	O

fr:Le	O
fr:Président	O
fr:peut	O
fr:dissoudre	O
fr:l'Assemblée	O
fr:et	O
fr:renvoyer	O
fr:le	O
fr:gouvernement	B-ORG
fr:.	O

fr:Éclipse	B-ORG
fr:solaire	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:2	I-ORG
fr:août	I-ORG
fr:2027	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Modenas	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:JO	B-ORG
fr:1928	I-ORG
fr:(	O
fr:1	O
fr:match	O
fr:)	O

fr:David	B-ORG
fr:Bowie	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:album	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Bataille	B-ORG
fr:d'Arlon	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:1793	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:**	O
fr:église	B-ORG
fr:Santa	I-ORG
fr:Maria	I-ORG
fr:di	I-ORG
fr:Castello	I-ORG

fr:''Ejection	O
fr:''	O
fr:(	O
fr:Calvert	B-PER
fr:)	O
fr:–	O
fr:4:29	O

fr:Stade	B-ORG
fr:Robert-Diochon	I-ORG
fr:(	O
fr:Le	B-LOC
fr:Petit-Quevilly	I-LOC
fr:)	O

fr:Sénat	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Belgique	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:La	O
fr:même	O
fr:année	O
fr:,	O
fr:la	O
fr:Bretagne	B-LOC
fr:compte	O
fr:environ	O
fr:.	O

fr:Ramondie	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:Pyrénées	I-ORG

fr:Academy	B-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Country	I-ORG
fr:Music	I-ORG

fr:**	O
fr:Jake	B-PER
fr:Gyllenhaal	I-PER
fr:face	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:nature	O

fr:Jimmy	B-PER
fr:Connors	I-PER
fr:(	O
fr:2	O
fr:)	O

fr:Daniel	B-PER
fr:Ricciardo	I-PER
fr:chez	O
fr:Scuderia	B-ORG
fr:Toro	I-ORG
fr:Rosso	I-ORG
fr:.	O

fr:She	B-ORG
fr:Wolf	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Falling	I-ORG
fr:to	I-ORG
fr:Pieces	I-ORG
fr:)	I-ORG
fr:''	O
fr:-	O
fr:David	B-PER
fr:Guetta	I-PER
fr:feat	O
fr:.	O

fr:Solitaire	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:papillon	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:jour	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:REDIRECTION	O
fr:Enköping	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:commune	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Vera	B-PER
fr:Dushevina	I-PER
fr:Dinara	B-PER
fr:Safina	I-PER

fr:Álex	B-PER
fr:de	I-PER
fr:la	I-PER
fr:Iglesia	I-PER

fr:L'histoire	O
fr:se	O
fr:déroule	O
fr:à	O
fr:Nashville	B-LOC
fr:.	O

fr:''	O
fr:,	O
fr:Robert	B-ORG
fr:Laffont	I-ORG
fr:,	O
fr:Coll	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:R5	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:groupe	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Llanelli	B-ORG
fr:RFC	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:William	B-PER
fr:Friedkin	I-PER
fr:(	O
fr:président	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Conspiracy	B-ORG
fr:of	I-ORG
fr:One	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O

fr:border]]	O
fr:Provinces-Unies	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Río	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:Plata	I-ORG

fr:Grêmio	B-ORG
fr:Foot-Ball	I-ORG
fr:Porto	I-ORG
fr:Alegrense	I-ORG

fr:Jean-François	B-PER
fr:de	I-PER
fr:La	I-PER
fr:Pérouse	I-PER

fr:Le	O
fr:,	O
fr:il	O
fr:est	O
fr:élu	O
fr:au	O
fr:Conseil	B-ORG
fr:fédéral	I-ORG
fr:.	O

fr:*conseillère	O
fr:communale	O
fr:Ath	B-LOC
fr:(	O
fr:1971-1997	O
fr:)	O

fr:Elle	O
fr:s'incline	O
fr:en	O
fr:finale	O
fr:contre	O
fr:Maria	B-PER
fr:Sharapova	I-PER
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Chien	B-ORG
fr:courant	I-ORG
fr:suisse	I-ORG

fr:Little	B-PER
fr:Louie	I-PER
fr:Vega	I-PER

fr:Cette	O
fr:même	O
fr:carte	O
fr:figure	O
fr:dans	O
fr:L'Officier	B-ORG
fr:et	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:Jeune	I-ORG
fr:Fille	I-ORG
fr:riant	I-ORG
fr:''	O
fr:(	O
fr:New	B-LOC
fr:York	I-LOC
fr:,	O
fr:The	B-ORG
fr:Frick	I-ORG
fr:Collection	I-ORG
fr:)	O
fr:,	O
fr:où	O
fr:elle	O
fr:est	O
fr:représentée	O
fr:quasiment	O
fr:en	O
fr:entier	O
fr:,	O
fr:mais	O
fr:polychromée	O
fr:,	O
fr:et	O
fr:d’un	O
fr:format	O
fr:sensiblement	O
fr:inférieur	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Union	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Philadelphie	I-ORG

fr:Mike	B-PER
fr:Jones	I-PER
fr:)	O
fr:(	O
fr:produit	O
fr:avec	O
fr:Missy	B-PER
fr:Elliott	I-PER
fr:)	O

fr:1995-1998	O
fr:Rapperswil-Jona	B-ORG
fr:Lakers	I-ORG
fr:(	O
fr:LNA	O
fr:)	O

fr:Mais	O
fr:devant	O
fr:son	O
fr:éternel	O
fr:rival	O
fr:Arthur	B-PER
fr:Ashe	I-PER
fr:.	O

fr:Oleksandr	B-PER
fr:Kucher	I-PER
fr:(	O
fr:d	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Stade	B-ORG
fr:Józef	I-ORG
fr:Piłsudski	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:''Tri-Angle	O
fr:''	O
fr:(	O
fr:featuring	O
fr:TVXQ	B-ORG
fr:&	O
fr:TRAX	B-ORG
fr:)	O

fr:Waka	B-ORG
fr:Waka	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:This	I-ORG
fr:Time	I-ORG
fr:for	I-ORG
fr:Africa	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Bretislav	B-PER
fr:Ier	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Bohême	I-PER

fr:Bene	B-LOC
fr:Vagienna	I-LOC
fr:,	O
fr:Dogliani	B-LOC
fr:,	O
fr:Farigliano	B-LOC
fr:,	O
fr:Monchiero	B-LOC
fr:,	O
fr:Narzole	B-LOC
fr:,	O
fr:Novello	B-LOC
fr:,	O
fr:Piozzo	B-LOC

fr:Charles	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Gaulle	I-PER
fr:(	O
fr:Place	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Nigel	B-PER
fr:Mansell	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Finale	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:Rosie	B-PER
fr:Casals	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Championnat	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Bolivie	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O
fr:(	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:5	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Gordon	B-PER
fr:Joseph	I-PER
fr:Gray	I-PER

fr:===	O
fr:Sigfrid	B-PER
fr:Karg-Elert	I-PER
fr:(	O
fr:1877-1930	O
fr:)	O
fr:===	O

fr:À	B-ORG
fr:la	I-ORG
fr:poursuite	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:bonheur	I-ORG
fr:-	I-ORG
fr:Live	I-ORG
fr:à	I-ORG
fr:Bercy	I-ORG
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:National	B-ORG
fr:Museum	I-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Australia	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:André	B-PER
fr:Greipel	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:20px20px	O

fr:**	O
fr:Québec	B-LOC
fr:sur	O
fr:''Canal	O
fr:Vie	O
fr:''	O
fr:.	O

fr:Michèle	B-PER
fr:Laroque	I-PER
fr:et	O
fr:Isabelle	B-PER
fr:Nanty	I-PER

fr:Bassia	B-LOC
fr:scoparia	I-LOC
fr:''	O
fr:syn	O
fr:.	O

fr:Ils	O
fr:ont	O
fr:été	O
fr:organisés	O
fr:à	O
fr:Falkirk	B-LOC
fr:en	O
fr:Écosse	B-LOC
fr:.	O

fr:Altan	B-ORG
fr:Urag	I-ORG
fr:(	O
fr:,	O
fr:Mongolie	B-LOC
fr:)	O
fr:;	O

fr:Seigneur	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Zuid-Polsbroek	I-LOC
fr:;	O

fr:Musée	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:Augustins	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Toulouse	I-ORG

fr:Champion	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Pérou	I-ORG
fr:en	O
fr:2005	B-LOC
fr:,	O
fr:2012	B-LOC
fr:et	O
fr:2014	B-LOC
fr:avec	O
fr:le	O
fr:Sporting	B-ORG
fr:Cristal	I-ORG
fr:.	O

fr:***	O
fr:Ryan	B-PER
fr:Seacrest	I-PER
fr:pour	O
fr:American	B-ORG
fr:Idol	I-ORG
fr:''	O

fr:Ken	B-PER
fr:Annakin	I-PER
fr:,	O
fr:Andrew	B-PER
fr:Marton	I-PER
fr:,	O
fr:Darryl	B-PER
fr:F.	I-PER
fr:Zanuck	I-PER
fr:,	O
fr:Bernhard	B-PER
fr:Wicki	I-PER

fr:Si	O
fr:les	O
fr:membres	O
fr:sont	O
fr:apparus	O
fr:séparément	O
fr:dans	O
fr:différentes	O
fr:séries	O
fr:,	O
fr:Roy	B-PER
fr:Thomas	I-PER
fr:et	O
fr:John	B-PER
fr:Buscema	I-PER
fr:ont	O
fr:créé	O
fr:le	O
fr:groupe	O
fr:dans	O
fr:Avengers	B-PER
fr:''	O
fr:vol.1	O
fr:69	O
fr:.	O

fr:Palais	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Gouverneur	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Williamsburg	I-ORG

fr:Muracciole	B-LOC
fr:,	O
fr:Noceta	B-LOC
fr:,	O
fr:Rospigliani	B-LOC
fr:,	O
fr:Vezzani	B-LOC
fr:et	O
fr:Ghisoni	B-LOC

fr:Le	O
fr:projet	O
fr:est	O
fr:basé	O
fr:sur	O
fr:le	O
fr:même	O
fr:principe	O
fr:que	O
fr:le	O
fr:Projet	B-ORG
fr:génome	I-ORG
fr:humain	I-ORG
fr:.	O

fr:Fara	B-LOC
fr:in	I-LOC
fr:Sabina	I-LOC
fr:,	O
fr:Montelibretti	B-LOC
fr:,	O
fr:Montorio	B-LOC
fr:Romano	I-LOC
fr:,	O
fr:Poggio	B-LOC
fr:Nativo	I-LOC
fr:,	O
fr:Scandriglia	B-LOC
fr:,	O
fr:Toffia	B-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Philippe	B-PER
fr:Poutou	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Fédération	B-ORG
fr:Internationale	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:Médaille	I-ORG
fr:d'Art	I-ORG

fr:L'École	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:micro	I-ORG
fr:d'argent	I-ORG

fr:Gold	B-ORG
fr:Cup	I-ORG
fr:2009	I-ORG
fr:(	O
fr:1	O
fr:match	O
fr:)	O

fr:multi-accueil	O
fr:«	O
fr:El	B-ORG
fr:cant	I-ORG
fr:dels	I-ORG
fr:ocells	I-ORG
fr:»	O

fr:``	O
fr:All	B-ORG
fr:the	I-ORG
fr:Lovers	I-ORG
fr:''	O

fr:Collège	B-ORG
fr:Regina	I-ORG
fr:Assumpta	I-ORG

fr:Lucas	B-PER
fr:Mareque	I-PER
fr:(	O
fr:2007-	O
fr:)	O

fr:Martin	B-PER
fr:Nodell	I-PER
fr:(	O
fr:1915-2006	O
fr:)	O

fr:À	O
fr:cette	O
fr:date	O
fr:,	O
fr:une	O
fr:modification	O
fr:des	O
fr:limites	O
fr:administratives	O
fr:le	O
fr:transféra	O
fr:dans	O
fr:le	O
fr:Clackmannanshire	B-LOC
fr:.	O

fr:''Béliard	O
fr:Crigthon	O
fr:N.V.	O
fr:''	O
fr:Ostende	B-LOC

fr:Il	O
fr:est	O
fr:même	O
fr:prêt	O
fr:à	O
fr:se	O
fr:rendre	O
fr:à	O
fr:Lisbonne	B-LOC
fr:.	O

fr:Aillant-sur-Tholon	B-LOC
fr:,	O
fr:Champvallon	B-LOC
fr:,	O
fr:Villiers-sur-Tholon	B-LOC
fr:et	O
fr:Volgré	B-LOC

fr:Rhys	B-PER
fr:Thomas	I-PER
fr:(	I-PER
fr:rugby	I-PER
fr:à	I-PER
fr:XV	I-PER
fr:,	I-PER
fr:1982	I-PER
fr:)	I-PER

fr:François	B-PER
fr:de	I-PER
fr:La	I-PER
fr:Rochefoucauld	I-PER

fr:George	B-ORG
fr:Henry	I-ORG
fr:Corliss	I-ORG

fr:au	O
fr:Parlement	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:Communauté	I-ORG
fr:germanophone	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Belgique	I-ORG

fr:Human	B-ORG
fr:Brain	I-ORG
fr:Project	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Europe	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Sa	O
fr:carrière	O
fr:commence	O
fr:peu	O
fr:après	O
fr:grâce	O
fr:à	O
fr:Miles	B-PER
fr:Davis	I-PER
fr:.	O

fr:Mariano	B-PER
fr:Rajoy	I-PER
fr:,	O
fr:premier	B-ORG
fr:ministre	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Royaume	I-ORG
fr:d'Espagne	I-ORG

fr:A	B-ORG
fr:Hard	I-ORG
fr:Day	I-ORG
fr:'s	I-ORG
fr:Night	I-ORG
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Kaliopi	B-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Nobuatsu	B-PER
fr:Aoki	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:UTV	B-ORG
fr:Software	I-ORG
fr:Communications	I-ORG

fr:Forces	B-ORG
fr:armées	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Singapour	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:VfL	B-ORG
fr:Gummersbach	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Il	O
fr:prend	O
fr:sa	O
fr:retraite	O
fr:internationale	B-ORG
fr:le	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Siegmund	B-PER
fr:Heinrich	I-PER
fr:Foulkes	I-PER

fr:Caïque	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:tête	I-LOC
fr:noire	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Stefano	B-PER
fr:Perugini	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:La	B-LOC
fr:Genevraye	I-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Henri	B-PER
fr:II	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Montmorency	I-PER

fr:Giovanni	B-PER
fr:Battista	I-PER
fr:Guarini	I-PER

fr:Mais	O
fr:c’est	O
fr:Waterford	B-LOC
fr:GAA	I-LOC
fr:qui	O
fr:s’impose	O
fr:en	O
fr:finale	O
fr:pour	O
fr:la	O
fr:première	O
fr:fois	O
fr:en	O
fr:44	O
fr:ans	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Moto	B-ORG
fr:Guzzi	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Wood	I-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Virginie-Occidentale	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Accord	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:libre-échange	I-ORG
fr:centre-européen	I-ORG

fr:Louis	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Mailly	I-PER

fr:2210-2211	O
fr:Noordwijkerhout	B-LOC
fr:;	O
fr:2215	O
fr:Voorhout	B-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Tom	B-PER
fr:Okker	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Force	B-ORG
fr:maritime	I-ORG
fr:d'autodéfense	I-ORG
fr:japonaise	I-ORG

fr:;	O
fr:À	O
fr:Opéra	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Paris	I-ORG

fr:Friedberg	B-LOC
fr:(	O
fr:ville	O
fr:)	O

fr:Tombe	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Gengis	I-LOC
fr:Khan	I-LOC

fr:Selon	O
fr:Christian	B-PER
fr:Estrosi	I-PER
fr:,	O
fr:le	O
fr:projet	O
fr:pourrait	O
fr:créer	O
fr:350	O
fr:emplois	O
fr:directs	O
fr:.	O

fr:Nouveau	B-ORG
fr:château	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Slains	I-ORG

fr:Wallace	B-PER
fr:K.	I-PER
fr:Harrison	I-PER
fr:;	O

fr:Dichtelbach	B-LOC
fr:(	O
fr:720	O
fr:)	O

fr:End	B-ORG
fr:of	I-ORG
fr:the	I-ORG
fr:Century	I-ORG
fr:''	O
fr:,	O
fr:Ramones	B-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:George	B-PER
fr:H.	I-PER
fr:W.	I-PER
fr:Bush	I-PER

fr:Tian	B-PER
fr:Qing	I-PER
fr:et	O
fr:Zhao	B-PER
fr:Yunlei	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:†	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:Cecil	B-PER
fr:Green	I-PER
fr:''	O

fr:San	B-ORG
fr:Marino	I-ORG
fr:Baseball	I-ORG
fr:Club	I-ORG
fr:Saint-Marin	B-LOC

fr:Franck	B-PER
fr:Montagny	I-PER
fr:(	O
fr:)	O
fr:2	O
fr:min	O
fr:19	O
fr:s	O
fr:697	O

fr:Tim	B-PER
fr:Ryan	I-PER
fr:(	O
fr:D	O
fr:)	O

fr:Saint-Florent-le-Vieil	B-LOC
fr:(	O
fr:Maine-et-Loire	B-LOC
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Avril	B-PER
fr:Lavigne	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:-	O
fr:Girlfriend	B-ORG
fr:''	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Roy	B-PER
fr:Chapman	I-PER
fr:Andrews	I-PER

fr:Veinticinco	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Mayo	I-LOC
fr:(	I-LOC
fr:partido	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Arona	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Italie	I-LOC
fr:)	I-LOC
fr:,	O
fr:Borgo	B-LOC
fr:Ticino	I-LOC
fr:,	O
fr:Castelletto	B-LOC
fr:sopra	I-LOC
fr:Ticino	I-LOC
fr:,	O
fr:Dormelletto	B-LOC
fr:,	O
fr:Gattico	B-LOC
fr:,	O
fr:Oleggio	B-LOC
fr:Castello	I-LOC
fr:,	O
fr:Veruno	B-LOC

fr:Clube	B-ORG
fr:15	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Novembro	I-ORG

fr:LTU	B-ORG
fr:13	O
fr:unités	O
fr:en	O
fr:service	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Ministère	B-ORG
fr:Jean-Joseph	I-ORG
fr:Dessolles	I-ORG

fr:Le	O
fr:record	O
fr:était	O
fr:jusque-là	O
fr:tenu	O
fr:par	O
fr:Phil	B-PER
fr:Niekro	I-PER
fr:(	O
fr:46	O
fr:ans	O
fr:et	O
fr:188	O
fr:jours	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:Il	O
fr:passe	O
fr:aussi	O
fr:pour	O
fr:être	O
fr:l'oncle	O
fr:maternel	O
fr:Imrou'l	B-PER
fr:Qays	I-PER
fr:,	O
fr:et	O
fr:pour	O
fr:l'avoir	O
fr:initié	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:poésie	O
fr:.	O

fr:Elle	O
fr:se	O
fr:rencontre	O
fr:en	O
fr:Utah	B-LOC
fr:,	O
fr:au	O
fr:Wyoming	B-LOC
fr:et	O
fr:au	O
fr:Washington	B-LOC
fr:.	O

fr:Michel	B-PER
fr:Saint-Denis	I-PER
fr:le	O
fr:remplace	O
fr:à	O
fr:ce	O
fr:poste	O
fr:le	O
fr:.	O

fr:Paularo	B-LOC
fr:(	O
fr:''Paulâr	O
fr:''	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:École	B-ORG
fr:nationale	I-ORG
fr:vétérinaire	I-ORG
fr:,	I-ORG
fr:agroalimentaire	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:l'alimentation	I-ORG
fr:,	I-ORG
fr:Nantes-Atlantique	I-ORG

fr:redirection	O
fr:Fábrica	B-ORG
fr:Nacional	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Motores	I-ORG

fr:Australian	B-ORG
fr:Defence	I-ORG
fr:Force	I-ORG
fr:Academy	I-ORG
fr:''	O

fr:====	O
fr:Bureaux	O
fr:étrangers	O
fr:à	O
fr:Bahia	B-LOC
fr:,	O
fr:Pernambouc	B-LOC
fr:et	O
fr:Rio	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Janeiro	I-LOC
fr:====	O

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Shelby	I-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Missouri	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Abbaye	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Jumièges	I-ORG
fr:;	O

fr:Emirates	B-ORG
fr:Team	I-ORG
fr:New	I-ORG
fr:Zealand	I-ORG
fr:(	O
fr:NZL-92	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Société	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:justice	I-ORG
fr:d'Amérique	I-ORG

fr:''lanceolatus	O
fr:''	O
fr:,	O
fr:Baill	B-PER
fr:.	I-PER
fr:,	O

fr:Sun	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Connecticut	I-ORG
fr:(	O
fr:en	O
fr:provenance	O
fr:des	O
fr:Fever	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:l'Indiana	I-ORG
fr:)	O

fr:Elles	O
fr:permettent	O
fr:quelques	O
fr:correspondances	O
fr:vers	O
fr:Albertville	B-ORG
fr:et	O
fr:Bourg-Saint-Maurice	B-ORG
fr:et	O
fr:vers	O
fr:Modane	B-ORG
fr:et	O
fr:Turin	B-LOC
fr:.	O

fr:===	O
fr:Canton	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Fougères-Sud	I-ORG
fr:===	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Mark	B-PER
fr:Kirk	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Union	B-ORG
fr:internationale	I-ORG
fr:pour	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:conservation	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:nature	I-ORG
fr:la	O
fr:distingue	O
fr:comme	O
fr:espèce	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:«	I-ORG
fr:Préoccupation	I-ORG
fr:mineure	I-ORG
fr:»	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:LC	I-ORG
fr:)	I-ORG
fr:sur	I-ORG
fr:sa	I-ORG
fr:liste	I-ORG
fr:rouge	I-ORG
fr:.	O

fr:Canton	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Saint-Avold-1	I-PER

fr:Cognac	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:eau-de-vie	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Félicité	B-PER
fr:Robert	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Lamennais	I-PER

fr:==	O
fr:20px	O
fr:Vallée	B-LOC
fr:d'Aoste	I-LOC
fr:==	O

fr:Irlande	B-LOC
fr:termina	O
fr:deuxième	O
fr:et	O
fr:Espagne	B-LOC
fr:,	O
fr:troisième	O
fr:.	O

fr:Gare	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Robinson	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Carmarthen	B-ORG
fr:Town	I-ORG
fr:Football	I-ORG
fr:Club	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Lalouvesc	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Philippe-Alexandre	B-PER
fr:Le	I-PER
fr:Brun	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Charmettes	I-PER

fr:Annecy	B-LOC
fr:(	O
fr:FR-74	B-LOC
fr:)	O

fr:Fred	B-PER
fr:Stolle	I-PER
fr:(	O
fr:4	O
fr:/	O
fr:6	O
fr:)	O

fr:Estadio	B-ORG
fr:Tiburcio	I-ORG
fr:Carias	I-ORG
fr:Andino	I-ORG
fr:,	O
fr:Tegucigalpa	B-LOC
fr:(	O
fr:Honduras	B-LOC
fr:)	O

fr:''Il	O
fr:faut	O
fr:naître	O
fr:à	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:Monaco	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:,	O
fr:Joe	B-PER
fr:Dassin	I-PER

fr:*Gallery	O
fr:(	O
fr:ギャラリー	O
fr:)	O
fr:(	O
fr:1990-06-27	O
fr:,	O
fr:écrite	O
fr:par	O
fr:Yōsui	B-PER
fr:Inoue	I-PER
fr:)	O

fr:Katy	B-ORG
fr:Hudson	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:album	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Parti	B-ORG
fr:communiste	I-ORG
fr:français	I-ORG

fr:Réalisé	O
fr:par	O
fr:James	B-PER
fr:Cruze	I-PER
fr:.	O

fr:Il	O
fr:est	O
fr:situé	O
fr:entre	O
fr:le	O
fr:Paris	B-LOC
fr:Las	I-LOC
fr:Vegas	I-LOC
fr:et	O
fr:le	O
fr:MGM	B-ORG
fr:Grand	I-ORG
fr:Las	I-ORG
fr:Vegas	I-ORG
fr:.	O

fr:Amiga	B-ORG
fr:Format	I-ORG
fr:90	O
fr:%	O
fr:•	O
fr:CU	B-ORG
fr:Amiga	I-ORG
fr:97	O
fr:%	O

fr:José	B-PER
fr:Fábio	I-PER
fr:Alves	I-PER
fr:Azevedo	I-PER

fr:autoroute	B-ORG
fr:allemande	I-ORG
fr:A64	I-ORG
fr:,	O

fr:Sa	O
fr:mère	O
fr:était	O
fr:à	O
fr:moitié	O
fr:française	B-LOC
fr:et	O
fr:à	O
fr:moitié	O
fr:polonaise	B-LOC
fr:.	O

fr:Flag	B-ORG
fr:House	I-ORG
fr:&	I-ORG
fr:Star-Spangled	I-ORG
fr:Banner	I-ORG
fr:Museum	I-ORG

fr:Elle	O
fr:est	O
fr:remportée	O
fr:par	O
fr:Roger	B-PER
fr:Rivière	I-PER
fr:.	O

fr:Métro	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Prague	I-ORG

fr:Les	O
fr:autres	O
fr:,	O
fr:y	O
fr:compris	O
fr:plusieurs	O
fr:des	O
fr:officiers	O
fr:,	O
fr:venaient	O
fr:des	O
fr:Lowlands	B-LOC
fr:.	O

fr:Saint-Pierre-lès-Bitry	B-LOC
fr:,	O
fr:dans	O
fr:Oise	B-LOC

fr:Polisy	B-LOC
fr:''	O
fr:(	O
fr:km	O
fr:46	O
fr:)	O
fr:''	O

fr:Parti	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:l'environnement	I-ORG
fr:Les	I-ORG
fr:Verts	I-ORG

fr:Saïgon]]	O
fr:et	O
fr:Paris	B-LOC
fr:''via	O
fr:''	O
fr:Bahreïn	B-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:FB	B-ORG
fr:Mondial	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Christophe	B-PER
fr:Galtier	I-PER
fr:,	O
fr:son	O
fr:adjoint	O
fr:,	O
fr:le	O
fr:remplace	O
fr:.	O

fr:la	O
fr:Forêt	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Tronçais	I-LOC
fr:(	O
fr:Allier	B-LOC
fr:)	O

fr:''Sligo	O
fr:,	O
fr:l'usurpateur	O
fr:''	O
fr:(	O
fr:1996	B-LOC
fr:)	O

fr:En	O
fr:représailles	O
fr:les	O
fr:Britanniques	B-LOC
fr:coulent	O
fr:les	O
fr:bateaux	O
fr:qui	O
fr:livrent	O
fr:des	O
fr:produits	O
fr:exotiques	O
fr:en	O
fr:Europe	B-LOC
fr:.	O

fr:La	O
fr:rencontre	O
fr:jouée	O
fr:le	O
fr:contre	O
fr:Union	B-ORG
fr:St-Gilloise	I-ORG
fr:(	O
fr:''partage	O
fr:2-2	O
fr:''	O
fr:)	O
fr:est	O
fr:entièrement	O
fr:filmée	O
fr:.	O

fr:JO	B-ORG
fr:1936	I-ORG
fr:(	O
fr:1	O
fr:match	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Ézéchias	B-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:seigneur	O
fr:Humbercourt	B-LOC
fr:,	O
fr:Querrieu	B-LOC

fr:Métro	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Los	I-ORG
fr:Angeles	I-ORG

fr:Les	B-ORG
fr:Schtroumpfs	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:série	I-ORG
fr:télévisée	I-ORG
fr:d'animation	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Ike	B-PER
fr:Turner	I-PER
fr:,	O
fr:Tina	B-PER
fr:Turner	I-PER

fr:Commission	B-LOC
fr:scolaire	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Montréal	I-LOC

fr:Palais	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Dioclétien	I-ORG
fr:à	O
fr:Spalato	B-LOC
fr:/	I-LOC
fr:Split	I-LOC

fr:Giovanni	B-PER
fr:Battista	I-PER
fr:Castello	I-PER
fr:(	I-PER
fr:il	I-PER
fr:Bergamasco	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Il	O
fr:est	O
fr:enterré	O
fr:à	O
fr:Noyers-sur-Serein	B-LOC
fr:dans	O
fr:Yonne	B-LOC
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Raven	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:série	I-ORG
fr:télévisée	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:===	O
fr:Seine-Maritime	B-LOC
fr:(	O
fr:76	O
fr:)	O
fr:===	O

fr:Ardennes	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:département	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Histoire	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:États-Unis	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:1918	I-ORG
fr:à	I-ORG
fr:1945	I-ORG

fr:Chemin	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:fer	I-ORG
fr:Arica-La	I-ORG
fr:Paz	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:David	B-PER
fr:Boreanaz	I-PER
fr:pour	O
fr:le	O
fr:rôle	O
fr:Angel	B-PER
fr:dans	O
fr:Angel	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Rémy	B-PER
fr:Trudel	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:1927-1928	O
fr:Gaston	B-PER
fr:Monnerville	I-PER
fr:(	O
fr:1897-1991	O
fr:)	O

fr:''	O
fr:Capcom	B-ORG
fr:Fighting	I-ORG
fr:Jam	I-ORG
fr:''	O

fr:**	O
fr:Abbaye	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Silvacane	I-ORG
fr:;	O

fr:la	O
fr:référence	O
fr:aux	O
fr:instruments	O
fr:d'origine	O
fr:anglaise	B-LOC
fr:;	O

fr:Walk	B-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Fame	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Hollywood	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Sylvain	B-PER
fr:Eugène	I-PER
fr:Raynal	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Andrea	B-PER
fr:Palini	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:20px20px	O

fr:Stade	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Hardturm	I-ORG
fr:,	O
fr:Suisse	B-LOC

fr:Après	O
fr:deux	O
fr:ans	O
fr:d'existence	O
fr:,	O
fr:le	O
fr:Paris	B-ORG
fr:Saint-Germain	I-ORG
fr:Rugby	I-ORG
fr:League	I-ORG
fr:disparait	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Petter	B-PER
fr:Northug	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Quatrième	B-ORG
fr:Internationale	I-ORG
fr:-	I-ORG
fr:Secrétariat	I-ORG
fr:unifié	I-ORG

fr:Concepción]]	O
fr:-	O
fr:San	B-LOC
fr:Pedro	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:la	I-LOC
fr:Paz	I-LOC

fr:|	O
fr:•	O
fr:Ulmus	B-LOC
fr:pumila	I-LOC
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Tom	B-PER
fr:Pryce	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Maurice	B-PER
fr:Ravel	I-PER
fr:''	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Marine	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:République	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Chine	I-ORG

fr:Wilaya	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Tizi	I-LOC
fr:Ouzou	I-LOC

fr:Elle	O
fr:vit	O
fr:actuellement	O
fr:entre	O
fr:Paris	B-LOC
fr:,	O
fr:Deauville	B-LOC
fr:et	O
fr:la	O
fr:Suisse	B-LOC
fr:.	O

fr:Naumburg	B-LOC
fr:(	O
fr:ville	O
fr:)	O

fr:Henry	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Monfreid	I-PER
fr:(	O
fr:1879-1974	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:On	O
fr:attribue	O
fr:leur	O
fr:invention	O
fr:à	O
fr:Chao	B-PER
fr:Yuen	I-PER
fr:Ren	I-PER
fr:.	O

fr:Sa	O
fr:carrière	O
fr:s'est	O
fr:déroulée	O
fr:en	O
fr:Espagne	B-LOC
fr:et	O
fr:au	O
fr:Portugal	B-LOC
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:District	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Goesan	I-LOC

fr:Lars	B-PER
fr:Christiansen	I-PER
fr:(	O
fr:2	O
fr:)	O

fr:Animal	B-ORG
fr:Alliance	I-ORG
fr:Environment	I-ORG
fr:Voters	I-ORG
fr:Party	I-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Canada	I-ORG
fr:(	O
fr:7	O
fr:candidats	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Shinya	B-PER
fr:Nakano	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Mettant	O
fr:en	O
fr:vedette	O
fr:Ben	B-PER
fr:Affleck	I-PER
fr:et	O
fr:Morgan	B-PER
fr:Freeman	I-PER
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Marc	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Maar	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:20px	O

fr:L'équipe	O
fr:est	O
fr:d'abord	O
fr:entraînée	O
fr:par	O
fr:Jean-Luc	B-PER
fr:Vannuchi	I-PER
fr:.	O

fr:Rod	B-PER
fr:Laver	I-PER
fr:(	O
fr:2	O
fr:/	O
fr:11	O
fr:)	O

fr:Département	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Pomán	I-ORG

fr:Harlow	B-PER
fr:Shapley	I-PER
fr:(	O
fr:1885-1972	O
fr:)	O

fr:Canton	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Vaud	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Roberto	B-PER
fr:Rolfo	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Wisden	B-PER
fr:Cricketer	I-PER
fr:of	I-PER
fr:the	I-PER
fr:Year	I-PER

fr:Bibliothèque	B-ORG
fr:municipale	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Besançon	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Acushnet	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Massachusetts	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Kerry	B-PER
fr:Reid	I-PER
fr:Wendy	B-PER
fr:Turnbull	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Son	O
fr:apparence	O
fr:est	O
fr:semblable	O
fr:au	O
fr:Coca-Cola	B-ORG
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Philippe	B-PER
fr:Morillon	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:''Thunder	O
fr:''	O
fr:(	O
fr:Marcus	B-PER
fr:Miller	I-PER
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Chiefs	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Spokane	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:On	O
fr:y	O
fr:voit	O
fr:aussi	O
fr:Joseph	B-PER
fr:Babinski	I-PER
fr:,	O
fr:lequel	O
fr:soutient	O
fr:la	O
fr:patiente	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Luka	B-PER
fr:Mezgec	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:20px	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Garry	B-PER
fr:McCoy	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Hervé	B-PER
fr:Duclos-Lassalle	I-PER
fr:(	O
fr:A	O
fr:5	O
fr:)	O

fr:''	O
fr:Soulanges	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Orchestre	B-ORG
fr:symphonique	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:BBC	I-ORG
fr:,	O
fr:dir	O
fr:.	O

fr:Alphonse	B-PER
fr:IV	I-PER
fr:d'Aragon	I-PER

fr:**	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:56	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:20px	O
fr:Mark	B-PER
fr:Buehrle	I-PER

fr:L'équipe	O
fr:était	O
fr:basée	O
fr:à	O
fr:Mobile	B-LOC
fr:(	O
fr:Alabama	B-LOC
fr:)	O
fr:.	O

fr:Samara	B-LOC
fr:,	O
fr:594	O
fr:km	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Conseiller	B-ORG
fr:à	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:sécurité	I-ORG
fr:nationale	I-ORG

fr:Institut	B-ORG
fr:d'études	I-ORG
fr:politiques	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Paris	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Tours	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:***	O
fr:Koweït	B-ORG
fr:0:0	O
fr:Arabie	B-ORG
fr:saoudite	I-ORG
fr:;	O

fr:Un	O
fr:musée	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:mannequins	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:cire	I-ORG
fr:;	O

fr:|	O
fr:align=	O
fr:''	O
fr:left	O
fr:''	O
fr:|	O
fr:Phara	B-PER
fr:Anacharsis	I-PER

fr:Eddie	B-PER
fr:Murphy	I-PER
fr:est	O
fr:alors	O
fr:envisagé	O
fr:pour	O
fr:tenir	O
fr:le	O
fr:rôle	O
fr:principal	O
fr:.	O

fr:En	O
fr:demi-finale	O
fr:,	O
fr:les	O
fr:deux	O
fr:protagonistes	O
fr:avaient	O
fr:respectivement	O
fr:battu	O
fr:Julie	B-PER
fr:Heldman	I-PER
fr:et	O
fr:Karen	B-PER
fr:Krantzcke	I-PER
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Comité	B-ORG
fr:pour	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:liquidation	I-ORG
fr:ou	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:destruction	I-ORG
fr:des	I-ORG
fr:ordinateurs	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Francesca	B-PER
fr:da	I-PER
fr:Rimini	I-PER

fr:Puceron	B-LOC
fr:noir	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:la	I-LOC
fr:fève	I-LOC

fr:Tour	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:télévision	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Sapporo	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Fergal	B-PER
fr:O'Brien	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Isigny-le-Buat	B-LOC
fr:,	O
fr:Domjean	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Jacques-de-Néhou	B-LOC
fr:et	O
fr:Taillepied	B-LOC
fr:ne	O
fr:faisaient	O
fr:pas	O
fr:parties	O
fr:d’intercommunalités	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:Xian	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Xinyuan	I-ORG

fr:Mirza	B-PER
fr:Malkom	I-PER
fr:Khan	I-PER

fr:Ignace	B-PER
fr:Philippe	I-PER
fr:Semmelweis	I-PER

fr:Thomas	B-PER
fr:Fowler	I-PER
fr:(	I-PER
fr:inventeur	I-PER
fr:)	I-PER

fr:One	B-ORG
fr:Day	I-ORG
fr:It	I-ORG
fr:Will	I-ORG
fr:Please	I-ORG
fr:Us	I-ORG
fr:to	I-ORG
fr:Remember	I-ORG
fr:Even	I-ORG
fr:This	I-ORG

fr:David	B-PER
fr:West	I-PER
fr:(	O
fr:10	O
fr:)	O

fr:Xian	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Fusui	I-LOC

fr:Mœbius	B-PER
fr:a	O
fr:utilisé	O
fr:ce	O
fr:personnage	O
fr:dans	O
fr:plusieurs	O
fr:histoires	O
fr:n'ayant	O
fr:souvent	O
fr:aucun	O
fr:lien	O
fr:entre	O
fr:elles	O
fr:,	O
fr:soit	O
fr:comme	O
fr:personnage	O
fr:principal	O
fr:soit	O
fr:comme	O
fr:personnage	O
fr:secondaire	O
fr:.	O

fr:Les	B-LOC
fr:Cercles	I-LOC
fr:du	I-LOC
fr:pouvoir	I-LOC

fr:Oie	B-LOC
fr:rieuse	I-LOC
fr:''A	O
fr:.	O

fr:Elle	O
fr:a	O
fr:été	O
fr:introduite	O
fr:à	O
fr:Java	B-LOC
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Groupe	B-ORG
fr:B	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:championnat	I-ORG
fr:d'Europe	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:football	I-ORG
fr:2008	I-ORG

fr:Navas	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:San	I-LOC
fr:Juan	I-LOC
fr:(	O
fr:Province	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Jaén	I-LOC
fr:)	O
fr:.	O

fr:***	O
fr:Interprété	O
fr:par	O
fr:Tom	B-PER
fr:Jones	I-PER

fr:Dordogne	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:département	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Vero	B-LOC
fr:Beach	I-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Mausolée	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Mao	I-ORG
fr:Zedong	I-ORG
fr:(	O
fr:Chine	B-LOC
fr:)	O

fr:District	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Fuling	I-LOC

fr:Eurasie	B-LOC
fr:et	O
fr:Afrique	B-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Nord	I-LOC
fr:.	O

fr:Ils	O
fr:sont	O
fr:rapidement	O
fr:rejoints	O
fr:par	O
fr:le	O
fr:troisième	O
fr:cofondateur	O
fr:Andrew	B-PER
fr:Grove	I-PER
fr:.	O

fr:6	O
fr:sélections	O
fr:avec	O
fr:les	O
fr:Lions	B-ORG

fr:J.-C.	O
fr:par	O
fr:le	O
fr:roi	O
fr:Alexandre	B-PER
fr:d'Épire	I-PER
fr:,	O
fr:oncle	O
fr:Alexandre	B-PER
fr:le	I-PER
fr:Grand	I-PER
fr:.	O

fr:Brehme	B-LOC
fr:(	O
fr:)	O
fr:;	O

fr:Dmitri	B-PER
fr:Orlov	I-PER
fr:(	O
fr:D	O
fr:)	O

fr:derrière	O
fr:Afrique	B-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Sud	I-LOC
fr:(	O
fr:13	O
fr:entreprises	O
fr:)	O
fr:et	O
fr:le	O
fr:Nigeria	B-LOC
fr:(	O
fr:4	O
fr:)	O
fr:;	O

fr:Supercoupe	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Turquie	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:football	I-ORG

fr:Les	B-ORG
fr:Experts	I-ORG
fr::	I-ORG
fr:Manhattan	I-ORG
fr:''	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Comité	B-ORG
fr:pour	I-ORG
fr:une	I-ORG
fr:autre	I-ORG
fr:politique	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Derbi	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Philip	B-PER
fr:Lamantia	I-PER
fr:(	O
fr:1927-2005	O
fr:)	O

fr:Amar'e	B-PER
fr:Stoudemire	I-PER
fr:(	O
fr:10	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jens	B-PER
fr:Fiedler	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Antoine	B-PER
fr:Cuissard	I-PER
fr:égalise	O
fr:pour	O
fr:l'ASSE	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:minute	O
fr:.	O

fr:104	O
fr:sélections	O
fr:avec	O
fr:les	O
fr:dragon	B-ORG
fr:rouges	I-ORG

fr:Bob	B-PER
fr:Wollek	I-PER
fr:/	O
fr:Hans-Joachim	B-PER
fr:Stuck	I-PER

fr:À	O
fr:l'issue	O
fr:des	O
fr:''play-off	O
fr:''	O
fr:,	O
fr:les	O
fr:Kloten	B-ORG
fr:Flyers	I-ORG
fr:remportent	O
fr:le	O
fr:titre	O
fr:.	O

fr:«	O
fr:Hommage	O
fr:à	O
fr:Tex	B-PER
fr:Avery	I-PER
fr:»	O

fr:Elle	O
fr:s'arrête	O
fr:en	O
fr:Suisse	B-LOC
fr:.	O

fr:Discours	B-ORG
fr:sur	I-ORG
fr:l'état	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:l'Union	I-ORG

fr:Crimson	B-PER
fr:Editor	I-PER
fr:(	O
fr:mode	O
fr:colonne	O
fr:très	O
fr:performant	O
fr:)	O

fr:Stefano	B-PER
fr:Zanatta	I-PER
fr:(	O
fr:ITA	B-LOC
fr:)	O

fr:Elle	O
fr:a	O
fr:entre	O
fr:autres	O
fr:publié	O
fr:''Guerre	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:tristesse	O
fr:''	O
fr:(	O
fr:avec	O
fr:Dominique	B-PER
fr:Aubierre	I-PER
fr:)	O
fr:sur	O
fr:l’Espagne	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:No	B-ORG
fr:More	I-ORG
fr:Lies	I-ORG

fr:Jenson	B-PER
fr:Button	I-PER
fr:a	O
fr:effectué	O
fr:six	O
fr:arrêts	O
fr:aux	O
fr:stands	O
fr:,	O
fr:s'est	O
fr:accroché	O
fr:deux	O
fr:fois	O
fr:et	O
fr:a	O
fr:écopé	O
fr:d'un	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:qui	O
fr:l'a	O
fr:forcé	O
fr:à	O
fr:repartir	O
fr:en	O
fr:dernière	O
fr:position	O
fr:.	O

fr:Money	B-ORG
fr:,	I-ORG
fr:Money	B-ORG
fr:,	I-ORG
fr:Money	B-ORG
fr:''	O

fr:Bo	B-PER
fr:Gustafsson	I-PER
fr:3	O
fr:h	O
fr:53	O
fr:min	O
fr:19	O
fr:s	O

fr:L'église	O
fr:est	O
fr:consacrée	O
fr:à	O
fr:Saint	B-PER
fr:Léger	I-PER
fr:,	O
fr:invoqué	O
fr:pour	O
fr:les	O
fr:maux	O
fr:d'yeux	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Marcel	B-PER
fr:Schrötter	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Liste	B-ORG
fr:13	I-ORG
fr:Les	I-ORG
fr:Libéraux-Radicaux	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:PLR	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:;	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:Polytech	B-ORG
fr:Nice-Sophia	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Stade	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Reims	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Divitz-Spoldershagen	B-LOC
fr:(	O
fr:491	O
fr:)	O

fr:Championne	B-ORG
fr:olympique	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:400m	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:800m	I-ORG
fr:nage	I-ORG
fr:libre	I-ORG
fr:aux	O
fr:Jeux	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Pékin	I-ORG
fr:2008	I-ORG
fr:puis	O
fr:Médaillée	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:bronze	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:400m	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:800m	I-ORG
fr:nage	I-ORG
fr:libre	I-ORG
fr:aux	O
fr:Jeux	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Londres	I-ORG
fr:2012	I-ORG
fr:.	O

fr:Stéphane	B-PER
fr:Robert	I-PER
fr:(	O
fr:Q	O
fr:)	O

fr:Bibliothèque	B-ORG
fr:d'État	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Russie	I-ORG

fr:7	O
fr:Mercedes-Benz	B-ORG
fr:Citaro	I-ORG
fr:C2	I-ORG
fr:(	O
fr:lignes	O
fr:1	O
fr:,	O
fr:5	O
fr:et	O
fr:6	O
fr:)	O
fr:;	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Bill	B-PER
fr:Brady	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Real	B-ORG
fr:España	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Margie	B-PER
fr:Sudre	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Bjarte	B-PER
fr:Engen	I-PER
fr:Vik	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Il	O
fr:fut	O
fr:adopté	O
fr:par	O
fr:son	O
fr:oncle	O
fr:,	O
fr:l'empereur	O
fr:Hanazono	B-PER
fr:.	O

fr:Escargot	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Quimper	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Yonny	B-PER
fr:Hernández	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Bart	B-PER
fr:et	O
fr:Lisa	B-PER
fr:détestent	O
fr:cette	O
fr:nouvelle	O
fr:vie	O
fr:,	O
fr:mais	O
fr:Maggie	B-PER
fr:adore	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Place	B-ORG
fr:Colomb	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Madrid	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Moluques	B-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Nord	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Montpellier	B-ORG
fr:HSC	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Elle	O
fr:se	O
fr:rencontre	O
fr:en	O
fr:Thrace	B-LOC
fr:occidentale	I-LOC
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Azusa	B-PER
fr:Iwashimizu	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Careggine	B-LOC
fr:,	O
fr:Castelnuovo	B-LOC
fr:di	I-LOC
fr:Garfagnana	I-LOC
fr:,	O
fr:Minucciano	B-LOC
fr:,	O
fr:Piazza	B-LOC
fr:al	I-LOC
fr:Serchio	I-LOC
fr:,	O
fr:Pieve	B-LOC
fr:Fosciana	I-LOC
fr:,	O
fr:San	B-LOC
fr:Romano	I-LOC
fr:in	I-LOC
fr:Garfagnana	I-LOC
fr:,	O
fr:Vagli	B-LOC
fr:Sotto	I-LOC

fr:Ernest	B-PER
fr:Arrighi	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Casanova	I-PER

fr:Hirondelle	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:cuisses	I-LOC
fr:blanches	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Gianluigi	B-PER
fr:Scalvini	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Gare	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Milan-Porta	I-ORG
fr:Garibaldi	I-ORG

fr:B3	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:boys	I-ORG
fr:band	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:VfB	B-ORG
fr:Stuttgart	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Ayrton	B-PER
fr:Senna	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Kimi	B-PER
fr:Räikkönen	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Jean	B-PER
fr:Nicolas	I-PER
fr:Collignon	I-PER
fr:(	O
fr:1762–1788	O
fr:)	O

fr:Robert	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Boissonneaux	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Chevigny	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Grazer	B-ORG
fr:AK	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Une	O
fr:bourgade	O
fr:existe	O
fr:encore	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:période	O
fr:des	O
fr:Ilkhanides	B-ORG
fr:(	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Tyresö	B-ORG
fr:FF	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Santa	B-LOC
fr:Rosa	I-LOC
fr:del	I-LOC
fr:Peñón	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Mike	B-PER
fr:Di	I-PER
fr:Meglio	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Politique	B-ORG
fr:éthique	I-ORG
fr:des	I-ORG
fr:Pays-Bas	I-ORG
fr:en	I-ORG
fr:Indonésie	I-ORG

fr:Schola	B-ORG
fr:Cantorum	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Bâle	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Barbara	B-PER
fr:Stanwyck	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Vallée	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Ia	I-LOC
fr:Drang	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Charles	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Gaulle55,20	I-PER
fr:%	O
fr:'	O
fr:''	O

fr:Jean	B-PER
fr:Thurel	I-PER
fr:-	O
fr:Soldat	O

fr:Gilbert	B-PER
fr:Gress	I-PER
fr:(	O
fr:VfB	B-ORG
fr:Stuttgart	I-ORG
fr:)	O
fr:(	O
fr:sélection	O
fr:)	O

fr:familiarisation	O
fr:avec	O
fr:les	O
fr:milieux	B-LOC
fr:naturels	I-LOC
fr:,	O

fr:Georges	B-ORG
fr:Pernoud	I-ORG
fr:,	O
fr:''Thalassa	O
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jan	B-PER
fr:Ullrich	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Barcus	B-LOC
fr:à	O
fr:l'ouest	O
fr:;	O

fr:Parc	B-LOC
fr:national	I-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Mont	I-LOC
fr:Balé	I-LOC

fr:Michael	B-PER
fr:Schumacher	I-PER
fr:,	O
fr:Fernando	B-PER
fr:Alonso	I-PER
fr:et	O
fr:Kimi	B-PER
fr:Räikkönen	I-PER
fr:font	O
fr:un	O
fr:départ	O
fr:faramineux	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Boala	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:département	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Rome	B-LOC
fr:(	O
fr:Ciampino	B-LOC
fr:)	O
fr:,	O

fr:*General	O
fr:Sir	O
fr:Hugh	B-PER
fr:Michael	I-PER
fr:Rose	I-PER

fr:Parti	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:travailleurs	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Kurdistan	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Storm	B-ORG
fr:Runner	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Elle	O
fr:est	O
fr:détenue	O
fr:partiellement	O
fr:par	O
fr:Idemitsu	B-ORG
fr:Kosan	I-ORG
fr:.	O

fr:2012	B-ORG
fr:à	O
fr:Londres	B-LOC
fr:(	O
fr:)	O

fr:**	O
fr:Louis	B-PER
fr:Bélanger	I-PER
fr:(	O
fr:Post	B-ORG
fr:mortem	I-ORG
fr:''	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Loris	B-PER
fr:Capirossi	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Un	O
fr:vidéoclip	O
fr:est	O
fr:également	O
fr:diffusé	O
fr:à	O
fr:ses	O
fr:débuts	O
fr:sur	O
fr:Fearnet	B-ORG
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Suave	B-LOC
fr:Dancer	I-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:''La	O
fr:poule	O
fr:D	O
fr:fut	O
fr:jouée	O
fr:à	O
fr:Novi	B-LOC
fr:Sad	I-LOC
fr:(	O
fr:Yougoslavie	B-LOC
fr:)	O
fr:.	O

fr:Air	B-ORG
fr:Méditerranée	I-ORG
fr:(	O
fr:Lyon	B-LOC
fr:,	O
fr:Marseille	B-LOC
fr:,	O
fr:Nantes	B-LOC
fr:,	O
fr:Paris	B-LOC
fr:,	O
fr:Toulouse	B-LOC
fr:)	O

fr:Schwarzerden	B-LOC
fr:(	O
fr:270	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Lucius	B-PER
fr:Aurelius	I-PER
fr:Verus	I-PER

fr:Paul	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Man	I-PER

fr:Trois	O
fr:officiers	O
fr:et	O
fr:25	O
fr:hommes	O
fr:d'équipage	O
fr:sont	O
fr:tués	O
fr:au	O
fr:combat	O
fr:,	O
fr:parmi	O
fr:eux	O
fr:George	B-PER
fr:Duff	I-PER
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Shinya	B-PER
fr:Nakano	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Presses	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:Cité	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Maserati	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:**	O
fr:NCIS	B-ORG
fr::	I-ORG
fr:Enquêtes	I-ORG
fr:spéciales	I-ORG
fr:''	O

fr:***	O
fr:Écrit	O
fr:par	O
fr:Leonard	B-PER
fr:Bernstein	I-PER
fr:et	O
fr:Stephen	B-PER
fr:Sondheim	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:''	O
fr:The	B-ORG
fr:Guess	I-ORG
fr:Who	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O

fr:17	O
fr:au	O
fr:Stage	O
fr:à	O
fr:Paris	B-LOC

fr:Westermarck	B-PER
fr:,	I-PER
fr:Edward	I-PER
fr:(	O
fr:1862-1939	O
fr:)	O

fr:Schwarzach	B-LOC
fr:bei	I-LOC
fr:Nabburg	I-LOC
fr:(	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Zvezda	B-ORG
fr:Zvenigorod	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:===	O
fr:Arrondissements	B-LOC
fr:(	O
fr:''Landkreise	O
fr:''	O
fr:)	O
fr:===	O

fr:''Dudard	O
fr:''	O
fr:dans	O
fr:''Rhinocéros	O
fr:''	O
fr:Eugène	B-PER
fr:Ionesco	I-PER
fr:.	O

fr:Xian	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Xin'an	I-LOC

fr:Il	O
fr:porte	O
fr:indéniablement	O
fr:la	O
fr:marque	O
fr:d'une	O
fr:influence	O
fr:wagnérienne	B-PER
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Reguengos	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Monsaraz	I-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Stefan	B-PER
fr:Edberg	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Bienstädt	B-LOC
fr:(	O
fr:743	O
fr:)	O

fr:Organisations	B-ORG
fr:syndicales	I-ORG
fr:professionnelles	I-ORG
fr:françaises	I-ORG

fr:Archidiocèse	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Munich	I-LOC
fr:et	I-LOC
fr:Freising	I-LOC

fr:Saint-Sulpice	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Haute-Saône	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Force	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:maintien	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:paix	I-ORG
fr:des	I-ORG
fr:Nations	I-ORG
fr:unies	I-ORG

fr:Sugarfoot	B-ORG
fr:''	O
fr:(	O
fr:1957–1960	O
fr:)	O

fr:Tirlemont	B-LOC
fr:(	O
fr:''Tienen	O
fr:''	O
fr:)	O

fr:Hercules	B-PER
fr:3	O
fr:-	O
fr:5	O

fr:Ce	O
fr:dernier	O
fr:sera	O
fr:emprunté	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:20th	B-ORG
fr:Century	I-ORG
fr:Fox	I-ORG
fr:.	O

fr:Bonefro	B-LOC
fr:,	O
fr:Montorio	B-LOC
fr:nei	I-LOC
fr:Frentani	I-LOC
fr:,	O
fr:Rotello	B-LOC
fr:,	O
fr:Santa	B-LOC
fr:Croce	I-LOC
fr:di	I-LOC
fr:Magliano	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Ophélie	B-PER
fr:David	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Il	O
fr:meurt	O
fr:le	O
fr:à	O
fr:Fontainebleau	B-LOC
fr:(	O
fr:Seine-et-Marne	B-LOC
fr:)	O
fr:.	O

fr:Dessins	O
fr:Will	B-PER
fr:(	O
fr:3	O
fr:p	O
fr:.	O
fr:)	O

fr:Dinko	B-PER
fr:Jukić	I-PER
fr:AUT	O
fr:53	O
fr:s	O
fr:97	O

fr:Elle	O
fr:entraîne	O
fr:désormais	O
fr:Pauline	B-PER
fr:Parmentier	I-PER
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Lydia	B-PER
fr:De	I-PER
fr:Witt	I-PER

fr:le	O
fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Bourgogne	I-LOC
fr:;	O

fr:Moita	B-LOC
fr:dos	I-LOC
fr:Ferreiros	I-LOC
fr:avec	O
fr:habitants	O
fr:;	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Ligne	B-ORG
fr:36	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Infrabel	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Michael	B-PER
fr:O'Neill	I-PER
fr:(	O
fr:V.Q	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Rákoš	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:district	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Revúca	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Jeff	B-PER
fr:Teague	I-PER
fr:(	O
fr:7	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Avec	O
fr:Charlie	B-PER
fr:Haden	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:L'Aigle	B-LOC
fr:''	O
fr:(	O
fr:km	O
fr:22	O
fr:)	O
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Sanna	B-PER
fr:Nyassi	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Il	O
fr:représente	O
fr:les	O
fr:États-Unis	B-LOC
fr:en	O
fr:sélections	O
fr:jeunes	O
fr:.	O

fr:L'image	O
fr:renvoyait	O
fr:sur	O
fr:Google	B-ORG
fr:Maps	I-ORG
fr:centré	O
fr:sur	O
fr:la	O
fr:Chine	B-LOC
fr:.	O

fr:Championnat	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Burkina	I-ORG
fr:Faso	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:football	I-ORG

fr:''L'Ombre	O
fr:des	O
fr:autres	O
fr:''	O
fr:devait	O
fr:être	O
fr:porté	O
fr:à	O
fr:l’écran	O
fr:par	O
fr:Bruno	B-PER
fr:Aveillan	I-PER
fr:,	O
fr:avec	O
fr:Mylène	B-PER
fr:Farmer	I-PER
fr:dans	O
fr:le	O
fr:rôle	O
fr:principal	O
fr:.	O

fr:Parmi	O
fr:les	O
fr:sites	O
fr:envisagés	O
fr:pour	O
fr:le	O
fr:tournage	O
fr:figurait	O
fr:Inde	B-LOC
fr:,	O
fr:mais	O
fr:il	O
fr:s'avéra	O
fr:que	O
fr:ce	O
fr:pays	O
fr:ne	O
fr:cadrait	O
fr:pas	O
fr:avec	O
fr:l'intrigue	O
fr:.	O

fr:Réserve	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:faune	I-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Ferlo	I-LOC
fr:Sud	I-LOC
fr:(	O
fr:RFFS	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Zach	B-PER
fr:Duke	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:(	O
fr:5-14	O
fr:)	O

fr:Conseil	B-ORG
fr:international	I-ORG
fr:des	I-ORG
fr:monuments	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:des	I-ORG
fr:sites	I-ORG

fr:,	O
fr:écrit	O
fr:Stig	B-PER
fr:Björkman	I-PER
fr:.	O

fr:À	O
fr:la	O
fr:mi-	O
fr:,	O
fr:Madagascar	B-LOC
fr:est	O
fr:atteint	O
fr:et	O
fr:des	O
fr:troupes	O
fr:sont	O
fr:débarquées	O
fr:sur	O
fr:l'île	O
fr:.	O

fr:Jean-Louis	B-PER
fr:Roumégas	I-PER
fr:(	O
fr:Hérault	B-LOC
fr:)	O

fr:Terres	B-LOC
fr:australes	I-LOC
fr:et	I-LOC
fr:antarctiques	I-LOC
fr:françaises	I-LOC

fr:Virginie	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:État	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:REDIRECTION	O
fr:Antoine	B-PER
fr:Yvon	I-PER
fr:Villarceau	I-PER

fr:''La	O
fr:branche	O
fr:d'amandier	O
fr:''	O
fr:,	O
fr:une	O
fr:poésie	O
fr:Alphonse	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Lamartine	I-PER
fr:,	O
fr:site	O
fr:poesie.webnet.fr	O

fr:Buck	B-LOC
fr:Island	I-LOC
fr:Reef	I-LOC
fr:National	I-LOC
fr:Monument	I-LOC

fr:Réflexions	O
fr:sur	O
fr:la	O
fr:création	O
fr:d'un	O
fr:mythe	O
fr:»	O
fr:,	O
fr:dans	O
fr:Georges	B-PER
fr:Duby	I-PER
fr:et	O
fr:Michelle	B-PER
fr:Perrot	I-PER
fr:(	O
fr:dir	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:KFC	B-ORG
fr:Dessel	I-ORG
fr:Sport	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Gare	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Kyoto	I-ORG
fr:(	O
fr:京都駅	O
fr:)	O
fr:à	O
fr:Kyoto	B-LOC
fr:,	O
fr:au	O
fr:Japon	B-LOC

fr:Jorge	B-PER
fr:Lorenzo	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:8px	O

fr:Musée	B-ORG
fr:d'art	I-ORG
fr:moderne	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:ville	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Paris	I-ORG

fr:La	O
fr:plus	O
fr:célèbre	O
fr:d'entre	O
fr:elles	O
fr:est	O
fr:la	O
fr:Journée	B-ORG
fr:Terry	I-ORG
fr:Fox	I-ORG
fr:.	O

fr:Raptors	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Toronto	I-ORG
fr:(	O
fr:NBA	B-ORG
fr:)	O

fr:Bogusław	B-PER
fr:VI	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Poméranie	I-PER

fr:Maria	B-PER
fr:José	I-PER
fr:Mendes	I-PER
fr:Norton	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Matos	I-PER
fr:;	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Franco	B-PER
fr:Battaini	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Le	B-ORG
fr:Retour	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Gérard	I-ORG
fr:Lambert	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Championnat	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Suisse	I-ORG
fr:D2	I-ORG
fr:(	O
fr:2	O
fr:)	O
fr:'	O
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Penalva	B-LOC
fr:do	I-LOC
fr:Castelo	I-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:David	B-PER
fr:Healy	I-PER
fr:(	I-PER
fr:psychiatre	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Mrakovo	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Ilijaš	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Keke	B-PER
fr:Rosberg	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Organisation	B-ORG
fr:conjointe	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:coopération	I-ORG
fr:en	I-ORG
fr:matière	I-ORG
fr:d'armement	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Randy	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Puniet	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:**	O
fr:''	O
fr:Ernesto	B-PER
fr:Mahieux	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:–	O
fr:L'Étrange	B-ORG
fr:Monsieur	I-ORG
fr:Peppino	I-ORG
fr:''	O
fr:(	O
fr:''L'imbalsamatore	O
fr:''	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:MV	B-ORG
fr:Agusta	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:-	O
fr:Ari-Pekka	B-PER
fr:Nikkola	I-PER
fr:-	O
fr:Raimo	B-PER
fr:Ylipulli	I-PER
fr:-	O
fr:Risto	B-PER
fr:Laakkonen	I-PER
fr:-	O
fr:Toni	B-PER
fr:Nieminen	I-PER

fr:National	B-ORG
fr:Air	I-ORG
fr:and	I-ORG
fr:Space	I-ORG
fr:Museum	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Cañas	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:La	I-LOC
fr:Rioja	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Neuvecelle	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Yamaha	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Armand	B-PER
fr:Mouyal	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Franklin	I-LOC
fr:(	O
fr:à	O
fr:l'est	O
fr:)	O

fr:Aimé	B-PER
fr:Clariond	I-PER
fr:,	O
fr:Maurice	B-PER
fr:Teynac	I-PER
fr:,	O
fr:Marcelle	B-PER
fr:Chantal	I-PER

fr:Esmé	B-PER
fr:Stuart	I-PER
fr:(	I-PER
fr:1er	I-PER
fr:duc	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Lennox	I-PER
fr:)	I-PER
fr:(	O
fr:1542-1583	O
fr:)	O

fr:Chorleywood	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:métro	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Londres	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Ce	O
fr:quartier	O
fr:se	O
fr:nomme	O
fr:maintenant	O
fr:Rosemont–La	B-LOC
fr:Petite-Patrie	I-LOC
fr:.	O

fr:Joseph	B-PER
fr:Elmer	I-PER
fr:Ritter	I-PER
fr:(	O
fr:1961-1967	O
fr:)	O

fr:Roanne	B-LOC
fr:(	O
fr:hab	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Religions	B-LOC
fr:en	I-LOC
fr:Mongolie	I-LOC

fr:Ligue	B-ORG
fr:française	I-ORG
fr:pour	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:défense	I-ORG
fr:des	I-ORG
fr:droits	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:l'homme	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:citoyen	I-ORG

fr:Hereford	B-ORG
fr:United	I-ORG
fr:Football	I-ORG
fr:Club	I-ORG

fr:Autoroute	B-ORG
fr:A7	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:France	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Elle	O
fr:part	O
fr:ensuite	O
fr:au	O
fr:Royaume-Uni	B-LOC
fr:où	O
fr:elle	O
fr:mène	O
fr:une	O
fr:maîtrise	O
fr:en	O
fr:relations	O
fr:internationales	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:London	B-ORG
fr:School	I-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Economics	I-ORG
fr:.	O

fr:Société	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:services	I-ORG
fr:énergétiques	I-ORG
fr:(	O
fr:ESCO	B-ORG
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Sale	B-ORG
fr:Sharks	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Eddie	B-PER
fr:Murray	I-PER
fr:(	O
fr:1	O
fr:)	O

fr:Achille	B-PER
fr:Grassi	I-PER
fr:(	O
fr:1512–1523	O
fr:)	O

fr:1er	B-ORG
fr:régiment	I-ORG
fr:d'artillerie	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:marine	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Bernard	B-PER
fr:III	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Saxe-Meiningen-Hildburghausen	I-PER

fr:L'équipe	O
fr:est	O
fr:basée	O
fr:à	O
fr:Santa	B-LOC
fr:Cruz	I-LOC
fr:en	O
fr:Californie	B-LOC
fr:.	O

fr:Labroye	B-LOC
fr:''	O
fr:(	O
fr:km	O
fr:124	O
fr:)	O
fr:''	O

fr:20px	O
fr:Baseball	B-ORG
fr:(	O
fr:1	O
fr:)	O

fr:''Spotlight	O
fr:''	O
fr:(	O
fr:featuring	O
fr:Usher	B-ORG
fr:)	O

fr:Centre	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:documentation	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:d'étude	I-ORG
fr:sur	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:langue	I-ORG
fr:internationale	I-ORG

fr:Il	O
fr:fonctionne	O
fr:en	O
fr:DAO	B-ORG
fr:.	O

fr:Celle-ci	O
fr:amène	O
fr:le	O
fr:peloton	O
fr:à	O
fr:Morzine	B-LOC
fr:,	O
fr:où	O
fr:débute	O
fr:l'ascension	O
fr:finale	O
fr:vers	O
fr:Avoriaz	B-LOC
fr:.	O

fr:Somaliland	B-LOC
fr:(	O
fr:à	O
fr:l'origine	O
fr:fournis	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:Somalie	B-LOC
fr:)	O

fr:Confédération	B-ORG
fr:européenne	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:police	I-ORG

fr:Gaston	B-PER
fr:III	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Foix-Béarn	I-PER

fr:Francisco	B-PER
fr:Fernández	I-PER
fr:Ochoa	I-PER

fr:Mauri	B-PER
fr:Rose	I-PER
fr:mph	O
fr:(	O
fr:214,722	O
fr:km	O
fr:/	O
fr:h	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:River	B-ORG
fr:Plate	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:*De	O
fr:Blizzard	B-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Ozz	I-ORG
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Paul	B-PER
fr:di	I-PER
fr:Resta	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Alain	B-PER
fr:Madelin	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Nouveau	B-ORG
fr:parti	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Japon	I-ORG

fr:On	O
fr:en	O
fr:trouve	O
fr:également	O
fr:quelques-uns	O
fr:dans	O
fr:Avranchin	B-LOC
fr:,	O
fr:le	O
fr:Mortinais	B-LOC
fr:,	O
fr:etc	O
fr:.	O

fr:'	B-ORG
fr:''	I-ORG
fr:Champion	I-ORG
fr:''	I-ORG
fr:'	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Yougoslavie	I-ORG
fr:en	O
fr:1964	B-LOC

fr:Nage	B-ORG
fr:libre	I-ORG
fr:(	O
fr:F	O
fr:)	O

fr:Elle	O
fr:est	O
fr:ouverte	O
fr:à	O
fr:Rufisque	B-LOC
fr:le	O
fr:.	O

fr:Dzeko	B-ORG
fr:&	I-ORG
fr:Torres	I-ORG
fr:-	O
fr:L'Amour	B-ORG
fr:toujours	I-ORG
fr:''	O
fr:(	O
fr:Tiësto	B-PER
fr:Edit	O
fr:)	O

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Lamar	I-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Texas	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:**	O
fr:et	O
fr:Lac	B-LOC
fr:Assal	I-LOC
fr:(	O
fr:Djibouti	B-LOC
fr:)	O

fr:Les	O
fr:scènes	O
fr:extérieures	O
fr:ont	O
fr:été	O
fr:tournées	O
fr:au	O
fr:Pays	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Galles	I-LOC
fr:et	O
fr:au	O
fr:Northumberland	B-LOC
fr:.	O

fr:Piz	B-LOC
fr:Languard	I-LOC
fr:,	O
fr:3262	O
fr:m	O

fr:Elle	O
fr:est	O
fr:diffusée	O
fr:sur	O
fr:Vevo	B-ORG
fr:le	O
fr:à	O
fr:12:01	O
fr:pour	O
fr:la	O
fr:première	O
fr:fois	O
fr:.	O

fr:Edwards	B-PER
fr:(	O
fr:720	O
fr:minutes	O
fr:)	O

fr:Pietro	B-PER
fr:Palazzini	I-PER
fr:(	O
fr:1980-1988	O
fr:)	O

fr:Elle	O
fr:ne	O
fr:sortira	O
fr:effectivement	O
fr:pas	O
fr:d'autre	O
fr:titre	O
fr:pendant	O
fr:deux	O
fr:ans	O
fr:,	O
fr:jusqu'à	O
fr:Sakura	B-ORG
fr:Nagashi	I-ORG
fr:''	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Vraneši	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Goražde	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:REDIRECTION	O
fr:Ledce	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:district	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Brno-venkov	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:(	B-ORG
fr:5224	I-ORG
fr:)	I-ORG
fr:Abbe	I-ORG
fr:(	O
fr:Ernst	B-PER
fr:Abbe	I-PER
fr:)	O

fr:Clément	B-PER
fr:d'Alexandrie	I-PER
fr:considère	O
fr:que	O
fr:le	O
fr:poème	O
fr:.	O

fr:Isère]]	O
fr:;	O
fr:Savoie	B-LOC
fr:,	O
fr:Dauphiné	B-LOC
fr:;	O
fr:Genève	B-LOC

fr:Sur	O
fr:la	O
fr:même	O
fr:rive	O
fr:se	O
fr:trouvent	O
fr:Sainte-Mondane	B-LOC
fr:et	O
fr:Groléjac	B-LOC
fr:.	O

fr:**	O
fr:Bob	B-PER
fr:l'éponge	I-PER
fr:''	O
fr:(	O
fr:voix	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Bukovice	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:district	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Náchod	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Le	O
fr:cardinal	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Fleury	I-PER
fr:;	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Bruant	B-LOC
fr:des	I-LOC
fr:neiges	I-LOC

fr:Antarctic	B-ORG
fr:Search	I-ORG
fr:for	I-ORG
fr:Meteorites	I-ORG
fr:program	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Pavel	B-PER
fr:Sukhov	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Royal	B-ORG
fr:Society	I-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Edinburgh	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Ole	B-PER
fr:Einar	I-PER
fr:Bjørndalen	I-PER

fr:Nasser	B-PER
fr:al-Johar	I-PER
fr:''	O
fr:(	O
fr:4	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Twisted	B-ORG
fr:Sister	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Nacer	B-PER
fr:Bouhanni	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:20px	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Daïra	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Ziama-Mansouriah	I-LOC

fr:====	O
fr:Championnat	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:monde	I-ORG
fr:====	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Deister	B-PER
fr:(	I-PER
fr:cheval	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Pierre	B-PER
fr:Le	I-PER
fr:Gros	I-PER
fr:le	I-PER
fr:jeune	I-PER

fr:Équipe	B-LOC
fr:des	I-LOC
fr:États-Unis	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:hockey	I-LOC
fr:sur	I-LOC
fr:glace	I-LOC

fr:Durant	O
fr:ses	O
fr:études	O
fr:,	O
fr:elle	O
fr:commence	O
fr:à	O
fr:collaborer	O
fr:avec	O
fr:U.S.	B-ORG
fr:National	I-ORG
fr:Museum	I-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Natural	I-ORG
fr:History	I-ORG
fr:où	O
fr:elle	O
fr:succède	O
fr:à	O
fr:Frank	B-PER
fr:Nelson	I-PER
fr:Blanchard	I-PER
fr:(	O
fr:1888-1937	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:Zosime	B-PER
fr:,	O
fr:''Histoire	O
fr:nouvelle	O
fr:''	O
fr:2	O
fr:,	O
fr:45	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Anna	B-PER
fr:Fenninger	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Corleto	B-LOC
fr:Monforte	I-LOC
fr:,	O
fr:Laurino	B-LOC
fr:,	O
fr:Piaggine	B-LOC
fr:,	O
fr:Roscigno	B-LOC
fr:,	O
fr:Teggiano	B-LOC

fr:Tournoi	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:tennis	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Nankin	I-ORG

fr:L'autre	O
fr:promu	O
fr:,	O
fr:Olympic	B-ORG
fr:Charleroi	I-ORG
fr:,	O
fr:termine	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:onzième	O
fr:place	O
fr:pour	O
fr:sa	O
fr:première	O
fr:saison	O
fr:parmi	O
fr:l'élite	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Aprilia	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Rosemère	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Mont	B-LOC
fr:Gerbier	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Jonc	I-LOC

fr:Palais	B-ORG
fr:Sapieha	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Vilnius	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Yu	B-PER
fr:Yang	I-PER
fr:/	O
fr:Wang	B-PER
fr:Xiaoli	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Henri	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Tonti	I-PER

fr:La	B-LOC
fr:Valette	I-LOC
fr:(	O
fr:Malte	B-LOC
fr:)	O

fr:Zoltán	B-PER
fr:Tildy	I-PER
fr:est	O
fr:élu	O
fr:président	O
fr:le	O
fr:.	O

fr:Cyrille	B-PER
fr:Guimard	I-PER
fr:(	O
fr:FRA	B-LOC
fr:)	O
fr:(	O
fr:NP	O
fr:)	O

fr:**	O
fr:Église	B-ORG
fr:orthodoxe	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:France	I-ORG

fr:Victor	B-PER
fr:Guerin	I-PER
fr:(	I-PER
fr:pilote	I-PER
fr:automobile	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Callaway	I-LOC

fr:Jamie	B-PER
fr:Davies	I-PER
fr:(	O
fr:)	O
fr:2	O
fr:min	O
fr:21	O
fr:s	O
fr:163	O

fr:Mark	B-PER
fr:Cavendish	I-PER
fr:,	O
fr:Bradley	B-PER
fr:Wiggins	I-PER

fr:Sans	O
fr:regret	O
fr:(	O
fr:avec	O
fr:Rocca	B-PER
fr:)	O

fr:Nemesis	B-ORG
fr:à	O
fr:Alton	B-LOC
fr:Towers	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:12	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:20px	O
fr:Alexi	B-PER
fr:Casilla	I-PER

fr:Elle	O
fr:est	O
fr:remplacée	O
fr:par	O
fr:l'actrice	O
fr:Jennifer	B-PER
fr:Love	I-PER
fr:Hewitt	I-PER
fr:.	O

fr:|	O
fr:Brooks	B-ORG
fr:&	I-ORG
fr:Dunn	I-ORG
fr:et	O
fr:Alec	B-PER
fr:Baldwin	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Mika	B-PER
fr:Kallio	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:''	O
fr:réalisé	O
fr:par	O
fr:Caroline	B-PER
fr:Loeb	I-PER

fr:Ce	O
fr:qui	O
fr:n'est	O
fr:pas	O
fr:accepté	O
fr:par	O
fr:l'empereur	O
fr:Justinien	B-PER
fr:.	O

fr:Canard	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:bec	I-LOC
fr:rouge	I-LOC

fr:===	O
fr:K12b	O
fr:,	O
fr:Pays-Bas	B-LOC
fr:===	O

fr:Dolcè	B-LOC
fr:,	O
fr:Marano	B-LOC
fr:di	I-LOC
fr:Valpolicella	I-LOC
fr:,	O
fr:San	B-LOC
fr:Pietro	I-LOC
fr:in	I-LOC
fr:Cariano	I-LOC
fr:,	O
fr:Sant'Ambrogio	B-LOC
fr:di	I-LOC
fr:Valpolicella	I-LOC
fr:,	O
fr:Sant'Anna	B-LOC
fr:d'Alfaedo	I-LOC

fr:*2005	O
fr:-	O
fr:The	B-ORG
fr:New	I-ORG
fr:Yorker	I-ORG

fr:Ulrich	B-PER
fr:von	I-PER
fr:Hutten	I-PER

fr:Golden	B-ORG
fr:Gate	I-ORG
fr:Bridge	I-ORG
fr:,	I-ORG
fr:Highway	I-ORG
fr:and	I-ORG
fr:Transportation	I-ORG
fr:District	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Étienne	B-PER
fr:Blanc	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Équipement	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:protection	I-ORG
fr:individuelle	I-ORG

fr:Né	O
fr:aux	O
fr:Pays-Bas	B-LOC
fr:d'un	O
fr:père	O
fr:cap-verdien	B-LOC
fr:,	O
fr:il	O
fr:n'était	O
fr:jamais	O
fr:allé	O
fr:au	O
fr:Cap-Vert	B-LOC
fr:avant	O
fr:sa	O
fr:sélection	O
fr:.	O

fr:Liste	B-PER
fr:des	I-PER
fr:seigneurs	I-PER
fr:,	I-PER
fr:comtes	I-PER
fr:et	I-PER
fr:ducs	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Gramont	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Coco	B-PER
fr:Ho	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Elle	O
fr:rejoignit	O
fr:ensuite	O
fr:Sydney	B-LOC
fr:en	O
fr:cinq	O
fr:jours	O
fr:.	O

fr:Johan	B-PER
fr:et	I-PER
fr:Pirlouit	I-PER

fr:Alpe	B-LOC
fr:d'Huez	I-LOC
fr:Grand	I-LOC
fr:Domaine	I-LOC
fr:Ski	I-LOC

fr:Il	O
fr:prend	O
fr:ses	O
fr:fonctions	O
fr:le	O
fr:à	O
fr:Moroni	B-LOC
fr:.	O

fr:Edouard	B-PER
fr:Salim	I-PER
fr:Michael	I-PER
fr:(	O
fr:1921-2006	O
fr:)	O

fr:Jean-Christophe	B-PER
fr:Menu	I-PER
fr:(	O
fr:Magirosophie	O
fr:)	O

fr:Ablancourt	B-LOC
fr:à	O
fr:environ	O
fr:3,6	O
fr:kilomètres	O
fr:;	O

fr:Michèle	B-PER
fr:Cotta	I-PER
fr::	I-PER
fr:Spéciale	I-PER
fr:Européennes	I-PER
fr:2014	I-PER
fr:''	O

fr:Quartier	B-LOC
fr:latin	I-LOC
fr:(	I-LOC
fr:quartier	I-LOC
fr:parisien	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:REDIRECTION	O
fr:Association	B-ORG
fr:sportive	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:culturelle	I-ORG
fr:Nasr	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Sebkha	I-ORG

fr:Ma	B-PER
fr:sorcière	I-PER
fr:bien-aimée	I-PER
fr:''	O
fr:(	O
fr:''Bewitched	O
fr:''	O
fr:)	O

fr:Col	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Joux	I-LOC
fr:Plane	I-LOC

fr:Il	O
fr:travaille	O
fr:ensuite	O
fr:avec	O
fr:Archie	B-PER
fr:Shepp	I-PER
fr:.	O

fr:Maître	B-PER
fr:des	I-PER
fr:Crucifix	I-PER
fr:bleus	I-PER

fr:Luguelín	B-PER
fr:Santos	I-PER
fr:45	O
fr:s	O
fr:25	O

fr:Le	O
fr:climat	O
fr:est	O
fr:continental	B-LOC
fr:et	O
fr:aride	O
fr:.	O

fr:===	O
fr:Avec	O
fr:Juan	B-PER
fr:Díaz	I-PER
fr:Canales	I-PER
fr:===	O

fr:Alcyon	B-ORG
fr:désire	O
fr:l'engager	O
fr:,	O
fr:mais	O
fr:à	O
fr:moindre	O
fr:coût	O
fr:.	O

fr:Abraham	B-PER
fr:ben	I-PER
fr:David	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Posquières	I-PER

fr:Caporciano	B-LOC
fr:,	O
fr:Molina	B-LOC
fr:Aterno	I-LOC
fr:,	O
fr:Navelli	B-LOC
fr:,	O
fr:San	B-LOC
fr:Benedetto	I-LOC
fr:in	I-LOC
fr:Perillis	I-LOC
fr:,	O
fr:Secinaro	B-LOC
fr:,	O
fr:Tione	B-LOC
fr:degli	I-LOC
fr:Abruzzi	I-LOC

fr:Camille	B-PER
fr:Le	I-PER
fr:Mercier	I-PER
fr:d'Erm	I-PER

fr:Comité	B-ORG
fr:national	I-ORG
fr:olympique	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Omar	B-PER
fr:Ahmed	I-PER
fr:el-Ghazaly	I-PER

fr:Mérignac	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Charente	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:V	B-ORG
fr:Première	I-ORG
fr:Ligue	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jimmy	B-PER
fr:Kruger	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:Alwyn	B-PER
fr:Schlebusch	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:Kobie	B-PER
fr:Coetsee	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:François	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Meyronnes	I-PER
fr:(	O
fr:Meyronis	O
fr:)	O

fr:Chavanay	B-LOC
fr:,	O
fr:Malleval	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Michel-sur-Rhône	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Pierre-de-Bœuf	B-LOC
fr:et	O
fr:Vérin	B-LOC
fr:.	O

fr:Confédération	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:syndicats	I-ORG
fr:démocratiques	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Roumanie	I-ORG

fr:**	O
fr:Bill	B-PER
fr:Russell	I-PER
fr:,	O
fr:Celtics	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Boston	I-ORG

fr:Il	O
fr:dirige	O
fr:ensuite	O
fr:l	O
fr:''	O
fr:Ordnance	B-ORG
fr:Survey	I-ORG
fr:Ireland	I-ORG
fr:''	O
fr:.	O

fr:L'image	O
fr:médiatique	O
fr:qu'elle	O
fr:s'était	O
fr:créée	O
fr:continue	O
fr:donc	O
fr:sa	O
fr:maturation	O
fr:commencée	O
fr:avec	O
fr:Homogenic	B-ORG
fr:''	O
fr:,	O
fr:mais	O
fr:maintenant	O
fr:beaucoup	O
fr:plus	O
fr:sombre	O
fr:.	O

fr:(	O
fr:U2	B-ORG
fr:/	O
fr:Bob	B-PER
fr:Dylan	I-PER
fr:)	O

fr:Brunet	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:pharmacies	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Cavallasca	B-LOC
fr:,	O
fr:Lurate	B-LOC
fr:Caccivio	I-LOC
fr:,	O
fr:Montano	B-LOC
fr:Lucino	I-LOC
fr:,	O
fr:Olgiate	B-LOC
fr:Comasco	I-LOC
fr:,	O
fr:Parè	B-LOC
fr:,	O
fr:Villa	B-LOC
fr:Guardia	I-LOC

fr:Il	O
fr:marque	O
fr:ses	O
fr:deux	O
fr:premiers	O
fr:buts	O
fr:internationaux	O
fr:le	O
fr:lors	O
fr:d'une	O
fr:victoire	O
fr:6-2	O
fr:contre	O
fr:la	O
fr:Finlande	B-ORG
fr:.	O

fr:Les	O
fr:stéphanois	O
fr:démarrent	O
fr:le	O
fr:match	O
fr:sur	O
fr:un	O
fr:rythme	O
fr:très	O
fr:élevé	O
fr:,	O
fr:et	O
fr:Kevin	B-PER
fr:Trapp	I-PER
fr:doit	O
fr:s'employer	O
fr:plusieurs	O
fr:fois	O
fr:en	O
fr:première	O
fr:période	O
fr:.	O

fr:Il	O
fr:menace	O
fr:la	O
fr:Calabre	B-LOC
fr:et	O
fr:les	O
fr:Pouilles	B-LOC
fr:byzantines	O
fr:.	O

fr:**	O
fr:Yeóryios	B-PER
fr:Theodorídis	I-PER
fr:,	O
fr:athlète	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:sprint	I-ORG
fr:grec	B-LOC
fr:.	O

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Jefferson	I-LOC
fr:(	O
fr:au	O
fr:nord-est	O
fr:)	O

fr:Pic	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:front	I-LOC
fr:doré	I-LOC

fr:Province	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Hainaut	I-LOC
fr:-	O
fr:Province	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Namur	I-LOC
fr:-	O
fr:Province	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Luxembourg	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Yana	B-PER
fr:Klochkova	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Province	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Lima	I-LOC
fr:(	O
fr:n°	O
fr:9	O
fr:sur	O
fr:la	O
fr:carte	O
fr:ci-contre	O
fr:)	O

fr:ALICE	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:expérience	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:George	B-PER
fr:Clifford	I-PER
fr:(	I-PER
fr:3e	I-PER
fr:comte	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Cumberland	I-PER
fr:)	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Hans	B-PER
fr:Spaan	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Quand	O
fr:ils	O
fr:arrivent	O
fr:en	O
fr:Inde	B-LOC
fr:,	O
fr:ils	O
fr:ne	O
fr:savent	O
fr:où	O
fr:loger	O
fr:,	O
fr:et	O
fr:ont	O
fr:des	O
fr:difficultés	O
fr:à	O
fr:trouver	O
fr:un	O
fr:emploi	O
fr:.	O

fr:Les	O
fr:rencontres	O
fr:ont	O
fr:toutes	O
fr:lieu	O
fr:à	O
fr:Riyad	B-LOC
fr:.	O

fr:Moydans	B-LOC
fr:''	O
fr:(	O
fr:km	O
fr:90	O
fr:)	O
fr:''	O

fr:Saint-Christophe]]	O
fr:,	O
fr:Saint-Christophe-sur-Guiers	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Jean-de-Couz	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Joseph-de-Rivière	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Franc	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Pierre-de-Chartreuse	B-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Pierre-d'Entremont	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Isère	I-LOC
fr:)	I-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Pierre-d'Entremont	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Savoie	I-LOC
fr:)	I-LOC
fr:,	O
fr:Saint-Pierre-de-Genebroz	B-LOC
fr:et	O
fr:Saint-Thibaud-de-Couz	B-LOC

fr:Joe	B-PER
fr:Colombo	I-PER
fr:(	I-PER
fr:designer	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Il	O
fr:éleva	O
fr:son	O
fr:neveu	O
fr:Louis	B-PER
fr:Ier	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Bourbon	I-PER
fr:,	I-PER
fr:prince	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Condé	I-PER
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Daniel	B-PER
fr:Paul	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Abel	B-PER
fr:Bergasse	I-PER
fr:Dupetit-Thouars	I-PER
fr:(	O
fr:1841-1845	O
fr:)	O

fr:Gare	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:La	I-ORG
fr:Croix	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Berny	I-ORG

fr:Gerard	B-PER
fr:Butler	I-PER
fr:,	O
fr:Emmy	B-PER
fr:Rossum	I-PER
fr:,	O
fr:Patrick	B-PER
fr:Wilson	I-PER
fr:,	O
fr:Minnie	B-PER
fr:Driver	I-PER

fr:Nell	B-PER
fr:Hall	I-PER
fr:Hopman	I-PER
fr:(	O
fr:3	O
fr:)	O

fr:Elle	O
fr:se	O
fr:lie	O
fr:d'amitié	O
fr:également	O
fr:avec	O
fr:les	O
fr:poètes	O
fr:Max	B-PER
fr:Jacob	I-PER
fr:,	O
fr:Guillaume	B-PER
fr:Apollinaire	I-PER
fr:et	O
fr:Jean	B-PER
fr:Cocteau	I-PER
fr:.	O

fr:L'entraîneur	O
fr:précédent	O
fr:était	O
fr:Landry	B-PER
fr:Chauvin	I-PER
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Psy	B-ORG
fr:4	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:rime	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Frédéric	B-PER
fr:Nihous	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Conservatoire	B-ORG
fr:à	I-ORG
fr:rayonnement	I-ORG
fr:régional	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Bordeaux	I-ORG

fr:Étape	O
fr:suivante	O
fr:''	O
fr:Moliets-et-Maa	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:**	O
fr:/	O
fr:RK	B-ORG
fr:Borac	I-ORG
fr:Banja	I-ORG
fr:Luka	I-ORG

fr:District	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Sarganserland	I-LOC

fr:Chromatographie	B-ORG
fr:à	I-ORG
fr:échange	I-ORG
fr:d'ions	I-ORG

fr:Il	O
fr:ne	O
fr:se	O
fr:représenta	O
fr:pas	O
fr:en	O
fr:1997	B-PER
fr:.	O

fr:Shanghai	B-LOC
fr:,	O
fr:Qi	B-ORG
fr:Zhong	I-ORG
fr:Stadium	I-ORG

fr:Méracq	B-LOC
fr:à	O
fr:l'est	O
fr:;	O

fr:Thomas	B-PER
fr:Morgenstern	I-PER
fr:(	O
fr:2	O
fr:)	O

fr:CH-3858	O
fr:Hofstetten	B-LOC
fr:bei	I-LOC
fr:Brienz	I-LOC

fr:La	O
fr:suite	O
fr:sera	O
fr:néanmoins	O
fr:confiée	O
fr:à	O
fr:l'espagnol	O
fr:Juan	B-PER
fr:Antonio	I-PER
fr:Bayona	I-PER
fr:.	O

fr:Amazones	B-ORG
fr:d'hier	I-ORG
fr:,	I-ORG
fr:lesbiennes	I-ORG
fr:d'aujourd'hui	I-ORG
fr:''	O

fr:Marie-France	B-PER
fr:Dubreuil	I-PER
fr:/	O
fr:Patrice	B-PER
fr:Lauzon	I-PER

fr:'	O
fr:''	O
fr:Alain	B-PER
fr:Juppé	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Le	O
fr:arrondissement	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Lyon	I-LOC

fr:Éléonore	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Normandie	I-PER

fr:Diffusé	O
fr:uniquement	O
fr:au	O
fr:Japon	B-LOC
fr:et	O
fr:au	O
fr:Canada	B-LOC
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Moval	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Aprilia	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Nico	B-PER
fr:Rosberg	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Union	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:populations	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Cameroun	I-ORG

fr:******	O
fr:Edward	B-PER
fr:Kilenyi	I-PER
fr:(	O
fr:1910–2000	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Université	B-ORG
fr:nationale	I-ORG
fr:majeure	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:San	I-ORG
fr:Marcos	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:Luigi	B-PER
fr:Villoresi	I-PER

fr:Plus	O
fr:tard	O
fr:durant	O
fr:la	O
fr:même	O
fr:année	O
fr:,	O
fr:Molly	B-PER
fr:Holly	I-PER
fr:fait	O
fr:ses	O
fr:débuts	O
fr:.	O

fr:Des	O
fr:déplacements	O
fr:à	O
fr:Pacy-sur-Eure	B-LOC
fr:,	O
fr:Gap	B-LOC
fr:,	O
fr:Alfortville	B-LOC
fr:,	O
fr:Rodez	B-LOC
fr:et	O
fr:Luzenac	B-LOC
fr:sont	O
fr:malgré	O
fr:tout	O
fr:organisés	O
fr:.	O

fr:Liege	B-ORG
fr:&	I-ORG
fr:Lief	I-ORG
fr:(	O
fr:Fairport	B-ORG
fr:Convention	I-ORG
fr:)	O

fr:C'est	O
fr:finalement	O
fr:Shinzō	B-PER
fr:Abe	I-PER
fr:qui	O
fr:est	O
fr:élu	O
fr:pour	O
fr:lui	O
fr:succéder	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Allemagne	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Lac	B-LOC
fr:Fundeni	I-LOC
fr:(	O
fr:123	O
fr:ha	O
fr:)	O
fr:,	O

fr:Mercedes-Benz2	B-ORG
fr:min	O
fr:02	O
fr:s	O
fr:0	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Karachi	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Eugenio	B-PER
fr:Montero	I-PER
fr:Ríos	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:La	O
fr:Gare	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Jordanhill	I-ORG
fr:y	O
fr:est	O
fr:située	O
fr:.	O

fr:Arrêté	O
fr:et	O
fr:condamné	O
fr:à	O
fr:mort	O
fr:comme	O
fr:complice	O
fr:Hébert	B-PER
fr:,	O
fr:il	O
fr:monta	O
fr:sur	O
fr:l’échafaud	O
fr:avec	O
fr:lui	O
fr:.	O

fr:Zehnhausen	B-LOC
fr:bei	I-LOC
fr:Rennerod	I-LOC
fr:(	O
fr:415	O
fr:)	O

fr:Au	O
fr:sens	O
fr:large	O
fr:,	O
fr:elles	O
fr:sont	O
fr:également	O
fr:un	O
fr:ensemble	O
fr:des	O
fr:Alpes	B-LOC
fr:composé	O
fr:des	O
fr:Alpes	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Gailtal	I-LOC
fr:et	O
fr:des	O
fr:Préalpes	B-LOC
fr:carniques	I-LOC
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jataizinho	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Étangs	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Vaux	I-LOC
fr:et	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Baye	I-LOC

fr:Francis	B-PER
fr:De	I-PER
fr:Greef	I-PER
fr:Tim	B-PER
fr:De	I-PER
fr:Troyer	I-PER
fr:Thomas	B-PER
fr:Degand	I-PER
fr:Jan	B-PER
fr:Ghyselinck	I-PER
fr:Kévin	B-PER
fr:Van	I-PER
fr:Melsen	I-PER
fr:Frederik	B-PER
fr:Veuchelen	I-PER

fr:Arrondissement	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Darmstadt-Dieburg	I-LOC

fr:Pierre	B-PER
fr:(	I-PER
fr:apôtre	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Henri	B-PER
fr:IV	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Mecklembourg	I-PER

fr:Alliance	B-ORG
fr:pour	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:majorité	I-ORG
fr:présidentielle	I-ORG

fr:Francavilla	B-LOC
fr:al	I-LOC
fr:Mare	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Masis	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Billie	B-PER
fr:Jean	I-PER
fr:King	I-PER

fr:*par	O
fr:Antoine	B-PER
fr:Mariotte	I-PER
fr:,	O
fr:''Chansons	O
fr:dramatiques	O
fr:''	O
fr:.	O

fr:Arçay	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Cher	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:│	O
fr:├──	O
fr:>	O
fr:Charles	B-PER
fr:Wilfrid	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Bériot	I-PER

fr:Il	B-ORG
fr:Popolo	I-ORG
fr:d'Italia	I-ORG

fr:Jeux	B-ORG
fr:olympiques	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:canoë-kayak	I-ORG
fr:course	I-ORG
fr:en	I-ORG
fr:ligne	I-ORG
fr:2004	I-ORG
fr:à	O
fr:Athènes	B-LOC
fr:(	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Benoni	B-PER
fr:Beheyt	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Équipe	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:France	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Fed	I-LOC
fr:Cup	I-LOC

fr:,	O
fr:NSDAP	B-ORG
fr:,	O
fr:Wahlkreis	O
fr:7	O
fr:(	O
fr:Breslau	B-LOC
fr:)	O

fr:Universal	B-ORG
fr:Creative	I-ORG
fr:/	O
fr:Industrial	B-ORG
fr:Light	I-ORG
fr:&	I-ORG
fr:Magic	I-ORG

fr:Tamba	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Hyōgo	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Durant	O
fr:cette	O
fr:période	O
fr:,	O
fr:il	O
fr:obtient	O
fr:également	O
fr:sa	O
fr:première	O
fr:sélection	O
fr:avec	O
fr:les	O
fr:Diables	B-ORG
fr:Rouges	I-ORG
fr:en	O
fr:face	O
fr:à	O
fr:la	O
fr:France	B-ORG
fr:.	O

fr:Il	O
fr:participe	O
fr:à	O
fr:insurrection	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:janvier	I-ORG
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jana	B-PER
fr:Novotná	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Jacques	B-PER
fr:Boucher	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Perthes	I-PER
fr:(	O
fr:1788-1868	O
fr:)	O
fr:,	O
fr:président-fondateur	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:-	O
fr:Marc	B-PER
fr:Antoine	I-PER
fr:Louis	I-PER
fr:Claret	I-PER
fr:de	I-PER
fr:La	I-PER
fr:Tourrette	I-PER
fr:(	O
fr:1729-1793	O
fr:)	O

fr:Diego	B-PER
fr:Pérez	I-PER
fr:(	O
fr:31-23	O
fr:)	O

fr:Parmi	O
fr:les	O
fr:175	O
fr:espèces	O
fr:d'oiseaux	O
fr:présentes	O
fr:,	O
fr:on	O
fr:trouve	O
fr:le	O
fr:Condor	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Californie	I-LOC
fr:,	O
fr:le	O
fr:Grand	B-LOC
fr:Corbeau	I-LOC
fr:,	O
fr:le	O
fr:Faucon	B-LOC
fr:pèlerin	I-LOC
fr:,	O
fr:la	O
fr:Buse	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:queue	I-LOC
fr:rousse	I-LOC
fr:,	O
fr:le	O
fr:Colibri	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:queue	I-LOC
fr:large	I-LOC
fr:,	O
fr:le	O
fr:Colibri	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:gorge	I-LOC
fr:noire	I-LOC
fr:,	O
fr:le	O
fr:Moucherolle	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:ventre	I-LOC
fr:roux	I-LOC
fr:,	O
fr:Hirondelle	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:face	I-LOC
fr:blanche	I-LOC
fr:,	O
fr:la	O
fr:Mésange	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Gambel	I-LOC
fr:,	O
fr:la	O
fr:Sittelle	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:poitrine	I-LOC
fr:blanche	I-LOC
fr:,	O
fr:le	O
fr:Cassenoix	B-LOC
fr:d'Amérique	I-LOC
fr:et	O
fr:le	O
fr:Geai	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Steller	I-LOC
fr:.	O

fr:Jean	B-PER
fr:Bosler	I-PER
fr:,	O
fr:1923-1948	O

fr:Pie-grièche	B-LOC
fr:grise	I-LOC
fr:(	O
fr:petite	O
fr:population	O
fr:nicheuse	O
fr:)	O

fr:District	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Huzhong	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Championnat	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Bolivie	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:football	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:4-2	O
fr:Wildcats	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Moncton	I-ORG
fr:4-3	O
fr:Océanic	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Rimouski	I-ORG
fr:3-4	O
fr:Drakkar	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Baie-Comeau	I-ORG

fr:Cathédrale	B-ORG
fr:Notre-Dame-et-Saint-Castor	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Nîmes	I-ORG

fr:Champigny-le-Sec	B-LOC
fr:,	O
fr:dans	O
fr:la	O
fr:Vienne	B-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:David	B-PER
fr:López	I-PER
fr:García	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Xian	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Liujiang	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Sandie	B-PER
fr:Clair	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:**	O
fr:Champion	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Venezuela	I-ORG
fr:en	O
fr:2009	B-LOC

fr:(	O
fr:en	O
fr:collaboration	O
fr:avec	O
fr:DAAU	B-ORG
fr:)	O

fr:Andy	B-PER
fr:Roddick	I-PER
fr:(	O
fr:18	O
fr:)	O

fr:Tegan	B-ORG
fr:and	I-ORG
fr:Sara	I-ORG

fr:Les	O
fr:assistants-entraîneurs	O
fr:sont	O
fr:Steve	B-PER
fr:Weeks	I-PER
fr:et	O
fr:Brad	B-PER
fr:McCrimmon	I-PER
fr:.	O

fr:Musée	B-ORG
fr:municipal	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:La	I-ORG
fr:Haye	I-ORG

fr:REDIRECTION	O
fr:Alfred	B-PER
fr:Ier	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Saxe-Cobourg	I-PER
fr:et	I-PER
fr:Gotha	I-PER

fr:REDIRECTION	O
fr:Kalmia	B-LOC
fr:à	I-LOC
fr:feuilles	I-LOC
fr:étroites	I-LOC

fr:Seimone	B-PER
fr:Augustus	I-PER
fr:(	O
fr:2	O
fr:)	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Carignan	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Ardennes	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Association	B-ORG
fr:sportive	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Djerba	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Selon	O
fr:Jean	B-PER
fr:Maitron	I-PER
fr:,	O
fr:.	O

fr:Con	B-ORG
fr:te	I-ORG
fr:partirò	I-ORG

fr:Six	B-LOC
fr:degrés	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:séparation	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Nawabshah	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Pretoria	B-LOC
fr:,	O
fr:Afrique	B-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Sud	I-LOC

fr:Le	B-PER
fr:Secret	I-PER
fr:de	I-PER
fr:l'Espadon	I-PER

fr:Parc	B-LOC
fr:national	I-LOC
fr:du	I-LOC
fr:Kosciuszko	I-LOC

fr:Testudines	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:classification	I-LOC
fr:phylogénétique	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Pont	B-ORG
fr:transbordeur	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Martrou	I-ORG
fr:-	O
fr:Rochefort	B-LOC
fr:-	O

fr:Giovanni	B-PER
fr:Cagliero	I-PER
fr:(	O
fr:1915-1920	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Bailleul-Sir-Berthoult	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Mosquée	B-ORG
fr:Sokollu	I-ORG
fr:Mehmet	I-ORG
fr:Pacha	I-ORG

fr:Orgères	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Ille-et-Vilaine	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:Les	O
fr:compilations	O
fr:des	O
fr:deux	O
fr:textes	O
fr:est	O
fr:traditionnellement	O
fr:attribuée	O
fr:à	O
fr:Confucius	B-PER
fr:.	O

fr:Cathédrale	B-ORG
fr:Saint-Mammès	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Langres	I-ORG

fr:Hong	B-LOC
fr:Kong	I-LOC
fr:-	O
fr:partie	O

fr:Berklee	B-ORG
fr:College	I-ORG
fr:of	I-ORG
fr:Music	I-ORG

fr:Aubert	B-PER
fr:d'Avranches	I-PER
fr:(	O
fr:?	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Georg	B-PER
fr:Emil	I-PER
fr:Hansen	I-PER

fr:Charles	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Secondat	I-PER
fr:,	I-PER
fr:baron	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Montesquieu	I-PER

fr:Les	O
fr:deux	O
fr:équipes	O
fr:sont	O
fr:qualifiées	O
fr:pour	O
fr:la	O
fr:phase	B-ORG
fr:finale	I-ORG
fr:nationale	I-ORG
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Nielsen	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:entreprise	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Mouvement	B-ORG
fr:national	I-ORG
fr:pour	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:libération	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:l'Azawad	I-ORG

fr:|	O
fr:18e	B-ORG
fr:armée	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Allemagne	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Musée	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:beaux-arts	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Lyon	I-ORG

fr:Karen	B-PER
fr:Hækkerup	I-PER
fr:(	O
fr:1974-	O
fr:)	O

fr:===	O
fr:Provadiya	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:obchtina	I-LOC
fr:)	I-LOC
fr:===	O

fr:On	O
fr:pense	O
fr:que	O
fr:les	O
fr:premiers	O
fr:toriis	O
fr:se	O
fr:sont	O
fr:développés	O
fr:au	O
fr:Japon	B-LOC
fr:.	O

fr:==	O
fr:Assemblée	B-ORG
fr:législative	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:1791-1792	I-ORG
fr:)	I-ORG
fr:==	O

fr:The	B-ORG
fr:Yes	I-ORG
fr:Album	I-ORG
fr:''	O
fr:–	O
fr:Yes	B-ORG

fr:Le	B-ORG
fr:Guide	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:voyageur	I-ORG
fr:galactique	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Liste	B-LOC
fr:des	I-LOC
fr:dépendances	I-LOC
fr:et	I-LOC
fr:territoires	I-LOC
fr:à	I-LOC
fr:souveraineté	I-LOC
fr:spéciale	I-LOC

fr:Cap	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:la	I-LOC
fr:Chèvre	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Olimpia	B-ORG
fr:Milan	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:le	O
fr:Moldoveanu	B-LOC
fr:,	O
fr:-	O
fr:Monts	B-LOC
fr:Făgăraș	I-LOC

fr:Elle	O
fr:est	O
fr:née	O
fr:en	O
fr:Bessarabie	B-LOC
fr:.	O

fr:Hans	B-PER
fr:Peter	I-PER
fr:Jörgen	I-PER
fr:Julius	I-PER
fr:Thomsen	I-PER

fr:Babar	B-ORG
fr::	I-ORG
fr:Les	I-ORG
fr:Aventures	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Badou	I-ORG
fr:''	O

fr:Utile]]	O
fr:''	O
fr:-	O
fr:Julien	B-PER
fr:Clerc	I-PER

fr:REDIRECTION	O
fr:Jeux	B-ORG
fr:sud-asiatiques	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:1985	I-ORG

fr:Randy	B-PER
fr:Orton	I-PER
fr:bat	O
fr:CM	B-PER
fr:Punk	I-PER

fr:;	O
fr:Western	B-ORG
fr:Collegiate	I-ORG
fr:Hockey	I-ORG
fr:Association	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Bernhard	B-PER
fr:Gruber	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Chris	B-ORG
fr:and	I-ORG
fr:Cosey	I-ORG

fr:**	O
fr:Vilho	B-PER
fr:Tuulos	I-PER
fr:,	O
fr:athlète	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:sauts	I-ORG
fr:finlandais	B-LOC
fr:.	O

fr:Give	B-ORG
fr:'Em	I-ORG
fr:Enough	I-ORG
fr:Rope	I-ORG
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:L1A	O
fr:''	O
fr:Port	B-LOC
fr:Hope	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Jim	B-PER
fr:Prentice	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O

fr:Il	O
fr:est	O
fr:né	O
fr:à	O
fr:Zurich	B-LOC
fr:,	O
fr:en	O
fr:Suisse	B-LOC
fr:,	O
fr:où	O
fr:il	O
fr:a	O
fr:fait	O
fr:ses	O
fr:premières	O
fr:études	O
fr:.	O

fr:La	O
fr:Suède	B-LOC
fr:se	O
fr:retira	O
fr:alors	O
fr:.	O

fr:REDIRECTION	O
fr:Musée	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:préhistoire	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Valence	I-ORG

fr:France	B-ORG
fr:aux	I-ORG
fr:Jeux	I-ORG
fr:olympiques	I-ORG

fr:Artur	B-PER
fr:da	I-PER
fr:Silva	I-PER
fr:Bernardes	I-PER

fr:Saint-Sébastien	B-LOC
fr:(	O
fr:Espagne	B-LOC
fr:,	O
fr:province	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Guipuscoa	I-LOC
fr:)	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Disney	B-ORG
fr:'s	I-ORG
fr:Hollywood	I-ORG
fr:Studios	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:101	O
fr:,	O
fr:Sonate	B-ORG
fr:pour	I-ORG
fr:piano	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:violoncelle	I-ORG
fr:''	O
fr:,	O
fr:op.69	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:Cardinal	B-PER
fr:Scipione	B-PER
fr:Borghese	I-PER
fr:(	O
fr:1576–1633	O
fr:)	O

fr:Júlio	B-PER
fr:César	I-PER
fr:da	I-PER
fr:Silva	I-PER

fr:Il	O
fr:marque	O
fr:deux	O
fr:buts	O
fr:à	O
fr:Vesa	B-PER
fr:Toskala	I-PER
fr:et	O
fr:un	O
fr:à	O
fr:Curtis	B-PER
fr:Joseph	I-PER
fr:.	O

fr:Luo	B-PER
fr:Guanzhong	I-PER
fr:;	O
fr:tr	O
fr:.	O

fr:**	O
fr:Newcastle	B-ORG
fr:UFC	I-ORG
fr:'	O
fr:''	O
fr:1-0	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:Sporting	B-ORG

fr:Championnat	B-ORG
fr:du	I-ORG
fr:Mozambique	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:football	I-ORG

fr:Arthur	B-PER
fr:(	I-PER
fr:série	I-PER
fr:télévisée	I-PER
fr:d'animation	I-PER
fr:,	I-PER
fr:1966	I-PER
fr:)	I-PER

fr:Gabriella	B-PER
fr:Dorio4	I-PER
fr:min	O
fr:07	O
fr:s	O
fr:26	O

fr:Il	O
fr:naquit	O
fr:et	O
fr:grandit	O
fr:à	O
fr:Hollywood	B-LOC
fr:,	O
fr:en	O
fr:Californie	B-LOC
fr:,	O
fr:aux	O
fr:États-Unis	B-LOC
fr:.	O

fr:Musée	B-ORG
fr:des	I-ORG
fr:beaux-arts	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Houston	I-ORG

fr:Sa	O
fr:plus	O
fr:grande	O
fr:influence	O
fr:est	O
fr:Nine	B-ORG
fr:Inch	I-ORG
fr:Nails	I-ORG
fr:.	O

fr:Angleterre	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:l'Est	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Dirk	B-PER
fr:Heidolf	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Selles	B-LOC
fr:(	I-LOC
fr:Pas-de-Calais	I-LOC
fr:)	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:''	O
fr:-	O
fr:Tansey	B-PER
fr:Coetzee	I-PER

fr:Comté	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:San	I-LOC
fr:Augustine	I-LOC

fr:En	O
fr:finale	O
fr:,	O
fr:elle	O
fr:bat	O
fr:Winnie	B-PER
fr:Shaw	I-PER
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Renaud	B-PER
fr:Dutreil	I-PER
fr:''	O
fr:'	O
fr:,	O
fr:sortant	O

fr:Arrondissement	B-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Clèves	I-LOC

fr:A	O
fr:cette	O
fr:époque	O
fr:,	O
fr:seuls	O
fr:des	O
fr:enseignants	O
fr:«	O
fr:engagés	O
fr:»	O
fr:(	O
fr:c'est-à-dire	O
fr:appartenant	O
fr:au	O
fr:parti	B-ORG
fr:unique	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:RDA	I-ORG
fr:)	O
fr:pouvaient	O
fr:enseigner	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Sporting	B-ORG
fr:Clube	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Bissau	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:1	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:(	O
fr:-2	O
fr:)	O
fr:(	O
fr:Libertas	B-ORG
fr:)	O

fr:Elle	O
fr:est	O
fr:interprétée	O
fr:par	O
fr:Carla	B-PER
fr:Gugino	I-PER
fr:.	O

fr:Harvard	B-ORG
fr:University	I-ORG
fr:Press	I-ORG
fr:,	O
fr:ISBN	O
fr:0-674-01902-4	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Erik	B-PER
fr:Guay	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:**	O
fr:Roland	B-PER
fr:Németh	I-PER
fr:,	O
fr:athlète	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:sprint	I-ORG
fr:hongrois	B-LOC
fr:.	O

fr:Modèle	B-PER
fr:de	I-PER
fr:Bell-La	I-PER
fr:Padula	I-PER

fr:District	B-LOC
fr:d'Orange	I-LOC
fr:Walk	I-LOC
fr:,	O
fr:Belize	B-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Bangalore	B-LOC
fr:''	O
fr:'	O

fr:Hubert	B-PER
fr:Heron	I-PER
fr:(	O
fr:1852-1914	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Borgo	B-LOC
fr:'	O
fr:''	O

fr:Ange-François	B-PER
fr:Fariau	I-PER
fr:de	I-PER
fr:Saint-Ange	I-PER

fr:Hasbro	B-ORG
fr:Interactive	I-ORG
fr:(	O
fr:États-Unis	B-LOC
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Karen	B-PER
fr:Krantzcke	I-PER
fr:Judy	B-PER
fr:Tegart	I-PER

fr:Le	O
fr:lendemain	O
fr:,	O
fr:il	O
fr:signe	O
fr:avec	O
fr:les	O
fr:Bills	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Buffalo	I-ORG
fr:.	O

fr:Batman	B-PER
fr:en	O
fr:a	O
fr:été	O
fr:profondément	O
fr:impressionné	O
fr:.	O

fr:Tamarin	B-LOC
fr:lion	I-LOC
fr:à	I-LOC
fr:croupe	I-LOC
fr:dorée	I-LOC

fr:7	B-LOC
fr:arrondissement	I-LOC
fr:de	I-LOC
fr:Paris	I-LOC

fr:'	O
fr:''	O
fr:Anssi	B-PER
fr:Koivuranta	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:Parti	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:la	I-ORG
fr:liberté	I-ORG
fr:et	I-ORG
fr:du	I-ORG
fr:progrès	I-ORG
fr:(	I-ORG
fr:unitaire	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:'	O
fr:''	O
fr:Finale	O
fr:''	O
fr:'	O
fr:Tony	B-PER
fr:Roche	I-PER

fr:Robin	B-PER
fr:Lopez	I-PER
fr:(	O
fr:7	O
fr:)	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:CA	B-ORG
fr:Huracán	I-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Mimusops	B-LOC
fr:elengi	I-LOC
fr:''	O
fr:L	O
fr:.	O

fr:À	O
fr:Dorres	B-LOC
fr:(	O
fr:Pyrénées-Orientales	B-LOC
fr:)	O
fr:.	O

fr:Monastère	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Troyan	I-ORG

fr:Fifi	B-ORG
fr:et	I-ORG
fr:ses	I-ORG
fr:floramis	I-ORG
fr:''	O

fr:Sergueï	B-PER
fr:Volkov	I-PER
fr:(	O
fr:1	O
fr:)	O
fr:Commandant	O
fr:-	O

fr:Elle	O
fr:a	O
fr:des	O
fr:origines	O
fr:camerounaises	B-LOC
fr:.	O

fr:Le	O
fr:,	O
fr:il	O
fr:débute	O
fr:au	O
fr:Havre	B-LOC
fr:une	O
fr:nouvelle	O
fr:tournée	O
fr:nommée	O
fr:''Les	O
fr:grands	O
fr:moments	O
fr:''	O
fr:.	O

fr:Brooklyn]]	O
fr:,	O
fr:Indiana	B-LOC
fr:(	O
fr:États-Unis	B-LOC
fr:)	O

fr:Vitreux	B-LOC
fr:''	O
fr:(	O
fr:km	O
fr:103	O
fr:)	O
fr:''	O

fr:Mouvement	B-ORG
fr:fédéraliste	I-ORG
fr:européen	I-ORG

fr:Hygiaion	O
fr:n'est	O
fr:peut-être	O
fr:pas	O
fr:un	O
fr:Spartocide	B-PER
fr:.	O

fr:Sénat	B-ORG
fr:(	I-ORG
fr:Fidji	I-ORG
fr:)	I-ORG

fr:Il	O
fr:fait	O
fr:profession	O
fr:solennelle	O
fr:le	O
fr:dans	O
fr:la	O
fr:Compagnie	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Jésus	I-ORG
fr:.	O

fr:Dans	O
fr:ses	O
fr:treize	O
fr:numéros	O
fr:sont	O
fr:notamment	O
fr:publiés	O
fr:Antonin	B-PER
fr:Artaud	I-PER
fr:,	O
fr:Henri	B-PER
fr:Michaux	I-PER
fr:et	O
fr:Louis-René	B-PER
fr:des	I-PER
fr:Forêts	I-PER
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:LAN	B-ORG
fr:Airlines	I-ORG
fr:''	O
fr:'1	O
fr:destination	O

fr:Carcès	B-LOC
fr:,	O
fr:Correns	B-LOC
fr:,	O
fr:Le	B-LOC
fr:Val	I-LOC
fr:''	O
fr:(	O
fr:source	O
fr:)	O
fr:''	O
fr:,	O
fr:Montfort-sur-Argens	B-LOC
fr:''	O
fr:(	O
fr:confluent	O
fr:)	O
fr:''	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Erwin	B-PER
fr:Vandenbergh	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Honda	B-ORG
fr:''	O
fr:'	O

fr:Ligne	B-ORG
fr:de	I-ORG
fr:Plouaret	I-ORG
fr:à	I-ORG
fr:Lannion	I-ORG

fr:Patrick	B-PER
fr:Hausding	I-PER
fr:Stephan	B-PER
fr:Feck	I-PER
fr:441,45	O
fr:pts	O

fr:Elle	O
fr:a	O
fr:travaillé	O
fr:pendant	O
fr:un	O
fr:an	O
fr:pour	O
fr:Sony	B-ORG
fr:Pictures	I-ORG
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Michael	B-PER
fr:Schumacher	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Loris	B-PER
fr:Reggiani	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:régiment	B-ORG
fr:étranger	I-ORG
fr:de	I-ORG
fr:génie	I-ORG

fr:Night	B-ORG
fr:of	I-ORG
fr:the	I-ORG
fr:Stormrider	I-ORG

fr:Nesta	B-PER
fr:Carter	I-PER
fr:,	O
fr:Michael	B-PER
fr:Frater	I-PER
fr:,	O
fr:Yohan	B-PER
fr:Blake	I-PER
fr:,	O
fr:Usain	B-PER
fr:Bolt	I-PER

fr:Rory	B-PER
fr:Underwood	I-PER
fr:4	O
fr:essais	O

fr:Uttar	B-LOC
fr:Pradesh	I-LOC
fr:(	O
fr:45	O
fr:)	O

fr:Velingrad	B-LOC
fr:(	O
fr:Велинград	O
fr:)	O
fr:.	O

fr:Ferdinand	B-PER
fr:Charles	I-PER
fr:Joseph	I-PER
fr:d'Autriche-Este	I-PER
fr:(	O
fr:1781–1850	O
fr:)	O

fr:Monthly	B-ORG
fr:Film	I-ORG
fr:Bulletin	I-ORG
fr:''	O
fr:,	O
fr:383	O

fr:Et	O
fr:Chateaubriand	B-PER
fr:constate	O
fr:dans	O
fr:ses	O
fr:''Mémoires	O
fr:''	O
fr:.	O

fr:Alain	B-PER
fr:Testart	I-PER
fr:,	O
fr:''Avant	O
fr:l'histoire	O
fr:.	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Hulk	B-PER
fr:Hogan	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:'	O
fr:''	O
fr:Przemysław	B-PER
fr:Gosiewski	I-PER
fr:''	O
fr:'	O

fr:REDIRECTION	O
fr:LGV	B-ORG
fr:Madrid	I-ORG
fr:-	I-ORG
fr:Séville	I-ORG

fr:Bobby	B-PER
fr:Charlton	I-PER
fr:précise	O
fr:,	O
fr:il	O
fr:le	O
fr:décrit	O
fr:comme	O
fr:et	O
fr:dit	O
fr:que	O
fr:sa	O
fr:mort	O
fr:est	O
fr:.	O

fr:Rotglà	B-LOC
fr:i	I-LOC
fr:Corberà	I-LOC
