en:R.H.	B-ORG
en:Saunders	I-ORG
en:(	O
en:St.	B-ORG
en:Lawrence	I-ORG
en:River	I-ORG
en:)	O
en:(	O
en:968	O
en:MW	O
en:)	O

en:;	O
en:'	O
en:''	O
en:Anders	B-PER
en:Lindström	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Karl	B-PER
en:Ove	I-PER
en:Knausgård	I-PER
en:(	O
en:born	O
en:1968	O
en:)	O

en:Her	O
en:daughter	O
en:from	O
en:the	O
en:second	O
en:marriage	O
en:was	O
en:Marie	B-PER
en:d'Agoult	I-PER
en:(	O
en:1805–1876	O
en:)	O
en:,	O
en:who	O
en:in	O
en:turn	O
en:gave	O
en:birth	O
en:to	O
en:several	O
en:children	O
en:,	O
en:among	O
en:them—from	O
en:her	O
en:liaison	O
en:to	O
en:Franz	B-PER
en:Liszt	I-PER
en:–-	O
en:Cosima	B-PER
en:Wagner	I-PER
en:(	O
en:1837–1930	O
en:)	O
en:.	O

en:St.	B-ORG
en:Mary	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:Catholic	I-ORG
en:Church	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Sandusky	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Ohio	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Shhh	B-ORG
en:...	I-ORG
en:Do	I-ORG
en:n't	I-ORG
en:Tell	I-ORG
en:''	O

en:Antonín	B-PER
en:Rýgr	I-PER
en:(	O
en:1970–72	O
en:)	O

en:*Inducted	O
en:into	O
en:the	O
en:United	B-ORG
en:States	I-ORG
en:Hockey	I-ORG
en:Hall	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Fame	I-ORG
en:in	O
en:2015	O

en:Dia	B-PER
en:Evtimova	I-PER
en:Catalina	B-PER
en:Castaño	I-PER
en:Dinah	B-PER
en:Pfizenmaier	I-PER
en:Tatjana	B-PER
en:Malek	I-PER

en:102.7	O
en:MHz	O
en:Triple	B-ORG
en:J	I-ORG
en:–	O
en:ABC	B-ORG

en:*20px	O
en:Idaho	B-ORG
en:State	I-ORG
en:Highway	I-ORG
en:5	I-ORG

en:''	O
en:Atelocentra	B-LOC
en:''	O
en:Meyrick	O
en:,	O
en:1884	O

en:'	O
en:''	O
en:Antarctic	B-LOC
en:prion	I-LOC
en:''	O
en:'	O

en:James	B-PER
en:Franco	I-PER
en:(	O
en:M.F.A	O
en:.	O

en:Prince	B-PER
en:Albert	I-PER
en:Victor	I-PER
en:,	I-PER
en:Duke	I-PER
en:of	I-PER
en:Clarence	I-PER
en:and	I-PER
en:Avondale	I-PER

en:How	B-ORG
en:to	I-ORG
en:Get	I-ORG
en:Away	I-ORG
en:with	I-ORG
en:Murder	I-ORG
en:''	O

en:Durrães	B-LOC
en:e	I-LOC
en:Tregosa	I-LOC

en:Brent	B-ORG
en:Cross	I-ORG
en:tube	I-ORG
en:station	I-ORG

en:First	O
en:recorded	O
en:in	O
en:the	O
en:Serranía	B-LOC
en:de	I-LOC
en:las	I-LOC
en:Quinchas	I-LOC
en:on	O
en:January	O
en:17	O
en:,	O
en:2006	O
en:.	O

en:Civic	B-ORG
en:Freedom	I-ORG
en:Party	I-ORG

en:キイロキリガ	O
en:—	O
en:Xanthia	B-LOC
en:togata	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Esper	O
en:,	O
en:1788	O
en:)	O

en:*August	O
en:8	O
en:–	O
en:Craig	B-PER
en:Breslow	I-PER

en:He	O
en:has	O
en:also	O
en:won	O
en:the	O
en:Japan	B-ORG
en:Senior	I-ORG
en:Open	I-ORG
en:twice	O
en:.	O

en:His	O
en:great-grandson	O
en:is	O
en:director	O
en:Whit	B-PER
en:Stillman	I-PER
en:.	O

en:''	O
en:'	O
en:''	O
en:Chauliodus	B-ORG
en:''	O
en:'	O
en:''	O

en:Janaki]]	O
en:,	O
en:S.	B-PER
en:P.	I-PER
en:Balasubrahmanyam	I-PER

en::	O
en:'	O
en:''	O
en:Thornhill	B-ORG
en:Islanders	I-ORG
en:''	O
en:'	O
en:defeated	O
en:Markham	B-ORG
en:Waxers	I-ORG
en:''4-games-to-3	O
en:''	O

en:Obituary	O
en:of	O
en:Juliette	B-PER
en:Peirce	I-PER
en:.	O

en:78	O
en:''	O
en:in	O
en:Osnabrück	B-LOC
en:.	O

en:Gian	B-PER
en:Girolamo	I-PER
en:Albani	I-PER

en:``	O
en:Rhinestone	B-ORG
en:Cowboy	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:Larry	B-PER
en:Weiss	I-PER
en:)	O
en:-	O
en:3:15	O

en:*Episode	O
en:9	O
en:-	O
en:Michael	B-PER
en:Conlan	I-PER

en:Antawn	B-PER
en:Jamison	I-PER
en:(	O
en:28	O
en:)	O

en:Chillicothe	B-ORG
en:Paints	I-ORG
en:(	O
en:1993–2008	O
en:,	O
en:joined	O
en:the	O
en:Prospect	B-ORG
en:League	I-ORG
en:)	O

en:Antoine	B-PER
en:Dadin	I-PER
en:de	I-PER
en:Hauteserre	I-PER

en::	O
en:'	O
en:''	O
en:Fifth	O
en:Brother	O
en:(	O
en:portrayed	O
en:by	O
en:Philip	B-PER
en:Anthony-Rodriguez	I-PER
en:)	O
en:'	O
en:''	O

en:Château	B-ORG
en:de	I-ORG
en:Champs-sur-Marne	I-ORG

en:Secretary-General	B-LOC
en:of	I-LOC
en:the	I-LOC
en:United	I-LOC
en:Nations	I-LOC

en:1978	O
en:demo	O
en:released	O
en:on	O
en:Off	B-ORG
en:the	I-ORG
en:Wall	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Special	I-ORG
en:Edition	I-ORG
en:)	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:2001	O
en:)	O

en:North	B-LOC
en:Fanling	I-LOC
en:New	I-LOC
en:Town	I-LOC
en:(	O
en:Extension	O
en:of	O
en:Fanling-Sheung	B-LOC
en:Shui	I-LOC
en:New	I-LOC
en:Town	I-LOC
en:)	O

en:Carina	B-PER
en:Witthöft	I-PER
en:,	O
en:6–3	O
en:,	O
en:7–5	O

en:File	O
en::	O
en:CCStaClara.JPG|Through	O
en:Santa	B-LOC
en:Clara	I-LOC

en:Eveno-Bytantaysky	B-LOC
en:National	I-LOC
en:District	I-LOC

en:''	O
en:Euxoa	B-ORG
en:centralis	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:Staudinger	O
en:,	O
en:1889	O
en:)	O

en:Diocese	B-LOC
en:of	I-LOC
en:San	I-LOC
en:Andrés	I-LOC
en:Tuxtla	I-LOC

en:Palisades	B-LOC
en:,	I-LOC
en:New	I-LOC
en:York	I-LOC

en:Rosephanye	B-PER
en:Powell	I-PER
en:(	O
en:born	O
en:1962	O
en:)	O

en:Chum	B-LOC
en:Ta	I-LOC
en:Bong	I-LOC
en:District	I-LOC

en:Epica	B-ORG
en:–	O
en:Consign	B-ORG
en:to	I-ORG
en:Oblivion	I-ORG
en:''	O

en:List	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Flywheel	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Shyster	I-ORG
en:,	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Flywheel	I-ORG
en:(	I-ORG
en:1990	I-ORG
en:radio	I-ORG
en:series	I-ORG
en:)	I-ORG
en:episodes	I-ORG

en:''	O
en:Epirrhoe	B-LOC
en:rivata	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Hübner	O
en:,	O
en:1813	O
en:)	O

en:**	O
en:''	O
en:Justice	B-ORG
en:League	I-ORG
en:Elite	I-ORG
en:''	O
en::	O

en:It	O
en:is	O
en:found	O
en:in	O
en:Peru	B-LOC
en:.	O

en:**	O
en:Ecuador	B-LOC
en::	O
en:7	O
en:%	O
en:of	O
en:the	O
en:population	O

en:Translator	O
en:of	O
en:KCCV-FM	B-ORG
en:,	O
en:Overland	B-LOC
en:Park	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Kansas	I-LOC

en:Mrs	O
en:Brigitte	B-PER
en:Vallée	I-PER
en:.	O

en:Lipiny	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Ciechanów	I-LOC
en:County	I-LOC

en:Tatiana	B-PER
en:Volosozhar	I-PER
en:/	O
en:Maxim	B-PER
en:Trankov	I-PER

en:Raymerville	B-LOC
en:–	I-LOC
en:Markville	I-LOC
en:East	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Ontario	I-LOC

en:Robert	B-PER
en:Maxwell	I-PER
en:,	I-PER
en:5th	I-PER
en:Lord	I-PER
en:Maxwell	I-PER
en:(	O
en:1493–1546	O
en:)	O

en:Prince	B-PER
en:Rupert	I-PER
en:of	I-PER
en:the	I-PER
en:Rhine	I-PER
en:15	O
en:August	O
en:1672	O
en:–	O
en:19	O
en:November	O
en:1682	O

en:Železničná	B-ORG
en:spoločnosť	I-ORG
en:Slovensko	I-ORG

en:On	O
en:February	O
en:6	O
en:,	O
en:1925	O
en:he	O
en:retired	O
en:from	O
en:active	O
en:duty	O
en:and	O
en:died	O
en:in	O
en:Santiago	B-LOC
en:in	O
en:1938	O
en:.	O

en:The	O
en:67	O
en:'s	O
en:finished	O
en:in	O
en:last	O
en:place	O
en:in	O
en:the	O
en:2012–13	B-ORG
en:OHL	I-ORG
en:season	I-ORG
en:with	O
en:just	O
en:16	O
en:wins	O
en:.	O

en:Internet	B-ORG
en:Exchange	I-ORG
en:Point	I-ORG
en:(	O
en:IXP	O
en:)	O

en:``	O
en:Suzukake	B-ORG
en:no	I-ORG
en:Ki	I-ORG
en:no	I-ORG
en:Michi	I-ORG
en:de	I-ORG
en:``	I-ORG
en:Kimi	I-ORG
en:no	I-ORG
en:Hohoemi	I-ORG
en:o	I-ORG
en:Yume	I-ORG
en:ni	I-ORG
en:Miru	I-ORG
en:''	I-ORG
en:to	I-ORG
en:Itte	I-ORG
en:Shimattara	I-ORG
en:Bokutachi	I-ORG
en:no	I-ORG
en:Kankei	I-ORG
en:wa	I-ORG
en:Dō	I-ORG
en:Kawatte	I-ORG
en:Shimau	I-ORG
en:no	I-ORG
en:ka	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Bokunari	I-ORG
en:ni	I-ORG
en:Nan-nichi	I-ORG
en:ka	I-ORG
en:Kangaeta	I-ORG
en:Ue	I-ORG
en:de	I-ORG
en:no	I-ORG
en:Yaya	I-ORG
en:Kihazukashii	I-ORG
en:Ketsuron	I-ORG
en:no	I-ORG
en:Yō	I-ORG
en:na	I-ORG
en:Mono	I-ORG
en:''	O

en:It	O
en:was	O
en:released	O
en:as	O
en:the	O
en:first	O
en:single	O
en:from	O
en:their	O
en:2004	O
en:album	O
en:Everybody	B-ORG
en:Loves	I-ORG
en:a	I-ORG
en:Happy	I-ORG
en:Ending	I-ORG
en:''	O
en:and	O
en:is	O
en:the	O
en:first	O
en:single	O
en:that	O
en:features	O
en:both	O
en:original	O
en:members	O
en:Roland	B-PER
en:Orzabal	I-PER
en:and	O
en:Curt	B-PER
en:Smith	I-PER
en:since	O
en:1990	O
en:.	O

en:Conservative]]	O
en:Leader	O
en:David	B-PER
en:Cameron	I-PER
en:)	O

en:Much	O
en:of	O
en:the	O
en:story	O
en:takes	O
en:place	O
en:in	O
en:Flagstaff	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Arizona	I-LOC
en:,	O
en:where	O
en:Sgt	O
en:.	O

en:''	O
en:Invisible	B-ORG
en:Touch	I-ORG
en:''	O
en:–	O
en:Genesis	B-ORG

en:United	B-PER
en:States	I-PER
en:Senate	I-PER
en:Librarian	I-PER

en:Live	B-ORG
en:at	I-ORG
en:Sin-é	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Legacy	I-ORG
en:Edition	I-ORG
en:)	I-ORG
en:''	O

en:'	O
en:''	O
en:Calgary	B-LOC
en:''	O
en:'	O
en:,	O
en:'	O
en:''	O
en:Canada	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:*2001	O
en:–	O
en:Hugh	B-PER
en:Hefner	I-PER
en:,	O
en:Roastmaster	O
en:Jimmy	B-PER
en:Kimmel	I-PER

en:Aigle	B-ORG
en:Noir	I-ORG
en:AC	I-ORG

en:Hathaways	B-LOC
en:Mountain	I-LOC
en:Pines	I-LOC
en:,	I-LOC
en:California	I-LOC

en:Peter	B-PER
en:T.	I-PER
en:King	I-PER

en:Charlie	B-PER
en:Clouser	I-PER
en:–	O
en:Nine	B-ORG
en:Inch	I-ORG
en:Nails	I-ORG

en:Former	B-ORG
en:collegiate	I-ORG
en:church	I-ORG
en:St	I-ORG
en:Bartholomew	I-ORG
en:,	O
en:Liège	B-LOC

en:It	O
en:was	O
en:created	O
en:on	O
en:28	O
en:January	O
en:1831	O
en:for	O
en:Standish	B-PER
en:O'Grady	I-PER
en:,	O
en:Attorney-General	B-ORG
en:for	I-ORG
en:Ireland	I-ORG
en:and	O
en:Lord	B-ORG
en:Chief	I-ORG
en:Baron	I-ORG
en:of	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Exchequer	I-ORG
en:for	I-ORG
en:Ireland	I-ORG
en:.	O

en:Zlaté	B-LOC
en:Moravce	I-LOC
en:District	I-LOC

en:Wilhelm	B-PER
en:Gustav	I-PER
en:Franz	I-PER
en:Herter	I-PER

en:Thomasville	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Missouri	I-LOC

en:Clement	B-ORG
en:Poitrenaud	I-ORG
en:,	O
en:14	O
en:.	O

en:Yahn	B-LOC
en:|	O
en:Yazdan	B-LOC
en:Chah	I-LOC
en:|	O
en:Yegi	B-LOC
en:|	O
en:Yekkeh	B-LOC
en:Derakht	I-LOC
en:|	O
en:Yosht	B-LOC
en:|	O
en:Yusefabad	B-LOC
en:|	O
en:Yush	B-LOC
en:|	O
en:Yushu	B-LOC

en:1982	B-ORG
en:Tour	I-ORG
en:de	I-ORG
en:France	I-ORG

en:John	B-PER
en:Denison-Pender	I-PER
en:,	I-PER
en:1st	I-PER
en:Baron	I-PER
en:Pender	I-PER

en:''	O
en:Glyphipterix	B-LOC
en:iometalla	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Meyrick	O
en:,	O
en:1880	O
en:)	O

en:''	O
en:Zygaena	B-LOC
en:cynarae	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Esper	O
en:,	O
en:1789	O
en:)	O

en:''	O
en:Super	B-ORG
en:World	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Sports	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:Chananel	B-PER
en:ben	I-PER
en:Chushiel	I-PER

en:Bobby	B-PER
en:Rush	I-PER
en:(	O
en:D	O
en:)	O

en:Legend	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Chun	I-ORG
en:Hyang	I-ORG
en:''	O

en:BBC	B-ORG
en:(	O
en:Test	B-ORG
en:Match	I-ORG
en:Special	I-ORG
en:''	O
en:)	O

en:Bruce	B-PER
en:Beresford	I-PER
en:(	O
en:Non-Jew	O
en:)	O

en:It	O
en:was	O
en:also	O
en:released	O
en:along	O
en:with	O
en:Visual	B-ORG
en:Studio	I-ORG
en:2005	I-ORG
en:,	O
en:Microsoft	B-ORG
en:SQL	I-ORG
en:Server	I-ORG
en:2005	I-ORG
en:,	O
en:and	O
en:BizTalk	B-ORG
en:2006	O
en:.	O

en:Leonardo	B-PER
en:Rodríguez	I-PER
en:Solís	I-PER

en:She	O
en:was	O
en:born	O
en:in	O
en:Aldsworth	B-LOC
en:,	O
en:Gloucestershire	B-LOC
en:,	O
en:England	B-LOC
en:on	O
en:10	O
en:January	O
en:1836	O
en:.	O

en:**	O
en:Kyoto	B-ORG
en:National	I-ORG
en:Museum	I-ORG
en:(	O
en:early	O
en:production	O
en:cast	O
en:)	O

en:List	B-ORG
en:of	I-ORG
en:years	I-ORG
en:in	I-ORG
en:Brazil	I-ORG

en:The	B-ORG
en:International	I-ORG
en:League	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Dermatological	I-ORG
en:Societies	I-ORG

en:In	O
en:June	O
en:1999	O
en:it	O
en:was	O
en:sold	O
en:to	O
en:National	B-ORG
en:Express	I-ORG
en:who	O
en:in	O
en:September	O
en:2004	O
en:sold	O
en:it	O
en:to	O
en:Connex	B-ORG
en:.	O

en:Later	O
en:reductions	O
en:were	O
en:extended	O
en:into	O
en:the	O
en:areas	O
en:that	O
en:correspond	O
en:to	O
en:Argentina	B-LOC
en:,	O
en:Brazil	B-LOC
en:,	O
en:Bolivia	B-LOC
en:and	O
en:Uruguay	B-LOC
en:.	O

en:It	O
en:is	O
en:found	O
en:in	O
en:Mexico	B-LOC
en:,	O
en:Guatemala	B-LOC
en:,	O
en:Costa	B-LOC
en:Rica	I-LOC
en:,	O
en:Panama	B-LOC
en:,	O
en:Colombia	B-LOC
en:,	O
en:Venezuela	B-LOC
en:and	O
en:Brazil	B-LOC
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Michele	B-PER
en:Morosini	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:(	O
en:1308–1382	O
en:)	O
en:was	O
en:''doge	O
en:''	O
en:from	O
en:June	O
en:1382	O
en:until	O
en:his	O
en:death	O
en:in	O
en:October	O
en:of	O
en:the	O
en:same	O
en:year	O
en:.	O

en:20px	O
en:Władysław	B-PER
en:I	I-PER
en:the	I-PER
en:Elbow-high	I-PER

en:Misawa	B-ORG
en:AB	I-ORG
en:,	O
en:Japan	B-LOC
en:,	O
en:29	O
en:November	O
en:1965	O
en:–	O
en:15	O
en:May	O
en:1971	O

en:Flatnose	B-LOC
en:xenocongrid	I-LOC
en:eel	I-LOC

en:He	O
en:resigned	O
en:in	O
en:March	O
en:1906	O
en:to	O
en:run	O
en:for	O
en:West	B-LOC
en:Hobart	I-LOC
en:,	O
en:but	O
en:was	O
en:unsuccessful	O
en:.	O

en:Lăpugiu	B-LOC
en:de	I-LOC
en:Jos	I-LOC

en:Chinantec	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Ozumacín	I-LOC

en:*October	O
en:4	O
en:–	O
en:Drew	B-PER
en:Stubbs	I-PER

en:16th	B-ORG
en:Troop	I-ORG
en:Carrier	I-ORG
en:Squadron	I-ORG
en::	O
en:attached	O
en:14	O
en:November	O
en:1954	O
en:–	O
en:8	O
en:July	O
en:1955	O

en:File	O
en::	O
en:Bdg	O
en:fontannaPotop	O
en:2	O
en:10-2013.jpg|View	O
en:from	O
en:the	O
en:foutain	B-LOC
en:``	I-LOC
en:Deluge	I-LOC
en:''	I-LOC

en:It	O
en:was	O
en:described	O
en:by	O
en:Warren	B-PER
en:in	O
en:1892	O
en:.	O

en:Varghese	B-PER
en:Payyappilly	I-PER
en:Palakkappilly	I-PER

en:It	O
en:sold	O
en:184,000	O
en:in	O
en:traditional	O
en:album	O
en:sales	O
en:(	O
en:down	O
en:65	O
en:percent	O
en:)	O
en:and	O
en:was	O
en:beaten	O
en:to	O
en:the	O
en:top	O
en:by	O
en:Adele	B-PER
en:'s	O
en:25	B-ORG
en:''	O
en:,	O
en:which	O
en:debuted	O
en:at	O
en:number	O
en:one	O
en:with	O
en:a	O
en:record-breaking	O
en:3.38	O
en:million	O
en:.	O

en:He	O
en:was	O
en:born	O
en:in	O
en:in	O
en:Sundridge	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Ontario	I-LOC
en:.	O

en:Super	B-ORG
en:League	I-ORG
en:Greece	I-ORG
en::	O
en:1982–83	B-ORG

en:Christmas	B-LOC
en:Island	I-LOC
en:,	O
en:on	O
en:8	O
en:November	O
en:1957	O
en:,	O
en:28	O
en:April	O
en:,	O
en:22	O
en:August	O
en:,	O
en:2	O
en:September	O
en:,	O
en:11	O
en:September	O
en:,	O
en:or	O
en:23	O
en:September	O
en:1958	O

en:Guy	B-PER
en:Berryman	I-PER
en:(	O
en:Coldplay	B-ORG
en:)	O

en:Jason	B-PER
en:Schwartzman	I-PER
en:,	O
en:Isabelle	B-PER
en:Huppert	I-PER
en:,	O
en:Dustin	B-PER
en:Hoffman	I-PER

en:'	O
en:''	O
en:Lena	B-PER
en:Springs	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:He	O
en:is	O
en:a	O
en:former	O
en:England	B-ORG
en:under-21	I-ORG
en:international	I-ORG
en:.	O

en:Clement	B-PER
en:of	I-PER
en:Alexandria	I-PER
en:,	O
en:''Stromata	O
en:''	O
en:1.131.6	O
en:.	O

en:Human	B-ORG
en:Rights	I-ORG
en:Commission	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Malaysia	I-ORG

en:The	O
en:elevation	O
en:is	O
en:3944	O
en:feet	O
en:(	O
en:1202	O
en:m	O
en:)	O
en:above	B-ORG
en:sea	I-ORG
en:level	I-ORG
en:.	O

en:Jean	B-PER
en:Frédéric	I-PER
en:Frenet	I-PER

en:**	O
en:''	O
en:Duchy	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Naples	I-LOC
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:Gregory	B-PER
en:III	I-PER
en:(	O
en:864–870	O
en:)	O

en:''	O
en:Space	B-ORG
en:Heater	I-ORG
en:(	I-ORG
en:album	I-ORG
en:)	I-ORG
en:''	O

en:Thompson	B-ORG
en:International	I-ORG
en:Speedway	I-ORG
en:–	O
en:Thompson	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Connecticut	I-LOC

en:Recorded	O
en:at	O
en:Alberts	B-ORG
en:Studio	I-ORG
en:,	O
en:London	B-LOC
en:.	O

en:West	B-LOC
en:Herzegovina	I-LOC
en:Canton	I-LOC

en:Ili	B-LOC
en:Kazakh	I-LOC
en:Autonomous	I-LOC
en:Prefecture	I-LOC

en:**London	O
en::	O
en:Thames	B-ORG
en:&	I-ORG
en:Hudson	I-ORG
en:.	O

en:Takht	B-ORG
en:Sri	I-ORG
en:Hazur	I-ORG
en:Sahib	I-ORG
en:,	O
en:Nanded	B-LOC

en:lifebelt]]s	O
en:that	O
en:survived	O
en:the	O
en:sinking	O
en:is	O
en:on	O
en:display	O
en:at	O
en:the	O
en:Imperial	B-ORG
en:War	I-ORG
en:Museum	I-ORG
en:North	I-ORG
en:in	O
en:Manchester	B-LOC

en:His	O
en:father	O
en:was	O
en:Abd	B-PER
en:Manaf	I-PER
en:ibn	I-PER
en:Qusai	I-PER
en:.	O

en:Borg	B-ORG
en:El	I-ORG
en:Arab	I-ORG
en:Stadium	I-ORG
en:,	O
en:Alexandria	B-LOC
en:,	O
en:Egypt	B-LOC

en:``	O
en:A	B-ORG
en:Different	I-ORG
en:Corner	I-ORG
en:''	O

en:1283	O
en::	O
en:The	O
en:Yuan	B-ORG
en:Dynasty	I-ORG
en:claim	O
en:possession	O
en:of	O
en:the	O
en:Penghu	B-ORG
en:Islands	I-ORG

en:Alain	B-PER
en:Delon	I-PER
en:,	O
en:Richard	B-PER
en:Conte	I-PER
en:,	O
en:Carla	B-PER
en:Gravina	I-PER

en:Helene	B-PER
en:Hayman	I-PER
en:,	I-PER
en:Baroness	I-PER
en:Hayman	I-PER

en:He	O
en:was	O
en:born	O
en:in	O
en:Drummond	B-ORG
en:Township	I-ORG
en:,	O
en:Canada	B-ORG
en:West	I-ORG
en:in	O
en:1841	O
en:,	O
en:the	O
en:son	O
en:of	O
en:Irish	B-LOC
en:immigrants	O
en:,	O
en:and	O
en:educated	O
en:in	O
en:Perth	B-LOC
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Zadie	B-PER
en:Smith	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Glencoe	B-LOC
en:,	I-LOC
en:KwaZulu-Natal	I-LOC

en:''	O
en:Polystichum	B-LOC
en:acrostichoides	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Michx	O
en:.	O

en:It	O
en:is	O
en:on	O
en:the	O
en:Campaign	B-ORG
en:for	I-ORG
en:Real	I-ORG
en:Ale	I-ORG
en:'s	O
en:National	B-ORG
en:Inventory	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Historic	I-ORG
en:Pub	I-ORG
en:Interiors	I-ORG
en:.	O

en:``	O
en:You	B-ORG
en:'re	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Voice	I-ORG
en:''	O

en:A	O
en:few	O
en:months	O
en:later	O
en:two	O
en:planes	O
en:,	O
en:one	O
en:of	O
en:them	O
en:named	O
en:''Atlântico	O
en:''	O
en:,	O
en:were	O
en:sent	O
en:by	O
en:ship	O
en:to	O
en:Montevideo	B-LOC
en:and	O
en:flown	O
en:to	O
en:Buenos	B-LOC
en:Aires	I-LOC
en:.	O

en:In	O
en:1910	O
en:,	O
en:the	O
en:material	O
en:was	O
en:sent	O
en:to	O
en:the	O
en:American	B-ORG
en:Museum	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Natural	I-ORG
en:History	I-ORG
en:in	O
en:New	B-LOC
en:York	I-LOC
en:and	O
en:it	O
en:was	O
en:described	O
en:in	O
en:1911	O
en:.	O

en:New	B-ORG
en:York	I-ORG
en:State	I-ORG
en:Route	I-ORG
en:5	I-ORG

en:Des	B-ORG
en:pères	I-ORG
en:,	I-ORG
en:des	I-ORG
en:hommes	I-ORG
en:et	I-ORG
en:des	I-ORG
en:frères	I-ORG

en:Two	B-ORG
en:and	I-ORG
en:a	I-ORG
en:Half	I-ORG
en:Men	I-ORG

en:5000-meter	B-ORG
en:run	I-ORG
en:–	O
en:14:15.61	O
en:(	O
en:2015	O
en:)	O

en:Sridevi	B-PER
en:,	O
en:Sanjay	B-PER
en:Dutt	I-PER
en:,	O
en:Rahul	B-PER
en:Roy	I-PER

en:Miranda	B-PER
en:Martino	I-PER
en:as	O
en:the	O
en:Singer	O

en:Communist	B-ORG
en:Party	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Nigeria	I-ORG
en:(	O
en:CPN	O
en:)	O

en:**	O
en:''	O
en:Chaetodon	B-ORG
en:falcula	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:Blackwedged	B-LOC
en:butterflyfish	I-LOC

en:The	O
en:first	O
en:settlers	O
en:arrived	O
en:in	O
en:the	O
en:early	O
en:19th	O
en:century	O
en:,	O
en:and	O
en:were	O
en:largely	O
en:Quakers	B-ORG
en:,	O
en:Mennonites	B-ORG
en:and	O
en:United	B-ORG
en:Empire	I-ORG
en:Loyalists	I-ORG
en:who	O
en:had	O
en:left	O
en:the	O
en:United	B-LOC
en:States	I-LOC
en:.	O

en:Republic	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Ezo	I-LOC
en:(	O
en:1868–1869	O
en:)	O

en:Hul	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Nové	I-LOC
en:Zámky	I-LOC
en:District	I-LOC

en:Estadio	B-ORG
en:Tiburcio	I-ORG
en:Carías	I-ORG
en:Andino	I-ORG
en:Tegucigalpa	B-LOC
en:,	O
en:Honduras	B-LOC

en:Bokówka	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Podlaskie	I-LOC
en:Voivodeship	I-LOC

en:Robert	B-PER
en:A.	I-PER
en:Borski	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER

en:Perry	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Fayette	I-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Ohio	I-LOC

en:''	O
en:Tsardom	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Russia	I-LOC
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:Feodor	B-PER
en:III	I-PER
en:(	O
en:1676–1682	O
en:)	O

en:St	B-ORG
en:George	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:,	I-ORG
en:University	I-ORG
en:of	I-ORG
en:London	I-ORG
en:(	O
en:SGUL	O
en:)	O

en:Wales	B-ORG
en:national	I-ORG
en:football	I-ORG
en:team	I-ORG

en:*wisent	O
en:(	O
en:Bison	B-ORG
en:bonasus	I-ORG
en:''	O
en:)	O

en:Warrandyte	B-LOC
en:South	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Victoria	I-LOC

en:''	O
en:Prochoreutis	B-LOC
en:stellaris	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Zeller	O
en:,	O
en:1847	O
en:)	O

en:UEFA	B-ORG
en:Cup	I-ORG
en:winner	O
en:1981	B-ORG
en:.	O

en:Her	O
en:grandson	O
en:Stanley	B-PER
en:Eric	I-PER
en:Francis	I-PER
en:Booth-Clibborn	I-PER
en:became	O
en:the	O
en:Anglican	B-ORG
en:Bishop	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Manchester	I-LOC
en:.	O

en:It	O
en:will	O
en:serve	O
en:the	O
en:suburb	O
en:of	O
en:Murrumba	B-ORG
en:Downs	I-ORG
en:in	O
en:the	O
en:Moreton	B-LOC
en:Bay	I-LOC
en:Region	I-LOC
en:.	O

en:Lawrence	B-PER
en:of	I-PER
en:Rome	I-PER

en:The	B-ORG
en:Larry	I-ORG
en:Sanders	I-ORG
en:Show	I-ORG
en:''	O

en:Coming	O
en:on	O
en:twice	O
en:as	O
en:a	O
en:substitute	O
en:,	O
en:he	O
en:was	O
en:selected	O
en:to	O
en:start	O
en:in	O
en:the	O
en:semi-final	O
en:loss	O
en:to	O
en:Brazil	B-ORG
en:.	O

en:''	O
en:September	O
en:7	O
en:''	O
en:–	O
en:Little	B-PER
en:Shop	I-PER

en:It	O
en:is	O
en:in	O
en:Division	B-LOC
en:No.	I-LOC
en:6	I-LOC
en:,	O
en:in	O
en:the	O
en:Bay	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Exploits	I-LOC
en:.	O

en:Alexander	B-PER
en:of	I-PER
en:Hales	I-PER
en:,	O
en:(	O
en:died	O
en:1245	O
en:)	O

en:Louis	B-PER
en:Eppolito	I-PER
en:and	I-PER
en:Stephen	I-PER
en:Caracappa	I-PER

en:''Slavonija	O
en:''	O
en::	O
en:Slavonia	B-LOC

en:John	B-PER
en:Steven	I-PER
en:Sutherland	I-PER
en:(	O
en:born	O
en:11	O
en:March	O
en:1983	O
en:)	O

en:K.	B-ORG
en:S.	I-ORG
en:Rangasamy	I-ORG
en:College	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Technology	I-ORG

en:St.	B-ORG
en:Mary	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:College	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Kegalle	I-ORG

en:*Liam	O
en:references	O
en:Lucky	B-PER
en:Charms	I-PER
en:.	O

en:Classic	B-ORG
en:Gold	I-ORG
en:Marcher	I-ORG
en:,	O
en:Wrexham	B-LOC
en:and	O
en:Chester	B-LOC

en:DRS	B-ORG
en:1	I-ORG
en:-	O
en:101.5	O
en:MHz	O
en:(	O
en:60	O
en:kW	O
en:)	O

en:Marvin	B-PER
en:Dunnette	I-PER
en:,	O
en:University	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Minnesota	I-ORG

en:Get	B-ORG
en:off	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Stage	I-ORG

en:''	O
en:Şımarık	B-ORG
en:''	O
en:–	O
en:Tarkan	B-PER

en:GMA	B-ORG
en:Network	I-ORG
en:was	O
en:also	O
en:reportedly	O
en:planning	O
en:to	O
en:bid	O
en:but	O
en:backed	O
en:out	O
en:;	O
en:it	O
en:however	O
en:denied	O
en:that	O
en:they	O
en:offered	O
en:a	O
en:bid	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Slobodan	B-PER
en:Živojinović	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:7–6	O
en:6–3	O
en:6–4	O

en:He	O
en:was	O
en:born	O
en:in	O
en:Clipston	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Northamptonshire	I-LOC
en:and	O
en:died	O
en:at	O
en:Isleworth	B-LOC
en:,	O
en:Middlesex	B-LOC
en:.	O

en:K.	B-ORG
en:Stade	I-ORG
en:Leuven	I-ORG
en:(	O
en:1903—2002	O
en:)	O

en:Patrick	B-PER
en:Ryan	I-PER
en:(	I-PER
en:Irish	I-PER
en:priest	I-PER
en:)	I-PER

en:Image	O
en::	O
en:V02p108001	O
en:Esnoga	B-ORG
en:,	O
en:Amsterdam	B-LOC
en:,	O
en:Netherlands	B-LOC

en:''	O
en:Graphium	B-LOC
en:endochus	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Boisduval	O
en:,	O
en:1836	O
en:)	O

en:Circuit	B-ORG
en:rider	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Technology	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Tachibana	B-PER
en:no	I-PER
en:Naramaro	I-PER

en:Rajiv	B-LOC
en:Gandhi	I-LOC
en:International	I-LOC
en:Cricket	I-LOC
en:Stadium	I-LOC

en:-	O
en:Alanya	B-LOC
en:in	O
en:Turkey	B-LOC

en:He	O
en:was	O
en:the	O
en:manager	O
en:of	O
en:Árabe	B-ORG
en:Unido	I-ORG
en:in	O
en:Panama	B-LOC
en:.	O

en:Central	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Tennessee	I-LOC
en:(	O
en:CDP	O
en:)	O

en:*20px	O
en:Indiana	B-ORG
en:State	I-ORG
en:Road	I-ORG
en:18	I-ORG

en:It	O
en:is	O
en:known	O
en:from	O
en:Iran	B-LOC
en:and	O
en:Turkmenistan	B-LOC
en:(	O
en:Kopet	B-LOC
en:Dag	I-LOC
en:)	O
en:.	O

en:1–0	O
en:Ewerthon	B-PER
en:(	O
en:28	O
en:)	O

en:2014	B-LOC
en:Women	I-LOC
en:'s	I-LOC
en:Futsal	I-LOC
en:World	I-LOC
en:Tournament	I-LOC

en:Guatemalan	B-LOC
en:pygmy	I-LOC
en:owl	I-LOC

en:LAC+USC	B-LOC
en:Medical	I-LOC
en:Center	I-LOC

en:Marion	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Hardin	I-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Ohio	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:Maurie	B-PER
en:Keane	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Northern	B-LOC
en:rough-winged	I-LOC
en:swallow	I-LOC

en:''Hypnotize	O
en:''	O
en:opened	O
en:at	O
en:1	O
en:on	O
en:the	O
en:''Billboard	B-LOC
en:''	I-LOC
en:200	I-LOC
en:with	O
en:320,000	O
en:copies	O
en:the	O
en:first	O
en:week	O
en:.	O

en:Caroline	B-PER
en:Hedwall	I-PER
en:(	O
en:T12	O
en:)	O

en:Winnie	B-ORG
en:the	I-ORG
en:Pooh	I-ORG
en:(	I-ORG
en:franchise	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Aubrey	B-PER
en:J.	I-PER
en:O'Brien	I-PER

en:Including	O
en:the	O
en:work	O
en:of	O
en:artists	O
en:such	O
en:as	O
en::	O
en:Edward	B-PER
en:Burne-Jones	I-PER
en:,	O
en:Ford	B-PER
en:Madox	I-PER
en:Brown	I-PER
en:,	O
en:John	B-PER
en:Everett	I-PER
en:Millais	I-PER
en:,	O
en:Dante	B-PER
en:Gabriel	I-PER
en:Rossetti	I-PER
en:,	O
en:William	B-PER
en:Holman	I-PER
en:Hunt	I-PER
en:,	O
en:Arthur	B-PER
en:Hughes	I-PER
en:,	O
en:Frederick	B-PER
en:Sandys	I-PER
en:,	O
en:Simeon	B-PER
en:Solomon	I-PER
en:.	O

en:Weverton	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Maryland	I-LOC

en:Cleinias	B-PER
en:of	I-PER
en:Tarentum	I-PER

en:Trained	O
en:at	O
en:Long	B-ORG
en:Beach	I-ORG
en:Army	I-ORG
en:Air	I-ORG
en:Field	I-ORG
en:,	O
en:California	B-LOC
en:then	O
en:inactivating	O
en:.	O

en:The	O
en:eastward	O
en:pressure	O
en:to	O
en:expand	O
en:was	O
en:also	O
en:created	O
en:by	O
en:the	O
en:inability	O
en:to	O
en:move	O
en:westward	O
en:,	O
en:inhibited	O
en:by	O
en:the	O
en:formidable	O
en:presence	O
en:of	O
en:the	O
en:enormous	O
en:Flushing	B-LOC
en:Chinatown	I-LOC
en:(	I-LOC
en:法拉盛華埠	I-LOC
en:)	I-LOC
en:centered	O
en:on	O
en:Main	B-ORG
en:Street	I-ORG
en:.	O

en:Arnold	B-PER
en:Schwarzenegger	I-PER
en:,	O
en:Linda	B-PER
en:Hamilton	I-PER
en:,	O
en:Robert	B-PER
en:Patrick	I-PER
en:,	O
en:Edward	B-PER
en:Furlong	I-PER

en:List	B-ORG
en:of	I-ORG
en:national	I-ORG
en:libraries	I-ORG

en:Frederick	B-PER
en:Banbury	I-PER
en:,	I-PER
en:1st	I-PER
en:Baron	I-PER
en:Banbury	I-PER
en:of	I-PER
en:Southam	I-PER

en:``	O
en:Who	B-ORG
en:Loves	I-ORG
en:You	I-ORG
en:?	I-ORG
en:''	O

en:''Oberst	O
en:''	O
en:Kurt	B-PER
en:Freiherr	I-PER
en:von	I-PER
en:Liebenstein	I-PER
en:,	O
en:21	O
en:December	O
en:1942	O
en:–	O
en:1	O
en:January	O
en:1943	O
en:(	O
en:acting	O
en:leader	O
en:)	O

en:**	O
en:Southern	B-ORG
en:Maryland	I-ORG
en:Blue	I-ORG
en:Crabs	I-ORG

en:Casey	B-PER
en:Janssen	I-PER
en:(	O
en:6	O
en:)	O

en:List	B-ORG
en:of	I-ORG
en:famous	I-ORG
en:Puerto	I-ORG
en:Ricans	I-ORG

en:``	O
en:Simply	O
en:Meant	O
en:to	O
en:Be	O
en:''	O
en:(	O
en:with	O
en:Jennifer	B-PER
en:Warnes	I-PER
en:)	O

en:''	O
en:Rhodophthitus	B-LOC
en:tricoloraria	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Mabille	O
en:,	O
en:1890	O
en:)	O

en:Leo	B-PER
en:II	I-PER
en:of	I-PER
en:Galicia	I-PER

en:William	B-ORG
en:Morrow	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Company	I-ORG

en:The	O
en:site	O
en:is	O
en:located	O
en:between	O
en:the	O
en:War	B-ORG
en:Memorial	I-ORG
en:Building	I-ORG
en:and	O
en:Baltimore	B-ORG
en:City	I-ORG
en:Hall	I-ORG
en:.	O

en:Wusi	B-LOC
en:Road	I-LOC
en:Subdistrict	I-LOC
en:(	O
en:)	O

en:Jane	B-PER
en:Levy	I-PER
en:,	O
en:Dylan	B-PER
en:Minnette	I-PER
en:,	O
en:Stephen	B-PER
en:Lang	I-PER

en:It	O
en:is	O
en:found	O
en:in	O
en:Costa	B-LOC
en:Rica	I-LOC
en:.	O

en:In	O
en:1841	O
en:the	O
en:population	O
en:of	O
en:Norbury	B-ORG
en:and	I-ORG
en:Roston	I-ORG
en:was	O
en:510	O
en:,	O
en:in	O
en:1895	O
en:there	O
en:were	O
en:414	O
en:inhabitants	O
en:.	O

en:''Written	O
en:by	O
en:William	B-PER
en:Barton	I-PER
en:''	O

en:Lantenay	B-LOC
en:(	O
en:01206	O
en:)	O

en:John	B-PER
en:Reeves	I-PER
en:(	I-PER
en:judge	I-PER
en:)	I-PER

en:La	B-LOC
en:Clotte	I-LOC
en:(	O
en:17113	O
en:)	O

en:Edwin	B-PER
en:S.	I-PER
en:Johnson	I-PER
en:(	O
en:D	O
en:)	O

en:Funahashi	B-PER
en:Seiichi	I-PER
en:(	O
en:December	O
en:25	O
en:,	O
en:1904	O
en:–	O
en:January	O
en:13	O
en:,	O
en:1976	O
en:)	O

en:It	O
en:is	O
en:known	O
en:from	O
en:Chile	B-LOC
en:.	O

en:AFL]]	O
en:(	O
en:Australian	B-ORG
en:rules	I-ORG
en:)	O

en:Among	O
en:many	O
en:artists	O
en:who	O
en:recorded	O
en:this	O
en:song	O
en:were	O
en:Al	B-PER
en:Jolson	I-PER
en:and	O
en:Billy	B-PER
en:Murray	I-PER
en:.	O

en:**	O
en:''	O
en:Duchy	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Aquitaine	I-LOC
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:William	B-PER
en:V	I-PER
en:(	O
en:995–1030	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:West	B-LOC
en:African	I-LOC
en:lion	I-LOC
en:''	O
en:'	O
en:(	O
en:''P	O
en:.	O

en:''	O
en:The	O
en:Room	O
en:''	O
en:(	O
en:Chris	B-PER
en:Waters	I-PER
en:,	O
en:Tom	B-PER
en:Shapiro	I-PER
en:)	O
en:–	O
en:3:40	O

en:Munsee-Delaware	B-LOC
en:Nation	I-LOC
en:Indian	I-LOC
en:Reserve	I-LOC
en:No.	I-LOC
en:1	I-LOC
en:,	O
en:part	O
en:of	O
en:the	O
en:above	O

en:It	O
en:lies	O
en:north-west	O
en:of	O
en:Kowalewo	B-LOC
en:Pomorskie	I-LOC
en:,	O
en:north-west	O
en:of	O
en:Golub-Dobrzyń	B-LOC
en:,	O
en:and	O
en:north-east	O
en:of	O
en:Toruń	B-LOC
en:.	O

en:Bahawalpur	B-ORG
en:Zoo	I-ORG
en:,	O
en:Bahawalpur	B-LOC
en:,	O
en:Punjab	B-ORG

en:Friedrich	B-PER
en:Gilly	I-PER
en:(	O
en:1772–1800	O
en:)	O

en:****	O
en:Longtail	B-LOC
en:stingray	I-LOC
en:(	O
en:''D	O
en:.	O

en:``	O
en:The	O
en:Woman	O
en:Comes	O
en:and	O
en:Goes	O
en:''	O
en:(	O
en:Daryl	B-PER
en:Hall	I-PER
en:)	O
en:3:49	O

en:Clarkston	B-ORG
en:railway	I-ORG
en:station	I-ORG

en:Rimyongsu	B-ORG
en:Sports	I-ORG
en:Club	I-ORG
en:(	O
en:Sariwon	B-LOC
en:)	O

en:Len	B-PER
en:Braund	I-PER
en:(	O
en:1901–1907	O
en:)	O

en:Martin	B-PER
en:Luther	I-PER
en:King	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER

en:Verner	B-PER
en:Thomé	I-PER
en:(	O
en:1878–1953	O
en:)	O

en:1944	O
en:Presentation	B-ORG
en:Brothers	I-ORG
en:College	I-ORG

en:Jörgen	B-PER
en:Olsson	I-PER
en:,	O
en:Sweden	B-LOC

en:''Also	O
en:see	O
en::	O
en:Hot	B-ORG
en:100	I-ORG
en:No.	I-ORG
en:1	I-ORG
en:Hits	I-ORG
en:of	I-ORG
en:1979	I-ORG
en:''	O

en:He	O
en:died	O
en:on	O
en:March	O
en:19	O
en:,	O
en:1979	O
en:in	O
en:Oakland	B-LOC
en:,	I-LOC
en:California	I-LOC
en:.	O

en:''	O
en:Too	O
en:Many	O
en:Hands	O
en:''	O
en:(	O
en:Randy	B-PER
en:Meisner	I-PER
en:,	O
en:Don	B-PER
en:Felder	I-PER
en:)	O
en:–	O
en:4:43	O

en:Masonic	B-ORG
en:Temple	I-ORG
en:Building	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Maywood	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Illinois	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Shake	B-ORG
en:(	I-ORG
en:company	I-ORG
en:)	I-ORG

en:He	O
en:ultimately	O
en:returned	O
en:to	O
en:the	O
en:Boston	B-ORG
en:Globe	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:where	O
en:he	O
en:had	O
en:been	O
en:working	O
en:immediately	O
en:before	O
en:the	O
en:''Tribune	O
en:''	O
en:had	O
en:hired	O
en:him	O
en:.	O

en:The	O
en:numerator	O
en:and	O
en:denominator	O
en:normally	O
en:consist	O
en:of	O
en:a	O
en:Fibonacci	B-ORG
en:number	I-ORG
en:and	O
en:its	O
en:second	O
en:successor	O
en:.	O

en:In	O
en:1976	O
en:he	O
en:joined	O
en:his	O
en:brother	O
en:at	O
en:Leicester	B-ORG
en:Lions	I-ORG
en:where	O
en:he	O
en:spent	O
en:two	O
en:seasons	O
en:.	O

en:''	O
en:Psolos	B-LOC
en:fuligo	I-LOC
en:fuligo	I-LOC
en:''	O
en:—	O
en:''	O
en:'Coon	O
en:''	O
en:'	O

en:Sid	B-PER
en:Wilson	I-PER
en:(	O
en:0	O
en:)	O

en:Jan	B-PER
en:Niklas	I-PER
en:,	O
en:Désirée	B-PER
en:Nosbusch	I-PER

en:**	O
en:Trail	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Tears	I-LOC
en:,	O
en:1830–1838	O

en:Anders	B-PER
en:Nilsen	I-PER
en:Wiborg	I-PER

en:Jared	B-PER
en:Dudley	I-PER
en:,	O
en:Emeka	B-PER
en:Okafor	I-PER
en:,	O
en:Jason	B-PER
en:Richardson	I-PER
en:(	O
en:9	O
en:)	O

en:The	O
en:first	O
en:3	O
en:songs	O
en:as	O
en:PopCrush	O
en:97.1	O
en:were	O
en:Pitbull	B-PER
en:/	O
en:Christina	B-PER
en:Aguilera	I-PER
en:'s	O
en:Feel	B-ORG
en:This	I-ORG
en:Moment	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:Justin	B-PER
en:Timberlake	I-PER
en:'s	O
en:Mirrors	B-ORG
en:''	O
en:,	O
en:and	O
en:Rihanna	B-PER
en:'s	O
en:Umbrella	B-ORG
en:''	O
en:.	O

en:Tomáš	B-PER
en:Šmíd	I-PER
en:''	O
en:(	O
en:Third	O
en:Round	O
en:)	O

en:Chip	B-PER
en:Robinson	I-PER
en:(	O
en:1986	O
en:)	O

en:St.	B-ORG
en:Paisius	I-ORG
en:Serbian	I-ORG
en:Orthodox	I-ORG
en:Monastery	I-ORG
en:,	O
en:Safford	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Arizona	I-LOC
en:.	O

en:**	O
en:'	O
en:''	O
en:Nanhai	B-ORG
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:Liu	B-PER
en:Yin	I-PER
en:,	O
en:King	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Nanhai	I-ORG
en:(	O
en:907–911	O
en:)	O

en:Siege	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Naples	I-ORG
en:(	I-ORG
en:542–43	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Clarence	B-PER
en:Tommerson	I-PER
en:,	O
en:NFL	B-ORG
en:player	O

en:Naco-Mammoth	B-LOC
en:Kill	I-LOC
en:Site	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:Angiosperms	B-ORG
en:''	O
en:'	O

en:Magnificent	B-LOC
en:snake	I-LOC
en:eel	I-LOC

en:Francisco	B-PER
en:Menéndez	I-PER
en:Márquez	I-PER

en:Beecher	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Michigan	I-LOC
en:–	O
en:$	O
en:13,484	O

en:After	O
en:a	O
en:large	O
en:and	O
en:well	O
en:attended	O
en:funeral	O
en:,	O
en:he	O
en:was	O
en:interred	O
en:in	O
en:Green	B-LOC
en:Lawn	I-LOC
en:Cemetery	I-LOC
en:.	O

en:List	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Indonesian	I-ORG
en:birds	I-ORG
en::	I-ORG
en:non-passerines	I-ORG

en:Stade	B-LOC
en:du	I-LOC
en:28	I-LOC
en:Septembre	I-LOC
en:,	O
en:Conakry	B-LOC

en:'	O
en:''	O
en:Gujranwala	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:Musa	B-PER
en:Haji	I-PER
en:Ismail	I-PER
en:Galal	I-PER

en:The	O
en:song	O
en:is	O
en:included	O
en:in	O
en:the	O
en:album	O
en:Yanni	B-ORG
en:Voces	I-ORG
en:''	O
en:.	O

en:K.	B-PER
en:M.	I-PER
en:Seethi	I-PER

en:East	B-LOC
en:Chicago	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Indiana	I-LOC

en:Somerset	B-LOC
en:(	I-LOC
en:town	I-LOC
en:)	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Wisconsin	I-LOC

en:Mark	B-PER
en:Bonham	I-PER
en:Carter	I-PER
en:,	I-PER
en:Baron	I-PER
en:Bonham-Carter	I-PER

en:'	O
en:''	O
en:Mika	B-PER
en:Häkkinen	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:WTUA	B-ORG
en:St.	B-LOC
en:Stephen	I-LOC
en:,	I-LOC
en:South	I-LOC
en:Carolina	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:Kolkata	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:Taebong	B-ORG
en:has	O
en:been	O
en:overthrown	O
en:,	O
en:and	O
en:Goryeo	B-ORG
en:established	O
en:in	O
en:the	O
en:Korean	B-ORG
en:peninsula	I-ORG
en:,	O
en:when	O
en:Wang	B-ORG
en:Kon	I-ORG
en:ascends	O
en:the	O
en:throne	O
en:at	O
en:Cheorwon	B-LOC
en:.	O

en:Sergey	B-PER
en:Shoygu	I-PER
en:(	O
en:2012	O
en:)	O

en:Tatem	B-LOC
en:Elementary	I-LOC
en:School	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Collingswood	I-LOC
en:,	I-LOC
en:NJ	I-LOC

en:Flick	B-ORG
en:of	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Switch	I-ORG
en:''	O

en:O.	B-PER
en:L.	I-PER
en:Owen	I-PER
en:(	O
en:1898	O
en:)	O

en:1911	O
en:Yeon	B-ORG
en:Building	I-ORG
en:,	O
en:Portland	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Oregon	I-LOC

en:``	O
en:O	B-ORG
en:Come	I-ORG
en:All	I-ORG
en:Ye	I-ORG
en:Faithful	I-ORG
en:''	O

en:Conejo	B-LOC
en:Valley	I-LOC
en:Unified	I-LOC
en:School	I-LOC
en:District	I-LOC

en:Dick	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:Sporting	I-ORG
en:Goods	I-ORG
en:(	O
en:80,000	O
en:ft²	O
en:)	O

en:''	O
en:Acianthera	B-LOC
en:rostellata	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Barb.Rodr	O
en:.	O

en:Calhoun	B-LOC
en:City	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Mississippi	I-LOC

en:Rockhead	B-LOC
en:(	I-LOC
en:fish	I-LOC
en:)	I-LOC

en:Cedar	B-LOC
en:Lawn	I-LOC
en:Cemetery	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Paterson	I-LOC
en:,	I-LOC
en:New	I-LOC
en:Jersey	I-LOC

en:''	O
en:CONCACAF	B-ORG
en:Champions	I-ORG
en:'	I-ORG
en:Cup	I-ORG
en::	O
en:'	O
en:''	O

en:Pontianak	B-PER
en:(	I-PER
en:folklore	I-PER
en:)	I-PER

en:Myrtle	B-ORG
en:Beach	I-ORG
en:,	O
en:United	B-LOC
en:States	I-LOC

en:Tremoschna	O
en::	O
en:Třemošná	B-LOC
en:B,60	O

en:How	B-ORG
en:to	I-ORG
en:Save	I-ORG
en:a	I-ORG
en:Life	I-ORG
en:''	O

en:Parken	B-ORG
en:,	O
en:Copenhagen	B-LOC
en:(	O
en:H	O
en:)	O

en:Tenerife	B-LOC
en:,	O
en:Canary	B-LOC
en:Islands	I-LOC
en:,	O
en:Spain	B-LOC

en:Sui	B-PER
en:Wenjing	I-PER
en:/	O
en:Han	B-PER
en:Cong	I-PER

en:Now	O
en:under	O
en:control	O
en:of	O
en:482nd	B-ORG
en:Fighter	I-ORG
en:Wing	I-ORG
en:(	O
en:Air	B-ORG
en:Force	I-ORG
en:Reserve	I-ORG
en:Command	I-ORG
en:)	O
en:and	O
en:Detachment	O
en:1	O
en:,	O
en:125th	B-ORG
en:Fighter	I-ORG
en:Wing	I-ORG
en:(	O
en:Florida	B-ORG
en:Air	I-ORG
en:National	I-ORG
en:Guard	I-ORG
en:)	O

en:אֶת	O
en:חֶבְרוֹן	O
en:וְאֶת	O
en:מִגְרָשֶׁהָ	O
en:Hebron	B-LOC
en:and	O
en:its	O
en:periphery	O

en:Voznesensk	B-LOC
en:(	O
en:Вознесенський	O
en:район	O
en:)	O

en:Chimneys	O
en:of	O
en:Poolbeg	B-ORG
en:Generating	I-ORG
en:Station	I-ORG

en:This	B-ORG
en:Hour	I-ORG
en:Has	I-ORG
en:22	I-ORG
en:Minutes	I-ORG
en:''	O
en:cast	O

en:'	O
en:''	O
en:Lucas	B-PER
en:Arnold	I-PER
en:Ker	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:'	O
en:''	O
en:Sebastián	B-PER
en:Prieto	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Bernhard	B-ORG
en:Warkentin	I-ORG
en:Homestead	I-ORG

en:She	O
en:currently	O
en:lives	O
en:in	O
en:Los	B-LOC
en:Angeles	I-LOC
en:,	O
en:California	B-LOC
en:.	O

en:Same	O
en:applied	O
en:to	O
en:Polish	B-ORG
en:Americans	I-ORG
en:.	O

en:Princess	B-PER
en:Clémentine	I-PER
en:of	I-PER
en:Belgium	I-PER

en:Andrex	B-PER
en:(	I-PER
en:actor	I-PER
en:)	I-PER

en:Martin	B-PER
en:Sheen	I-PER
en:-	O
en:The	B-ORG
en:West	I-ORG
en:Wing	I-ORG
en:''	O

en:``	O
en:U	B-ORG
en:Got	I-ORG
en:It	I-ORG
en:Bad	I-ORG
en:''	O

en:Hanningfield	B-LOC
en:Reservoir	I-LOC
en:completed	O
en:in	O
en:1957	O

en:'	O
en:''	O
en:Ruanda-Urundi	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:Bright	B-ORG
en:Size	I-ORG
en:Life	I-ORG
en:''	O
en:–	O
en:Pat	B-PER
en:Metheny	I-PER

en:Vulcana	B-PER
en:(	O
en:1875–1946	O
en:)	O

en:Society	B-PER
en:of	I-PER
en:the	I-PER
en:Friends	I-PER
en:of	I-PER
en:Truth	I-PER

en:Indian	B-LOC
en:flying	I-LOC
en:frog	I-LOC

en:Knightville	B-LOC
en:Dam	I-LOC
en:–	O
en:Westfield	B-LOC
en:River	I-LOC

en:Aborigines	B-ORG
en:'	I-ORG
en:Protection	I-ORG
en:Society	I-ORG

en:Memphrémagog	B-LOC
en:Regional	I-LOC
en:County	I-LOC
en:Municipality	I-LOC

en:Since	O
en:the	O
en:Germans	O
en:had	O
en:also	O
en:sentenced	O
en:him	O
en:to	O
en:death	O
en:,	O
en:he	O
en:decided	O
en:to	O
en:move	O
en:to	O
en:Kiev	B-LOC
en:.	O

en:All	O
en:three	O
en:goals	O
en:of	O
en:the	O
en:match	O
en:were	O
en:scored	O
en:by	O
en:Xherdan	B-PER
en:Shaqiri	I-PER
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:CBS	B-ORG
en:''	O
en:'	O

en:*1951	O
en:-	O
en:1980	O
en:Sir	B-PER
en:William	I-PER
en:Rede	I-PER
en:Hawthorne	I-PER

en:Herbert	B-PER
en:Brownell	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER

en:George	B-PER
en:Caspar	I-PER
en:Adams	I-PER
en:(	O
en:1863–1900	O
en:)	O

en:Franz	B-PER
en:von	I-PER
en:Papen	I-PER

en:Lee	B-PER
en:Trevino	I-PER
en:won	O
en:the	O
en:most	O
en:tournaments	O
en:,	O
en:six	O
en:.	O

en:East	B-LOC
en:Brunswick	I-LOC
en:,	I-LOC
en:New	I-LOC
en:Jersey	I-LOC
en:.	O

en:Dave	B-PER
en:Righetti	I-PER
en:(	O
en:1	O
en:)	O

en:Recorded	O
en:by	O
en:Fats	B-PER
en:Waller	I-PER
en:.	O

en:Previously	O
en:,	O
en:he	O
en:was	O
en:head	O
en:coach	O
en:at	O
en:Alcorn	B-ORG
en:State	I-ORG
en:University	I-ORG
en:and	O
en:an	O
en:assistant	O
en:coach	O
en:at	O
en:Tulane	B-ORG
en:,	O
en:Delta	B-ORG
en:State	I-ORG
en:,	O
en:LSU	B-ORG
en:,	O
en:Florida	B-ORG
en:,	O
en:Marshall	B-ORG
en:,	O
en:Southern	B-ORG
en:Miss	I-ORG
en:,	O
en:Ole	B-ORG
en:Miss	I-ORG
en:,	O
en:Michigan	B-ORG
en:,	O
en:and	O
en:Memphis	B-LOC
en:.	O

en:Five	O
en:years	O
en:later	O
en:,	O
en:in	O
en:1939	O
en:,	O
en:Edern	B-LOC
en:was	O
en:abolished	O
en:and	O
en:incorporated	O
en:into	O
en:Nefyn	B-LOC
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Second	O
en::	O
en:'	O
en:''	O
en:Kaho	B-PER
en:Onodera	I-PER

en:Leopold	B-PER
en:,	I-PER
en:Grand	I-PER
en:Duke	I-PER
en:of	I-PER
en:Baden	I-PER

en:Oriole	B-ORG
en:Park	I-ORG
en:at	I-ORG
en:Camden	I-ORG
en:Yards	I-ORG
en:in	O
en:Baltimore	B-ORG
en:,	I-ORG
en:Maryland	I-ORG
en:,	O
en:United	B-LOC
en:States	I-LOC

en:Massachusetts	B-ORG
en:Route	I-ORG
en:3A	I-ORG

en:Fulvio	B-PER
en:Ballabio	I-PER
en:(	O
en:1988	O
en:)	O

en:Semiotic	B-ORG
en:elements	I-ORG
en:and	I-ORG
en:classes	I-ORG
en:of	I-ORG
en:signs	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Peirce	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Meigs	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Muskingum	I-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Ohio	I-LOC

en:He	O
en:was	O
en:born	O
en:in	O
en:Glasgow	B-LOC
en:,	O
en:Scotland	B-LOC
en:.	O

en:Gmina	B-LOC
en:Tarnów	I-LOC
en:Opolski	I-LOC

en:Hernán	B-PER
en:Cortés	I-PER
en:was	O
en:his	O
en:relative	O
en:,	O
en:whom	O
en:he	O
en:accompanied	O
en:to	O
en:Mexico	B-LOC
en:(	O
en:New	B-LOC
en:Spain	I-LOC
en:)	O
en:in	O
en:1526	O
en:.	O

en:File	O
en::	O
en:Tiananmen	B-ORG
en:(	O
en:天安门	O
en:)	O

en:Episode	O
en::	O
en:``	O
en:It	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:My	I-ORG
en:Party	I-ORG
en:and	I-ORG
en:I	I-ORG
en:'ll	I-ORG
en:Lie	I-ORG
en:if	I-ORG
en:I	I-ORG
en:Want	I-ORG
en:To	I-ORG
en:''	O

en:He	O
en:is	O
en:a	O
en:son	O
en:of	O
en:Alan	B-PER
en:Lennox-Boyd	I-PER
en:,	I-PER
en:1st	I-PER
en:Viscount	I-PER
en:Boyd	I-PER
en:of	I-PER
en:Merton	I-PER
en:.	O

en:He	O
en:died	O
en:on	O
en:August	O
en:25	O
en:,	O
en:1992	O
en:in	O
en:Boca	B-LOC
en:Raton	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Florida	I-LOC
en:.	O

en:''	O
en:Nothin	B-LOC
en:'	I-LOC
en:But	I-LOC
en:Trouble	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:1988	O
en:)	O

en:Lynn	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	I-LOC
en:McLeod	I-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Minnesota	I-LOC

en:He	O
en:resides	O
en:in	O
en:Monmouth	B-LOC
en:Junction	I-LOC
en:,	I-LOC
en:New	I-LOC
en:Jersey	I-LOC
en:.	O

en:FM	B-ORG
en:Radio	I-ORG
en:Gods	I-ORG

en:''	O
en:Aztec	B-LOC
en:Empire	I-LOC
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:Tenoch	B-PER
en:,	O
en:Great	B-ORG
en:Speaker	I-ORG
en:(	O
en:1325–1376	O
en:)	O

en:J.	B-PER
en:R.	I-PER
en:R.	I-PER
en:Tolkien	I-PER

en:'	O
en:''	O
en:Speed	B-ORG
en:Up	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:*36th	O
en:on	O
en:10	O
en:November	O
en:2005	O
en:,	O
en:Calgary	B-LOC
en:CAN	B-LOC

en:He	O
en:graduated	O
en:in	O
en:1970	O
en:with	O
en:a	O
en:Doctor	B-ORG
en:of	I-ORG
en:veterinary	I-ORG
en:medicine	I-ORG
en:degree	O
en:from	O
en:the	O
en:Ontario	B-ORG
en:Veterinary	I-ORG
en:College	I-ORG
en:,	O
en:University	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Guelph	I-ORG
en:in	O
en:nearby	O
en:Guelph	B-LOC
en:,	O
en:Ontario	B-LOC
en:.	O

en:Paul	B-PER
en:Tang	I-PER
en:(	O
en:2007	O
en:)	O

en:Melissa	B-PER
en:Hayden	I-PER
en:(	O
en:1945–1947	O
en:)	O

en:He	O
en:is	O
en:a	O
en:brother	O
en:of	O
en:the	O
en:noted	O
en:pianist	O
en:Chilly	B-PER
en:Gonzales	I-PER
en:.	O

en:Peru	B-LOC
en::	O
en:Peruvian	B-ORG
en:Communist	I-ORG
en:Party	I-ORG

en:Pat	B-PER
en:Morris	I-PER
en:(	I-PER
en:musician	I-PER
en:)	I-PER

en:Waveguide	B-LOC
en:(	I-LOC
en:optics	I-LOC
en:)	I-LOC

en:Las	B-LOC
en:Cruces	I-LOC
en:,	I-LOC
en:New	I-LOC
en:Mexico	I-LOC

en:Radu	B-PER
en:Albot	I-PER
en:/	O
en:Artem	B-PER
en:Sitak	I-PER
en:,	O
en:6–4	O
en:,	O
en:7–6	O
en:(	O
en:7–3	O
en:)	O

en:``	O
en:by	O
en:Arthur	B-PER
en:Byron	I-PER
en:Cover	I-PER

en:''	O
en:Aletia	B-LOC
en:infrargyrea	I-LOC
en:''	O

en:All	O
en:songs	O
en:composed	O
en:by	O
en:Leonard	B-PER
en:Bernstein	I-PER
en:and	O
en:Stephen	B-PER
en:Sondheim	I-PER
en:.	O

en:James	B-PER
en:H.	I-PER
en:Morrison	I-PER
en:(	O
en:D	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Louisville	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Kentucky	I-LOC
en:''	O
en:'	O

en:*10,000	O
en:m	O
en::	O
en:'	O
en:''	O
en:27:28.12	O
en:min	O
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:Neerpelt	B-LOC
en:,	O
en:2	O
en:June	O
en:2007	O

en:His	O
en:second	O
en:official	O
en:victory	O
en:came	O
en:at	O
en:9:45am	O
en:on	O
en:April	O
en:21	O
en:,	O
en:followed	O
en:by	O
en:his	O
en:third	O
en:on	O
en:May	O
en:6	O
en:,	O
en:which	O
en:he	O
en:shared	O
en:with	O
en:Ernst	B-PER
en:Leman	I-PER
en:and	O
en:Alexander	B-PER
en:Kazakov	I-PER
en:.	O

en:The	B-ORG
en:Dirty	I-ORG
en:Dozen	I-ORG
en:Brass	I-ORG
en:Band	I-ORG

en:Márcio	B-PER
en:Rogério	I-PER
en:de	I-PER
en:Andrade	I-PER

en:Marshal	B-ORG
en:(	I-ORG
en:Japan	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Cephissus	B-LOC
en:(	I-LOC
en:Athenian	I-LOC
en:plain	I-LOC
en:)	I-LOC

en:Francis	B-PER
en:Wayland	I-PER
en:Parker	I-PER

en:''	O
en:Valsa	B-LOC
en:ceratosperma	I-LOC
en:''	O

en:St	B-ORG
en:Ann	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:College	I-ORG

en:``	O
en:I	B-ORG
en:Promise	I-ORG
en:to	I-ORG
en:Wait	I-ORG
en:My	I-ORG
en:Love	I-ORG
en:''	O

en:National	B-ORG
en:Nursing	I-ORG
en:Week	I-ORG
en:(	O
en:United	B-LOC
en:States	I-LOC
en:)	O

en:1897	O
en::	O
en:Chicago	B-ORG
en:,	I-ORG
en:Burlington	I-ORG
en:&	I-ORG
en:Quincy	I-ORG
en:Railroad	I-ORG
en:v.	I-ORG
en:Chicago	B-ORG
en:''	O

en:Hogeschool	B-ORG
en:Van	I-ORG
en:Hall	I-ORG
en:Larenstein	I-ORG
en:,	O
en:Leeuwarden	B-LOC
en:,	O
en:Wageningen	B-LOC
en:,	O
en:Velp	B-LOC

en:In	O
en:1947	O
en:,	O
en:he	O
en:had	O
en:an	O
en:interview	O
en:with	O
en:Will	B-ORG
en:Lang	I-ORG
en:Jr	I-ORG
en:.	I-ORG
en:of	O
en:Life	B-ORG
en:''	O
en:to	O
en:discuss	O
en:his	O
en:life	O
en:and	O
en:his	O
en:role	O
en:as	O
en:a	O
en:receptionist	O
en:.	O

en:The	B-ORG
en:Outdoor	I-ORG
en:Room	I-ORG

en:Hell	B-ORG
en::	I-ORG
en:The	I-ORG
en:Sequel	I-ORG
en:''	O

en:He	O
en:was	O
en:educated	O
en:at	O
en:the	O
en:Community	B-ORG
en:High	I-ORG
en:School	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Tehran	I-ORG
en:and	O
en:then	O
en:Carlisle	B-ORG
en:Technical	I-ORG
en:College	I-ORG
en:.	O

en:In	O
en:1960	O
en:,	O
en:he	O
en:joined	O
en:the	O
en:U.S.	B-ORG
en:Army	I-ORG
en:,	O
en:being	O
en:stationed	O
en:in	O
en:Germany	B-LOC
en:for	O
en:three	O
en:years	O
en:.	O

en:Beijing	B-ORG
en:No.8	I-ORG
en:High	I-ORG
en:School	I-ORG

en:Ashdot	B-ORG
en:Ya'akov	I-ORG
en:Meuhad	I-ORG
en:(	O
en:1953	O
en:)	O
en:,	O
en:from	O
en:Ashdot	B-LOC
en:Ya'akov	I-LOC
en:(	O
en:1924	O
en:,	O
en:1933	O
en:)	O

en:Lacs	B-LOC
en:de	I-LOC
en:Conzieu	I-LOC

en:Monmouth	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Illinois	I-LOC
en:–	O
en:$	O
en:15,839	O

en:Eastern	B-LOC
en:Anatolia	I-LOC
en:Region	I-LOC

en:He	O
en:died	O
en:in	O
en:July	O
en:of	O
en:1969	O
en:in	O
en:Williamsport	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Pennsylvania	I-LOC
en:.	O

en:''Review	O
en::	O
en:Something	O
en:Better	O
en:to	O
en:Come	O
en:''	O
en:at	O
en:Slant	B-ORG
en:Magazine	I-ORG

en:Returning	O
en:to	O
en:Norfolk	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Virginia	I-LOC
en:,	O
en:1	O
en:April	O
en:1946	O
en:,	O
en:''Calamares	O
en:''	O
en:was	O
en:decommissioned	O
en:at	O
en:Baltimore	B-ORG
en:,	I-ORG
en:Maryland	I-ORG
en:,	O
en:25	O
en:April	O
en:1946	O
en:,	O
en:and	O
en:returned	O
en:to	O
en:the	O
en:War	B-ORG
en:Shipping	I-ORG
en:Administration	I-ORG
en:.	O

en:Platon	B-PER
en:(	I-PER
en:Kulbusch	I-PER
en:)	I-PER

en:Rangiri	B-ORG
en:Dambulla	I-ORG
en:International	I-ORG
en:Stadium	I-ORG
en:,	O
en:Dambulla	B-LOC

en:Southampton	B-ORG
en:F.C	I-ORG
en:.	I-ORG

en:Chuuk	B-LOC
en:flying	I-LOC
en:fox	I-LOC

en:John	B-PER
en:Holles	I-PER
en:,	I-PER
en:2nd	I-PER
en:Earl	I-PER
en:of	I-PER
en:Clare	I-PER

en:The	O
en:Churches	B-ORG
en:Conservation	I-ORG
en:Trust	I-ORG
en:now	O
en:cares	O
en:for	O
en:the	O
en:building	O
en:.	O

en:They	O
en:originate	O
en:from	O
en:South	B-LOC
en:Asia	I-LOC
en:,	O
en:Europe	B-LOC
en:,	O
en:Middle	B-LOC
en:East	I-LOC
en:,	O
en:and	O
en:East	B-LOC
en:Africa	I-LOC
en:.	O

en:Growing	B-ORG
en:Up	I-ORG
en:(	I-ORG
en:The	I-ORG
en:T.G.I.S.	I-ORG
en:Primetime	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Following	O
en:its	O
en:sale	O
en:by	O
en:the	O
en:New	B-ORG
en:Zealand	I-ORG
en:Railways	I-ORG
en:Corporation	I-ORG
en:in	O
en:the	O
en:1990s	O
en:,	O
en:the	O
en:building	O
en:was	O
en:turned	O
en:into	O
en:student	O
en:accommodation	O
en:by	O
en:Auckland	B-ORG
en:University	I-ORG
en:and	O
en:since	O
en:2008	O
en:has	O
en:been	O
en:occupied	O
en:by	O
en:private	O
en:apartments	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:With	O
en:Chet	B-PER
en:Baker	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Çıraqlı	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Lachin	I-LOC

en:Sağkaya	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Ceyhan	I-LOC

en:He	O
en:is	O
en:from	O
en:Andhra	B-LOC
en:Pradesh	I-LOC
en:in	O
en:South	B-LOC
en:India	I-LOC
en:.	O

en:53d	B-ORG
en:Wing	I-ORG
en:(	O
en:53	O
en:WG	O
en:)	O

en:Oda	B-ORG
en:Station	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Shimane	I-ORG
en:)	I-ORG
en:(	O
en:小田駅	O
en:)	O

en:Tales	B-ORG
en:from	I-ORG
en:Turnpike	I-ORG
en:House	I-ORG
en:''	O

en:Aboudeïa	B-ORG
en:–	O
en:Salamat	B-LOC
en:Region	I-LOC

en:Gibaeksan	B-LOC
en:(	I-LOC
en:South	I-LOC
en:Gyeongsang	I-LOC
en:)	I-LOC

en:Rufus	B-PER
en:Choate	I-PER
en:(	O
en:W-MA	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Tony	B-PER
en:Albright	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Live	B-ORG
en:-	O
en:``	O
en:Run	B-ORG
en:to	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Water	I-ORG
en:''	O

en:Kunio	B-PER
en:Maekawa	I-PER
en:,	O
en:architect	O

en:''	O
en:Kingdom	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Scotland	I-LOC
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:William	B-PER
en:the	I-PER
en:Lion	I-PER
en:(	O
en:1165–1214	O
en:)	O

en:2008	O
en::	O
en:Janusz	B-PER
en:Morgenstern	I-PER

en:''	O
en:Platanthera	B-LOC
en:bifolia	I-LOC
en:''	O

en:He	O
en:spent	O
en:much	O
en:of	O
en:his	O
en:career	O
en:with	O
en:Swindon	B-ORG
en:Town	I-ORG
en:,	O
en:for	O
en:whom	O
en:he	O
en:played	O
en:in	O
en:the	O
en:Premier	B-ORG
en:League	I-ORG
en:.	O

en:The	O
en:Eastwood	B-ORG
en:Westminster	I-ORG
en:constituency	I-ORG
en:was	O
en:created	O
en:in	O
en:1983	O
en:,	O
en:and	O
en:the	O
en:Eastwood	B-ORG
en:Holyrood	I-ORG
en:constituency	I-ORG
en:,	O
en:with	O
en:the	O
en:same	O
en:boundaries	O
en:,	O
en:in	O
en:1999	O
en:.	O

en:UEFA	B-LOC
en:Women	I-LOC
en:'s	I-LOC
en:Euro	I-LOC
en:2013	I-LOC

en:It	O
en:then	O
en:followed	O
en:the	O
en:Williamson	B-LOC
en:and	O
en:Sprague	B-LOC
en:Rivers	I-LOC
en:,	O
en:claiming	O
en:large	O
en:parts	O
en:of	O
en:the	O
en:Klamath	B-ORG
en:Indian	I-ORG
en:Reservation	I-ORG
en:.	O

en:Mumbai–Ahmedabad	B-ORG
en:high-speed	I-ORG
en:rail	I-ORG
en:corridor	I-ORG

en:''	O
en:Toulouse	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:Rupert	B-PER
en:Hamer	I-PER
en:,	O
en:LL.M.	O
en:,	O
en:MLC	O

en:Ka-Zar	B-PER
en:''	O
en:vol	O
en:.	O

en:Masters	B-PER
en:of	I-PER
en:Darts	I-PER
en:(	O
en:1	O
en:)	O

en:Time	B-ORG
en:Stays	I-ORG
en:,	I-ORG
en:We	I-ORG
en:Go	I-ORG
en:''	O

en:Listed	B-ORG
en:buildings	I-ORG
en:in	I-ORG
en:Crawley	I-ORG

en:Michel-Ange	B-PER
en:Duquesne	I-PER
en:de	I-PER
en:Menneville	I-PER
en:(	O
en:1752–1755	O
en:)	O

en:Poříčí	B-LOC
en:nad	I-LOC
en:Sázavou	I-LOC

en:''	O
en:Celaenorrhinus	B-LOC
en:homeyeri	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Plötz	O
en:,	O
en:1880	O
en:)	O

en:J.	B-PER
en:J.	B-PER
en:Johnson	I-PER
en:and	O
en:Kai	B-PER
en:Winding	I-PER

en:Francisco	B-PER
en:del	I-PER
en:Rosario	I-PER
en:Sánchez	I-PER
en:,	O
en:Juan	B-PER
en:Pablo	I-PER
en:Duarte	I-PER
en:and	O
en:Matías	B-PER
en:Ramón	I-PER
en:Mella	I-PER

en:Rupert	B-PER
en:Young	I-PER
en:as	O
en:Sir	B-PER
en:William	I-PER
en:Herbert	I-PER
en:,	I-PER
en:Lord	I-PER
en:Pembroke	I-PER

en:Black-bellied	B-ORG
en:plover	I-ORG
en:,	O
en:''Pluvialis	O
en:squatarola	O
en:''	O

en:He	O
en:is	O
en:a	O
en:goalkeeper	B-PER
en:for	O
en:Lech	B-ORG
en:Poznań	I-ORG
en:.	O

en:Tony	B-ORG
en:Shaw	I-ORG
en:took	O
en:a	O
en:leadership	O
en:role	O
en:in	O
en:the	O
en:forwards	O
en:playing	O
en:in	O
en:nineteen	O
en:matches	O
en:and	O
en:was	O
en:the	O
en:only	O
en:back-rower	O
en:to	O
en:play	O
en:in	O
en:all	O
en:Tests	O
en:.	O

en:Thomas	B-PER
en:Hardeman	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER
en:(	O
en:D	O
en:)	O

en:He	O
en:played	O
en:at	O
en:Modesto	B-ORG
en:Junior	I-ORG
en:College	I-ORG
en:in	O
en:Modesto	B-LOC
en:,	I-LOC
en:California	I-LOC
en:.	O

en:Johannes	B-PER
en:V.	I-PER
en:Jensen	I-PER

en:Sean	B-PER
en:Paul	I-PER
en:Lockhart	I-PER

en:Montreal	B-LOC
en:West	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Quebec	I-LOC

en:Văn	B-LOC
en:Lãng	I-LOC
en:District	I-LOC

en:67	O
en:competitors	O
en:were	O
en:selected	O
en:by	O
en:the	O
en:DLV	B-ORG
en:.	O

en:Kalbar	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Queensland	I-LOC

en:Bobby	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:Burger	I-ORG
en:Palace	I-ORG

en:Beulah	B-PER
en:Bondi	I-PER
en:(	O
en:1888–1981	O
en:)	O

en:Pelican	B-LOC
en:Rapids	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Minnesota	I-LOC
en:–	O
en:$	O
en:13,699	O

en:This	O
en:was	O
en:published	O
en:by	O
en:the	O
en:American	B-ORG
en:Mathematical	I-ORG
en:Society	I-ORG
en:as	O
en:ISSN	O
en:0038-5573	O
en:.	O

en:Trilofo	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Arcadia	I-LOC

en:Melissa	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Texas	I-LOC

en:''The	B-ORG
en:Times	I-ORG
en:''	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Chicago	I-ORG
en:)	I-ORG
en:,	O
en:went	O
en:defunct	O
en:in	O
en:2005	O

en:Laurence	B-PER
en:Helsby	I-PER
en:,	I-PER
en:Baron	I-PER
en:Helsby	I-PER

en:Ronaldinho	B-ORG
en:Gaucho	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:Team	I-ORG

en:**	O
en:Circle	B-ORG
en:Jerks	I-ORG
en:–	O
en:Oddities	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Abnormalities	I-LOC
en:and	I-LOC
en:Curiosities	I-LOC
en:''	O

en:Rüppell	B-LOC
en:'s	I-LOC
en:robin-chat	I-LOC

en:Thomas	B-LOC
en:'s	I-LOC
en:pine	I-LOC
en:vole	I-LOC

en:Tennessee	B-ORG
en:in	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Civil	I-ORG
en:War	I-ORG

en:Minarete	B-ORG
en:Brass	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:2010	O
en:)	O

en:*2008	O
en:–	O
en:``	O
en:All	B-ORG
en:Summer	I-ORG
en:Long	I-ORG
en:''	O
en:–	O
en:Kid	B-PER
en:Rock	I-PER

en:Hamdan	B-PER
en:bin	I-PER
en:Mubarak	I-PER
en:Al	I-PER
en:Nahyan	I-PER

en:It	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:No	I-ORG
en:Good	I-ORG

en:North	B-LOC
en:Fork	I-LOC
en:Flathead	I-LOC
en:-	O
en:Canada	B-LOC
en:,	O
en:United	B-LOC
en:States	I-LOC

en:DCLXVI	B-ORG
en::	I-ORG
en:To	I-ORG
en:Ride	I-ORG
en:Shoot	I-ORG
en:Straight	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Speak	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Truth	I-ORG
en:''	O

en:George	B-PER
en:Alexander	I-PER
en:Eugene	I-PER
en:Douglas	I-PER
en:Haig	I-PER
en:,	I-PER
en:2nd	I-PER
en:Earl	I-PER
en:Haig	I-PER
en:(	O
en:1918–2009	O
en:)	O

en:McCoy	B-ORG
en:''	O
en:(	O
en:1975-1976	O
en:)	O

en:The	B-ORG
en:Price	I-ORG
en:Is	I-ORG
en:Right	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Philippine	I-ORG
en:game	I-ORG
en:show	I-ORG
en:)	I-ORG
en:''	O

en:***	O
en:''	O
en:Northern	B-LOC
en:March	I-LOC
en:''	O
en:'	O
en:–	O
en:Lothair	B-PER
en:(	O
en:983–1003	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Kentucky	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:He	O
en:claimed	O
en:to	O
en:be	O
en:son	O
en:of	O
en:Khalilullah	B-PER
en:II	I-PER
en:.	O

en:''	O
en:Dialectica	B-LOC
en:imperialella	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Zeller	O
en:,	O
en:1847	O
en:)	O

en:Royal	B-ORG
en:Australian	I-ORG
en:Corps	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Transport	I-ORG
en:-	O
en:The	B-ORG
en:Princess	I-ORG
en:Royal	I-ORG

en:Johor	B-ORG
en:Bahru	I-ORG
en:City	I-ORG
en:Square	I-ORG

en:It	O
en:is	O
en:known	O
en:from	O
en:Kenya	B-LOC
en:and	O
en:Uganda	B-LOC
en:.	O

en:*9378	O
en:-	O
en:Apamea	B-LOC
en:burgessi	I-LOC
en:''	O

en:Shooting	B-PER
en:guard	I-PER
en:/	O
en:Small	B-PER
en:forward	I-PER

en:Mount	B-ORG
en:Marty	I-ORG
en:College	I-ORG
en:(	O
en:Yankton	B-LOC
en:,	I-LOC
en:South	I-LOC
en:Dakota	I-LOC
en:)	O

en:Three	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:a	I-ORG
en:Crowd	I-ORG

en:'	O
en:''	O
en:Persiaran	B-ORG
en:APEC	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:''	O
en:Theretra	B-LOC
en:jugurtha	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Boisduval	O
en:,	O
en:1875	O
en:)	O

en:Harvard	B-ORG
en:Business	I-ORG
en:School	I-ORG
en:Press	I-ORG
en:(	O
en:2013	O
en:)	O
en:Managing	O
en:Up	O
en::	O
en:Expert	O
en:Solutions	O
en:to	O
en:Everyday	O
en:Challenges	O

en:Marysville	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Pennsylvania	I-LOC

en:St.	B-ORG
en:Mary	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:Church	I-ORG
en:,	I-ORG
en:South	I-ORG
en:Stoneham	I-ORG

en:He	O
en:was	O
en:a	O
en:son	O
en:of	O
en:Wolfgang	B-PER
en:Amadeus	I-PER
en:Mozart	I-PER
en:.	O

en:It	O
en:has	O
en:also	O
en:been	O
en:introduced	O
en:to	O
en:Australia	B-LOC
en:,	O
en:Madeira	B-LOC
en:,	O
en:the	O
en:Galápagos	B-LOC
en:Islands	I-LOC
en:and	O
en:the	O
en:Philippines	B-LOC
en:.	O

en:He	O
en:hailed	O
en:from	O
en:Søgne	B-LOC
en:.	O

en:Njego	B-PER
en:Pesa	I-PER
en:(	O
en:1983–87	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Marco	B-PER
en:Melandri	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Sun	B-PER
en:Quan	I-PER
en::	O
en:Nabatame	B-ORG
en:Hitomi	I-ORG

en:David	B-PER
en:Clarke	I-PER
en:(	I-PER
en:Paralympic	I-PER
en:footballer	I-PER
en:)	I-PER

en:Comanche	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Oklahoma	I-LOC

en:He	O
en:received	O
en:his	O
en:LL.B	B-ORG
en:.	I-ORG
en:from	O
en:the	O
en:University	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Wisconsin	I-ORG
en:Law	I-ORG
en:School	I-ORG
en:in	O
en:1912	O
en:.	O

en:Bova	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Calabria	I-LOC

en:Lamb	B-LOC
en:'s	I-LOC
en:Conduit	I-LOC
en:Field	I-LOC

en:Doug	B-PER
en:McClure	I-PER
en:,	O
en:Keith	B-PER
en:Barron	I-PER

en:Howard	B-PER
en:W.	I-PER
en:Hunter	I-PER
en:,	O
en:Boyd	B-PER
en:K.	I-PER
en:Packer	I-PER
en:,	O
en:Marvin	B-PER
en:J.	I-PER
en:Ashton	I-PER
en:,	O
en:L.	B-PER
en:Tom	I-PER
en:Perry	I-PER
en:,	O
en:David	B-PER
en:B.	I-PER
en:Haight	I-PER
en:,	O
en:James	B-PER
en:E.	I-PER
en:Faust	I-PER
en:,	O
en:Neal	B-PER
en:A.	I-PER
en:Maxwell	I-PER
en:,	O
en:Russell	B-PER
en:M.	I-PER
en:Nelson	I-PER
en:,	O
en:Dallin	B-PER
en:H.	I-PER
en:Oaks	I-PER
en:,	O
en:M.	B-PER
en:Russell	I-PER
en:Ballard	I-PER
en:,	O
en:Joseph	B-PER
en:B.	I-PER
en:Wirthlin	I-PER
en:,	O
en:Richard	B-PER
en:G.	I-PER
en:Scott	I-PER

en:It	O
en:is	O
en:located	O
en:on	O
en:the	O
en:Northwestern	B-ORG
en:Pacific	I-ORG
en:Railroad	I-ORG
en:south-southeast	O
en:of	O
en:Willits	B-LOC
en:,	O
en:at	O
en:an	O
en:elevation	O
en:of	O
en:1916	O
en:feet	O
en:(	O
en:584	O
en:m	O
en:)	O
en:.	O

en:``	O
en:I	B-ORG
en:'ll	I-ORG
en:Walk	I-ORG
en:''	O

en:Silver	B-ORG
en:Slipper	I-ORG
en:,	O
en:Las	B-LOC
en:Vegas	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Nevada	I-LOC

en:Top	B-ORG
en:Chef	I-ORG
en::	I-ORG
en:Just	I-ORG
en:Desserts	I-ORG
en:''	O

en:``	O
en:Wake	B-ORG
en:Up	I-ORG
en:Brother	I-ORG
en:''	O

en:Pemba	B-LOC
en:green	I-LOC
en:pigeon	I-LOC

en:The	O
en:'	O
en:''	O
en:1994	O
en:Big	B-ORG
en:Ten	I-ORG
en:Conference	I-ORG
en:Baseball	I-ORG
en:Tournament	I-ORG
en:''	O
en:'	O
en:was	O
en:held	O
en:at	O
en:C.	B-ORG
en:O.	I-ORG
en:Brown	I-ORG
en:Stadium	I-ORG
en:in	O
en:Battle	B-LOC
en:Creek	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Michigan	I-LOC
en:from	O
en:May	O
en:15	O
en:through	O
en:19	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Robert	B-PER
en:B.	I-PER
en:Mautz	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Festhalle	B-ORG
en:Frankfurt	I-ORG
en:,	O
en:Frankfurt	B-LOC
en:,	O
en:Hesse	B-LOC

en:``	O
en:Carnival	B-ORG
en:''	O
en:–	O
en:Natalie	B-PER
en:Merchant	I-PER

en:Sharif	B-PER
en:Fati	I-PER
en:Ali	I-PER
en:Al	I-PER
en:Mishad	I-PER

en:Prince	B-PER
en:Talal	I-PER
en:bin	I-PER
en:Muhammad	I-PER

en:2000	O
en:-	O
en:Servants	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Darkness	I-ORG
en:''	O

en:Anne	B-PER
en:McLellan	I-PER
en:(	O
en:1994-1997	O
en:)	O

en:The	O
en:demand	O
en:is	O
en:$	B-ORG
en:.	O

en:Thomas	B-PER
en:Morgan	I-PER
en:(	I-PER
en:MP	I-PER
en:died	I-PER
en:1565	I-PER
en:)	I-PER

en:'	O
en:''	O
en:Giancarlo	B-PER
en:Fisichella	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:The	B-ORG
en:People	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:Petition	I-ORG

en:He	O
en:was	O
en:Mayor	B-PER
en:of	I-PER
en:Exeter	I-PER
en:July	O
en:1414	O
en:to	O
en:October	O
en:1415	O
en:.	O

en:Brays	B-LOC
en:Oaks	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Houston	I-LOC

en:He	O
en:is	O
en:also	O
en:a	O
en:member	O
en:of	O
en:the	O
en:Qatar	B-ORG
en:national	I-ORG
en:basketball	I-ORG
en:team	I-ORG
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Valentin	B-PER
en:Bădoi	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:-	O
en:Signed	O
en:from	O
en:FC	B-ORG
en:Rapid	I-ORG
en:Bucureşti	I-ORG
en:''	O
en:-	O
en:'	O
en:''	O
en:EUR	O
en:550,000	O
en:''	O
en:'	O
en:;	O

en:He	O
en:became	O
en:a	O
en:journalist	O
en:for	O
en:The	B-ORG
en:Nashville	I-ORG
en:American	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:serving	O
en:as	O
en:a	O
en:correspondent	O
en:from	O
en:1885	O
en:to	O
en:1892	O
en:.	O

en:Both	O
en:countries	O
en:are	O
en:full	O
en:members	O
en:of	O
en:the	O
en:Council	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Europe	I-ORG
en:,	O
en:the	O
en:Organization	B-ORG
en:for	I-ORG
en:Security	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Co-operation	I-ORG
en:in	I-ORG
en:Europe	I-ORG
en:(	I-ORG
en:OSCE	I-ORG
en:)	I-ORG
en:,	O
en:the	O
en:Central	B-ORG
en:European	I-ORG
en:Free	I-ORG
en:Trade	I-ORG
en:Agreement	I-ORG
en:(	I-ORG
en:CEFTA	I-ORG
en:)	I-ORG
en:and	O
en:the	O
en:Organization	B-ORG
en:of	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Black	I-ORG
en:Sea	I-ORG
en:Economic	I-ORG
en:Cooperation	I-ORG
en:(	I-ORG
en:BSEC	I-ORG
en:)	I-ORG
en:.	O

en:Evans	B-LOC
en:Bay	I-LOC
en:is	O
en:nearby	O
en:.	O

en:**	O
en:Basilica	B-ORG
en:of	I-ORG
en:San	I-ORG
en:Isidoro	I-ORG
en:,	O
en:León	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Spain	I-LOC
en:consecrated	O
en:.	O

en:Sir	B-PER
en:Gilbert	I-PER
en:Heathcote	I-PER
en:,	I-PER
en:3rd	I-PER
en:Baronet	I-PER
en:(	O
en:died	O
en:1785	O
en:)	O

en:Lee	B-PER
en:Maye	I-PER
en:,	O
en:LF	O
en:(	O
en:1965-1966	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Venue	O
en::	O
en:'	O
en:''	O
en:Daegu	B-ORG
en:Civic	I-ORG
en:Stadium	I-ORG
en:,	O
en:Daegu	B-LOC

en:Policarpo	B-PER
en:Cacherano	I-PER
en:d'Osasco	I-PER

en:Parliamentary	B-ORG
en:elections	I-ORG
en:on	I-ORG
en:22	I-ORG
en:September	I-ORG
en:2002	I-ORG
en::	O
en:44.1	O
en:%	O
en:of	O
en:the	O
en:primary	O
en:vote	O

en:''	O
en:Elachista	B-LOC
en:quadripunctella	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Hübner	O
en:,	O
en:1825	O
en:)	O

en:It	O
en:is	O
en:found	O
en:in	O
en:Cameroon	B-LOC
en:and	O
en:São	B-LOC
en:Tomé	I-LOC
en:and	I-LOC
en:Príncipe	I-LOC
en:.	O

en:Rupert	B-PER
en:Keegan	I-PER
en:took	O
en:the	O
en:B.A.R.C	O
en:.	O

en:Miranda	B-PER
en:Cosgrove	I-PER
en:(	O
en:1993-	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Mark	B-PER
en:Knowles	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:/	O
en:'	O
en:''	O
en:Daniel	B-PER
en:Nestor	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:defeated	O
en:Roger	B-PER
en:Federer	I-PER
en:/	O
en:Max	B-PER
en:Mirnyi	I-PER
en:6–4	O
en:,	O
en:6–4	O

en:Uluçınar	B-LOC
en:,	I-LOC
en:İmamoğlu	I-LOC

en:José	B-PER
en:Luis	I-PER
en:de	I-PER
en:Arrese	I-PER

en:''65	O
en:Damien	B-PER
en:Woody	I-PER
en:G	O
en:(	O
en:IR	O
en:)	O
en:7px	O

en:Joppatowne	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Maryland	I-LOC

en:''	O
en:Jackie	B-PER
en:Evancho	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:(	O
en:born	O
en:2000	O
en:)	O

en:NALSAR	B-ORG
en:University	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Law	I-ORG
en:,	O
en:Hyderabad	B-LOC

en:Toronto	B-LOC
en:,	O
en:Ontario	B-LOC
en:-	O
en:CITY	B-ORG

en:Mark	B-PER
en:Martin	I-PER
en:and	O
en:Brad	B-PER
en:Keselowski	I-PER
en:followed	O
en:in	O
en:third	O
en:and	O
en:fourth	O
en:with	O
en:41	O
en:points	O
en:each	O
en:,	O
en:and	O
en:was	O
en:one	O
en:ahead	O
en:of	O
en:Ryan	B-PER
en:Newman	I-PER
en:in	O
en:fifth	O
en:.	O

en:``	O
en:Livin	B-ORG
en:'	I-ORG
en:on	I-ORG
en:Borrowed	I-ORG
en:Time	I-ORG
en:''	O

en:José	B-PER
en:Luis	I-PER
en:Reséndez	I-PER

en:Broadcaster	O
en:RAI	B-ORG
en:chose	O
en:the	O
en:song	O
en:and	O
en:performer	O
en:internally	O
en:.	O

en:Byzantium	B-ORG
en:under	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Macedonians	I-ORG

en:Johan	B-PER
en:Caspar	I-PER
en:von	I-PER
en:Cicignon	I-PER

en:North	B-LOC
en:Vacherie	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Louisiana	I-LOC

en:1	O
en::	O
en:``	O
en:No	B-ORG
en:News	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:``	O
en:Come	B-ORG
en:Cryin	I-ORG
en:'	I-ORG
en:to	I-ORG
en:Me	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:``	O
en:Amazed	B-ORG
en:''	O
en:,	O
en:``	O
en:Smile	B-ORG
en:''	O
en:,	O
en:``	O
en:What	B-ORG
en:About	I-ORG
en:Now	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:``	O
en:Tell	B-ORG
en:Her	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:``	O
en:I	B-ORG
en:'m	I-ORG
en:Already	I-ORG
en:There	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:``	O
en:My	B-ORG
en:Front	I-ORG
en:Porch	I-ORG
en:Looking	I-ORG
en:In	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:and	O
en:``	O
en:Mr.	B-ORG
en:Mom	I-ORG
en:''	O
en:.	O

en:Dick	B-PER
en:Whittington	I-PER
en:''	O
en:-	O
en:Birmingham	B-LOC
en:Hippodrome	I-LOC
en:(	O
en:2010–2011	O
en:)	O

en:Shakira	B-PER
en:–	O
en:``	O
en:Ojos	B-ORG
en:Así	I-ORG
en:''	O

en:North	B-LOC
en:Woodbridge	I-LOC
en:,	I-LOC
en:California	I-LOC

en:Simone	B-PER
en:Terenzani	I-PER
en:(	O
en:0,0,1,0,0,1,1,0	O
en:)	O
en:-	O
en:38	O
en:.	O

en:The	B-ORG
en:Threshold	I-ORG
en:of	I-ORG
en:a	I-ORG
en:Persona	I-ORG

en:''	O
en:Grapholita	B-LOC
en:funebrana	I-LOC
en:''	O
en:Treitschke	O
en:,	O
en:1835	O

en:Rube	B-PER
en:Ellis	I-PER
en:(	O
en:1911	O
en:)	O

en:*1986	O
en::	O
en:Herbert	B-PER
en:W.	I-PER
en:Franke	I-PER
en:,	O
en:''Endzeit	O
en:''	O

en:Miranda	B-LOC
en:de	I-LOC
en:Azán	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:Bukit	B-LOC
en:Kepong	I-LOC
en:''	O
en:'	O

en:Volcanoes	B-LOC
en:National	I-LOC
en:Park	I-LOC
en:,	O
en:Rwanda	B-LOC

en:Terry	B-PER
en:George	I-PER
en:(	I-PER
en:entrepreneur	I-PER
en:)	I-PER

en:Based	O
en:in	O
en:Lille	B-LOC
en:and	O
en:Versailles	B-LOC
en:.	O

en:The	O
en:John	B-ORG
en:Tracy	I-ORG
en:Clinic	I-ORG
en:,	O
en:named	O
en:after	O
en:her	O
en:son	O
en:,	O
en:was	O
en:the	O
en:result	O
en:.	O

en:*The	O
en:Bennington	B-ORG
en:Battle	I-ORG
en:Monument	I-ORG
en:in	O
en:Bennington	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Vermont	I-LOC
en:,	O
en:1889	O
en:.	O

en:Westwood	B-ORG
en:College	I-ORG
en:–	O
en:Dallas	B-ORG
en:,	I-ORG
en:Texas	I-ORG

en:Anabelle	B-PER
en:Langlois	I-PER
en:/	O
en:Patrice	B-PER
en:Archetto	I-PER

en:Ignazio	B-PER
en:Giunti	I-PER
en:Nino	B-PER
en:Vaccarella	I-PER
en:Mario	B-PER
en:Andretti	I-PER

en:Part	O
en:of	O
en:the	O
en:state-owned	O
en:Main	B-ORG
en:Line	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Public	I-ORG
en:Works	I-ORG

en:Madiran	B-ORG
en:Tannat	B-LOC
en:(	O
en:4–12	O
en:yrs	O
en:)	O

en:Mia	B-PER
en:Wasikowska	I-PER
en:as	O
en:Alice	B-PER
en:Kingsleigh	I-PER
en:.	O

en:In	O
en:1969	O
en:he	O
en:was	O
en:posthumously	O
en:inducted	O
en:into	O
en:the	O
en:International	B-ORG
en:Swimming	I-ORG
en:Hall	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Fame	I-ORG
en:.	O

en:Alexandru	B-PER
en:Popovici	I-PER
en:(	O
en:2001	O
en:Seongnam	B-ORG
en:Ilhwa	I-ORG
en:Chunma	I-ORG
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:If	B-ORG
en:You	I-ORG
en:Ai	I-ORG
en:n't	I-ORG
en:Got	I-ORG
en:a	I-ORG
en:Weapon	I-ORG
en:...	I-ORG
en:''	O

en:It	O
en:consists	O
en:of	O
en:the	O
en:Bundesautobahn	B-ORG
en:3	I-ORG
en:,	O
en:the	O
en:Bundesautobahn	B-ORG
en:4	I-ORG
en:and	O
en:the	O
en:Bundesautobahn	B-ORG
en:1	I-ORG
en:.	O

en:There	O
en:have	O
en:been	O
en:five	O
en:winners	O
en:to	O
en:date	O
en::	O
en:Leanne	B-PER
en:Mitchell	I-PER
en:,	O
en:Andrea	B-PER
en:Begley	I-PER
en:,	O
en:Jermain	B-PER
en:Jackman	I-PER
en:,	O
en:Stevie	B-ORG
en:McCrorie	I-ORG
en:and	O
en:Kevin	B-PER
en:Simm	I-PER
en:.	O

en:Francesco	B-PER
en:Soto	I-PER
en:de	I-PER
en:Langa	I-PER
en:(	O
en:1534–1619	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:14	O
en:Porsche	B-ORG
en:''	O
en:'	O
en:''	O

en:Porter	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Jefferson	I-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Pennsylvania	I-LOC

en:He	O
en:subsequently	O
en:worked	O
en:for	O
en:ABC	B-ORG
en:affiliate	O
en:WUTR	B-ORG
en:in	O
en:Utica	B-LOC
en:,	I-LOC
en:New	I-LOC
en:York	I-LOC
en:,	O
en:CBS	B-ORG
en:affiliate	O
en:WTVH	B-ORG
en:in	O
en:Syracuse	B-LOC
en:,	I-LOC
en:New	I-LOC
en:York	I-LOC
en:,	O
en:and	O
en:NBC	B-ORG
en:affiliate	O
en:WCNC-TV	B-ORG
en:in	O
en:Charlotte	B-LOC
en:,	I-LOC
en:North	I-LOC
en:Carolina	I-LOC
en:.	O

en:Washington	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Butler	I-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Iowa	I-LOC

en:There	O
en:were	O
en:two	O
en:main	O
en:branches	O
en:of	O
en:the	O
en:family	O
en:,	O
en:one	O
en:in	O
en:Dutton	B-LOC
en:and	O
en:the	O
en:other	O
en:in	O
en:Sutton	B-LOC
en:Weaver	I-LOC
en:.	O

en:''	O
en:'	O
en:''	O
en:After	B-ORG
en:the	I-ORG
en:Love	I-ORG
en:Has	I-ORG
en:Gone	I-ORG
en:''	O
en:Earth	B-ORG
en:,	I-ORG
en:Wind	I-ORG
en:&	I-ORG
en:Fire	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:Decius	B-PER
en:(	O
en:249-251	O
en:)	O

en:Seán	B-PER
en:Óg	I-PER
en:Ó	I-PER
en:hAilpín	I-PER
en::	O
en:3	O
en:(	O
en:2003	O
en:,	O
en:2004	O
en:,	O
en:2005	O
en:)	O

en:*Has	O
en:made	O
en:several	O
en:trips	O
en:to	O
en:the	O
en:Middle	B-LOC
en:East	I-LOC
en:,	O
en:visiting	O
en:troops	O
en:in	O
en:Iraq	B-LOC
en:and	O
en:Afghanistan	B-LOC
en:,	O
en:as	O
en:well	O
en:as	O
en:visiting	O
en:Kyrgyzstan	B-LOC
en:,	O
en:Afghanistan	B-LOC
en:,	O
en:Kuwait	B-LOC
en:,	O
en:Bahrain	B-LOC
en:,	O
en:Saudi	B-LOC
en:Arabia	I-LOC
en:,	O
en:the	O
en:United	B-LOC
en:Arab	I-LOC
en:Emirates	I-LOC
en:and	O
en:Qatar	B-LOC
en:.	O

en:''	O
en:Last	O
en:Date	O
en:''	O
en:(	O
en:Floyd	B-PER
en:Cramer	I-PER
en:)	O
en:–	O
en:2:16	O

en:Giovanni	B-PER
en:Battista	I-PER
en:Buonamente	I-PER

en:Tazmania	B-ORG
en:''	O
en:(	O
en:2006	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Marcello	B-PER
en:Trotta	I-PER
en:'	O
en:''	O

en:2369	O
en:Shickshinny	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Pennsylvania	I-LOC
en:$	O
en:14,880	O

en:Patagonian	B-LOC
en:yellow	I-LOC
en:finch	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:President	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:Cup	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:*Mr.	O
en:Grimby	O
en:-	O
en:Richard	B-PER
en:Dumont	I-PER

en:''	O
en:Tokimeki	B-ORG
en:Memorial	I-ORG
en::	I-ORG
en:Forever	I-ORG
en:With	I-ORG
en:You	I-ORG
en:''	O

en:*The	O
en:consisted	O
en:of	O
en:Centre	B-LOC
en:,	O
en:Clearfield	B-LOC
en:,	O
en:Lycoming	B-LOC
en:,	O
en:McKean	B-LOC
en:,	O
en:Northumberland	B-LOC
en:,	O
en:Potter	B-LOC
en:,	O
en:and	O
en:Tioga	B-LOC
en:Counties	I-LOC

en:Arnaud	B-PER
en:Boetsch	I-PER
en:''	O
en:(	O
en:Second	O
en:round	O
en:)	O
en:''	O

en:'	O
en:''	O
en:Lornna	B-PER
en:Soto	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:It	O
en:premiered	O
en:on	O
en:27	O
en:June	O
en:2010	O
en:on	O
en:YouTube	B-ORG
en:.	O

en:Wesley	B-PER
en:Pritchard	I-PER
en:(	O
en:1996–	O
en:)	O
en:36	O

en:Damon	B-PER
en:Stoudamire	I-PER
en:(	O
en:3,018	O
en:)	O

en:Bill	B-PER
en:Berry	I-PER
en:,	O
en:Peter	B-PER
en:Buck	I-PER
en:,	O
en:Mike	B-PER
en:Mills	I-PER
en:,	O
en:Michael	B-PER
en:Stipe	I-PER

en:Călineasa	B-LOC
en:River	I-LOC
en:(	I-LOC
en:Someșul	I-LOC
en:Cald	I-LOC
en:)	I-LOC

en:Camille	B-PER
en:Paglia	I-PER
en:compares	O
en:the	O
en:resulting	O
en:image	O
en:to	O
en:William	B-PER
en:Blake	I-PER
en:'s	O
en:``	O
en:engravings	O
en:of	O
en:solipsistically	O
en:contorted	O
en:figures	O
en:''	O
en:.	O

en:Assemblyman	O
en:Peter	B-PER
en:J.	I-PER
en:Barnes	I-PER
en:III	I-PER
en:(	O
en:D	O
en:)	O

en:In	O
en:1854	O
en:he	O
en:was	O
en:appointed	O
en:to	O
en:a	O
en:seat	O
en:on	O
en:the	O
en:Legislative	B-ORG
en:Council	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Nova	I-ORG
en:Scotia	I-ORG
en:,	O
en:upon	O
en:the	O
en:recommendation	O
en:of	O
en:William	B-PER
en:Young	I-PER
en:.	O

en:File	O
en::	O
en:Southern	B-LOC
en:Italy	I-LOC
en:and	O
en:Sicily	B-LOC
en:on	O
en:the	O
en:1849	O
en:map	O
en:.	O

en:Petersburg	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Virginia	I-LOC

en:His	O
en:descendants	O
en:include	O
en:Vincenzo	B-PER
en:Viviani	I-PER
en:,	O
en:a	O
en:disciple	O
en:and	O
en:biographer	O
en:of	O
en:Galileo	B-PER
en:Galilei	I-PER
en:.	O

en:This	O
en:was	O
en:continued	O
en:by	O
en:his	O
en:sons	O
en:Edgar	B-PER
en:,	O
en:Alexander	B-PER
en:I	I-PER
en:and	O
en:in	O
en:particular	O
en:David	B-PER
en:I	I-PER
en:.	O

en:He	O
en:was	O
en:Sworn	O
en:in	O
en:as	O
en:a	O
en:Member	O
en:of	O
en:the	O
en:Queen	B-PER
en:'s	I-PER
en:Privy	I-PER
en:Council	I-PER
en:for	I-PER
en:Canada	I-PER
en:on	O
en:4	O
en:January	O
en:2011	O
en:.	O

en:John	B-PER
en:Henry	I-PER
en:Crichton	I-PER
en:,	I-PER
en:Viscount	I-PER
en:Crichton	I-PER

en:She	O
en:was	O
en:the	O
en:youngest-ever	O
en:female	O
en:Member	B-PER
en:of	I-PER
en:Parliament	I-PER
en:.	O

en:The	O
en:song	O
en:was	O
en:recorded	O
en:at	O
en:Grouse	B-ORG
en:Lodge	I-ORG
en:,	O
en:under	O
en:the	O
en:supervision	O
en:of	O
en:producer	O
en:Jacknife	B-PER
en:Lee	I-PER
en:.	O

en:Krapanj	B-LOC
en:,	O
en:population	O
en:170	O

en:Ronald	B-PER
en:J.	I-PER
en:Garan	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER
en:Michael	B-PER
en:E.	I-PER
en:Fossum	I-PER

en:San	B-ORG
en:Pedro	I-ORG
en:y	I-ORG
en:San	B-ORG
en:Pablo	I-ORG
en:Asistencia	I-ORG

en:''	O
en:Telamoptilia	B-LOC
en:hemistacta	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Meyrick	O
en:,	O
en:1918	O
en:)	O

en:La	B-LOC
en:Seyne-sur-Mer	I-LOC
en:–	O
en:57,553	O

en:border	O
en:'	O
en:''	O
en:Séamus	B-PER
en:Harnedy	I-PER

en:**	O
en:Western	B-LOC
en:gorilla	I-LOC
en:(	O
en:''G	O
en:.	O

en:Lyraka	B-ORG
en:Volume	I-ORG
en:1	I-ORG
en:(	O
en:2010	O
en:)	O
en:''	O

en:'	O
en:''	O
en:Brunei	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:Hälsingland	B-LOC
en:Rune	I-LOC
en:Inscription	I-LOC
en:21	I-LOC

en:Joe	B-PER
en:Abercrombie	I-PER
en:,	O
en:author	O
en:;	O

en:Judge	B-PER
en:Reinhold	I-PER
en:,	O
en:Fred	B-PER
en:Savage	I-PER

en:Melaleuca	B-LOC
en:delta	I-LOC
en:''	O
en:Craven	B-PER

en:The	B-PER
en:Beatles	I-PER
en:'	I-PER
en:influence	I-PER
en:on	I-PER
en:popular	I-PER
en:culture	I-PER

en:His	O
en:death	O
en:was	O
en:profiled	O
en:in	O
en:an	O
en:episode	O
en:of	O
en:Unsolved	B-ORG
en:Mysteries	I-ORG
en:''	O
en:.	O

en:''	O
en:Agrochola	B-LOC
en:lota	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Clerck	O
en:,	O
en:1759	O
en:)	O

en:Highest	O
en:total	O
en:against	O
en::	O
en:224	O
en:/	O
en:7	O
en:by	O
en:Somerset	B-ORG
en:at	O
en:Taunton	B-LOC
en:,	O
en:2015	O

en:''	O
en:Mordellistena	B-LOC
en:pseudoparvula	I-LOC
en:''	O
en:Ermisch	O
en:,	O
en:1956	O

en:All	B-ORG
en:Saints	I-ORG
en:Cathedral	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Halifax	I-ORG

en:Beginning	O
en:of	O
en:Karoo	B-ORG
en:Ice	I-ORG
en:Age	I-ORG
en:.	O

en:It	O
en:is	O
en:housed	O
en:in	O
en:the	O
en:Musée	B-ORG
en:du	I-ORG
en:Louvre	I-ORG
en:of	O
en:Paris	B-LOC
en:.	O

en:Lotte	B-ORG
en:Jonathans	I-ORG
en:Paulien	B-PER
en:van	I-PER
en:Dooremalen	I-PER

en:Serra	B-LOC
en:da	I-LOC
en:Estrela	I-LOC
en:Subregion	I-LOC

en:**09621	O
en:Amberg	B-LOC
en:(	I-LOC
en:Oberpfalz	I-LOC
en:)	I-LOC

en::	O
en::	O
en::	O
en:B.	B-LOC
en:''	O

en:The	B-PER
en:Jacksons	I-PER
en:(	I-PER
en:TV	I-PER
en:series	I-PER
en:)	I-PER

en:Reagan	B-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Texas	I-LOC

en:E.	B-PER
en:H.	I-PER
en:Shepard	I-PER

en:He	O
en:was	O
en:the	O
en:eldest	O
en:surviving	O
en:son	O
en:of	O
en:Manuel	B-PER
en:II	I-PER
en:Palaiologos	I-PER
en:and	O
en:Helena	B-PER
en:Dragaš	I-PER
en:.	O

en:Millonarios	B-ORG
en:F.C	I-ORG
en:.	I-ORG

en::	O
en:Ashleigh	B-PER
en:Brewer	I-PER
en:(	O
en:2014–	O
en:)	O

en:Nowinki	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Wołomin	I-LOC
en:County	I-LOC

en:Lyrics	O
en::	O
en:Duncan	B-PER
en:Fallowell	I-PER
en:)	O
en:–	O
en:3:30	O
en:/	O
en:5:41	O

en:*Lifetime	O
en:Achievement	O
en:-	O
en:Arthur	B-PER
en:M.	I-PER
en:Schlesinger	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER

en:Hans	B-PER
en:Karl	I-PER
en:von	I-PER
en:Diebitsch	I-PER

en:''	O
en:Crombrugghia	B-LOC
en:distans	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Zeller	O
en:,	O
en:1847	O
en:)	O

en:Rob	B-PER
en:Fusari	I-PER
en:–	O
en:composer	O
en:,	O
en:producer	O

en:He	O
en:was	O
en:born	O
en:in	O
en:Hallson	B-LOC
en:,	I-LOC
en:North	I-LOC
en:Dakota	I-LOC
en:,	O
en:in	O
en:the	O
en:United	B-LOC
en:States	I-LOC
en:of	I-LOC
en:America	I-LOC
en:,	O
en:to	O
en:parents	O
en:of	O
en:Icelandic	B-LOC
en:origin	O
en:.	O

en:On	O
en:September	O
en:9	O
en:,	O
en:2011	O
en:,	O
en:Intervention	B-ORG
en:Canada	I-ORG
en:''	O
en:debuted	O
en:on	O
en:Slice	B-ORG
en:Network	I-ORG
en:.	O

en:William	B-PER
en:O'Connor	I-PER
en:''	O
en:(	O
en:First	O
en:round	O
en:)	O

en:Albert	B-PER
en:Pujols	I-PER
en:[2]	O
en:(	O
en:2006	O
en:,	O
en:2010	O
en:)	O

en:Mark	B-PER
en:Jones	I-PER
en::	O
en:(	O
en:1991-1999	O
en:,	O
en:2006	O
en:)	O

en:Lugdunum	B-LOC
en:(	O
en:modern	O
en:Lyon	B-LOC
en:)	O

en:Pioneer	B-ORG
en:Square	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Seattle	I-ORG

en:2013	O
en:Winter-Break-Meetup	O
en:,	O
en:[[Dalian	O
en:,	O
en:Liaoning	B-LOC
en:,	O
en:China	B-LOC
en:.	O

en:Joe	B-PER
en:Shirley	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER

en:The	O
en:family	O
en:eventually	O
en:settled	O
en:in	O
en:Egypt	B-ORG
en:in	O
en:February	O
en:1944	O
en:.	O

en:''	O
en:Pumped	B-ORG
en:Up	I-ORG
en:Kicks	I-ORG
en:''	O
en:–	O
en:Foster	B-ORG
en:the	I-ORG
en:People	I-ORG

en:The	O
en:main	O
en:landholder	O
en:was	O
en:William	B-PER
en:de	I-PER
en:Warenne	I-PER
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Tanzania	B-LOC
en:''	O
en:'	O
en:-	O
en:Jakaya	B-PER
en:Kikwete	I-PER
en:(	O
en:1995-2006	O
en:)	O

en:Brian	B-ORG
en:Dillons	I-ORG
en:GAA	I-ORG

en:Ridley	B-PER
en:Scott	I-PER
en:/	O
en:Hans	B-PER
en:Zimmer	I-PER

en:Slavko	B-PER
en:Marić	I-PER
en:–	O
en:Hajduk	B-ORG
en:Beograd	I-ORG
en:(	O
en:2001–2006	O
en:)	O
en:,	O
en:Mladost	B-ORG
en:Lučani	I-ORG
en:(	O
en:2006–2008	O
en:)	O
en:,	O
en:Borac	B-ORG
en:Čačak	I-ORG
en:(	O
en:2008–2011	O
en:)	O
en:,	O
en:Sloboda	B-ORG
en:Užice	I-ORG
en:(	O
en:2011–2012	O
en:)	O
en:,	O
en:Radnički	B-ORG
en:Kragujevac	I-ORG
en:(	O
en:2012-2014	O
en:)	O
en:,	O
en:'	O
en:''	O
en:FK	B-ORG
en:Jagodina	I-ORG
en:''	O
en:'	O
en:(	O
en:2015–present	O
en:)	O

en:Shipley	B-LOC
en:,	I-LOC
en:West	I-LOC
en:Yorkshire	I-LOC

en:Jefferson	B-PER
en:Davis	I-PER
en:!	O
en:!	O
en:2	O
en:!	O
en:!	O

en:They	O
en:wed	O
en:on	O
en:28	O
en:April	O
en:2007	O
en:in	O
en:their	O
en:Malibu	B-LOC
en:home	O
en:.	O

en:Native	B-LOC
en:North	I-LOC
en:American	I-LOC
en:Child	I-LOC
en::	I-LOC
en:An	I-LOC
en:Odyssey	I-LOC
en:''	O

en:Redlich–Kwong	B-ORG
en:equation	I-ORG
en:of	I-ORG
en:state	I-ORG

en:Yu	B-PER
en:Darvish	I-PER
en:(	O
en:TEX	B-ORG
en:)	O
en::	O

en:''	O
en:Samurai	B-ORG
en:7	I-ORG
en:''	O

en:Dev	B-PER
en:(	I-PER
en:actor	I-PER
en:)	I-PER

en:Party	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Action	I-ORG
en:(	I-ORG
en:POA	I-ORG
en:)	I-ORG

en:She	O
en:graduated	O
en:from	O
en:Massachusetts	B-ORG
en:College	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Art	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Design	I-ORG
en:,	O
en:and	O
en:from	O
en:Tyler	B-ORG
en:School	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Art	I-ORG
en:.	O

en:Princess	B-PER
en:Adélaïde	I-PER
en:of	I-PER
en:Orléans	I-PER

en:Children	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:Day	I-ORG
en:Festival	I-ORG

en:Hedley	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Texas	I-LOC

en:Final	B-ORG
en:Fantasy	I-ORG
en:concerts	I-ORG

en:Quta	B-LOC
en:Qutani	I-LOC
en:(	I-LOC
en:Bolivia	I-LOC
en:)	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:20px	O
en:99	B-ORG
en:Villeray	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:A	B-ORG
en:Few	I-ORG
en:Days	I-ORG
en:with	I-ORG
en:Me	I-ORG
en:''	O

en:Crick	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Northamptonshire	I-LOC

en:List	B-PER
en:of	I-PER
en:Serbian	I-PER
en:monarchs	I-PER

en:R.	B-PER
en:Kelly	I-PER
en:–	O
en:``	O
en:Satisfy	B-ORG
en:You	I-ORG
en:''	O

en:Turkish	B-ORG
en:films	I-ORG
en:of	I-ORG
en:2010	I-ORG

en:''	O
en:Nemapogon	B-LOC
en:ruricolella	I-LOC
en:''	O
en:(	O
en:Stainton	O
en:,	O
en:1859	O
en:)	O

en:Latter	B-ORG
en:Day	I-ORG
en:Church	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Christ	I-ORG

en:'	O
en:''	O
en:DLCX	O
en:''	O
en:'	O
en:-	O
en:Waste	B-ORG
en:Management	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Inc	I-ORG
en:.	I-ORG

en:the	O
en:``	O
en:Twelve	B-ORG
en:Steps	I-ORG
en:''	O
en:at	O
en:the	O
en:beginning	O
en:of	O
en:Chapter	O
en:5	O
en:``	O
en:How	O
en:It	O
en:Works	O
en:''	O

en:Their	O
en:debut	O
en:single	O
en:,	O
en:``	O
en:Overjoyed	B-ORG
en:''	O
en:was	O
en:subsequently	O
en:released	O
en:in	O
en:April	O
en:2012	O
en:.	O

en:Boundary	B-LOC
en:Ranges	I-LOC
en:,	O
en:just	O
en:S	O
en:of	O
en:Iskut	B-LOC
en:River	I-LOC

en:''	O
en:Volumes	B-ORG
en:3	I-ORG
en:&	I-ORG
en:4	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:1998	O
en:)	O

en:Cauchy	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:theorem	I-ORG
en:(	I-ORG
en:geometry	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Eaton	B-ORG
en:High	I-ORG
en:School	I-ORG
en:(	O
en:grades	O
en:9-12	O
en:)	O

en:Prince	B-PER
en:Michael	I-PER
en:of	I-PER
en:Prussia	I-PER
en:(	O
en:1940–2014	O
en:)	O

en:Anastasia	B-PER
en:Martiusheva	I-PER
en:/	O
en:Alexei	B-PER
en:Rogonov	I-PER

en:C.D.	B-ORG
en:Atlético	I-ORG
en:Junior	I-ORG

en:Stick	B-ORG
en:(	I-ORG
en:unit	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Bridgwater	B-ORG
en:Town	I-ORG
en:,	O
en:promoted	O
en:as	O
en:runners-up	O
en:in	O
en:Western	B-LOC
en:League	I-LOC

en:929th	B-ORG
en:Troop	I-ORG
en:Carrier	I-ORG
en:Group	I-ORG
en::	O
en:11	O
en:February	O
en:1963	O
en:–	O
en:1	O
en:January	O
en:1964	O

en:``	O
en:The	B-ORG
en:Heart	I-ORG
en:Wo	I-ORG
en:n't	I-ORG
en:Lie	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:Kim	B-PER
en:Carnes	I-PER
en:,	O
en:Donna	B-ORG
en:Weiss	I-ORG
en:)	O
en:-	O
en:3:22	O

en:Exeter	B-ORG
en:Cathedral	I-ORG
en:1929	O
en:-	O
en:1937	O

en:Continuing	O
en:to	O
en:work	O
en:in	O
en:the	O
en:shop	O
en:,	O
en:he	O
en:wrote	O
en:songs	O
en:in	O
en:his	O
en:spare	O
en:time	O
en:,	O
en:inspired	O
en:by	O
en:the	O
en:works	O
en:of	O
en:George	B-PER
en:Gershwin	I-PER
en:and	O
en:Hoagy	B-PER
en:Carmichael	I-PER
en:.	O

en:''Crockett	O
en:''	O
en:was	O
en:laid	O
en:down	O
en:by	O
en:the	O
en:Tacoma	B-ORG
en:Boatbuilding	I-ORG
en:Company	I-ORG
en:,	O
en:Tacoma	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Washington	I-LOC
en:,	O
en:and	O
en:commissioned	O
en:24	O
en:June	O
en:1967	O
en:.	O

en:Morrisania	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Bronx	I-LOC

en:Governorate	B-LOC
en:General	I-LOC
en:of	I-LOC
en:Brazil	I-LOC
en:(	O
en:1549-1572	O
en:/	O
en:1578-1607	O
en:/	O
en:1613-1621	O
en:)	O

en:Football	B-ORG
en:League	I-ORG
en:Two	I-ORG
en:third-place	O
en:promotion	O
en::	O
en:2005–06	B-ORG

en:==Zone	O
en:4	O
en:-	O
en:Friuli-Venezia	B-LOC
en:Giulia	I-LOC
en:,	O
en:Trentino-Alto	B-LOC
en:Adige	I-LOC
en:/	I-LOC
en:Südtirol	I-LOC
en:and	O
en:Veneto	B-LOC

en:International	B-ORG
en:Swimming	I-ORG
en:Federation	I-ORG
en:(	I-ORG
en:FINA	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Ethnic	B-PER
en:stereotypes	I-PER
en:in	I-PER
en:comics	I-PER

en:Chestnut-capped	B-LOC
en:brush	I-LOC
en:finch	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:Spain	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:09:00	O
en:PM	O
en:(	O
en:VIA	O
en::	O
en:Alagankulam	B-LOC
en:)	O

en:Air	B-ORG
en:Command	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Staff	I-ORG
en:College	I-ORG
en:,	O
en:Seminar	O
en:Program	O

en:''	O
en:Eilema	B-ORG
en:depressa	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:Esper	O
en:,	O
en:1787	O
en:)	O

en:North	B-ORG
en:Carolina	I-ORG
en:General	I-ORG
en:Assembly	I-ORG
en:of	I-ORG
en:2003–04	I-ORG

en:''	O
en:Robopit	B-ORG
en:''	O
en:-	O
en:Kokopeli	B-ORG
en:Digital	I-ORG
en:Studios	I-ORG
en:/	O
en:Altron	B-ORG

en:Dominic	B-PER
en:Mafham	I-PER
en:as	O
en:Robin	B-PER
en:Douglas-Home	I-PER

en:She	O
en:was	O
en:purposely	O
en:sunk	O
en:near	O
en:Les	B-LOC
en:Bergeronnes	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Quebec	I-LOC
en:in	O
en:November	O
en:1960	O
en:.	O

en:``	O
en:I	B-ORG
en:'m	I-ORG
en:Not	I-ORG
en:in	I-ORG
en:Love	I-ORG
en:''	O
en:by	O
en:10cc	B-ORG
en:(	O
en:The	B-ORG
en:Original	I-ORG
en:Soundtrack	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:1975	O
en:)	O

en:Vasil	B-ORG
en:Levski	I-ORG
en:National	I-ORG
en:Military	I-ORG
en:University	I-ORG
en:,	O
en:Veliko	B-LOC
en:Tarnovo	I-LOC

en:Smokey	B-PER
en:Robinson	I-PER
en:handled	O
en:much	O
en:of	O
en:the	O
en:production	O
en:.	O

en:Member	O
en:of	O
en:Finnish	B-ORG
en:Academy	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Sciences	I-ORG
en:,	O
en:2002–	O

en:Michael	B-PER
en:Jackson	I-PER
en:–	O
en:``	O
en:Earth	B-ORG
en:Song	I-ORG
en:''	O

en:National	B-ORG
en:Union	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Students	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Canada	I-ORG
en:)	I-ORG
en:(	O
en:disbanded	O
en:)	O

en:Patti	B-PER
en:McLeod276	I-PER
en:(	O
en:37.8	O
en:%	O
en:)	O

en:The	O
en:resulting	O
en:album	O
en:,	O
en:Last	B-ORG
en:Fair	I-ORG
en:Deal	I-ORG
en:Gone	I-ORG
en:Down	I-ORG
en:''	O
en:was	O
en:released	O
en:in	O
en:May	O
en:2001	O
en:.	O

en:43	O
en:-	O
en:Nutpimon	B-PER
en:Natthayalak	I-PER
en:,	O
en:(	O
en:Krabi	B-LOC
en:)	O

en:''	O
en:Papilio	B-LOC
en:alexanor	I-LOC
en:''	O
en:Esper	O
en:,	O
en:1800	O

en:Thief	B-LOC
en:River	I-LOC
en:Falls	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Minnesota	I-LOC

en:Persona	B-ORG
en:2	I-ORG
en::	I-ORG
en:Innocent	I-ORG
en:Sin	I-ORG

en:Rhododendron	B-LOC
en:subg.	I-LOC
en:Rhododendron	B-LOC

en:Aleksander	B-PER
en:Barkov	I-PER
en:,	I-PER
en:Jr	I-PER
en:.	I-PER

en:``	O
en:Express	B-ORG
en:Yourself	I-ORG
en:''	O
en:,	O
en:Madonna	B-PER
en:(	O
en:1989	O
en:)	O

en:Tony	B-PER
en:Parker	I-PER
en:(	O
en:24	O
en:)	O

en:Pierre	B-PER
en:Du	I-PER
en:Moulin	I-PER

en:Thalhimers	B-ORG
en:(	O
en:Richmond	B-LOC
en:)	O

en:Phil	B-PER
en:Gramm	I-PER
en:(	O
en:R-TX	O
en:)	O

en:John	B-PER
en:Isner	I-PER
en:7–6	O
en:(	O
en:4	O
en:)	O
en:,	O
en:5–7	O
en:(	O
en:5	O
en:)	O
en:,	O
en:7–5	O
en:,	O
en:6–4	O

en:Jenson	B-PER
en:Button	I-PER
en:finished	O
en:in	O
en:second	O
en:place	O
en:for	O
en:McLaren	B-ORG
en:,	O
en:and	O
en:Mark	B-PER
en:Webber	I-PER
en:completed	O
en:the	O
en:podium	O
en:in	O
en:third	O
en:position	O
en:.	O

en:John	B-PER
en:Pedder	I-PER
en:(	I-PER
en:priest	I-PER
en:)	I-PER

en:He	O
en:also	O
en:donated	O
en:to	O
en:the	O
en:building	O
en:of	O
en:the	O
en:Beijing	B-ORG
en:National	I-ORG
en:Aquatics	I-ORG
en:Center	I-ORG
en:.	O

en:''	O
en:Eupithecia	B-LOC
en:refertissima	I-LOC
en:''	O

en:He	O
en:is	O
en:part	O
en:of	O
en:the	O
en:Czech	B-ORG
en:Republic	I-ORG
en:men	I-ORG
en:'s	I-ORG
en:national	I-ORG
en:volleyball	I-ORG
en:team	I-ORG
en:.	O

en:800BC	O
en:(	O
en:in	O
en:The	B-ORG
en:Odyssey	I-ORG
en:''	O
en:)	O

en:Dakaongo	B-LOC
en:(	O
en:1	O
en:245	O
en:inhabitants	O
en:)	O

en:Center	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	O
en:Atchison	B-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Kansas	I-LOC

en:'	O
en:''	O
en:Turkish	B-ORG
en:Super	I-ORG
en:Cup	I-ORG
en:''	O
en:'	O
en:''	O

en:Metadata	B-PER
en:Object	I-PER
en:Description	I-PER
en:Schema	I-PER

en:She	O
en:also	O
en:continues	O
en:her	O
en:work	O
en:as	O
en:a	O
en:model	B-ORG
en:and	O
en:painter	O
en:.	O

en:It	O
en:is	O
en:now	O
en:located	O
en:in	O
en:Hougang	B-LOC
en:.	O

en:It	O
en:lies	O
en:approximately	O
en:south-east	O
en:of	O
en:Sicienko	B-LOC
en:and	O
en:north-west	O
en:of	O
en:Bydgoszcz	B-LOC
en:.	O

en:Ted	B-PER
en:Freyer	I-PER
en:(	O
en:52	O
en:)	O

en:Joe	B-PER
en:Barry	I-PER
en:Carroll	I-PER
en:,	O
en:Golden	B-ORG
en:State	I-ORG
en:Warriors	I-ORG

en:He	O
en:joined	O
en:Ayr	B-ORG
en:United	I-ORG
en:in	O
en:August	O
en:1999	O
en:,	O
en:and	O
en:remained	O
en:with	O
en:them	O
en:until	O
en:August	O
en:2000	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Perth	B-ORG
en:Thunder	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:Maria	B-ORG
en:Adams	I-ORG
en:(	I-ORG
en:disambiguation	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Johann	B-PER
en:Ludwig	I-PER
en:Krebs	I-PER

en:Constantine	B-PER
en:Dragaš	I-PER
en:(	O
en:Dragaš	B-LOC
en:)	O

en:Ami	B-PER
en:Koshimizu	I-PER
en:and	O
en:Mamiko	B-PER
en:Noto	I-PER

en:Gérald	B-PER
en:V	I-PER
en:d'Armagnac	I-PER

en:Banyan	B-PER
en:(	I-PER
en:clothing	I-PER
en:)	I-PER

en:He	O
en:migrated	O
en:to	O
en:Mexico	B-LOC
en:City	I-LOC
en:in	O
en:1986	O
en:.	O

en:Basilica	B-ORG
en:della	I-ORG
en:Santa	I-ORG
en:Casa	I-ORG

en:Full	B-ORG
en:Circle	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:2004	O
en:)	O

en:Entered	O
en:into	O
en:the	O
en:39th	B-ORG
en:Berlin	I-ORG
en:International	I-ORG
en:Film	I-ORG
en:Festival	I-ORG

en:''	O
en:Col	B-LOC
en:des	I-LOC
en:Ares	I-LOC
en:''	O

en:Barry	B-ORG
en:Mackay	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:Quarterfinalist	O
en:)	O
en:''	O

en:Michael	B-PER
en:Bolton	I-PER
en:covered	O
en:the	O
en:song	O
en:on	O
en:his	O
en:1992	O
en:album	O
en:Timeless	B-LOC
en::	I-LOC
en:The	I-LOC
en:Classics	I-LOC
en:''	O
en:.	O

en:Christopher	B-PER
en:Andersen	I-PER
en:,	O
en:journalist	O
en:and	O
en:author	O

en:Till	O
en:2014	O
en:,	O
en:the	O
en:NMMC	O
en:was	O
en:headquartered	O
en:in	O
en:an	O
en:eight	O
en:storied	O
en:building	O
en:in	O
en:CBD	B-LOC
en:Belapur	I-LOC
en:.	O

en:Represented	O
en:Indigenous	B-ORG
en:All-Stars	I-ORG
en:(	O
en:2009	O
en:)	O

en:Southend	B-ORG
en:United	I-ORG
en:F.C	I-ORG
en:.	I-ORG

en:Episodes	B-ORG
en:''	O
en:,	O
en:2011	O
en:(	O
en:writer	O
en:/	O
en:producer	O
en:)	O

en:1992	B-ORG
en:Major	I-ORG
en:League	I-ORG
en:Baseball	I-ORG
en:expansion	I-ORG
en:draft	I-ORG

en:Crystal	B-PER
en:Snow	I-PER
en:Jenne	I-PER

en:Siliștea	B-LOC
en:River	I-LOC
en:(	I-LOC
en:Țibrin	I-LOC
en:)	I-LOC

en:Happy]]	O
en:''	O
en:–	O
en:Pharrell	B-PER
en:Williams	I-PER

en:Premier	B-PER
en:(	I-PER
en:Canada	I-PER
en:)	I-PER

en:Patterson	B-LOC
en:Township	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Beaver	I-LOC
en:County	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Pennsylvania	I-LOC

en:Vinod	B-PER
en:Khanna	I-PER
en:,	O
en:Shabana	B-PER
en:Azmi	I-PER

en:Benjamin	B-PER
en:N.	I-PER
en:Cardozo	I-PER

en:Herbie	B-PER
en:Hancock	I-PER
en:(	O
en:born	O
en:1940	O
en:)	O

en:Jonathan	B-PER
en:Thomas	I-PER
en:,	O
en:3	O
en:.	O

en:Cark	B-ORG
en:and	I-ORG
en:Cartmel	I-ORG
en:railway	I-ORG
en:station	I-ORG

en:*Written	O
en:by	O
en:Val	B-PER
en:Guest	I-PER
en:and	O
en:Leslie	B-PER
en:Thomas	I-PER

en:Anurag	B-PER
en:Singh	I-PER
en:,	O
en:2012	O
en:/	O
en:13-2014	O
en:/	O
en:15	O

en:National	B-ORG
en:Coalition	I-ORG
en:Party	I-ORG
en:13.5	O
en:%	O

en:Beauvoir	B-PER
en:De	I-PER
en:Lisle	I-PER
en:,	O
en:1st	B-ORG
en:Dragoons	I-ORG
en:,	O
en:commanded	O
en:both	O
en:the	O
en:XIII	B-ORG
en:and	O
en:XV	B-ORG
en:Corps	I-ORG
en:.	O

en:Eastwood	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Houston	I-LOC

en:Jacqueline	B-PER
en:Novogratz	I-PER
en:is	O
en:the	O
en:founder	O
en:and	O
en:CEO	O
en:of	O
en:Acumen	O
en:.	O

en:``	B-ORG
en:Sign	I-ORG
en:of	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Times	I-ORG
en:''	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Bryan	I-ORG
en:Ferry	I-ORG
en:song	I-ORG
en:)	I-ORG
en:,	O
en:1978	O

en:Szczecin	B-LOC
en:–	O
en:95.7	O
en:MHz	O

en:It	O
en:is	O
en:found	O
en:in	O
en:Ecuador	B-LOC
en:.	O

en:Billy	B-PER
en:Vessels	I-PER
en:(	O
en:RB	O
en:)	O
en::	O

en:Houston	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Tennessee	I-LOC

en:Lake	B-LOC
en:of	I-LOC
en:Banyoles	I-LOC
en:and	O
en:S'Agaró	B-ORG

en:Bugs	B-PER
en:Bunny	I-PER
en:,	O
en:Yosemite	B-PER
en:Sam	I-PER

en:Buxton	B-ORG
en:&	I-ORG
en:Leek	I-ORG
en:College	I-ORG

en:**	O
en:Maués	B-LOC
en:marmoset	I-LOC
en:,	O
en:''Mico	O
en:mauesi	O
en:''	O

en:''	O
en:The	B-ORG
en:World	I-ORG
en:at	I-ORG
en:Large	I-ORG
en:''	O
en:–	O
en:4:32	O

en:*Assemblyman	O
en:Bob	B-PER
en:Andrzejczak	I-PER
en:(	O
en:D	O
en:)	O
en:,	O
en:and	O

en:Seidou	B-PER
en:Njimoluh	I-PER
en:Njoya	I-PER

en:It	O
en:is	O
en:headquartered	O
en:in	O
en:Raleigh	B-LOC
en:.	O

en:May	O
en:10	O
en:–	O
en:Shel	B-PER
en:Silverstein	I-PER
en:,	O
en:68	O
en:,	O
en:children	O
en:'s	O
en:poet	O

en::	O
en:PG	O
en:87a-87b	O
en::	O
en:Procopius	B-PER
en:of	I-PER
en:Gaza	I-PER

en:State	B-ORG
en:Senate	I-ORG
en:District	I-ORG
en:39	I-ORG

en:Academy	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Motion	I-ORG
en:Picture	I-ORG
en:Arts	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Sciences	I-ORG

en:Miyazaki	B-ORG
en:Athletic	I-ORG
en:Stadium	I-ORG

en::	O
en:''	O
en:Atomic	B-ORG
en:Dog	I-ORG
en:''	O
en:by	O
en:George	B-PER
en:Clinton	I-PER

en:They	O
en:currently	O
en:reside	O
en:in	O
en:Lexington	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Massachusetts	I-LOC
en:.	O

en:1:46.7	O
en:–	O
en:Edward	B-PER
en:Burns	I-PER

en:C	B-ORG
en:&	I-ORG
en:D	I-ORG
en:Canal	I-ORG
en:Museum	I-ORG

en:Alexander	B-PER
en:Grant	I-PER
en:(	I-PER
en:Massachusetts	I-PER
en:politician	I-PER
en:)	I-PER
en:(	O
en:1853–	O
en:?	O

en:``	O
en:Stupid	B-ORG
en:Shit	I-ORG
en:''	O
en:–	O
en:Girlicious	B-ORG

en:Emerson	B-PER
en:Aparecido	I-PER
en:Vivas	I-PER
en:Vergílio	I-PER

en:South	B-LOC
en:Los	I-LOC
en:Angeles	I-LOC

en:Burmese–Siamese	B-ORG
en:War	I-ORG
en:(	I-ORG
en:1759–60	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Dance4life	B-ORG
en:event	O
en:2006	O
en:.	O

en:''	O
en:'Megahertz	O
en:''	O
en:'	O
en:from	O
en:Mighty	B-ORG
en:Med	I-ORG
en:''	O

en:'	O
en:''	O
en:The	B-LOC
en:Green	I-LOC
en:Monkey	I-LOC
en:''	O
en:'	O

en:``	O
en:Elégie	O
en:''	O
en:(	O
en:Jules	B-PER
en:Massenet	I-PER
en:)	O

en:He	O
en:came	O
en:to	O
en:Rossland	B-LOC
en:,	I-LOC
en:British	I-LOC
en:Columbia	I-LOC
en:in	O
en:1898	O
en:.	O

en:Château	B-ORG
en:de	I-ORG
en:Ferrières	I-ORG
en:-	O
en:Ferrières-en-Brie	B-LOC
en:,	O
en:Seine-Maritime	B-LOC

en:All	O
en:degrees	O
en:(	O
en:whether	O
en:traditional	O
en:on-campus	O
en:,	O
en:or	O
en:distance	O
en:)	O
en:are	O
en:recognized	O
en:by	O
en:the	O
en:New	B-ORG
en:England	I-ORG
en:Association	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Schools	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Colleges	I-ORG
en:and	O
en:the	O
en:State	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Connecticut	I-ORG
en:;	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Ifni	B-LOC
en:''	O
en:'	O

en:Oslo	B-LOC
en:–	O
en:Ullevaal	B-ORG
en:Stadion	I-ORG
en:(	O
en:25,572	O
en:)	O

en:Tommy	B-PER
en:Aaron	I-PER
en:(	O
en:1	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Sam	B-PER
en:Lowes	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:The	O
en:Malwa	B-LOC
en:Subah	I-LOC
en:existed	O
en:from	O
en:1568	O
en:to	O
en:1743	O
en:.	O

en:San	B-LOC
en:Cristóbal	I-LOC
en:de	I-LOC
en:La	I-LOC
en:Laguna	I-LOC
en:,	I-LOC
en:España	I-LOC

en:University	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Massachusetts	I-ORG
en:Boston	I-ORG

en:The	O
en:song	O
en:contains	O
en:samples	O
en:from	O
en:``	O
en:Try	B-ORG
en:Again	I-ORG
en:''	O
en:by	O
en:Aaliyah	B-PER
en:,	O
en:``	O
en:Breathe	B-ORG
en:and	I-ORG
en:Stop	I-ORG
en:''	O
en:by	O
en:Q-Tip	B-PER
en:,	O
en:and	O
en:``	O
en:N.T	O
en:.	O

en:Holy	B-ORG
en:Trinity	I-ORG
en:Church	I-ORG
en:,	I-ORG
en:Blythburgh	I-ORG

en:''	O
en:Pick-Up	B-ORG
en:''	O
en:(	O
en:1933	O
en:)	O
en:with	O
en:Sylvia	B-PER
en:Sidney	I-PER

en::	O
en:Hans	B-PER
en:N.	I-PER
en:Andersen	I-PER
en:(	O
en:11	O
en:)	O

en:Kevin	B-PER
en:Johnson	I-PER
en:(	O
en:9	O
en:)	O

en:'	O
en:''	O
en:Riccardo	B-PER
en:Patrese	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:The	O
en:founder	O
en:Mustafa	B-PER
en:Kemal	I-PER
en:Atatürk	I-PER
en:died	O
en:.	O

en:He	O
en:was	O
en:TV-host	O
en:for	O
en:Parlamentet	B-ORG
en:in	O
en:2011	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:James	B-PER
en:Auckland	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:'	O
en:''	O
en:Travis	B-PER
en:Rettenmaier	I-PER
en:''	O
en:'7–5	O
en:,	O
en:6–7	O
en:(	O
en:6	O
en:)	O
en:,	O
en:[10–4]	O

en:'	O
en:''	O
en:7th	B-ORG
en:US	I-ORG
en:Army	I-ORG
en:HQ	I-ORG
en:,	O
en:Heidelberg	B-LOC
en:''	O
en:'	O
en:,	O
en:FRG	O

en:He	O
en:was	O
en:born	O
en:in	O
en:Upton	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Massachusetts	I-LOC
en:and	O
en:died	O
en:in	O
en:Worcester	B-LOC
en:,	I-LOC
en:Massachusetts	I-LOC
en:.	O

en:Jesús	B-PER
en:Rubio	I-PER
en:Martín	I-PER

en:Amanda	B-PER
en:Magarian	I-PER
en:/	O
en:Jered	B-PER
en:Guzman	I-PER

en:He	O
en:is	O
en:buried	O
en:in	O
en:Père	B-LOC
en:Lachaise	I-LOC
en:Cemetery	I-LOC
en:.	O

en:Sivaji	B-PER
en:Ganesan	I-PER
en:,	O
en:Sripriya	B-PER
en:,	O
en:V.K.	B-ORG
en:Ramasamy	I-ORG

en:Both	O
en:his	O
en:parents	O
en:were	O
en:members	O
en:of	O
en:the	O
en:Plymouth	B-PER
en:Brethren	I-PER
en:.	O

en:Bourke-White	B-PER
en:,	I-PER
en:Margaret	I-PER
en:.	O

en:Marquis	B-PER
en:de	I-PER
en:Condorcet	I-PER

en:*12	O
en:August	O
en:1681	O
en::	O
en:Charles	B-PER
en:Bertie	I-PER

en:Chita	B-PER
en:Rivera	I-PER
en:played	O
en:the	O
en:role	O
en:of	O
en:``	O
en:The	O
en:Leader	O
en:''	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Cate	B-PER
en:Blanchett	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:Free	B-ORG
en:Software	I-ORG
en:Foundation	I-ORG
en:Europe	I-ORG

en:Way	B-ORG
en:of	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Blade	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:2006	O
en:)	O

en:**Monarch	O
en:–	O
en:Emperor	B-PER
en:Go-Daigo	I-PER
en:(	O
en:1318–1339	O
en:)	O

en:Bhagwan	B-LOC
en:Mahaveer	I-LOC
en:Sanctuary	I-LOC
en:and	I-LOC
en:Mollem	I-LOC
en:National	I-LOC
en:Park	I-LOC

en:NBA	B-ORG
en:Rookie	I-ORG
en:of	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Year	I-ORG
en::	O
en:2007	O

en:A	O
en:modern	O
en:Twist	B-ORG
en:(	I-ORG
en:ride	I-ORG
en:)	I-ORG
en:.	O

en:1–1	O
en:Rodrigo	B-PER
en:Taddei	I-PER
en:(	O
en:54	O
en:)	O

en:Blueberry	B-ORG
en:''	O
en:-	O
en:Jean-Michel	B-PER
en:Charlier	I-PER
en:,	O
en:Jean	B-PER
en:Giraud	I-PER
en:etc	O
en:.	O

en:Throughout	O
en:his	O
en:time	O
en:as	O
en:the	O
en:President	B-ORG
en:of	O
en:Cuba	B-LOC
en:,	O
en:many	O
en:'	O
en:''	O
en:attempts	O
en:''	O
en:'	O
en:were	O
en:made	O
en:by	O
en:the	O
en:United	B-LOC
en:States	I-LOC
en:'	O
en:''	O
en:to	O
en:assassinate	O
en:Fidel	B-PER
en:Castro	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:.	O

en:Patrick	B-PER
en:Duggan	I-PER
en:...	O
en:Landlord	O

en:It	O
en:features	O
en:Michelle	B-PER
en:Fairley	I-PER
en:as	O
en:the	O
en:narrator	O
en:.	O

en:Double	B-LOC
en:Bayou	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Texas	I-LOC

en:The	O
en:album	O
en:was	O
en:a	O
en:commercial	O
en:success	O
en:and	O
en:sold	O
en:almost	O
en:eight	O
en:million	O
en:copies	O
en:,	O
en:according	O
en:to	O
en:Billboard	B-ORG
en:''	O
en:.	O

en:Jaipur	B-LOC
en:(	O
en:Palace	B-ORG
en:of	I-ORG
en:the	I-ORG
en:Winds	I-ORG
en:)	O

en:Norte	B-LOC
en:Region	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Portugal	I-LOC

en:Digitised	O
en:copy	O
en:from	O
en:Internet	B-ORG
en:Archive	I-ORG
en:.	O

en:Its	O
en:sub-constituencies	O
en:are	O
en:Bishan	B-LOC
en:East-Thomson	I-LOC
en:,	O
en:Bishan	B-LOC
en:North	I-LOC
en:,	O
en:Toa	B-LOC
en:Payoh	I-LOC
en:West-Balestier	I-LOC
en:,	O
en:Toa	B-LOC
en:Payoh	I-LOC
en:Central	I-LOC
en:and	O
en:Toa	B-LOC
en:Payoh	I-LOC
en:East-Novena	I-LOC
en:.	O

en:US	B-ORG
en:Amateur	I-ORG
en:–	O
en:Bobby	B-PER
en:Jones	I-PER

en:(	O
en:82.07	O
en:)	O
en:'	O
en:''	O
en:Colin	B-PER
en:Osborne	I-PER
en:''	O
en:'	O

en:'	O
en:''	O
en:Women	B-ORG
en:'s	I-ORG
en:10,000	I-ORG
en:metres	I-ORG
en:''	O
en:'	O

en:New	B-ORG
en:Forest	I-ORG
en:Wildlife	I-ORG
en:Park	I-ORG
en:-	O
en:Hampshire	B-LOC

en:—	O
en:Arranging	O
en:lessons	O
en:from	O
en:Willie	B-PER
en:Maiden	I-PER

en:Henry	B-PER
en:I	I-PER
en:of	I-PER
en:Werle	I-PER

en:Venice	B-LOC
en:Canal	I-LOC
en:Historic	I-LOC
en:District	I-LOC

en:Richard	B-PER
en:Hanson	I-PER
en:Weightman	I-PER

en:All	O
en:tracks	O
en:written	O
en:by	O
en:Ray	B-PER
en:Davies	I-PER

en:``	O
en:California	B-ORG
en:Gurls	I-ORG
en:''	O
en:-	O
en:Katy	B-PER
en:Perry	I-PER

en:Brian	B-PER
en:O'Driscoll	I-PER
en:(	O
en:capt	O
en:.	O

en:Victory	O
en:shared	O
en:with	O
en:Eugen	B-PER
en:Bönsch	I-PER

en:19	O
en:,	O
en:,	O
en:Stockholm	B-LOC
en:,	O
en:Cirkus	B-ORG

en:Waverly	B-ORG
en:School	I-ORG
en:District	I-ORG
en:(	I-ORG
en:disambiguation	I-ORG
en:)	I-ORG

en:It	O
en:is	O
en:found	O
en:in	O
en:Europe	B-LOC
en:.	O

en:Lone	B-LOC
en:Tree	I-LOC
en:,	I-LOC
en:Iowa	I-LOC

en:''	O
en:Metanarsia	B-LOC
en:guberlica	I-LOC
en:''	O
en:Nupponen	O
en:,	O
en:2010	O

en:Dwyane	B-PER
en:Wade	I-PER
en:(	O
en:39	O
en:)	O

en:2004	O
en::	O
en:Real	B-ORG
en:Gone	I-ORG
en:Tour	I-ORG
en:''	O

en:Replaced	O
en:by	O
en:Robbie	B-PER
en:Groff	I-PER
en:.	O

en:Interstate	B-ORG
en:88	I-ORG
en:(	I-ORG
en:Illinois	I-ORG
en:)	I-ORG

en:Isle	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Man	I-ORG
en:Railway	I-ORG
en:stations	I-ORG

en:632	O
en:,	O
en:Air	B-ORG
en:Force	I-ORG
en:Office	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Special	I-ORG
en:Investigations	I-ORG

en:``	O
en:Gin	B-ORG
en:and	I-ORG
en:Juice	I-ORG
en:''	O

en:There	O
en:is	O
en:some	O
en:intimation	O
en:that	O
en:Father	O
en:Set	O
en:may	O
en:be	O
en:one	O
en:of	O
en:the	O
en:Great	B-ORG
en:Old	I-ORG
en:Ones	I-ORG
en:that	O
en:H.	B-PER
en:P.	I-PER
en:Lovecraft	I-PER
en:created	O
en:.	O

en:'	O
en:''	O
en:Dušan	B-PER
en:Lajović	I-PER
en:''	O
en:'	O
en:7–6	O
en:(	O
en:7–5	O
en:)	O
en:,	O
en:7–6	O
en:(	O
en:7–5	O
en:)	O

en:Vandré	B-PER
en:Sagrilo	I-PER
en:Monteiro	I-PER

en:San	B-LOC
en:Cristóbal	I-LOC
en:de	I-LOC
en:La	I-LOC
en:Laguna	I-LOC

en:Siah	B-LOC
en:Piran-e	I-LOC
en:Kasmai	I-LOC

en:The	O
en:degree	O
en:is	O
en:recognised	O
en:by	O
en:the	O
en:Bangladesh	B-ORG
en:Medical	I-ORG
en:and	I-ORG
en:Dental	I-ORG
en:Council	I-ORG
en:.	O

en:before	O
en:1870	O
en:and	O
en:the	O
en:Third	B-LOC
en:Republic	I-LOC
en:or	O

en:Owl	B-PER
en:Eyes	I-PER
en:–	O
en:``	O
en:Pumped	B-ORG
en:Up	I-ORG
en:Kicks	I-ORG
en:''	O
en:(	O
en:Foster	B-ORG
en:the	I-ORG
en:People	I-ORG
en:)	O

en:K	B-ORG
en:(	I-ORG
en:Eighth	I-ORG
en:Avenue	I-ORG
en:Local	I-ORG
en:)	I-ORG

en:'	O
en:''	O
en:WCAU-TV	B-ORG
en:''	O
en:'	O

en:**	O
en:High	B-ORG
en:Explosive	I-ORG
en:(	O
en:HE	O
en:)	O

en:His	O
en:son	O
en:,	O
en:John	B-PER
en:V	I-PER
en:,	O
en:cosied	O
en:up	O
en:to	O
en:Guaimar	B-PER
en:IV	I-PER
en:of	I-PER
en:Salerno	I-PER
en:and	O
en:eventually	O
en:did	O
en:homage	O
en:to	O
en:him	O
en:.	O

en:(	O
en:**	O
en:Represents	O
en:NFL	B-ORG
en:Combine	I-ORG
en:)	O

en:Francisco	B-PER
en:Clavet	I-PER
en:Marcelo	B-PER
en:Ríos	I-PER
en:Takao	B-PER
en:Suzuki	I-PER
en:Sjeng	B-PER
en:Schalken	I-PER

en:Head	O
en:coach	O
en::	O
en:Todor	B-PER
en:Veselinović	I-PER

en:Council	B-ORG
en:of	I-ORG
en:Churches	I-ORG
en:of	I-ORG
en:Malaysia	I-ORG

en:''	O
en:The	B-ORG
en:Partridge	I-ORG
en:Family	I-ORG
en:''	O

en:File	O
en::	O
en:J150W-Ayers.jpg	O
en:|Sir	O
en:Henry	B-PER
en:Ayers	I-PER

en:Pedro	B-PER
en:Téllez-Girón	I-PER
en:,	I-PER
en:1st	I-PER
en:Duke	I-PER
en:of	I-PER
en:Osuna	I-PER
