pt:Walt	B-ORG
pt:Disney	I-ORG
pt:World	I-ORG
pt:Resort	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:St.	B-ORG
pt:Louis	I-ORG
pt:Blues	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Melhor	O
pt:Direção	O
pt:–	O
pt:Laís	B-PER
pt:Bodanzky	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Kimmer	B-PER
pt:Coppejans	I-PER
pt:''	O
pt:'4–6	O
pt:,	O
pt:6–2	O
pt:,	O
pt:6–2	O

pt:Your	B-ORG
pt:Love	I-ORG
pt:Is	I-ORG
pt:My	I-ORG
pt:Drug	I-ORG

pt:Wallengren	O
pt:-	O
pt:Hans	B-PER
pt:Daniel	I-PER
pt:Johan	I-PER
pt:Wallengren	I-PER
pt:(	O
pt:1823–1894	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Cássio	B-PER
pt:Motta	I-PER
pt:/	O
pt:Fernando	B-PER
pt:Roese	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:x	O
pt:Boris	B-PER
pt:Becker	I-PER
pt:/	O
pt:Eric	B-PER
pt:Jelen	I-PER

pt:Villa	B-ORG
pt:Medici	I-ORG
pt:em	I-ORG
pt:Fiesole	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Héctor	B-PER
pt:Barberá	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Mário	B-PER
pt:Ferreira	I-PER
pt:dos	I-PER
pt:Santos	I-PER

pt:Batman	B-PER
pt:,	O
pt:Legião	B-PER
pt:dos	I-PER
pt:Super-Heróis	I-PER
pt:e	O
pt:Superman	B-PER
pt:.	O

pt:===	O
pt:Celorico	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Basto	I-LOC
pt:===	O

pt:Quarta	O
pt:fase	O
pt:,	O
pt:perdeu	O
pt:para	O
pt:Kei	B-PER
pt:Nishikori	I-PER
pt:[10]	O

pt:Pico	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Adão	I-LOC

pt:*1929	O
pt:Max	B-PER
pt:Planck	I-PER
pt:e	O
pt:Albert	B-PER
pt:Einstein	I-PER

pt:Constantin	B-ORG
pt:Film	I-ORG
pt:(	O
pt:na	O
pt:Alemanha	B-LOC
pt:)	O

pt:Heinrich	B-PER
pt:Bullinger	I-PER
pt:(	O
pt:1504-1575	O
pt:)	O

pt:Martin	B-PER
pt:Brundle	I-PER
pt:Emmanuel	B-PER
pt:Collard	I-PER
pt:Vincenzo	B-PER
pt:Sospiri	I-PER

pt:Ieoh	B-PER
pt:Ming	I-PER
pt:Pei	I-PER

pt:Francisca	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Rímini	I-PER

pt:Artur	B-PER
pt:Agostinho	I-PER
pt:...	O
pt:''Reformado	O
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Seogwipo	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:,	O
pt:Jeju	B-LOC
pt:,	O
pt:Coreia	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC

pt:É	O
pt:protagonizado	O
pt:por	O
pt:Keanu	B-PER
pt:Reeves	I-PER
pt:,	O
pt:Common	B-PER
pt:,	O
pt:Bridget	B-PER
pt:Moynahan	I-PER
pt:,	O
pt:Ian	B-PER
pt:McShane	I-PER
pt:e	O
pt:John	B-PER
pt:Leguizamo	I-PER
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Reino	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Ibéria	I-LOC

pt:Arena	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Grêmio	I-LOC
pt:,	O
pt:Porto	B-LOC
pt:Alegre	I-LOC

pt:''	O
pt:Bulbophyllum	B-LOC
pt:giriwoense	I-LOC
pt:''	O
pt:J.J.Sm	O
pt:.	O

pt:Gary	B-PER
pt:Barlow	I-PER
pt:(	O
pt:1990–96	O
pt:,	O
pt:2005–presente	O
pt:)	O

pt:Torino	B-ORG
pt:Football	I-ORG
pt:Club	I-ORG

pt:**	O
pt:Riade	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Cairu	B-LOC
pt:(	O
pt:Ilha	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Tinharé	I-LOC
pt:)	O

pt:Defendeu	O
pt:o	O
pt:Clube	B-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Remo	I-ORG
pt:.	O

pt:Partido	B-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Centro	I-ORG
pt:Alemão	I-ORG

pt:Só	O
pt:depois	O
pt:ela	O
pt:será	O
pt:levada	O
pt:,	O
pt:por	O
pt:um	O
pt:portador	O
pt:,	O
pt:a	O
pt:seu	O
pt:destinatário	O
pt:ou	O
pt:remetida	O
pt:a	O
pt:um	O
pt:embaixador	O
pt:residente	O
pt:em	O
pt:Roma	B-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Angela	B-PER
pt:Mortimer	I-PER
pt:Barrett	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Cristina	B-PER
pt:Bjørnsdatter	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Dinamarca	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Folha	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:S.Paulo	I-ORG

pt:1998	B-ORG
pt:-	O
pt:''Não	O
pt:se	O
pt:classificou	O
pt:''	O

pt:Localizada	O
pt:em	O
pt:São	B-LOC
pt:Paulo	I-LOC
pt:,	O
pt:possui	O
pt:filiais	O
pt:no	O
pt:Rio	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Janeiro	I-LOC
pt:e	O
pt:em	O
pt:Campinas	B-LOC
pt:.	O

pt:Unity]]	O
pt:''	O
pt:(	O
pt:com	O
pt:Afrika	B-PER
pt:Bambaataa	I-PER
pt:)	O

pt:Leliceni	B-LOC
pt:(	O
pt:Csíkszentlélek	O
pt:)	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Rock'n	B-ORG
pt:Roll	I-ORG
pt:Band	I-ORG

pt:Sammy	B-PER
pt:Davis	I-PER
pt:,	I-PER
pt:Jr	I-PER
pt:.	I-PER

pt:Anneke	B-PER
pt:van	I-PER
pt:Giersbergen	I-PER

pt:São	B-LOC
pt:José	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Rio	I-LOC
pt:Preto	I-LOC

pt:Adventures	B-PER
pt:of	I-PER
pt:the	I-PER
pt:Gummi	I-PER
pt:Bears	I-PER

pt:**	O
pt:Ancara	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Yeddo	B-PER
pt:Fiuza	I-PER
pt:(	I-PER
pt:Yedo	I-PER
pt:Fiuza	I-PER
pt:,	I-PER
pt:Iedo	I-PER
pt:Fiuza	I-PER
pt:)	I-PER
pt:(	O
pt:1934-1945	O
pt:)	O

pt:Vendido	O
pt:para	O
pt:a	O
pt:Marinha	B-ORG
pt:Soviética	I-ORG
pt:em	O
pt:,	O
pt:renomeado	O
pt:como	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:''Petropavlovsk	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:.	O

pt:Vicente	B-PER
pt:de	I-PER
pt:la	I-PER
pt:Mata	I-PER

pt:Charles	B-PER
pt:Bronson	I-PER
pt:...	O
pt:Reb	O
pt:Haislipp	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Estádio	B-ORG
pt:Defensores	I-ORG
pt:del	I-ORG
pt:Chaco	I-ORG

pt:Redirecionamento	O
pt:Frederico	B-PER
pt:II	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Germânia	I-PER

pt:Wilma	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Faria	I-PER
pt:(	O
pt:reeleita	O
pt:)	O

pt:Práxedes	B-PER
pt:Mateo	I-PER
pt:Sagasta	I-PER

pt:Katherine	B-PER
pt:Jenkins	I-PER
pt:(	O
pt:também	O
pt:mentora	O
pt:)	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Glen	B-PER
pt:A.	I-PER
pt:Larson	I-PER

pt:Al	B-ORG
pt:diablo	I-ORG
pt:con	I-ORG
pt:los	I-ORG
pt:guapos	I-ORG

pt:A	O
pt:competição	O
pt:foi	O
pt:organizada	O
pt:pela	O
pt:Federação	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Futebol	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Estado	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Espírito	I-ORG
pt:Santo	I-ORG
pt:e	O
pt:o	O
pt:campeão	O
pt:foi	O
pt:o	O
pt:Rio	B-ORG
pt:Branco	I-ORG
pt:.	O

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Sumner	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Kansas	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:4	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:Punta	B-LOC
pt:Arenas	I-LOC

pt:''	O
pt:'Com	O
pt:Natalya	B-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Ambos	O
pt:foram	O
pt:eliminados	O
pt:por	O
pt:Kane	B-PER
pt:.	O

pt:''	O
pt:We	B-ORG
pt:Will	I-ORG
pt:Rock	I-ORG
pt:You	I-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:2:02	O

pt:Universidade	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Zagreb	I-ORG
pt:(	O
pt:Croácia	B-LOC
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Romain	B-PER
pt:Grosjean	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Ernst	B-PER
pt:Karl	I-PER
pt:Abbe	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Caio	B-PER
pt:Bruto	I-PER
pt:Presente	I-PER

pt:Charles	B-PER
pt:Burke	I-PER
pt:Elbrick	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Jussara	B-PER
pt:Freire	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Dilma	B-PER
pt:Rousseff	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:``	O
pt:Left	B-ORG
pt:Outside	I-ORG
pt:Alone	I-ORG
pt:''	O

pt:Henrique	B-PER
pt:II	I-PER
pt:de	I-PER
pt:França	I-PER

pt:LL	B-PER
pt:Cool	I-PER
pt:J	I-PER
pt:com	O
pt:Marc	B-PER
pt:Dorsey	I-PER
pt:–	O
pt:``	O
pt:Luv	B-ORG
pt:U	I-ORG
pt:Better	I-ORG
pt:''	O

pt:Jerry	B-PER
pt:Lawler	I-PER
pt:derrotou	O
pt:Gregory	B-PER
pt:Helms	I-PER

pt:Kristin	B-PER
pt:Cavallari	I-PER
pt:(	O
pt:5ª	O
pt:e	O
pt:6ª	O
pt:temporada	O
pt:)	O

pt:Comuna	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Nowy	I-LOC
pt:Korczyn	I-LOC

pt:Açúcar	B-ORG
pt:União	I-ORG
pt:/	I-ORG
pt:São	I-ORG
pt:Caetano	I-ORG

pt:Janet	B-PER
pt:Jackson	I-PER
pt:—	O
pt:``	O
pt:Miss	B-ORG
pt:You	I-ORG
pt:Much	I-ORG
pt:''	O

pt:``	O
pt:Un	B-ORG
pt:poco	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:amor	I-ORG
pt:''	O

pt:Never	B-ORG
pt:Say	I-ORG
pt:Never	B-ORG
pt:(	I-ORG
pt:álbum	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Brandy	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Josh	B-PER
pt:Duhamel	I-PER
pt:-	O
pt:Capt	O
pt:.	O

pt:Elton	B-PER
pt:John	I-PER
pt:e	O
pt:Tim	B-PER
pt:Rice	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Ricardo	B-PER
pt:Páez	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Pego	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Espanha	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Novak	B-PER
pt:Djokovic	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Margarida	B-PER
pt:III	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Flandres	I-PER

pt:Sutton	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:borough	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Charron	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Charente-Maritime	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Saint	B-LOC
pt:Peter	I-LOC
pt:Port	I-LOC

pt:Denis	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Sallo	I-PER

pt:Tomás	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Woodstock	I-PER

pt:Missy	B-PER
pt:Elliott	I-PER
pt:feat	O
pt:.	O

pt:Universidade	B-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Texas	I-ORG
pt:em	I-ORG
pt:El	I-ORG
pt:Paso	I-ORG

pt:João	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Brito	I-PER
pt:-	O
pt:''Nininho	O
pt:''	O

pt:Ricardo	B-PER
pt:Flores	I-PER
pt:Peres	I-PER

pt:**	O
pt:Ancara	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Campinas	B-LOC
pt:,	O
pt:Estádio	B-ORG
pt:Moisés	I-ORG
pt:Lucarelli	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Ana	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Áustria	I-PER
pt:(	I-PER
pt:1573-1598	I-PER
pt:)	I-PER

pt:Redirecionamento	O
pt:Lopo	B-PER
pt:do	I-PER
pt:Nascimento	I-PER

pt:poly	O
pt:409	O
pt:366	O
pt:411	O
pt:342	O
pt:388	O
pt:317	O
pt:362	O
pt:319	O
pt:355	O
pt:355	O
pt:359	O
pt:384	O
pt:331	O
pt:403	O
pt:317	O
pt:486	O
pt:321	O
pt:527	O
pt:332	O
pt:520	O
pt:327	O
pt:479	O
pt:337	O
pt:441	O
pt:377	O
pt:441	O
pt:392	O
pt:439	O
pt:403	O
pt:419	O
pt:400	O
pt:393	O
pt:Heinrich	B-PER
pt:Rubens	I-PER

pt:Nathan	B-PER
pt:Fillion	I-PER
pt:como	O
pt:Hal	B-PER
pt:Jordan	I-PER
pt:/	O
pt:Lanterna	B-PER
pt:Verde	I-PER

pt:Entre	B-LOC
pt:Rios	I-LOC
pt:3.151	O
pt:(	O
pt:240º	O
pt:)	O

pt:Casa	B-ORG
pt:das	I-ORG
pt:Liberdades	I-ORG

pt:``	O
pt:Please	B-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:7:11	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Yoshie	B-PER
pt:Takeshita	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Gerador	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Van	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Graaff	I-ORG

pt:Marta	B-PER
pt:Luísa	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Noruega	I-PER
pt:e	O
pt:Ari	B-PER
pt:Behn	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Halmstad	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Neste	O
pt:tempo	O
pt:desenvolveu-se	O
pt:também	O
pt:a	O
pt:sua	O
pt:cooperação	O
pt:com	O
pt:Rudolf	B-PER
pt:Peierls	I-PER
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Mike	B-PER
pt:Myers	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Liga	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Elite	I-ORG
pt:''	O
pt:'10	O
pt:participantes	O

pt:Strikeforce	B-ORG
pt::	I-ORG
pt:Shamrock	I-ORG
pt:vs.	I-ORG
pt:Le	I-ORG

pt:Chipre	B-LOC
pt:tornou	O
pt:domínioritânico	O
pt:.	O

pt:Eufêmia	B-PER
pt:(	I-PER
pt:imperatriz	I-PER
pt:)	I-PER

pt:Group	B-ORG
pt:for	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Study	I-ORG
pt:of	I-ORG
pt:Reactive	I-ORG
pt:Motion	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Maurice	B-PER
pt:Trintignant	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Clube	B-ORG
pt:Atlético	I-ORG
pt:Tubarão	I-ORG

pt:Nela	O
pt:foram	O
pt:fundidas	O
pt:as	O
pt:chamadas	O
pt:Fontes	B-ORG
pt:Wallace	I-ORG
pt:.	O

pt:Ivanhoe	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Carolina	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Norte	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Device	B-PER
pt:Independent	I-PER
pt:Bitmap	I-PER

pt:Żagań	B-LOC
pt:-	O
pt:(	O
pt:26.635	O
pt:)	O

pt:Constança	B-PER
pt:da	I-PER
pt:Sicília	I-PER

pt:Vito	B-PER
pt:Corleone	I-PER
pt:-	O
pt:Jovem	O
pt:,	O
pt:interpretado	O
pt:por	O
pt:Robert	B-PER
pt:De	I-PER
pt:Niro	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Klubi	B-ORG
pt:Futbollistik	I-ORG
pt:Skënderbeu	I-ORG

pt:Let	B-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:Get	I-ORG
pt:Loud	I-ORG
pt:por	O
pt:Jennifer	B-PER
pt:Lopez	I-PER

pt:*****	O
pt:''	O
pt:Quiina	B-LOC
pt:''	O
pt:Aubl	O
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Israel	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:-	O
pt:Aksini	O
pt:Horishman	O

pt:Região	B-LOC
pt:Especial	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Papua	I-LOC
pt:Ocidental	I-LOC

pt:Marco	B-PER
pt:Ânio	I-PER
pt:Vero	I-PER
pt:César	I-PER
pt:(	O
pt:162	O
pt:-	O
pt:169	O
pt:)	O
pt:.	O

pt:Ellen	B-PER
pt:DeGeneres	I-PER
pt:também	O
pt:foi	O
pt:considerada	O
pt:para	O
pt:o	O
pt:papel	O
pt:.	O

pt:Redirecionamento	O
pt:James	B-PER
pt:Henry	I-PER
pt:Jones	I-PER

pt:Vieux-Moulin	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Vosges	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:B.	B-PER
pt:McLaren	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:01	O

pt:**	O
pt:Praga	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Fortaleza]]	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:(	O
pt:Fortaleza	B-LOC
pt:)	O

pt:Biblioteca	B-ORG
pt:Central	I-ORG
pt:Irmão	I-ORG
pt:José	I-ORG
pt:Otão	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Max	B-PER
pt:Verstappen	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:R.C.13.4	O
pt:-	O
pt:São	B-LOC
pt:João	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Boa	I-LOC
pt:Vista	I-LOC

pt:**	O
pt:Montevidéu	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Assassinado	O
pt:por	O
pt:Charles	B-PER
pt:J.	I-PER
pt:Guiteau	I-PER

pt:Victoria	B-PER
pt:Rodríguez	I-PER
pt:/	O
pt:Marcela	B-PER
pt:Zacarías	I-PER

pt:O	O
pt:Rubro	B-ORG
pt:Social	I-ORG
pt:Esporte	I-ORG
pt:Clube	I-ORG
pt:foi	O
pt:o	O
pt:último	O
pt:colocado	O
pt:.	O

pt:Médenine	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:província	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Casa	B-ORG
pt:e	I-ORG
pt:Capela	I-ORG
pt:dos	I-ORG
pt:Coimbras	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:2	B-ORG
pt:World	I-ORG
pt:Trade	I-ORG
pt:Center	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Províncias	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Argélia	I-LOC

pt:**	O
pt:Episódio	O
pt:tributo	O
pt:a	O
pt:Mirai	B-ORG
pt:Sentai	I-ORG
pt:Timeranger	I-ORG

pt:Payne	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Ohio	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Le	B-LOC
pt:Luc	I-LOC
pt:(	O
pt:CCC	O
pt:)	O

pt:``	O
pt:Freak	B-ORG
pt:on	I-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Leash	I-ORG
pt:''	O

pt:Rebecca	B-PER
pt:da	I-PER
pt:Costa	I-PER
pt:-	O
pt:Rivka	O

pt:Instant	B-ORG
pt:Karma	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:The	I-ORG
pt:Amnesty	I-ORG
pt:International	I-ORG
pt:Campaign	I-ORG
pt:to	I-ORG
pt:Save	I-ORG
pt:Darfur	I-ORG

pt:Estrutura	B-ORG
pt:em	I-ORG
pt:grande	I-ORG
pt:escala	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:universo	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Lista	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:comunas	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Marne	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:departamento	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Papa	B-PER
pt:João	I-PER
pt:Paulo	I-PER
pt:II	I-PER

pt:Sua	O
pt:sede	O
pt:fica	O
pt:em	O
pt:Akershus	B-LOC
pt:.	O

pt:Who	B-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:Next	I-ORG
pt:''	O

pt:José	B-PER
pt:Guilherme	I-PER
pt:Merquior	I-PER

pt:**	O
pt:Carlos	B-PER
pt:Alberto	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Sardenha	I-PER

pt:Kiełczygłów	B-LOC
pt:,	O
pt:Konopnica	B-LOC
pt:,	O
pt:Ostrówek	B-LOC
pt:,	O
pt:Rusiec	B-LOC
pt:,	O
pt:Siemkowice	B-LOC
pt:,	O
pt:Wieluń	B-LOC
pt:,	O
pt:Wierzchlas	B-LOC

pt:Narinder	B-PER
pt:Singh	I-PER
pt:Kapany	I-PER

pt:Lavras	B-LOC
pt:(	O
pt:Minas	B-LOC
pt:Gerais	I-LOC
pt:)	O

pt:Londres	B-LOC
pt:,	O
pt:Reino	B-LOC
pt:Unido	I-LOC

pt:ao	O
pt:Certified	B-ORG
pt:Information	I-ORG
pt:Security	I-ORG
pt:Manager	I-ORG
pt:''	O
pt:;	O

pt:Arthur	B-PER
pt:Eddington	I-PER
pt:...	O
pt:David	B-PER
pt:Tennant	I-PER

pt:Bento	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Jesus	I-PER
pt:Caraça	I-PER

pt:Foi	O
pt:sucedido	O
pt:por	O
pt:um	O
pt:deles	O
pt:,	O
pt:Eumenes	B-PER
pt:II	I-PER
pt:.	O

pt:Atualmente	O
pt:,	O
pt:joga	O
pt:pelo	O
pt:Chelsea	B-ORG
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Vigo	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:,	O
pt:Espanha	B-LOC

pt:Júnia	B-PER
pt:(	I-PER
pt:Bíblia	I-PER
pt:)	I-PER

pt:San	B-LOC
pt:Miguel	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Abona	I-LOC

pt:Santa	B-ORG
pt:Maria	I-ORG
pt:del	I-ORG
pt:Suffragio	I-ORG
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Gerhard	B-PER
pt:Berger	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Elsa	B-PER
pt:Neumann	I-PER
pt:(	O
pt:1872–1902	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Lionel	B-PER
pt:Messi	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Garfield	I-LOC
pt:(	O
pt:sudoeste	O
pt:)	O

pt:No	O
pt:Campeonato	B-LOC
pt:Paulista	I-LOC
pt:,	O
pt:o	O
pt:Tricolor	O
pt:fechou	O
pt:novamente	O
pt:a	O
pt:primeira	O
pt:fase	O
pt:em	O
pt:primeiro	O
pt:lugar	O
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Eugène	B-PER
pt:Christophe	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:(	O
pt:Araraquara	B-LOC
pt:''	O
pt:)	O

pt:Palazzo	B-ORG
pt:della	I-ORG
pt:Cancelleria	I-ORG
pt:''	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Morten	B-PER
pt:Nicolas	I-PER
pt:Rasmussen	I-PER

pt:NCIS	B-ORG
pt:''	O
pt:-	O
pt:13ª	O
pt:temporada	O

pt:Barbara	B-PER
pt:Underhill	I-PER
pt:/	O
pt:Paul	B-PER
pt:Martini	I-PER

pt:Vivien	B-PER
pt:Leigh	I-PER
pt:,	O
pt:Marlon	B-PER
pt:Brando	I-PER

pt:Novak	B-PER
pt:Djokovic	I-PER
pt:David	B-PER
pt:Ferrer	I-PER
pt:Marcel	B-PER
pt:Granollers	I-PER
pt:Jerzy	B-PER
pt:Janowicz	I-PER

pt:Cressa	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:género	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Federação	B-ORG
pt:Internacional	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Basquetebol	I-ORG
pt:em	I-ORG
pt:Cadeira	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Rodas	I-ORG

pt:Salman	B-PER
pt:,	I-PER
pt:o	I-PER
pt:Persa	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Tell	B-ORG
pt:Me	I-ORG
pt:Your	I-ORG
pt:Wish	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Genie	I-ORG
pt:)	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:Manuel	B-PER
pt:Dias	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Abreu	I-PER

pt:Rauschwitz	B-LOC
pt:²	O
pt:(	O
pt:248	O
pt:)	O

pt:Força	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:um	I-ORG
pt:Desejo	I-ORG
pt:''	O

pt:25px]]	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Ratthapark	B-PER
pt:Wilairot	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Outras	O
pt:fontes	O
pt:,	O
pt:menos	O
pt:credíveis	O
pt:,	O
pt:porém	O
pt:,	O
pt:dizem	O
pt:que	O
pt:teria	O
pt:ido	O
pt:até	O
pt:Oxford	B-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Seal	B-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Chegou	O
pt:até	O
pt:a	O
pt:ser	O
pt:convocado	O
pt:para	O
pt:a	O
pt:Seleção	B-ORG
pt:Brasileira	I-ORG
pt:,	O
pt:mas	O
pt:foi	O
pt:cortado	O
pt:.	O

pt:Rede	B-ORG
pt:Adventista	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Educação	I-ORG

pt:Olga	B-PER
pt:Nikolaevna	I-PER
pt:Romanova	I-PER

pt:Redirecionamento	O
pt:Autoridade	B-ORG
pt:Portuária	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Nova	I-ORG
pt:York	I-ORG
pt:e	I-ORG
pt:Nova	I-ORG
pt:Jersey	I-ORG

pt:Tijuana	B-LOC
pt:(	O
pt:México	B-LOC
pt:)	O

pt:''	O
pt:The	B-LOC
pt:Wash	I-LOC
pt:''	O

pt:Defensores	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Belgrano	I-ORG
pt:(	O
pt:Buenos	B-LOC
pt:Aires	I-LOC
pt:''	O
pt:)	O

pt:San	B-LOC
pt:Gregorio	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Sassola	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Kimi	B-PER
pt:Räikkönen	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:**	O
pt:John	B-PER
pt:Mahoney	I-PER
pt:-	O
pt:Frasier	B-ORG
pt:''	O

pt:C.D.	B-ORG
pt:Motagua	I-ORG
pt:x	O
pt:C.D.	B-ORG
pt:Olimpia	I-ORG

pt:Afonso	B-PER
pt:d'Escragnolle	I-PER
pt:Taunay	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Macedônia	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:-	O
pt:Dunavka	O
pt:Trifunovska	O

pt:Começou	O
pt:transmitindo	O
pt:em	O
pt:Goiânia	B-LOC
pt:.	O

pt:Santa	B-LOC
pt:Cruz	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Goiás	I-LOC

pt:''	O
pt:Carrot	B-ORG
pt:Cake	I-ORG
pt:and	I-ORG
pt:Wine	I-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:4:48	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Panthera	B-LOC
pt:concolor	I-LOC
pt:cabrerae	I-LOC

pt:Indianapolis	B-ORG
pt:Colts	I-ORG
pt:(	O
pt:5	O
pt:)	O

pt:Regina	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Saskatchewan	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Frasier	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:Earth	B-ORG
pt:,	I-ORG
pt:Wind	I-ORG
pt:&	I-ORG
pt:Fire	I-ORG

pt:''	O
pt:Ultimate	B-ORG
pt:Fighting	I-ORG
pt:Championship	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Clube	B-ORG
pt:Atlético	I-ORG
pt:Lençoense	I-ORG
pt:/	I-ORG
pt:Bariri	I-ORG

pt:Associação	B-ORG
pt:Americana	I-ORG
pt:para	I-ORG
pt:o	I-ORG
pt:Avanço	I-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Ciência	I-ORG

pt:Orange	B-ORG
pt:Is	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:New	I-ORG
pt:Black	I-ORG
pt:''	O

pt:David	B-PER
pt:Chyträus	I-PER
pt:(	O
pt:1530-1600	O
pt:)	O

pt:Victorious	B-ORG
pt:(	I-ORG
pt:trilha	I-ORG
pt:sonora	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Lista	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Secretários	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Estado	I-ORG
pt:dos	I-ORG
pt:Estados	I-ORG
pt:Unidos	I-ORG

pt:Catedral	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Santo	I-ORG
pt:Ansgário	I-ORG

pt:**	O
pt:Montevidéu	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:***	O
pt:Pan	B-LOC
pt:troglodytes	I-LOC
pt:verus	I-LOC
pt:''	O

pt:Melhor	O
pt:Artista	O
pt:Masculino	O
pt:Solo	O
pt:(	O
pt:Apresentado	O
pt:por	O
pt:Plan	B-PER
pt:B	I-PER
pt:)	O

pt:``	O
pt:Dangerous	B-ORG
pt:''	O
pt:-	O
pt:2:59	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Tailândia	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Imperador	B-PER
pt:Konoe	I-PER
pt:,	O
pt:1142-1155	O
pt:.	O

pt:Leopoldina	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Bragança	I-PER
pt:e	I-PER
pt:Bourbon	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Rafael	B-PER
pt:Nadal	I-PER
pt:[8]	O

pt:Maria	B-PER
pt:Cantwell	I-PER
pt:(	O
pt:D	O
pt:)	O

pt:Aílton	B-PER
pt:Graça	I-PER
pt:-	O
pt:(	O
pt:Império	B-ORG
pt:''	O
pt:)	O

pt:The	B-ORG
pt:Afterman	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:Ascension	I-ORG
pt:''	O

pt:Anton	B-PER
pt:Ivanovich	I-PER
pt:Denikin	I-PER

pt:Próximo	O
pt:a	O
pt:Campo	B-LOC
pt:Grande	I-LOC
pt:e	O
pt:a	O
pt:Bangu	B-LOC
pt:.	O

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Casamicciola	B-LOC
pt:Terme	I-LOC
pt:,	O
pt:Ischia	B-LOC
pt:,	O
pt:Serrara	B-LOC
pt:Fontana	I-LOC
pt:.	O

pt:Atualmente	O
pt:joga	O
pt:pelo	O
pt:Amicale	B-ORG
pt:.	O

pt:A-2]]	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:(	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:N-II	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:)	O

pt:Hüsby	B-LOC
pt:(	O
pt:761	O
pt:)	O

pt:**	O
pt:Nelson	B-PER
pt:Piquet	I-PER
pt:57	O
pt:voltas	O
pt:(	O
pt:4-60	O
pt:)	O

pt:Finnair	B-ORG
pt:(	O
pt:Oneworld	B-ORG
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Porto	B-LOC
pt:Velho	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Joaquim	B-PER
pt:Pinto	I-PER
pt:Machado	I-PER

pt:Natalia	B-PER
pt:Bestemianova	I-PER
pt:/	O
pt:Andrei	B-PER
pt:Bukin	I-PER

pt:Delmiro	B-LOC
pt:Gouveia	I-LOC
pt:-	O
pt:Dois	B-LOC
pt:Riachos	I-LOC

pt:Stephan	B-PER
pt:Petrovich	I-PER
pt:Krascheninnikov	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Denny	B-PER
pt:Hulme	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:''	O
pt:Ai	B-ORG
pt:n't	I-ORG
pt:It	I-ORG
pt:Funny	I-ORG
pt:''	O

pt:Gol	B-ORG
pt:Linhas	I-ORG
pt:Aéreas	I-ORG
pt:Inteligentes	I-ORG

pt:sendo	O
pt:um	O
pt:elemento	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Frobenius	I-ORG
pt:para	O
pt:''p	O
pt:''	O
pt:.	O

pt:Robert	B-PER
pt:Stigwood	I-PER
pt:-	O
pt:Produção	O

pt:Bruno	B-PER
pt:Ribeiro	I-PER
pt:(	O
pt:)	O

pt:Mas	O
pt:antes	O
pt:disso	O
pt:,	O
pt:''Kazarian	O
pt:''	O
pt:tinha	O
pt:se	O
pt:machucado	O
pt:,	O
pt:e	O
pt:o	O
pt:personagem	O
pt:então	O
pt:começou	O
pt:a	O
pt:ser	O
pt:feito	O
pt:por	O
pt:Christopher	B-PER
pt:Daniels	I-PER
pt:.	O

pt:Marquês	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Santa	I-PER
pt:Cruz	I-PER
pt:,	O
pt:1848-1851	O

pt:Lygia	B-PER
pt:Fagundes	I-PER
pt:Telles	I-PER

pt:Jim	B-PER
pt:Broadbent	I-PER
pt:-	O
pt:professor	O
pt:Digory	B-PER
pt:Kirke	I-PER

pt:Jean	B-PER
pt:Vincent	I-PER
pt:Félix	I-PER
pt:Lamouroux	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Igrejinha	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:-	O
pt:''Não	O
pt:Anunciado	O
pt:''	O

pt:Partido	B-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Refundação	I-ORG
pt:Comunista	I-ORG

pt:DeeDee	B-PER
pt:Trotter	I-PER
pt:,	O
pt:Allyson	B-PER
pt:Felix	I-PER
pt:,	O
pt:Francena	B-PER
pt:McCorory	I-PER
pt:,	O
pt:Sanya	B-PER
pt:Richards-Ross	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Almançor	B-PER
pt:(	I-PER
pt:califa	I-PER
pt:)	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Partido	B-ORG
pt:Social	I-ORG
pt:Democrático	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:1945–2003	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Jonathan	B-PER
pt:Haagensen	I-PER
pt:-	O
pt:Madrugadão	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:When	B-ORG
pt:Love	I-ORG
pt:Met	I-ORG
pt:Destruction	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:Elas	O
pt:cantam	O
pt:com	O
pt:uma	O
pt:banda	O
pt:atrás	O
pt:,	O
pt:imitando	O
pt:grupos	O
pt:como	O
pt:The	B-ORG
pt:Supremes	I-ORG
pt:.	O

pt:**	O
pt:Jidá	B-LOC
pt:(	O
pt:Consulado-Geral	O
pt:)	O

pt:Pedro	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Toledo	I-LOC
pt:''	O
pt:;	O

pt:Torrijo	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:la	I-LOC
pt:Cañada	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Região	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Capital	I-LOC
pt:Nacional	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Índia	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Atualmente	O
pt:,	O
pt:defende	O
pt:o	O
pt:Burnley	B-ORG
pt:.	O

pt:Serra	B-LOC
pt:Redonda	I-LOC
pt:(	O
pt:PB	O
pt:)	O

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Barnes	I-LOC

pt:Puebla	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Almenara	I-LOC

pt:Boa	B-LOC
pt:Esperança	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC

pt:Martina	B-PER
pt:Hingis	I-PER
pt:/	O
pt:Sania	B-PER
pt:Mirza	I-PER
pt:''	O
pt:(	O
pt:Quartas-de-finais	O
pt:)	O

pt:Bai	B-PER
pt:Juyi	I-PER
pt:(	O
pt:772–846	O
pt:)	O

pt:Dammfleth	B-LOC
pt:(	O
pt:330	O
pt:)	O

pt:Nova	B-ORG
pt:Xavantina	I-ORG
pt:(	O
pt:Nova	B-LOC
pt:Xavantina	I-LOC
pt:''	O
pt:)	O

pt:**	O
pt:Ed	B-PER
pt:Skrein	I-PER
pt:–	O
pt:Deadpool	B-ORG
pt:''	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Meistriliiga	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:2011	I-LOC

pt:UFC	B-ORG
pt:Fight	I-ORG
pt:Night	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:Marquardt	I-ORG
pt:vs.	I-ORG
pt:Palhares	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Província	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Vale	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Rift	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Colômbia	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Vive	O
pt:actualmente	O
pt:nos	O
pt:Estados	B-LOC
pt:Unidos	I-LOC
pt:.	O

pt:Jean	B-PER
pt:Cocteau	I-PER
pt:...	O
pt:Narrador	O
pt:(	O
pt:voz	O
pt:,	O
pt:não	O
pt:creditado	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Jochen	B-PER
pt:Rindt	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Leandro	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Sevilha	I-PER

pt:Arroio	B-LOC
pt:dos	I-LOC
pt:Ratos	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Sora	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Frosinone	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Jonathan	B-PER
pt:Rhys	I-PER
pt:Meyers	I-PER
pt:na	O
pt:série	O
pt:The	B-ORG
pt:Tudors	I-ORG
pt:''	O
pt:(	O
pt:2007-2010	O
pt:)	O

pt:Museu	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Zoologia	I-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Universidade	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:São	I-ORG
pt:Paulo	I-ORG

pt:Jogou	O
pt:também	O
pt:por	O
pt:JEF	B-ORG
pt:United	I-ORG
pt:,	O
pt:Valladolid	B-ORG
pt:e	O
pt:Vissel	B-ORG
pt:Kobe	I-ORG
pt:.	O

pt:Alitalia	B-ORG
pt:(	O
pt:Milano-Linate	O
pt:)	O

pt:Akiko	B-PER
pt:Wakabayashi	I-PER
pt:e	O
pt:Mie	B-PER
pt:Hama	I-PER
pt:foram	O
pt:as	O
pt:escolhidas	O
pt:e	O
pt:,	O
pt:à	O
pt:última	O
pt:hora	O
pt:,	O
pt:os	O
pt:papéis	O
pt:foram	O
pt:trocados	O
pt:.	O

pt:Conceição	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Tocantins	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Tim	B-PER
pt:Maia	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Em	O
pt:menor	O
pt:número	O
pt:emigraram	O
pt:também	O
pt:para	O
pt:a	O
pt:Alemanha	B-LOC
pt:e	O
pt:Canadá	B-LOC
pt:.	O

pt:SunExpress	B-ORG
pt:(	O
pt:Antália	B-LOC
pt:)	O

pt:Arquieparquia	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Kottayam	I-LOC

pt:É	O
pt:encontrada	O
pt:na	O
pt:Itália	B-LOC
pt:,	O
pt:nos	O
pt:Montes	B-LOC
pt:Urais	I-LOC
pt:,	O
pt:Arizona	B-LOC
pt:e	O
pt:Califórnia	B-LOC
pt:no	O
pt:Oblast	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Dnipropetrovsk	I-LOC
pt:na	O
pt:Ucrânia	B-LOC
pt:.	O

pt:Lagoa	B-LOC
pt:dos	I-LOC
pt:Três	I-LOC
pt:Cantos	I-LOC

pt:Guilherme	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Almeida	I-PER
pt:Prado	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Riccardo	B-PER
pt:Patrese	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Boemundo	B-PER
pt:IV	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Antioquia	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Sarajevo	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Cuiabá	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Schweitzer	B-PER
pt:,	I-PER
pt:Albert	I-PER
pt:.	O

pt:Bem	B-ORG
pt:público	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:economia	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Luciano	B-PER
pt:Huck	I-PER
pt:''	O
pt:(	O
pt:Rede	B-ORG
pt:Globo	I-ORG
pt:)	O
pt:Rodrigo	B-PER
pt:Faro	I-PER
pt:''	O
pt:(	O
pt:Rede	B-ORG
pt:Record	I-ORG
pt:)	O

pt:Vice-Reino	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Nova	I-LOC
pt:Espanha	I-LOC

pt:Foi	O
pt:designado	O
pt:pelo	O
pt:English	B-ORG
pt:Heritage	I-ORG
pt:como	O
pt:um	O
pt:edifício	O
pt:Grau	O
pt:II*	O
pt:na	O
pt:Listed	B-ORG
pt:building	I-ORG
pt:''	O
pt:.	O

pt:``	O
pt:Into	B-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Void	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:canção	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Nine	I-ORG
pt:Inch	I-ORG
pt:Nails	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:María	B-PER
pt:Estela	I-PER
pt:Martínez	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Perón	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Chiloé	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:província	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Nova	B-LOC
pt:Ponte	I-LOC
pt:-	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:8.936	O
pt:''	O
pt:'	O

pt:Channel	B-ORG
pt:Four	I-ORG
pt:Television	I-ORG
pt:Corporation	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Roma	B-ORG
pt:Esporte	I-ORG
pt:Apucarana	I-ORG

pt:Em	O
pt:seguida	O
pt:,	O
pt:tiveram	O
pt:uma	O
pt:audiência	O
pt:com	O
pt:o	O
pt:Papa	B-PER
pt:Gregório	I-PER
pt:XIII	I-PER
pt:em	O
pt:Roma	B-LOC
pt:,	O
pt:e	O
pt:depois	O
pt:com	O
pt:o	O
pt:seu	O
pt:sucessor	O
pt:,	O
pt:Sisto	B-PER
pt:V	I-PER
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Mikhail	B-PER
pt:Botvinnik	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Ocupação	B-LOC
pt:Aliada	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Líbia	I-LOC

pt:Eva	B-PER
pt:Thatcher	I-PER
pt:-	O
pt:Sra	O
pt:.	O

pt:''Philadelphia	O
pt:Turngemeinde	O
pt:''	O
pt:Julius	B-PER
pt:Lenhart	I-PER

pt:Redirecionamento	O
pt:Estação	B-ORG
pt:Santa	I-ORG
pt:Cruz	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Metrô	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:São	I-ORG
pt:Paulo	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Partido	B-PER
pt:Comunista	I-PER
pt:do	I-PER
pt:Kampuchea	I-PER

pt:Chenereilles	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Haute-Loire	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:900	B-ORG
pt:North	I-ORG
pt:Michigan	I-ORG

pt:Santacruzense	B-ORG
pt:(	O
pt:Santa	B-LOC
pt:Cruz	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Rio	I-LOC
pt:Pardo	I-LOC
pt:''	O
pt:)	O

pt:Henri	B-PER
pt:Estienne	I-PER
pt:,	I-PER
pt:o	I-PER
pt:Velho	I-PER
pt:(	O
pt:1470-1520	O
pt:)	O

pt:Nascido	O
pt:em	O
pt:Houston	B-LOC
pt:(	O
pt:Texas	B-LOC
pt:)	O
pt:,	O
pt:estudou	O
pt:na	O
pt:Universidade	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Princeton	I-ORG
pt:.	O

pt:Tetuão	B-LOC
pt:(	O
pt:1860-1862	O
pt:)	O
pt:e	O
pt:(	O
pt:1912-1956	O
pt:)	O

pt:Seul]]	O
pt:,	O
pt:Coreia	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC

pt:Get	B-ORG
pt:Happy	I-ORG
pt:!	I-ORG
pt:!	I-ORG

pt:Asea	B-ORG
pt:Brown	I-ORG
pt:Boveri	I-ORG

pt:Estado	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Rio	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Janeiro	I-LOC

pt:A	B-ORG
pt:Vida	I-ORG
pt:e	I-ORG
pt:Aventuras	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Juniper	I-ORG
pt:Lee	I-ORG
pt:''	O
pt:(	O
pt:2005–2007	O
pt:)	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Sunny	B-PER
pt:(	I-PER
pt:cantora	I-PER
pt:)	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Card	O
pt:preliminar	O
pt:(	O
pt:FX	B-ORG
pt:)	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Yevgeny	B-PER
pt:Kafelnikov	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Ricardo	B-PER
pt:López	I-PER
pt:Murphy	I-PER

pt:Foi	O
pt:revelado	O
pt:pelo	O
pt:XV	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Jaú	I-ORG
pt:e	O
pt:atualmente	O
pt:defende	O
pt:a	O
pt:Ferroviária	B-ORG
pt:.	O

pt:Primeira	O
pt:fase	O
pt:,	O
pt:perdeu	O
pt:para	O
pt:Leonardo	B-PER
pt:Mayer	I-PER

pt:Ibirarema	B-LOC
pt:7.290	O
pt:hab	O
pt:.	O

pt:Bruria	B-PER
pt:Kaufman	I-PER
pt:(	O
pt:1918–2010	O
pt:)	O

pt:Fundo	B-ORG
pt:das	I-ORG
pt:Nações	I-ORG
pt:Unidas	I-ORG
pt:para	I-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Infância	I-ORG

pt:George	B-PER
pt:Harrison	I-PER
pt:-	O
pt:The	B-ORG
pt:Beatles	I-ORG

pt:Kofi	B-PER
pt:Kingston	I-PER
pt:e	O
pt:Eve	B-PER
pt:Torres	I-PER
pt:derrotaram	O
pt:Sheamus	B-PER
pt:e	O
pt:Jillian	B-PER
pt:Hall	I-PER

pt:No	O
pt:entanto	O
pt:,	O
pt:ela	O
pt:só	O
pt:começou	O
pt:a	O
pt:dublar	O
pt:quando	O
pt:se	O
pt:mudou	O
pt:para	O
pt:São	B-LOC
pt:Paulo	I-LOC
pt:.	O

pt:Ptolemeu	B-PER
pt:VI	I-PER
pt:Filometor	I-PER

pt:**	O
pt:Kampala	B-LOC
pt:(	O
pt:embaixada	O
pt:)	O

pt:*****	O
pt:''	O
pt:Pentachlaena	B-LOC
pt:''	O
pt:H.Perrier	O

pt:Jaime	B-PER
pt:I	I-PER
pt:,	I-PER
pt:Duque	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Bragança	I-PER

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Bełchatów	I-LOC

pt:**	O
pt:Tóquio	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:20px]]	O
pt:Rio	B-LOC
pt:Preto	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Eva	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Michaël	B-PER
pt:Dudok	I-PER
pt:De	I-PER
pt:Wit	I-PER

pt:Federação	B-LOC
pt:Tunisiana	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Futebol	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Dustin	B-PER
pt:Brown	I-PER
pt:''	O
pt:'6–4	O
pt:,	O
pt:6–3	O

pt:''	O
pt:Quarteto	B-ORG
pt:Fantástico	I-ORG
pt:''	O

pt:**	O
pt:''	O
pt:Brock	B-PER
pt:Lesnar	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Aliança	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Tocantins	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Jaroslau	B-PER
pt:I	I-PER
pt:,	I-PER
pt:o	I-PER
pt:Sábio	I-PER

pt:Ruvo	B-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Monte	I-LOC

pt:Fundação	B-ORG
pt:Oswaldo	I-ORG
pt:Cruz	I-ORG

pt:a	O
pt:via	O
pt:Pierre	B-PER
pt:Allain	I-PER

pt:Lukáš	B-PER
pt:Rosol	I-PER
pt:Kevin	B-PER
pt:Anderson	I-PER
pt:John	B-PER
pt:Isner	I-PER
pt:Fabio	B-PER
pt:Fognini	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Thomas	B-PER
pt:Lüthi	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Wilson	B-PER
pt:Luiz	I-PER
pt:Seneme	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Museu	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Pérgamo	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Alexander	B-PER
pt:Zverev	I-PER
pt:''	O
pt:'1–6	O
pt:,	O
pt:6–1	O
pt:,	O
pt:6–4	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Partido	B-ORG
pt:Progressista	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Portugal	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Ra	B-PER
pt:'s	I-PER
pt:Al	I-PER
pt:Ghul	I-PER

pt:Valle	B-ORG
pt:del	I-ORG
pt:Cauca	I-ORG

pt:Filadelfia	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Paraguai	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	B-PER
pt:''	I-PER
pt:Jack	I-PER
pt:Sock	I-PER
pt:''	I-PER
pt:'	B-PER

pt:Estância	B-LOC
pt:termal	I-LOC
pt:—	O
pt:também	O
pt:designadas	O
pt:como	O
pt:''caldas	O
pt:''	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Nguyễn	B-PER
pt:Văn	I-PER
pt:Châu	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Papa	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Movimento	B-ORG
pt:Republicano	I-ORG
pt:e	I-ORG
pt:Cidadão	I-ORG

pt:José	B-PER
pt:I	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Portugal	I-PER

pt:Universidade	B-ORG
pt:Estadual	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Campinas	I-ORG

pt:Authon	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Loir-et-Cher	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Bastos	B-LOC
pt:(	O
pt:SP	O
pt:)	O

pt:Flers	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Somme	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Comuna	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Czarny	I-LOC
pt:Bór	I-LOC

pt:Maria	B-PER
pt:Skłodowska-Curie	I-PER
pt:,	O
pt:''nasc	O
pt:.	O

pt:Vive	O
pt:atualmente	O
pt:em	O
pt:Istambul	B-LOC
pt:,	O
pt:mas	O
pt:nasceu	O
pt:em	O

pt:Heinrich	B-PER
pt:Ignaz	I-PER
pt:Franz	I-PER
pt:von	I-PER
pt:Biber	I-PER

pt:Two	B-ORG
pt:Lefts	I-ORG
pt:Do	I-ORG
pt:n't	I-ORG
pt:Make	I-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Right	I-ORG
pt:...	I-ORG
pt:but	I-ORG
pt:Three	I-ORG
pt:Do	I-ORG
pt:''	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Black	B-ORG
pt:Sails	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:série	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:televisão	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Base	B-ORG
pt:Aérea	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Jungwon	I-ORG
pt:(	O
pt:Choongwon	O
pt:)	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Fernando	B-PER
pt:I	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Bulgária	I-PER

pt:====	O
pt:Federico	B-PER
pt:García	I-PER
pt:Lorca	I-PER
pt:====	O

pt:Smart	B-ORG
pt:Araneta	I-ORG
pt:Coliseum	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Marco	B-PER
pt:Simoncelli	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:O	O
pt:jogo	O
pt:seguinte	O
pt:seria	O
pt:em	O
pt:Assunção	B-LOC
pt:,	O
pt:contra	O
pt:o	O
pt:Cerro	B-ORG
pt:Porteño	I-ORG
pt:.	O

pt:Metro	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Kobe	I-ORG

pt:Cneu	B-PER
pt:Papírio	I-PER
pt:Carbão	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Líbia	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Fortaleza	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Santa	I-ORG
pt:Teresa	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Mats	B-PER
pt:Wilander	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Lewis	B-PER
pt:Hamilton	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Amas	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Casa	I-ORG
pt:Desesperadas	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Argentina	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:**	O
pt:Vancouver	B-LOC
pt:(	O
pt:Consulado-Geral	O
pt:)	O

pt:Vivem	O
pt:actualmente	O
pt:na	O
pt:Nazaré	B-LOC
pt:.	O

pt:Nesta	O
pt:época	O
pt:,	O
pt:esteve	O
pt:também	O
pt:no	O
pt:Chile	B-LOC
pt:e	O
pt:na	O
pt:União	B-LOC
pt:Soviética	I-LOC
pt:.	O

pt:Wrigley	B-ORG
pt:Field	I-ORG
pt:(	O
pt:2	O
pt:)	O

pt:Jesse	B-PER
pt:Levine	I-PER
pt:''	O
pt:(	O
pt:Primeira	O
pt:rodada	O
pt:)	O

pt:Ian	B-PER
pt:Astbury	I-PER
pt:-	O
pt:voz	O

pt:Copa	B-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Mundo	I-ORG
pt:FIFA	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:1930	I-ORG

pt:Eddie	B-PER
pt:Murphy	I-PER
pt:,	O
pt:Robert	B-PER
pt:De	I-PER
pt:Niro	I-PER
pt:,	O
pt:Owen	B-PER
pt:Wilson	I-PER

pt:Partido	B-ORG
pt:Social	I-ORG
pt:Liberal	I-ORG
pt:(	O
pt:PSL	O
pt:)	O

pt:Three	B-LOC
pt:Lakes	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Washington	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Diocese	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Bragança	I-LOC
pt:Paulista	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Kateřina	B-PER
pt:Siniaková	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Renata	B-PER
pt:Voráčová	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Pepino	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Herstal	I-PER

pt:Visitador	B-PER
pt:Episcopal	I-PER
pt:Anglicano	I-PER

pt:(	O
pt:Phoenix	B-ORG
pt:Suns	I-ORG
pt:)	O
pt:(	O
pt:1	O
pt:/	O
pt:1	O
pt:)	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Thema	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Tessalônica	I-LOC

pt:Elements	B-ORG
pt:of	I-ORG
pt:Life	I-ORG
pt:''	O
pt:-	O
pt:Tiësto	B-PER

pt:Foi	O
pt:enterrada	O
pt:no	O
pt:Rio	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Janeiro	I-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Goiânia	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Ghost	B-ORG
pt:(	I-ORG
pt:canção	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Spica	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Rumont	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Sena	I-LOC
pt:e	I-LOC
pt:Marne	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:**Mangue	O
pt:•	O
pt:''	O
pt:Nicarágua	B-LOC
pt:''	O
pt:•	O
pt:EXTINTA	O

pt:Spencer	B-PER
pt:Tracy	I-PER
pt:,	O
pt:Mickey	B-PER
pt:Rooney	I-PER

pt:``	O
pt:Onde	O
pt:Andarás	O
pt:''	O
pt:(	O
pt:Caetano	B-PER
pt:Veloso	I-PER
pt:/	O
pt:Ferreira	B-PER
pt:Gullar	I-PER
pt:)	O

pt:Morreu	O
pt:em	O
pt:São	B-LOC
pt:Francisco	I-LOC
pt:,	O
pt:Califórnia	B-LOC
pt:,	O
pt:aos	O
pt:81	O
pt:anos	O
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Athlitikos	B-ORG
pt:Podosfairikos	I-ORG
pt:Omilos	I-ORG
pt:Fostir	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Rancho	B-LOC
pt:Queimado	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Francisco	B-PER
pt:Fortes	I-PER
pt:Calvo	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Barcelos	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Itália	B-LOC
pt:»	O
pt:Daniele	B-PER
pt:De	I-PER
pt:Rossi	I-PER
pt:com	O
pt:Ronaldinho	B-PER
pt:Gaúcho	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Germán	B-PER
pt:Suárez	I-PER
pt:Flamerich	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Alain	B-PER
pt:Prost	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:``	O
pt:Nina	B-ORG
pt:,	I-ORG
pt:Pretty	I-ORG
pt:Ballerina	I-ORG
pt:''	O

pt:Federação	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Futebol	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Mato	I-ORG
pt:Grosso	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Sul	I-ORG

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Pettinengo	B-LOC
pt:(	O
pt:BI	O
pt:)	O
pt:,	O
pt:Piode	B-LOC
pt:,	O
pt:Scopello	B-LOC
pt:.	O

pt:**	O
pt:Teerã	B-LOC
pt:(	O
pt:embaixada	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Shirley	B-PER
pt:MacLaine	I-PER
pt:§	O
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Killing	B-ORG
pt:With	I-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Smile	I-ORG

pt:Herman	B-PER
pt:José	I-PER
pt:e	O
pt:?	O
pt:?	O

pt:Lost	B-ORG
pt:Horizon	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:banda	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Theory	B-ORG
pt:of	I-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Deadman	I-ORG

pt:Blairsville	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Pensilvânia	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Le	B-ORG
pt:cose	I-ORG
pt:che	I-ORG
pt:vivi	I-ORG
pt:''	O

pt:**	O
pt:Viena	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Limeira]]	O
pt:/	O
pt:Americana	B-LOC
pt:/	O
pt:Sumaré	B-LOC

pt:Estação	B-ORG
pt:Ferroviária	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Rossio	I-ORG

pt:Sunflower	B-ORG
pt:(	I-ORG
pt:álbum	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Jorge	B-PER
pt:Lorenzo	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Também	O
pt:trabalhou	O
pt:no	O
pt:Castello	B-ORG
pt:Sforzesco	I-ORG
pt:e	O
pt:na	O
pt:Catedral	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Milão	I-ORG
pt:.	O

pt:Saint-Maurice	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Suíça	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Grupamento	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Mergulhadores	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Combate	I-ORG

pt:Igrejas	B-ORG
pt:Reformadas	I-ORG
pt:na	I-ORG
pt:África	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Sul	I-ORG

pt:Gregório	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Nazianzo	I-PER

pt:João	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Capistrano	I-PER

pt:Francisco	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Miranda	I-PER
pt:.	O

pt:Carlos	B-PER
pt:I	I-PER
pt:Cybo-Malaspina	I-PER
pt:(	O
pt:1581-1662	O
pt:)	O
pt:;	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Europa	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Por	O
pt:Margaret	B-PER
pt:Bourke-White	I-PER
pt:)	O
pt:.]]	O

pt:Sylvia	B-PER
pt:Sidney	I-PER
pt:,	O
pt:Fredric	B-PER
pt:March	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Club	B-ORG
pt:Atlético	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Madrid	I-ORG

pt:Aleixo	B-PER
pt:II	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Moscou	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Amerika	B-ORG
pt:(	I-ORG
pt:canção	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Vittorio	B-LOC
pt:Veneto	I-LOC
pt:,	O
pt:Itália	B-LOC

pt:Sua	O
pt:capital	O
pt:é	O
pt:The	B-LOC
pt:Bottom	I-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Mariano	B-PER
pt:Hood	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Sebastián	B-PER
pt:Prieto	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Boomerang	B-ORG
pt:''	O
pt:(	O
pt:1993–2001	O
pt:)	O

pt:Palogrande]]	O
pt:,	O
pt:Manizales	B-LOC
pt:,	O
pt:Colômbia	B-LOC

pt:Black	B-LOC
pt:Eagle	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Montana	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Daraa	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:cidade	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Batalha	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Lechfeld	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Primeira	B-ORG
pt:Campanha	I-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Cisplatina	I-ORG

pt:Saint-Léon	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Alta	I-LOC
pt:Garona	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Otacílio	B-LOC
pt:Costa	I-LOC
pt:17.835	O
pt:(	O
pt:75º	O
pt:)	O

pt:Woleu-Ntem	B-LOC
pt:(	O
pt:Oyem	B-LOC
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Rio	B-LOC
pt:Grande	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:São	B-LOC
pt:Gonçalo	I-LOC
pt:(	O
pt:RJ	B-LOC
pt:)	O

pt:Canal	O
pt:54	O
pt:-	O
pt:TV	B-ORG
pt:Cultura	I-ORG

pt:Walter	B-PER
pt:Houser	I-PER
pt:Brattain	I-PER

pt:''	O
pt:Barduli	O
pt:''	O
pt:(	O
pt:Barletta	B-LOC
pt:)	O

pt:Redirecionamento	O
pt:The	B-ORG
pt:2nd	I-ORG
pt:Law	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Santa	B-LOC
pt:Catarina	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Melitão	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Sardes	I-PER

pt:Reservatório	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Siloé	I-LOC

pt:Praça	B-LOC
pt:dos	I-LOC
pt:Restauradores	I-LOC
pt:,	O
pt:Lisboa	B-LOC
pt:.]]	O

pt:Bruce	B-PER
pt:Dickinson	I-PER
pt:–	O
pt:voz	O

pt:Beata	B-PER
pt:Maria	I-PER
pt:do	I-PER
pt:Divino	I-PER
pt:Coração	I-PER
pt:Droste	I-PER
pt:zu	I-PER
pt:Vischering	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Museu	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Arte	I-ORG
pt:e	I-ORG
pt:História	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Genebra	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:White	B-LOC
pt:Lake	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Dakota	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Ciudad	B-LOC
pt:Bolívar	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Bogotá	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Budismo	B-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Ásia	I-ORG
pt:Oriental	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Treze	B-ORG
pt:Futebol	I-ORG
pt:Clube	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Diogo	B-PER
pt:Luís	I-PER
pt:Santo	I-PER

pt:René	B-PER
pt:Favaloro	I-PER
pt:(	O
pt:1923–2000	O
pt:)	O
pt:,	O
pt:Criador	O
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Michonne	B-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:)	O
pt:,	O
pt:Sharjah	B-LOC
pt:(	O
pt:488.000	O
pt:hab	O
pt:.	O
pt:)	O

pt:Ele	O
pt:também	O
pt:fez	O
pt:pesquisas	O
pt:nos	O
pt:Estados	B-LOC
pt:Unidos	I-LOC
pt:,	O
pt:na	O
pt:União	B-LOC
pt:Soviética	I-LOC
pt:e	O
pt:em	O
pt:vários	O
pt:outros	O
pt:lugares	O
pt:na	O
pt:Europa	B-LOC
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Johann	B-PER
pt:Gottlob	I-PER
pt:Theaenus	I-PER
pt:Schneider	I-PER

pt:''	O
pt:Miniopterus	B-LOC
pt:medius	I-LOC
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Leopardo-das-neves	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Guilherme	B-PER
pt:III	I-PER
pt:e	O
pt:Sofia	B-PER
pt:dos	I-PER
pt:Países	I-PER
pt:Baixos	I-PER

pt:*O	O
pt:grupo	O
pt:CLAMP	B-ORG
pt:era	O
pt:formado	O
pt:por	O
pt:11	O
pt:pessoas	O
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Canoagem	B-ORG
pt:nos	I-ORG
pt:Jogos	I-ORG
pt:Olímpicos	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Verão	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:2008	I-ORG
pt:-	I-ORG
pt:C-2	I-ORG
pt:1000	I-ORG
pt:m	I-ORG
pt:masculino	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Copa	B-ORG
pt:Korać	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Carlos	B-PER
pt:Luís	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Bourbon	I-PER
pt:e	I-PER
pt:Bragança	I-PER
pt:(	O
pt:1818-1861	O
pt:)	O
pt:,	O
pt:sem	O
pt:descendência	O
pt:;	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Nathan	B-PER
pt:Rothschild	I-PER
pt:,	I-PER
pt:1º	I-PER
pt:Barão	I-PER
pt:Rothschild	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Polina	B-PER
pt:Astakhova	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Helena	B-PER
pt:Rakoczy	I-PER

pt:Jörg	B-PER
pt:Lanz	I-PER
pt:von	I-PER
pt:Liebenfels	I-PER

pt:Outro	O
pt:veio	O
pt:no	O
pt:jogo	O
pt:seguinte	O
pt:,	O
pt:um	O
pt:3	O
pt:x	O
pt:1	O
pt:contra	O
pt:a	O
pt:Hungria	B-ORG
pt:.	O

pt:ABC	B-PER
pt:Weekend	I-PER
pt:Special	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Guaratinguetá	B-ORG
pt:Futebol	I-ORG
pt:Ltda	I-ORG
pt:.	I-ORG

pt:''	O
pt:International	B-ORG
pt:Wrestling	I-ORG
pt:Revolution	I-ORG
pt:Group	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Foi	O
pt:filmada	O
pt:em	O
pt:Sainte-Anne-de-Bellevue	B-LOC
pt:,	O
pt:Quebec	B-LOC
pt:,	O
pt:Canadá	B-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Gordon	B-PER
pt:Moore	I-PER
pt:''	O
pt:'1929	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Fujisawa	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:,	O
pt:Japão	B-LOC

pt:Monte	B-LOC
pt:Alegre	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Piauí	I-LOC

pt:===	O
pt:Miranda	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Douro	I-LOC
pt:===	O

pt:**	O
pt:Xangai	B-LOC
pt:(	O
pt:Consulado-Geral	O
pt:)	O

pt:Miltons	B-ORG
pt:,	I-ORG
pt:Minas	I-ORG
pt:e	I-ORG
pt:Mais	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Aracaju	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Região	B-LOC
pt:Central	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Associação	B-ORG
pt:Sul-Asiática	I-ORG
pt:para	I-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Cooperação	I-ORG
pt:Regional	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Jack	B-PER
pt:Layton	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Midori	B-ORG
pt:no	I-ORG
pt:hibi	I-ORG

pt:Henry	B-PER
pt:Scott	I-PER
pt:,	I-PER
pt:3.°	I-PER
pt:Duque	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Buccleuch	I-PER

pt:''	O
pt:Going	B-ORG
pt:On	I-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:2:54	O

pt:Ocorre	O
pt:somente	O
pt:na	O
pt:Bolívia	B-LOC
pt:.	O

pt:Tobias	B-LOC
pt:Barreto	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Sergipe	I-LOC
pt:)	I-LOC
pt:26.540	O

pt:**	O
pt:Vancouver	B-LOC
pt:(	O
pt:Consulado-Geral	O
pt:)	O

pt:Mar	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:China	I-LOC
pt:Meridional	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Lakes	B-LOC
pt:by	I-LOC
pt:the	I-LOC
pt:Bay	I-LOC

pt:Foi	O
pt:o	O
pt:bairro	O
pt:em	O
pt:que	O
pt:Éder	B-PER
pt:Jofre	I-PER
pt:passou	O
pt:a	O
pt:infância	O
pt:e	O
pt:adolescência	O
pt:.	O

pt:O	O
pt:campeão	O
pt:foi	O
pt:o	O
pt:Detroit	B-ORG
pt:Pistons	I-ORG
pt:.	O

pt:Le	B-LOC
pt:Mans	I-LOC
pt:,	O
pt:França	B-LOC

pt:**	O
pt:Cairo	B-LOC
pt:(	O
pt:embaixada	O
pt:)	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Jan	B-PER
pt:Evangelista	I-PER
pt:Purkyně	I-PER

pt:Questão	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Olivença	I-ORG

pt:Impressora	B-PER
pt:de	I-PER
pt:tinta	I-PER
pt:sólida	I-PER

pt:2003]]	O
pt:Santo	B-LOC
pt:Domingo	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Martín	B-LOC
pt:Muñoz	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:las	I-LOC
pt:Posadas	I-LOC

pt:``	O
pt:Green	B-ORG
pt:Onions	I-ORG
pt:''	O
pt:(	O
pt:Booker	B-ORG
pt:T.	I-ORG
pt:&	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:M.G.	I-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:)	O
pt:–	O
pt:5:45	O

pt:La	B-LOC
pt:Puerta	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Texas	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Eddy	B-PER
pt:Merckx	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:''	O
pt:SOCOM	B-ORG
pt:II	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:U.S.	I-ORG
pt:Navy	I-ORG
pt:SEALs	I-ORG
pt:''	O

pt:Caroline	B-PER
pt:Sunshine	I-PER
pt:como	O
pt:Tinka	O
pt:Hessenheffer	O

pt:The	B-ORG
pt:Taking	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:álbum	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Loaded	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Christian	B-PER
pt:Bale	I-PER
pt:como	O
pt:Melvin	B-PER
pt:Purvis	I-PER

pt:Abdirashid	B-PER
pt:Ali	I-PER
pt:Shermarke	I-PER

pt:====	O
pt:Vargem	B-LOC
pt:Grande	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC
pt:====	O

pt:Estrada	B-ORG
pt:europeia	I-ORG
pt:15	I-ORG

pt:Portable	B-PER
pt:Game	I-PER
pt:Notation	I-PER

pt:Nos	O
pt:playoffs	O
pt:foram	O
pt:eliminados	O
pt:por	O
pt:Orlando	B-ORG
pt:Magic	I-ORG
pt:por	O
pt:um	O
pt:contundente	O
pt:4-1	O
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Montpellier	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Manufacture	B-ORG
pt:nationale	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Sèvres	I-ORG

pt:20px]]	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Denny	B-PER
pt:Hulme	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Frise	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Somme	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Hongren	B-PER
pt:(	O
pt:弘忍	O
pt:)	O
pt:(	O
pt:601	O
pt:-	O
pt:674	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Alemanha	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:República	B-LOC
pt:Popular	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Hungria	I-LOC

pt:(	O
pt:Dance	B-ORG
pt:/	I-ORG
pt:Electronic	I-ORG
pt:Albums	I-ORG
pt:)	O

pt:Arapoti	B-LOC
pt:-	O
pt:Canal	O
pt:37	O

pt:Frances	B-PER
pt:McDormand	I-PER
pt:,	O
pt:William	B-PER
pt:H.	I-PER
pt:Macy	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Cara	B-PER
pt:Black	I-PER
pt:Rennae	B-PER
pt:Stubbs	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Višnjan	B-LOC
pt:(	O
pt:''Visignano	O
pt:''	O
pt:)	O

pt:Piet	B-PER
pt:Keizer	I-PER
pt:(	O
pt:1962-1974	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:American	B-ORG
pt:Caesar	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Mathias	B-PER
pt:Møller	I-PER
pt:Nielsen	I-PER

pt:Kirkland	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Carolina	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Norte	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Calderón	B-PER
pt:de	I-PER
pt:la	I-PER
pt:Barca	I-PER

pt:Klaus	B-PER
pt:Maria	I-PER
pt:Brandauer	I-PER

pt:Osvaldo	B-PER
pt:Dorticós	I-PER
pt:Torrado	I-PER
pt:(	O
pt:1919–1983	O
pt:)	O

pt:159º	O
pt:-	O
pt:Vitória	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Conquista	I-LOC

pt:Tio	B-PER
pt:Sam	I-PER
pt:(	I-PER
pt:DC	I-PER
pt:Comics	I-PER
pt:)	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Teresa	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Entença	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Adrian	B-PER
pt:Sutil	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Enrique	B-PER
pt:Rocha	I-PER
pt:-	O
pt:''Eladio	O
pt:Gómez-Luna	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Comício	B-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Roma	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Km	O
pt:53	O
pt:-	O
pt:Acesso	O
pt:a	O
pt:Várzea	B-LOC
pt:Paulista	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Pedro	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Coimbra	I-PER
pt:,	I-PER
pt:Condestável	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Portugal	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Maximiano	B-PER
pt:''	O
pt:'próximo	O
pt:a	O
pt:Sirmio	B-LOC
pt:,	O
pt:Panônia	B-ORG

pt:São	B-LOC
pt:Miguel	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Araguaia	I-LOC
pt:(	O
pt:GO	B-LOC
pt:)	O

pt:Taylor	B-PER
pt:Swift	I-PER
pt:(	O
pt:08	O
pt:)	O

pt:Sayda	B-PER
pt:el	I-PER
pt:Hora	I-PER
pt:(	O
pt:1537-1542	O
pt:)	O

pt:``	O
pt:Papa	B-ORG
pt:Do	I-ORG
pt:n't	I-ORG
pt:Preach	I-ORG
pt:''	O

pt:The	B-ORG
pt:Chemical	I-ORG
pt:Brothers	I-ORG

pt:São	B-LOC
pt:José	I-LOC
pt:dos	I-LOC
pt:Campos	I-LOC
pt:,	O
pt:São	B-LOC
pt:Paulo	I-LOC

pt:Os	O
pt:Royal	B-ORG
pt:Marines	I-ORG
pt:''	O
pt:também	O
pt:estão	O
pt:organizados	O
pt:em	O
pt:companhias	O
pt:,	O
pt:sendo	O
pt:cada	O
pt:uma	O
pt:destas	O
pt:identificada	O
pt:por	O
pt:uma	O
pt:letra	O
pt:única	O
pt:em	O
pt:todo	O
pt:o	O
pt:corpo	O
pt:.	O

pt:Adoptou	O
pt:o	O
pt:número	O
pt:X	O
pt:devido	O
pt:a	O
pt:Afonso	B-PER
pt:IX	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Leão	I-PER
pt:.	O

pt:Tchéky	B-PER
pt:Karyo	I-PER
pt:—	O
pt:Fouchet	O

pt:``	O
pt:Dammit	B-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:2:51	O

pt:''	O
pt:Continental	B-ORG
pt:Wrestling	I-ORG
pt:Association	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:+	O
pt:''	O
pt:'Ayr	O
pt:''	O
pt:Queensland	B-LOC

pt:San	B-LOC
pt:Francisco	I-LOC
pt:Solano	I-LOC

pt:Grêmio	B-ORG
pt:Atlético	I-ORG
pt:Coariense	I-ORG
pt:(	O
pt:Coari	B-LOC
pt:''	O
pt:)	O

pt:Maria	B-PER
pt:(	I-PER
pt:mãe	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Jesus	I-PER
pt:)	I-PER

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Monte	B-LOC
pt:di	I-LOC
pt:Procida	I-LOC
pt:,	O
pt:Pozzuoli	B-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Batalha	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Taís	B-PER
pt:Araújo	I-PER
pt:-	O
pt:Xica	B-PER
pt:da	I-PER
pt:Silva	I-PER
pt:(	I-PER
pt:Francisca	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Silva	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Oliveira	I-PER
pt:)	I-PER

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Sant'Antioco	B-LOC
pt:.	O

pt:Nothing	B-ORG
pt:Safe	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:Best	I-ORG
pt:of	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Box	I-ORG

pt:Miltonia	B-LOC
pt:russelliana	I-LOC
pt:''	O
pt:Lindl	O
pt:.	O

pt:**	O
pt:Havana	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Pittsburgh	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:,	O
pt:Estados	B-LOC
pt:Unidos	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Mercyful	B-ORG
pt:Fate	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:EP	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Heath	B-PER
pt:Ledger	I-PER
pt:...	O
pt:.	O
pt:Jakob	B-PER
pt:``	I-PER
pt:Jake	I-PER
pt:''	I-PER
pt:Grimm	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Raúl	B-PER
pt:Fernández	I-PER
pt:(	I-PER
pt:basquetebolista	I-PER
pt:)	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Tony	B-PER
pt:Sano	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:†	O
pt:''	O
pt:Amastra	B-LOC
pt:crassilabrum	I-LOC
pt:''	O

pt:Jack	B-PER
pt:Welch	I-PER
pt:e	O
pt:Brian	B-PER
pt:Williams	I-PER
pt:fizeram	O
pt:aparições	O
pt:interpretando	O
pt:a	O
pt:eles	O
pt:próprios	O
pt:.	O

pt:The	B-ORG
pt:Illusion	I-ORG
pt:of	I-ORG
pt:Safety	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Wiesbaden	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:,	O
pt:Alemanha	B-LOC

pt:Chełm	B-LOC
pt:,	O
pt:Dorohusk	B-LOC
pt:,	O
pt:Sawin	B-LOC
pt:,	O
pt:Comuna	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Wola	I-LOC
pt:Uhruska	I-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:João	B-PER
pt:Souza	I-PER
pt:(	O
pt:Campeão	O
pt:)	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:**	O
pt:Dar	B-LOC
pt:es	I-LOC
pt:Salaam	I-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Sete	B-ORG
pt:igrejas	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:peregrinação	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Roma	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Le	B-LOC
pt:Thil	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Eure	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Karl	B-PER
pt:Hjalmar	I-PER
pt:Branting	I-PER

pt:Nathalie	B-PER
pt:Baye	I-PER
pt:...	O
pt:..	O
pt:Dr.	O
pt:Françoise	B-PER
pt:Barre	I-PER

pt:Jonas	B-PER
pt:Björkman	I-PER
pt:/	O
pt:Thomas	B-PER
pt:Johansson	I-PER

pt:(	O
pt:Escritório	O
pt:em	O
pt:Beverly	B-LOC
pt:Hills	I-LOC
pt:)	O

pt:Zezé	B-PER
pt:Gonzaga	I-PER
pt:-	O
pt:Cantora	O

pt:RNK	B-ORG
pt:Split	I-ORG
pt:(	O
pt:3º	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Carlos	B-PER
pt:Nejar	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:Pitbull]]	O
pt:e	O
pt:Prince	B-PER
pt:Royce	I-PER
pt:)	O

pt:Copa	B-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Mundo	I-ORG
pt:FIFA	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:2014	I-ORG

pt:Ghost]]	O
pt:''	O
pt:(	O
pt:com	O
pt:Ella	B-PER
pt:Henderson	I-PER
pt:)	O

pt:Centro	B-ORG
pt:Espacial	I-ORG
pt:Lyndon	I-ORG
pt:Johnson	I-ORG

pt:Gypsys	B-ORG
pt:,	I-ORG
pt:Tramps	I-ORG
pt:&	I-ORG
pt:Thieves	I-ORG

pt:Nos	O
pt:três	O
pt:,	O
pt:este	O
pt:evento	O
pt:é	O
pt:seguido	O
pt:pelo	O
pt:``	O
pt:Chamado	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Mateus	I-PER
pt:''	O
pt:.	O

pt:São	B-LOC
pt:Simão	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Gouveia	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:O	B-ORG
pt:Reino	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Amanhã	I-ORG

pt:Jean-Dominique	B-PER
pt:Cassini	I-PER
pt:,	I-PER
pt:conde	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Cassini	I-PER

pt:''	O
pt:Ring	B-ORG
pt:of	I-ORG
pt:Honor	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Teena	B-PER
pt:Marie	I-PER
pt:—	O
pt:``	O
pt:Lovergirl	O
pt:''	O

pt:**	O
pt:Cairo	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:(	O
pt:Araraquara	B-LOC
pt:''	O
pt:)	O

pt:Live	B-ORG
pt:!	I-ORG
pt:Bootleg	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:álbum	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Aerosmith	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:San	B-ORG
pt:Carlo	I-ORG
pt:alle	I-ORG
pt:Quattro	I-ORG
pt:Fontane	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Sistema	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:avaliação	I-ORG
pt:na	I-ORG
pt:língua	I-ORG
pt:inglesa	I-ORG
pt:internacional	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Nicolau	B-PER
pt:III	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Saint	I-PER
pt:Omer	I-PER

pt:Lista	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:gerenciadores	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:downloads	I-ORG

pt:**	O
pt:Trípoli	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Oh	B-ORG
pt:!	I-ORG
pt:My	I-ORG
pt:Goddess	I-ORG
pt:''	O

pt:Hicham	B-PER
pt:Arazi	I-PER
pt:(	O
pt:77	O
pt:)	O

pt:Universidade	B-ORG
pt:Bandeirante	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:São	I-ORG
pt:Paulo	I-ORG

pt:Luís	B-PER
pt:Filipe	I-PER
pt:Vieira	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:José	B-PER
pt:Manuel	I-PER
pt:Pinto	I-PER

pt:''	O
pt:I	B-ORG
pt:'m	I-ORG
pt:Bad	I-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:4:39	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Cernache	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Bonjardim	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Conquerors	B-ORG
pt:of	I-ORG
pt:Armageddon	I-ORG

pt:Maceió	B-LOC
pt:/	O
pt:AL	B-LOC
pt:-	O
pt:99.1	O
pt:MHz	O

pt:Vesna	B-PER
pt:Dolonc	I-PER
pt:(	O
pt:Q	O
pt:)	O

pt:Jutlândia	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC

pt:''	O
pt:Hallelujah	B-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:4:36	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Héctor	B-PER
pt:Barberá	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Dead	B-ORG
pt:Man	I-ORG
pt:Walkin	I-ORG
pt:'	I-ORG
pt:''	O

pt:Kevin	B-PER
pt:Etten	I-PER
pt:e	O
pt:Susan	B-PER
pt:Nirah	I-PER
pt:Jaffee	I-PER

pt:Região	B-LOC
pt:Econômica	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Leste	I-LOC
pt:Siberiano	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Louison	B-PER
pt:Bobet	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Viktor	B-PER
pt:Troicki	I-PER
pt:Tobias	B-PER
pt:Kamke	I-PER
pt:Jan	B-PER
pt:Hájek	I-PER
pt:Tommy	B-PER
pt:Haas	I-PER

pt:Inicia	O
pt:em	O
pt:Torres	B-LOC
pt:,	O
pt:passa	O
pt:por	O
pt:Dom	B-LOC
pt:Pedro	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Alcântara	I-LOC
pt:,	O
pt:Três	B-LOC
pt:Cachoeiras	I-LOC
pt:,	O
pt:Três	B-LOC
pt:Forquilhas	I-LOC
pt:e	O
pt:termina	O
pt:em	O
pt:Itati	B-LOC
pt:.	O

pt:El	B-LOC
pt:Paso	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Colômbia	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Em	O
pt:João	B-LOC
pt:Pessoa	I-LOC
pt:,	O
pt:a	O
pt:Av	O
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:UFC	B-ORG
pt:Fight	I-ORG
pt:Night	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:Maia	I-ORG
pt:vs.	I-ORG
pt:Shields	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Colin	B-PER
pt:Edwards	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Itacuruba]]	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:(	O
pt:Itacuruba	B-LOC
pt:)	O

pt:NED	B-LOC
pt:Inge	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Bruijn	I-PER
pt:,	O
pt:54.16	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:São	B-LOC
pt:Vicente	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Seridó	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Miyazaki	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Chris	B-PER
pt:Guccione	I-PER
pt:/	O
pt:Thanasi	B-PER
pt:Kokkinakis	I-PER

pt:Apocalyptica	B-ORG
pt:em	O
pt:seu	O
pt:álbum	O
pt:Inquisition	B-ORG
pt:Symphony	I-ORG
pt:.	O

pt:Rainier	B-PER
pt:III	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Mônaco	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Resotyl	O
pt:,	O
pt:Mentix	O
pt:,	O
pt:Alertex	O
pt:,	O
pt:Zalux	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:(	O
pt:Chile	B-LOC
pt:)	O

pt:São	B-ORG
pt:Vicente	I-ORG
pt:e	I-ORG
pt:Granadinas	I-ORG
pt:(	O
pt:163	O
pt:)	O

pt:''Bemidji	O
pt:CC	O
pt:,	O
pt:Bemidji	B-LOC
pt:''	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:MLS	B-ORG
pt:Cup	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:1998	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Athletic	B-ORG
pt:Club	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Avellaneda	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Buenos	I-LOC
pt:Aires	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Foi	O
pt:mandada	O
pt:edificar	O
pt:por	O
pt:D.	B-PER
pt:João	I-PER
pt:III	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Tran	B-PER
pt:Hieu	I-PER
pt:Ngan	I-PER

pt:``	O
pt:Baioque	O
pt:''	O
pt:–	O
pt:Chico	B-PER
pt:Buarque	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Castelló	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:província	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Asimov	B-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:Science	I-ORG
pt:Fiction	I-ORG
pt:''	O

pt:The	B-ORG
pt:Black	I-ORG
pt:Crowes	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Russian	B-PER
pt:Red	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Mount	B-LOC
pt:Sterling	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Kentucky	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Elmwood	B-LOC
pt:Place	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Conhecida	O
pt:como	O
pt:''Medma	O
pt:''	O
pt:durante	O
pt:o	O
pt:período	B-LOC
pt:romano	I-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Led	B-ORG
pt:Zeppelin	I-ORG
pt:IV	I-ORG
pt:(	O
pt:75px	O
pt:)	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:''	O

pt:Atualmente	O
pt:,	O
pt:joga	O
pt:pelo	O
pt:Ternana	B-ORG
pt:Calcio	I-ORG
pt:.	O

pt:Alverca	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Ribatejo	I-LOC

pt:The	B-ORG
pt:Biggest	I-ORG
pt:Loser	I-ORG
pt:-	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:(	O
pt:Em	O
pt:Exibição	O
pt:)	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Erika	B-PER
pt:Buenfil	I-PER
pt:por	O
pt:''XE-TU	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:Helmstorf	B-LOC
pt:(	O
pt:330	O
pt:)	O

pt:Universidade	B-ORG
pt:Ben-Gurion	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Negev	I-ORG
pt:;	O

pt:Sant'Agnese	B-ORG
pt:fuori	I-ORG
pt:le	I-ORG
pt:mura	I-ORG

pt:Russula	B-LOC
pt:nana	I-LOC
pt:''	O
pt:Killerm	O
pt:.	O

pt:''	O
pt:Zoey	B-ORG
pt:101	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Petra	B-PER
pt:Mede	I-PER
pt:e	O
pt:Måns	B-PER
pt:Zelmerlöw	I-PER

pt:Real	B-LOC
pt:Audiência	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Quito	I-LOC

pt:Victor	B-PER
pt:Hugo	I-PER
pt:(	O
pt:1844–1885	O
pt:)	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Jørgen	B-PER
pt:V.	I-PER
pt:Pedersen	I-PER

pt:Autoestrada	B-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Atlântico	I-ORG

pt:Igreja	B-ORG
pt:Episcopal	I-ORG
pt:dos	I-ORG
pt:Estados	I-ORG
pt:Unidos	I-ORG

pt:José	B-PER
pt:Carlos	I-PER
pt:Ruiz	I-PER
pt:-	O
pt:Ahzac	O

pt:Florianópolis	B-LOC
pt:,	O
pt:Santa	B-LOC
pt:Catarina	I-LOC
pt:(	O
pt:)	O

pt:O	O
pt:campeão	O
pt:foi	O
pt:o	O
pt:Rosenborg	B-ORG
pt:.	O

pt:Eduardo	B-PER
pt:Martínez	I-PER
pt:Somalo	I-PER

pt:USA	B-LOC
pt:Kara	B-PER
pt:Lynn	I-PER
pt:Joyce	I-PER
pt:,	O
pt:25.00	O

pt:Nicolas	B-PER
pt:Anelka	I-PER
pt:,	O
pt:sem	O
pt:chances	O
pt:,	O
pt:afirmou	O
pt:que	O
pt:não	O
pt:atuaria	O
pt:com	O
pt:o	O
pt:treinador	O
pt:.	O

pt:Agatha	B-ORG
pt:Christie	I-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:Poirot	I-ORG
pt:''	O

pt:Morreu	O
pt:aos	O
pt:52	O
pt:anos	O
pt:em	O
pt:Bratislava	B-LOC
pt:,	O
pt:Eslováquia	B-LOC
pt:.	O

pt:Temos	O
pt:,	O
pt:como	O
pt:exemplo	O
pt:,	O
pt:Martinho	B-PER
pt:Lutero	I-PER
pt:.	O

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Woodward	I-LOC

pt:''	O
pt:Euterpe	B-LOC
pt:precatoria	I-LOC
pt:''	O
pt:-	O
pt:açaí-solitário	O

pt:**	O
pt:Lilongwe	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Garganta	B-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Villar	I-LOC

pt:I	B-ORG
pt:Do	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Wan	I-ORG
pt:na	I-ORG
pt:Get	I-ORG
pt:Close	I-ORG
pt:to	I-ORG
pt:You	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Calvi	B-LOC
pt:Risorta	I-LOC
pt:,	O
pt:Carinola	B-LOC
pt:,	O
pt:Falciano	B-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Massico	I-LOC
pt:,	O
pt:Grazzanise	B-LOC
pt:,	O
pt:Pignataro	B-LOC
pt:Maggiore	I-LOC
pt:,	O
pt:Sparanise	B-LOC
pt:,	O
pt:Teano	B-LOC
pt:.	O

pt:Cunhataí	B-LOC
pt:1.943	O
pt:(	O
pt:285º	O
pt:)	O

pt:Depois	O
pt:passou	O
pt:por	O
pt:Santa	B-ORG
pt:Cruz	I-ORG
pt:,	O
pt:Portuguesa	B-ORG
pt:,	O
pt:Oeste	B-ORG
pt:,	O
pt:Toledo	B-ORG
pt:e	O
pt:Juventude	B-ORG
pt:.	O

pt:Papa	B-PER
pt:Paulo	I-PER
pt:III	I-PER
pt:,	O
pt:Papa	B-PER
pt:Júlio	I-PER
pt:III	I-PER
pt:,	O
pt:Papa	B-PER
pt:Marcelo	I-PER
pt:II	I-PER
pt:,	O
pt:Papa	B-PER
pt:Paulo	I-PER
pt:IV	I-PER
pt:e	O
pt:Papa	B-PER
pt:Pio	I-PER
pt:IV	I-PER

pt:**	O
pt:Dublin	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Subaru	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Rust	B-ORG
pt:in	I-ORG
pt:Peace	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:João	B-PER
pt:da	I-PER
pt:Escócia	I-PER

pt:Juan	B-PER
pt:Manuel	I-PER
pt:Fangio	I-PER
pt:Karl	B-PER
pt:Kling	I-PER
pt:Hans	B-PER
pt:Herrmann	I-PER
pt:Hermann	B-PER
pt:Lang	I-PER

pt:**	O
pt:Taipé	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:Impressora	B-PER
pt:de	I-PER
pt:sublimação	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Mesquita	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Fenari	I-ORG
pt:Isa	I-ORG

pt:Lowell	B-PER
pt:Observatory	I-PER
pt:Near-Earth-Object	I-PER
pt:Search	I-PER

pt:John	B-PER
pt:Goodman	I-PER
pt:como	O
pt:Detetive	O
pt:Jonesy	O

pt:Sean	B-PER
pt:Young	I-PER
pt:...	O
pt:...	O
pt:...	O
pt:...	O
pt:Chani	B-PER

pt:Luís	B-PER
pt:IV	I-PER
pt:,	I-PER
pt:Grão-Duque	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Hesse	I-PER
pt:e	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Reno	I-PER

pt:*******	O
pt:''	O
pt:Phalanger	B-LOC
pt:matabiru	I-LOC
pt:''	O

pt:Pirapora	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Bom	I-LOC
pt:Jesus	I-LOC

pt:Ele	O
pt:também	O
pt:a	O
pt:cantou	O
pt:juntamente	O
pt:com	O
pt:``	O
pt:U	B-ORG
pt:Smile	I-ORG
pt:''	O
pt:quando	O
pt:fez	O
pt:uma	O
pt:participação	O
pt:no	O
pt:Saturday	B-ORG
pt:Night	I-ORG
pt:Live	I-ORG
pt:''	O
pt:.	O

pt:Foi	O
pt:apaixonada	O
pt:por	O
pt:Colossus	B-PER
pt:.	O

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Acqui	B-LOC
pt:Terme	I-LOC
pt:,	O
pt:Cartosio	B-LOC
pt:,	O
pt:Grognardo	B-LOC
pt:,	O
pt:Melazzo	B-LOC
pt:,	O
pt:Ponzone	B-LOC
pt:.	O

pt:**	O
pt:Malabo	B-LOC
pt:(	O
pt:embaixada	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:12	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:Padre	B-LOC
pt:Las	I-LOC
pt:Casas	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Orquestra	B-ORG
pt:Sinfônica	I-ORG
pt:Nacional	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Estados	I-ORG
pt:Unidos	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Robert	B-PER
pt:Spencer	I-PER
pt:,	I-PER
pt:2.º	I-PER
pt:Conde	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Sunderland	I-PER
pt:(	O
pt:1640-1702	O
pt:)	O

pt:``	O
pt:Let	B-ORG
pt:Me	I-ORG
pt:Entertain	I-ORG
pt:You	I-ORG
pt:''	O
pt:(	O
pt:Robbie	B-PER
pt:Williams	I-PER
pt:)	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Cardítsa	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:unidade	I-LOC
pt:regional	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Sua	O
pt:sede	O
pt:está	O
pt:dividida	O
pt:entre	O
pt:o	O
pt:Rio	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Janeiro	I-LOC
pt:e	O
pt:São	B-LOC
pt:Paulo	I-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Honda	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:===	O
pt:Com	O
pt:o	O
pt:The	B-ORG
pt:3rd	I-ORG
pt:and	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Mortal	I-ORG
pt:===	O

pt:(	O
pt:2002-2003	O
pt:)	O
pt:Artur	B-PER
pt:Jorge	I-PER

pt:O	O
pt:filme	O
pt:foi	O
pt:dirigido	O
pt:por	O
pt:Roger	B-PER
pt:Spottiswoode	I-PER
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Sebastian	B-PER
pt:Vettel	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:John	B-PER
pt:Turturro	I-PER
pt:...	O
pt:.	O
pt:Lucinnius	O

pt:Você	B-ORG
pt:Decide	I-ORG
pt:''	O
pt:,	O
pt:''Veneno	O
pt:Ambiente	O
pt:''	O

pt:André	B-PER
pt:the	I-PER
pt:Giant	I-PER

pt:Melchior	B-PER
pt:Hofmann	I-PER
pt:(	O
pt:1495-1543	O
pt:)	O

pt:Godkowo	B-LOC
pt:,	O
pt:Łukta	B-LOC
pt:,	O
pt:Małdyty	B-LOC
pt:,	O
pt:Miłakowo	B-LOC
pt:,	O
pt:Miłomłyn	B-LOC
pt:,	O
pt:Pasłęk	B-LOC
pt:,	O
pt:Świątki	B-LOC

pt:Demônio	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Laplace	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Haux	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Pirenéus	I-LOC
pt:Atlânticos	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Ordem	B-ORG
pt:dos	I-ORG
pt:Advogados	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Brasil	I-ORG

pt:(	O
pt:com	O
pt:Ella	B-PER
pt:Fitzgerald	I-PER
pt:)	O

pt:1995	B-ORG
pt:-	I-ORG
pt:Voices	I-ORG
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Sanchai	B-PER
pt:Ratiwatana	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Sonchat	B-PER
pt:Ratiwatana	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Apos	O
pt:uma	O
pt:vida	O
pt:muito	O
pt:pobre	O
pt:em	O
pt:Londrina	B-LOC
pt:,	O
pt:ele	O
pt:mudou-se	O
pt:para	O
pt:Itu	B-LOC
pt:.	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Max	B-PER
pt:Carl	I-PER
pt:Wilhelm	I-PER
pt:Weber	I-PER

pt:Ilha	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Páscoa	I-LOC
pt:,	O
pt:Chile	B-LOC

pt:Cristiano	B-PER
pt:Ávalos	I-PER
pt:dos	I-PER
pt:Passos	I-PER

pt:20px]]	O
pt:Novo	B-LOC
pt:Hamburgo	I-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Câmara	B-ORG
pt:dos	I-ORG
pt:Lordes	I-ORG

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Marlboro	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Carolina	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Robin	B-PER
pt:van	I-PER
pt:Persie	I-PER

pt:Igrejas	B-PER
pt:Reformadas	I-PER
pt:Canadenses	I-PER
pt:e	I-PER
pt:Americanas	I-PER

pt:Associação	B-ORG
pt:Chapecoense	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Futebol	I-ORG

pt:FK	B-ORG
pt:Inter	I-ORG
pt:Bratislava	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:WWE	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Sainte-Gemme	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Gers	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Reino	B-ORG
pt:Unido	I-ORG
pt:na	I-ORG
pt:Fed	I-ORG
pt:Cup	I-ORG

pt:Morou	O
pt:na	O
pt:Alemanha	B-LOC
pt:e	O
pt:na	O
pt:Itália	B-LOC
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Cordilheira	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Belasica	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Hannah	B-ORG
pt:Montana	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:The	I-ORG
pt:Movie	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:trilha	I-ORG
pt:sonora	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Cete	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Círculo	B-LOC
pt:Polar	I-LOC
pt:Ártico	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Karl-Heinz	B-PER
pt:Radschinsky	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Bath	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:,	O
pt:Reino	B-LOC
pt:Unido	I-LOC

pt:Bailee	B-PER
pt:Madison	I-PER
pt:como	O
pt:Jovem	O
pt:Branca	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Neve	I-PER
pt:(	O
pt:1	O
pt:episódio	O
pt:)	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Otacar	B-PER
pt:II	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Boêmia	I-PER

pt:Itabaiana	B-LOC
pt:-	O
pt:canal	O
pt:11	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Romano	B-PER
pt:Prodi	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:João	B-PER
pt:I	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Antioquia	I-PER

pt:**	O
pt:Gabriel	B-PER
pt:Braga	I-PER
pt:Nunes	I-PER
pt:-	O
pt:(	O
pt:Poder	B-ORG
pt:Paralelo	I-ORG
pt:''	O
pt:)	O

pt:O	B-ORG
pt:Príncipe	I-ORG
pt:e	I-ORG
pt:o	I-ORG
pt:Mendigo	I-ORG
pt:''	O

pt:Williston	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Carolina	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:António	B-PER
pt:Victorino	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Almeida	I-PER

pt:San	B-LOC
pt:Bartolomé	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Béjar	I-LOC

pt:Asimov	B-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:Science	I-ORG
pt:Fiction	I-ORG
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Roger	B-PER
pt:Federer	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Papa	B-PER
pt:Sérgio	I-PER
pt:III	I-PER

pt:Mata	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Cuéllar	I-LOC

pt:Levanta	O
pt:E	O
pt:Anda	O
pt:(	O
pt:Part.Rael	O
pt:)	O
pt:-	O
pt:Emicida	B-PER
pt:(	O
pt:Tema	O
pt:Geral	O
pt:)	O

pt:Destacamento	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Policiamento	I-ORG
pt:Ostensivo	I-ORG

pt:2h10	O
pt:–	O
pt:Capital	B-ORG
pt:Inicial	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Luís	B-PER
pt:Filipe	I-PER
pt:,	I-PER
pt:Duque	I-PER
pt:d'Orleães	I-PER

pt:Jon	B-PER
pt:Dahl	I-PER
pt:Tomasson	I-PER

pt:LAS	B-PER
pt:CASAS.	I-PER
pt:Bartolomé	I-PER
pt:de	I-PER
pt:.	O

pt:Foi	O
pt:sepultado	O
pt:em	O
pt:Itu	B-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Beat	B-ORG
pt:It	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:São	B-LOC
pt:Cristóvão	I-LOC
pt:e	I-LOC
pt:Nevis	I-LOC

pt:``	O
pt:This	B-ORG
pt:Is	I-ORG
pt:Me	I-ORG
pt:''	O

pt:**	O
pt:Kevin	B-PER
pt:Dillon	I-PER
pt:-	O
pt:''Entourage	O
pt:''	O

pt:Matschie	O
pt:-	O
pt:Paul	B-PER
pt:Matschie	I-PER
pt:(	O
pt:1861–1926	O
pt:)	O

pt:Choluteca	B-LOC
pt:(	O
pt:Choluteca	B-LOC
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Alemanha	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O
pt:†	O

pt:Pode	O
pt:ser	O
pt:encontrada	O
pt:no	O
pt:Paraguai	B-LOC
pt:,	O
pt:Brasil	B-LOC
pt:,	O
pt:Argentina	B-LOC
pt:e	O
pt:Uruguai	B-LOC
pt:.	O

pt:No	O
pt:desenho	O
pt:,	O
pt:ele	O
pt:contracena	O
pt:mais	O
pt:com	O
pt:sua	O
pt:irmã	O
pt:,	O
pt:a	O
pt:Feiticeira	B-PER
pt:Escarlate	I-PER
pt:.	O

pt:Crash	B-ORG
pt:!	I-ORG
pt:Boom	I-ORG
pt:!	I-ORG
pt:Bang	I-ORG
pt:!	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:canção	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Juliana	B-PER
pt:,	I-PER
pt:Freda	I-PER
pt:e	I-PER
pt:John	I-PER
pt:no	I-PER
pt:Blake	I-PER
pt:Babies	I-PER

pt:Do	B-ORG
pt:n't	I-ORG
pt:Stop	I-ORG
pt:Me	I-ORG
pt:Now	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Job	B-ORG
pt:for	I-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Cowboy	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Ágabo	B-PER
pt:,	I-PER
pt:o	I-PER
pt:Profeta	I-PER

pt:John	B-PER
pt:F.	I-PER
pt:Kennedy	I-PER

pt:Diego	B-PER
pt:Costa	I-PER
pt:Silva	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Jeffrey	B-PER
pt:Tambor	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Jo	B-PER
pt:Bonnier	I-PER
pt:Wolfgang	B-PER
pt:von	I-PER
pt:Trips	I-PER

pt:Web	B-ORG
pt:Services	I-ORG
pt:Description	I-ORG
pt:Language	I-ORG

pt:(	O
pt:6	O
pt:)	O
pt:Philadelphia	B-ORG
pt:Eagles	I-ORG

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:San	I-LOC
pt:Joaquin	I-LOC

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Aci	B-LOC
pt:Sant'Antonio	I-LOC
pt:,	O
pt:San	B-LOC
pt:Giovanni	I-LOC
pt:la	I-LOC
pt:Punta	I-LOC
pt:,	O
pt:Valverde	B-LOC
pt:,	O
pt:Viagrande	B-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Zimri	B-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Marta	B-PER
pt:Luísa	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Noruega	I-PER

pt:e	O
pt:ZE	B-ORG
pt::	I-ORG
pt:A	I-ORG
pt:.	O

pt:São	B-LOC
pt:João	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Boa	I-LOC
pt:Vista	I-LOC

pt:''	O
pt:Akodon	B-LOC
pt:cursor	I-LOC
pt:''	O
pt:-	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:rato-do-chão	O
pt:''	O
pt:'	O

pt:Basílica	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:São	I-ORG
pt:Pedro	I-ORG

pt:''	O
pt:Nothing	B-ORG
pt:Was	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Same	I-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:Drake	B-PER

pt:Província	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Dewa	I-LOC

pt:Antônio	B-PER
pt:Gonçalves	I-PER
pt:Teixeira	I-PER
pt:e	I-PER
pt:Sousa	I-PER

pt:Groß	B-LOC
pt:Pampau	I-LOC
pt:(	O
pt:134	O
pt:)	O

pt:Tom	B-PER
pt:DeLonge	I-PER
pt:e	O
pt:Mark	B-PER
pt:Hoppus	I-PER

pt:redirecionamento	O
pt:Regiões	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Estónia	I-LOC

pt:Agatha	B-ORG
pt:Christie	I-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:Poirot	I-ORG
pt:''	O

pt:Foi	O
pt:guiado	O
pt:por	O
pt:Nick	B-PER
pt:Heidfeld	I-PER
pt:e	O
pt:Heinz-Harald	B-PER
pt:Frentzen	I-PER
pt:.	O

pt:===	O
pt:Casa	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Hohenzollern	I-LOC
pt:===	O

pt:Atualmente	O
pt:corre	O
pt:na	O
pt:Stock	B-ORG
pt:Car	I-ORG
pt:Brasil	I-ORG
pt:.	O

pt:Comité	B-ORG
pt:Central	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Partido	I-ORG
pt:Comunista	I-ORG
pt:da	I-ORG
pt:União	I-ORG
pt:Soviética	I-ORG

pt:Nômade	B-PER
pt:(	I-PER
pt:Marvel	I-PER
pt:Comics	I-PER
pt:)	I-PER

pt:Steward	B-ORG
pt:Observatory	I-ORG
pt:(	O
pt:691	O
pt:)	O

pt:Região	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sudeste	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Anatólia	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Castelo	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Egeskov	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Bobby	B-PER
pt:Jindal	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Hasso	B-PER
pt:von	I-PER
pt:Manteuffel	I-PER

pt:===	O
pt:Com	O
pt:os	O
pt:Racionais	B-ORG
pt:MC	I-ORG
pt:'s	I-ORG
pt:===	O

pt:**	O
pt:Ottawa	B-LOC
pt:(	O
pt:Embaixada	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Jaroslav	B-PER
pt:Drobný	I-PER
pt:Lew	B-PER
pt:Hoad	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Ele	O
pt:só	O
pt:veio	O
pt:a	O
pt:ser	O
pt:preso	O
pt:duas	O
pt:semanas	O
pt:depois	O
pt:,	O
pt:em	O
pt:Americana	B-LOC
pt:,	O
pt:São	B-LOC
pt:Paulo	I-LOC
pt:.	O

pt:Atualmente	O
pt:defende	O
pt:o	O
pt:Greuther	B-ORG
pt:Fürth	I-ORG
pt:.	O

pt:Pozzomaggiore	B-LOC
pt:,	O
pt:''Puthumajore	O
pt:''	O

pt:Gaël	B-PER
pt:Monfils	I-PER
pt:(	O
pt:2	O
pt:/	O
pt:3	O
pt:)	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Deportivo	B-ORG
pt:Saprissa	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Mate.	B-ORG
pt:Feed.	I-ORG
pt:Kill.	I-ORG
pt:Repeat	I-ORG
pt:.	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:The	B-ORG
pt:Ed	I-ORG
pt:Hunter	I-ORG
pt:Tour	I-ORG

pt:Henrique	B-PER
pt:VII	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Inglaterra	I-PER

pt:Nas	O
pt:Filipinas	B-LOC
pt:é	O
pt:considerado	O
pt:GP	O
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Colônia	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Gurgueia	I-LOC

pt:Martina	B-PER
pt:Stoessel	I-PER
pt:''	O
pt:e	O
pt:Jorge	B-PER
pt:Blanco	I-PER

pt:O	O
pt:filme	O
pt:foi	O
pt:filmado	O
pt:na	O
pt:Colúmbia	B-LOC
pt:Britânica	I-LOC
pt:.	O

pt:Monte	B-LOC
pt:Carlo	I-LOC
pt:-	O
pt:Canal	O
pt:2	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Reial	B-ORG
pt:Club	I-ORG
pt:Deportiu	I-ORG
pt:Espanyol	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Barcelona	I-ORG

pt:Prefeitura	B-PER
pt:da	I-PER
pt:Casa	I-PER
pt:Pontifícia	I-PER

pt:Téspis	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Ática	I-PER

pt:Mildred	B-PER
pt:Davis	I-PER
pt:—	O
pt:A	O
pt:Garota	O

pt:San	B-LOC
pt:José	I-LOC
pt:Acatempa	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Lista	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:lugares	I-LOC
pt:da	I-LOC
pt:série	I-LOC
pt:Harry	I-LOC
pt:Potter	I-LOC

pt:Redirecionamento	O
pt:Lincoln	B-ORG
pt:City	I-ORG
pt:Football	I-ORG
pt:Club	I-ORG

pt:Segura	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:los	I-LOC
pt:Baños	I-LOC

pt:67	O
pt:-	O
pt:Kim	B-PER
pt:Thayil	I-PER
pt:(	O
pt:Soundgarden	B-ORG
pt:)	O

pt:115-3	O
pt:(	O
pt:Ucrânia	B-LOC
pt:,	O
pt:Canadá	B-LOC
pt:e	O
pt:Estados	B-LOC
pt:Unidos	I-LOC
pt:)	O

pt:Detroit	B-ORG
pt:Red	I-ORG
pt:Wings	I-ORG
pt:(	O
pt:1974-1981	O
pt:)	O

pt:Cansanção	B-LOC
pt:(	O
pt:BA	O
pt:)	O

pt:Torremocha	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Jiloca	I-LOC

pt:Michel	B-PER
pt:Serrault	I-PER
pt:,	O
pt:Jean-Louis	B-PER
pt:Trintignant	I-PER

pt:Outros	O
pt:grupos	O
pt:a	O
pt:tocaram	O
pt:,	O
pt:incluindo	O
pt:Social	B-ORG
pt:Distortion	I-ORG
pt:e	O
pt:Green	B-ORG
pt:Day	I-ORG
pt:.	O

pt:``	O
pt:Rolling	B-ORG
pt:in	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Deep	I-ORG
pt:''	O

pt:Luz	B-PER
pt:María	I-PER
pt:Aguilar	I-PER
pt:...	O
pt:.	O
pt:Sra	O
pt:.	O

pt:Labé	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:região	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Lu	B-PER
pt:Yen-hsun	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Kung	B-ORG
pt:Fu	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:A	I-ORG
pt:Lenda	I-ORG
pt:Continua	I-ORG

pt:Natassia	B-PER
pt:Malthe	I-PER
pt:...	O
pt:..Rayne	O

pt:Tommy	B-PER
pt:Lee	I-PER
pt:Jones	I-PER
pt:como	O
pt:L.T	O
pt:.	O

pt:Khyber	B-LOC
pt:Pakhtunkhwa	I-LOC
pt:,	O
pt:reclamado	O
pt:pela	O

pt:Amparo	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:São	I-LOC
pt:Francisco	I-LOC
pt:(	O
pt:SE	O
pt:)	O

pt:Condado	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Dallas	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Iowa	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Where	B-ORG
pt:Is	I-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Love	I-ORG
pt:?	I-ORG

pt:Redirecionamento	O
pt:USS	B-ORG
pt:Collett	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:DD-730	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Historia	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:gentibus	I-LOC
pt:septentrionalibus	I-LOC

pt:Sua	O
pt:sede	O
pt:fica	O
pt:em	O
pt:Kolbotn	B-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Nash	B-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Franz	B-PER
pt:Xaver	I-PER
pt:Fieber	I-PER

pt:Península	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Bataan	I-LOC

pt:-	O
pt:Agência	B-ORG
pt:Espacial	I-ORG
pt:Brasileira	I-ORG

pt:Fátima	B-PER
pt:Campos	I-PER
pt:Ferreira	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Endlessly	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:Muito	O
pt:provavelmente	O
pt:participa	O
pt:em	O
pt:algumas	O
pt:campanhas	O
pt:na	O
pt:Escócia	B-LOC
pt:e	O
pt:no	O
pt:País	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Gales	I-LOC
pt:.	O

pt:``	O
pt:Cheers	B-ORG
pt:(	I-ORG
pt:Drink	I-ORG
pt:to	I-ORG
pt:That	I-ORG
pt:)	I-ORG
pt:''	O

pt:Demétrio	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Tessalônica	I-PER

pt:Redirecionamento	O
pt:Kolybelnaya	B-ORG
pt:dlya	I-ORG
pt:vulkan	I-ORG

pt:redirecionamento	O
pt:Spaniel	B-ORG
pt:anão	I-ORG
pt:continental	I-ORG

pt:Sint	B-LOC
pt:Maarten	I-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Países	I-LOC
pt:Baixos	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Chris	B-PER
pt:Noth	I-PER
pt:-	O
pt:Detetive	B-PER
pt:Mike	I-PER
pt:Logan	I-PER

pt:Foi	O
pt:fundado	O
pt:pela	O
pt:Arquidiocese	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:São	I-LOC
pt:Paulo	I-LOC
pt:.	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Felipe	B-PER
pt:Massa	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:As	O
pt:duas	O
pt:novelas	O
pt:foram	O
pt:apresentadas	O
pt:primeiramente	O
pt:na	O
pt:extinta	O
pt:Rede	B-ORG
pt:Manchete	I-ORG
pt:.	O

pt:Metal	B-ORG
pt:Hurlant	I-ORG
pt:(	I-ORG
pt:álbum	I-ORG
pt:)	I-ORG

pt:Jodie	B-PER
pt:Foster	I-PER
pt:como	O
pt:Clarice	B-PER
pt:Starling	I-PER

pt:Faculdade	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Medicina	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Marília	I-ORG

pt:Foi	O
pt:construído	O
pt:pela	O
pt:empresa	O
pt:Komatsu	B-ORG
pt:,	O
pt:em	O
pt:Ishikawa	B-LOC
pt:.	O

pt:*****	O
pt:''	O
pt:Myrciaria	B-LOC
pt:''	O
pt:O.Berg	O

pt:Franz	B-PER
pt:Alexander	I-PER
pt:(	O
pt:1891—1964	O
pt:)	O

pt:Under	B-ORG
pt:the	I-ORG
pt:Iron	I-ORG
pt:Sea	I-ORG
pt:''	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Zeca	B-PER
pt:Pagodinho	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Galt	B-PER
pt:MacDermot	I-PER
pt:,	O
pt:Gerome	B-PER
pt:Ragni	I-PER
pt:,	O
pt:James	B-PER
pt:Rado	I-PER

pt:Icmar	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Túsculo	I-PER
pt:(	O
pt:?	O

pt:Roy	B-PER
pt:Kinnear	I-PER
pt:-	O
pt:Planchet	O

pt:Sinclair	B-PER
pt:Lewis	I-PER
pt:(	O
pt:1885-1951	O
pt:)	O

pt:``	O
pt:Give	B-ORG
pt:a	I-ORG
pt:Little	I-ORG
pt:More	I-ORG
pt:''	O
pt:''	O

pt:22px]]	O
pt:Reino	B-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Baviera	I-ORG
pt:(	O
pt:Confederação	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Reno	I-LOC
pt:)	O

pt:Thomas	B-PER
pt:H.	I-PER
pt:Ince	I-PER

pt:Já	O
pt:pertenceu	O
pt:a	O
pt:Arapiraca	B-LOC
pt:,	O
pt:Porto	B-LOC
pt:Real	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Colégio	I-LOC
pt:e	O
pt:Traipu	B-LOC
pt:.	O

pt:Tsubasa	B-ORG
pt:RESERVoir	I-ORG
pt:CHRoNiCLE	I-ORG

pt:Guaratinguetá	B-LOC
pt:-	O
pt:Canal	O
pt:56	O

pt:Flor	B-LOC
pt:da	I-LOC
pt:Serra	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Sul	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Gilera	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Aki	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:distrito	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Frederico	B-PER
pt:,	I-PER
pt:Príncipe	I-PER
pt:Herdeiro	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Dinamarca	I-PER

pt:Fernando	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Noronha	I-LOC

pt:'	O
pt:''	O
pt:Glorinha	B-LOC
pt:''	O
pt:'	O

pt:Étienne	B-PER
pt:Fiacre	I-PER
pt:Louis	I-PER
pt:Raoul	I-PER

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:KB	B-ORG
pt:Karlskoga	I-ORG
pt:Fotbollförening	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Ken	B-PER
pt:Flach	I-PER
pt:Robert	B-PER
pt:Seguso	I-PER

pt:Frederick	B-PER
pt:John	I-PER
pt:Inman	I-PER

pt:Erland	B-PER
pt:Josephson	I-PER
pt:...	O
pt:.	O
pt:embaixador	O

pt:``	O
pt:Tão	O
pt:Seu	O
pt:''	O
pt:chegou	O
pt:a	O
pt:ser	O
pt:regravada	O
pt:pela	O
pt:Banda	B-ORG
pt:Eva	I-ORG
pt:.	O

pt:Jerusalém	B-LOC
pt:(	O
pt:não	O
pt:reconhecida	O
pt:internacionalmente	O
pt:)	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Baltasar	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Zúñiga	I-PER
pt:y	I-PER
pt:Guzmán	I-PER
pt:,	I-PER
pt:Marquês	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Valero	I-PER

pt:-	O
pt:Federação	B-ORG
pt:Israelense	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Hóquei	I-ORG
pt:no	I-ORG
pt:Gelo	I-ORG

pt:Foi	O
pt:também	O
pt:a	O
pt:última	O
pt:corrida	O
pt:disputada	O
pt:por	O
pt:Karl	B-PER
pt:Wendlinger	I-PER
pt:e	O
pt:Roberto	B-PER
pt:Pupo	I-PER
pt:Moreno	I-PER
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Warner	B-ORG
pt:Music	I-ORG
pt:Group	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Johnny	B-PER
pt:Herbert	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:'Vencedor	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:(	O
pt:1º	O
pt:título	O
pt:)	O

pt:Melanie	B-PER
pt:Griffith	I-PER
pt:,	O
pt:Harrison	B-PER
pt:Ford	I-PER
pt:,	O
pt:Sigourney	B-PER
pt:Weaver	I-PER

pt:Heinrich	B-PER
pt:Bullinger	I-PER
pt:(	O
pt:1504-1575	O
pt:)	O

pt:``	O
pt:Hey	B-ORG
pt:Ya	I-ORG
pt:!	I-ORG
pt:''	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Car	B-PER
pt:(	I-PER
pt:rei	I-PER
pt:da	I-PER
pt:Cária	I-PER
pt:)	I-PER

pt:República	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Veneza	I-LOC

pt:Foi	O
pt:encontrada	O
pt:morta	O
pt:estrangulada	O
pt:uma	O
pt:semana	O
pt:depois	O
pt:,	O
pt:em	O
pt:Sarzedo	B-LOC
pt:.	O

pt:Hugh	B-PER
pt:Laurie	I-PER
pt:(	O
pt:1959-	O
pt:)	O

pt:Santa	B-LOC
pt:Cruz	I-LOC
pt:de	I-LOC
pt:los	I-LOC
pt:Cáñamos	I-LOC

pt:Redirecionamento	O
pt:Tigran	B-PER
pt:Vardan	I-PER
pt:Martirossian	I-PER

pt:Aurora	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Ohio	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Seoul	B-ORG
pt:Metropolitan	I-ORG
pt:Rapid	I-ORG
pt:Transit	I-ORG
pt:Corporation	I-ORG

pt:Com	O
pt:o	O
pt:tempo	O
pt:,	O
pt:o	O
pt:''chan	O
pt:''	O
pt:acabou	O
pt:se	O
pt:estabelecendo	O
pt:na	O
pt:Coreia	B-LOC
pt:,	O
pt:onde	O
pt:recebeu	O
pt:o	O
pt:nome	O
pt:''seon	O
pt:''	O
pt:.	O

pt:Jorge	B-PER
pt:V	I-PER
pt:do	I-PER
pt:Reino	I-PER
pt:Unido	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:NX	B-ORG
pt:Zero	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:Escadaria	B-PER
pt:do	I-PER
pt:Convento	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Santa	I-PER
pt:Teresa	I-PER

pt:Ele	O
pt:foi	O
pt:obrigado	O
pt:a	O
pt:se	O
pt:retratar	O
pt:em	O
pt:uma	O
pt:carta	O
pt:à	O
pt:revista	O
pt:Science	B-ORG
pt:.	O

pt:Stokley	O
pt:jogou	O
pt:pelo	O
pt:Baltimore	B-ORG
pt:Ravens	I-ORG
pt:,	O
pt:pelo	O
pt:Indianapolis	B-ORG
pt:Colts	I-ORG
pt:,	O
pt:pelo	O
pt:Seattle	B-ORG
pt:Seahawks	I-ORG
pt:,	O
pt:pelo	O
pt:New	B-ORG
pt:York	I-ORG
pt:Giants	I-ORG
pt:e	O
pt:pelo	O
pt:Denver	B-ORG
pt:Broncos	I-ORG
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Câu	B-ORG
pt:lạc	I-ORG
pt:bộ	I-ORG
pt:bóng	I-ORG
pt:đá	I-ORG
pt:SHB	I-ORG
pt:Đà	I-ORG
pt:Nẵng	I-ORG

pt:``	O
pt:Kinda	B-ORG
pt:Girl	I-ORG
pt:You	I-ORG
pt:Are	I-ORG
pt:''	O
pt:–	O
pt:2:36	O

pt:Tejeda	B-LOC
pt:y	I-LOC
pt:Segoyuela	I-LOC

pt:Jan	B-PER
pt:Svatopluk	I-PER
pt:Presl	I-PER

pt:República	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Vermont	I-LOC

pt:Cidade	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Ho	I-LOC
pt:Chi	I-LOC
pt:Minh	I-LOC

pt:Papa	B-PER
pt:Bento	I-PER
pt:II	I-PER

pt:'	O
pt:''	O
pt:Kamen	B-ORG
pt:Rider	I-ORG
pt:OOO	I-ORG
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O

pt:Redirecionamento	O
pt:Lega	B-ORG
pt:Pro	I-ORG
pt:Prima	I-ORG
pt:Divisione	I-ORG

pt:Samuel	B-PER
pt:Eliot	I-PER
pt:Morison	I-PER

pt:Stephan	B-PER
pt:Ladislaus	I-PER
pt:Endlicher	I-PER

pt:UFC	B-ORG
pt:on	I-ORG
pt:FX	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:Belfort	I-ORG
pt:vs.	I-ORG
pt:Bisping	I-ORG

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Agripa	B-PER
pt:Menênio	I-PER
pt:Lanato	I-PER
pt:(	I-PER
pt:cônsul	I-PER
pt:em	I-PER
pt:503	I-PER
pt:a.C	I-PER
pt:.	I-PER
pt:)	I-PER

pt:Niesgrau	B-LOC
pt:(	O
pt:596	O
pt:)	O

pt:''	O
pt:Eria	B-LOC
pt:lasiopetala	I-LOC
pt:''	O

pt:UFC	B-ORG
pt:Live	I-ORG
pt::	I-ORG
pt:Cruz	I-ORG
pt:vs.	I-ORG
pt:Johnson	I-ORG

pt:20px]]	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Michele	B-PER
pt:Alboreto	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:'	O
pt:''	O
pt:Pratt	B-ORG
pt:&	I-ORG
pt:Whitney	I-ORG
pt:,	O
pt:East	B-LOC
pt:Hartford	I-LOC
pt:,	O
pt:Connecticut	B-LOC
pt:.	O
pt:''	O
pt:'	O

pt:Boleslau	B-ORG
pt:I	I-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Polónia	I-ORG

pt:Carlos	B-PER
pt:Maia	I-PER
pt:Pinto	I-PER
pt:(	O
pt:interino	O
pt:)	O

pt:Clube	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Desportos	I-ORG
pt:da	I-ORG
pt:Costa	I-ORG
pt:do	I-ORG
pt:Sol	I-ORG

pt:'	O
pt:''	O
pt:Chan	B-PER
pt:Yung-jan	I-PER
pt:''	O
pt:'	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Chuang	B-PER
pt:Chia-jung	I-PER
pt:''	O
pt:'	O

pt:Encanto	B-LOC
pt:-	O
pt:Equador	B-LOC
pt:-	O
pt:Espírito	B-LOC
pt:Santo	I-LOC
pt:-	O
pt:Extremoz	B-LOC

pt:Celso	B-LOC
pt:Ramos	I-LOC
pt:2.776	O
pt:(	O
pt:251º	O
pt:)	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Estádio	B-ORG
pt:Governador	I-ORG
pt:Plácido	I-ORG
pt:Castelo	I-ORG

pt:Weezer	B-ORG
pt:–	O
pt:``	O
pt:Dope	B-ORG
pt:Nose	I-ORG
pt:''	O

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Antillo	B-LOC
pt:,	O
pt:Casalvecchio	B-LOC
pt:Siculo	I-LOC
pt:,	O
pt:Forza	B-LOC
pt:d'Agrò	I-LOC
pt:,	O
pt:Mongiuffi	B-LOC
pt:Melia	I-LOC
pt:,	O
pt:Roccafiorita	B-LOC
pt:.	O

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Alessandria	B-LOC
pt:,	O
pt:Bosco	B-LOC
pt:Marengo	I-LOC
pt:,	O
pt:Casal	B-LOC
pt:Cermelli	I-LOC
pt:,	O
pt:Castellazzo	B-LOC
pt:Bormida	I-LOC
pt:.	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Clube	B-ORG
pt:Desportivo	I-ORG
pt:Sinagoga	I-ORG

pt:M	B-ORG
pt:&	I-ORG
pt:T	I-ORG
pt:Bank	I-ORG
pt:Stadium	I-ORG

pt:Agrela	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Santo	I-LOC
pt:Tirso	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:Saint-Gervais	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Gironda	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Tais	O
pt:emigrantes	O
pt:seguiram	O
pt:principalmente	O
pt:para	O
pt:o	O
pt:Centro-oeste	B-LOC
pt:e	O
pt:para	O
pt:a	O
pt:Amazônia	B-LOC
pt:,	O
pt:levando	O
pt:consigo	O
pt:sua	O
pt:concepção	O
pt:produtiva	O
pt:.	O

pt:Testemunhas	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Jeová	I-ORG
pt:''	O
pt:.	O

pt:Faz	O
pt:fronteira	O
pt:com	O
pt:Caldaro	B-LOC
pt:sulla	I-LOC
pt:Strada	I-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Vino	I-LOC
pt:,	O
pt:Cortaccia	B-LOC
pt:sulla	I-LOC
pt:Strada	I-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Vino	I-LOC
pt:,	O
pt:Cortina	B-LOC
pt:sulla	I-LOC
pt:Strada	I-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Vino	I-LOC
pt:,	O
pt:Magrè	B-LOC
pt:sulla	I-LOC
pt:Strada	I-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Vino	I-LOC
pt:,	O
pt:Montagna	B-LOC
pt:,	O
pt:Salorno	B-LOC
pt:,	O
pt:Termeno	B-LOC
pt:sulla	I-LOC
pt:Strada	I-LOC
pt:del	I-LOC
pt:Vino	I-LOC
pt:.	O

pt:No	O
pt:edifício	O
pt:estão	O
pt:localizados	O
pt:a	O
pt:Suprema	B-ORG
pt:Corte	I-ORG
pt:,	O
pt:o	O
pt:Alto	B-ORG
pt:Tribunal	I-ORG
pt:e	O
pt:o	O
pt:Tribunal	B-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Círculo	I-ORG
pt:de	I-ORG
pt:Dublin	I-ORG
pt:.	O

pt:Jean-Baptiste	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Lamarck	I-PER

pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Adenogyne	O
pt:''	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Klotzsch	B-PER

pt:**	O
pt:'	O
pt:''	O
pt:Jeff	B-PER
pt:Probst	I-PER
pt:,	O
pt:Survivor	B-ORG
pt:''	O
pt:'	O

pt:REDIRECIONAMENTO	O
pt:C.	B-PER
pt:J.	I-PER
pt:Thomason	I-PER

pt:''RS-68	O
pt:''	O
pt:,	O
pt:uma	O
pt:evolução	O
pt:desta	O
pt:,	O
pt:a	O
pt:''RS-68A	O
pt:''	O
pt:,	O
pt:e	O
pt:a	O
pt:''RS-68B	O
pt:''	O
pt:para	O
pt:a	O
pt:NASA	B-ORG
pt:.	O

pt:Lo	B-ORG
pt:que	I-ORG
pt:es	I-ORG
pt:el	I-ORG
pt:amor	I-ORG
pt:''	O

pt:24]]	O
pt:—	O
pt:30	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:maio	I-LOC

pt:Zona	B-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Canal	I-LOC
pt:do	I-LOC
pt:Panamá	I-LOC

pt:``	O
pt:Show	B-ORG
pt:Me	I-ORG
pt:Love	I-ORG
pt:''	O
pt:(	O
pt:Robin	B-PER
pt:S	I-PER
pt:.	I-PER
pt:)	O

pt:André	B-PER
pt:da	I-PER
pt:Grécia	I-PER
pt:e	I-PER
pt:Dinamarca	I-PER

pt:Nick	B-PER
pt:Carter	I-PER
pt:como	O
pt:Ele	O
pt:mesmo	O

pt:Milton	B-LOC
pt:(	I-LOC
pt:Virgínia	I-LOC
pt:Ocidental	I-LOC
pt:)	I-LOC

pt:Thiemo	B-PER
pt:de	I-PER
pt:Bakker	I-PER
pt:(	O
pt:lesão	O
pt:no	O
pt:dedão	O
pt:)	O

pt:*1960	O
pt:Maurice	B-PER
pt:Wilkins	I-PER
pt:,	O
pt:Francis	B-PER
pt:Crick	I-PER
pt:,	O
pt:James	B-PER
pt:Watson	I-PER
pt:,	O
pt:James	B-PER
pt:Neel	I-PER
pt:,	O
pt:Lionel	B-PER
pt:Penrose	I-PER
pt:,	O
pt:Ernst	B-PER
pt:Ruska	I-PER
pt:,	O
pt:James	B-PER
pt:Hillier	I-PER

pt:Redirecionamento	O
pt:Diocese	B-LOC
pt:de	I-LOC
pt:Dresden-Meißen	I-LOC

pt:Jacques	B-PER
pt:Auguste	I-PER
pt:Simon	I-PER
pt:Collin	I-PER
pt:de	I-PER
pt:Plancy	I-PER

pt:Claudia	B-PER
pt:Leitte	I-PER
pt:''	O
pt:e	O
pt:Lulu	B-PER
pt:Santos	I-PER
pt:''	O
pt:viraram	O
