nl:Het	O
nl:zou	O
nl:zijn	O
nl:enige	O
nl:optreden	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:hoofdmacht	O
nl:van	O
nl:FC	B-ORG
nl:Twente	I-ORG
nl:worden	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:regio	O
nl:ligt	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:centraal-zuiden	O
nl:van	O
nl:dat	B-LOC
nl:land	I-LOC
nl:en	O
nl:heeft	O
nl:610.000	O
nl:inwoners	O
nl:op	O
nl:11.000	O
nl:vierkante	O
nl:kilometer	O
nl:.	O

nl:Hierna	O
nl:werd	O
nl:hij	O
nl:assistent	O
nl:van	O
nl:Ruud	B-PER
nl:Brood	I-PER
nl:bij	O
nl:het	O
nl:eveneens	O
nl:gedegradeerde	O
nl:N.E.C	B-ORG
nl:.	I-ORG
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Marit	B-PER
nl:Bjørgen	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Ook	O
nl:Macrobius	B-PER
nl:,	O
nl:Paul	B-PER
nl:Henri	I-PER
nl:Thiry	I-PER
nl:d'Holbach	I-PER
nl:en	O
nl:Stephen	B-PER
nl:Hawking	I-PER
nl:hebben	O
nl:zich	O
nl:over	O
nl:het	O
nl:probleem	O
nl:uitgesproken	O
nl:.	O

nl:Russische	B-ORG
nl:volleybalploeg	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:vrouwen	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Marcel	B-PER
nl:Aarts	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Conferentie	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Potsdam	I-ORG

nl:Het	O
nl:is	O
nl:een	O
nl:belangrijke	O
nl:havenstad	O
nl:,	O
nl:gelegen	O
nl:aan	O
nl:de	O
nl:Indische	B-LOC
nl:Oceaan	I-LOC
nl:.	O

nl:''	O
nl:Dromen	O
nl:zijn	O
nl:bedrog	O
nl:''	O
nl:van	O
nl:Marco	B-PER
nl:Borsato	I-PER

nl:Met	O
nl:zijn	O
nl:debuut	O
nl:won	O
nl:hij	O
nl:de	O
nl:vijfjaarlijkse	O
nl:prijs	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:Willemsfonds	B-ORG
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Screaming	B-ORG
nl:Bloody	I-ORG
nl:Murder	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:single	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:John	B-PER
nl:Payne	I-PER
nl:-	O
nl:Henry	B-PER
nl:Pym	I-PER
nl:/	I-PER
nl:Ant	I-PER
nl:Man	I-PER

nl:Francis	B-PER
nl:Picabia	I-PER
nl:(	O
nl:1879-1953	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Monica	B-PER
nl:Seles	I-PER
nl:''	O
nl:(	O
nl:winnares	O
nl:)	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:''	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Çaykur	B-ORG
nl:Rizespor	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Peñón	B-LOC
nl:de	I-LOC
nl:Vélez	I-LOC
nl:de	I-LOC
nl:la	I-LOC
nl:Gomera	I-LOC

nl:Middlesex	B-ORG
nl:County	I-ORG
nl:Football	I-ORG
nl:League	I-ORG

nl:**	O
nl:Adolf	B-PER
nl:Schlagintweit	I-PER
nl:(	O
nl:1829-1857	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Andrea	B-PER
nl:Dovizioso	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Marco	B-PER
nl:Melandri	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Paul	B-PER
nl:Helminger	I-PER
nl:(	O
nl:1999-2011	O
nl:)	O

nl:Zij	O
nl:waren	O
nl:eerst	O
nl:actief	O
nl:bij	O
nl:Ford	B-ORG
nl:,	O
nl:waar	O
nl:het	O
nl:een	O
nl:succesvolle	O
nl:periode	O
nl:meemaakte	O
nl:met	O
nl:meerdere	O
nl:WK-rally	O
nl:overwinningen	O
nl:.	O

nl:Redwood	B-LOC
nl:City	I-LOC
nl:,	O
nl:Californië	B-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Al-Ahly	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:''Oost	O
nl:''	O
nl:-	O
nl:Sabine	B-PER
nl:Uitslag	I-PER

nl:Warrenton	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Noord-Kaap	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Jedlina	B-LOC
nl:Zdrój	I-LOC
nl:(	O
nl:m	O
nl:,	O
nl:DŚ	O
nl:)	O

nl:Nova	B-LOC
nl:vas	I-LOC
nl:pri	I-LOC
nl:Jelšanah	I-LOC

nl:União	B-ORG
nl:Desportiva	I-ORG
nl:Aeroporto	I-ORG
nl:,	I-ORG
nl:Picão	I-ORG
nl:e	I-ORG
nl:Belo	I-ORG
nl:Monte	I-ORG

nl:De	O
nl:hoofdplaats	O
nl:is	O
nl:Harrisburg	B-LOC
nl:.	O

nl:Trouwde	O
nl:in	O
nl:951	O
nl:met	O
nl:Hedwig	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Wessex	I-PER
nl:,	O
nl:weduwe	O
nl:van	O
nl:Karel	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Eenvoudige	I-PER
nl:.	O

nl:De	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:Papoea-Nieuw-Guinea	B-LOC
nl:.	O

nl:Xenophon	B-PER
nl:,	O
nl:''Symposion	O
nl:''	O
nl:.	O

nl:doorverwijzing	O
nl:AFC	B-ORG
nl:Ajax	I-ORG
nl:in	I-ORG
nl:het	I-ORG
nl:seizoen	I-ORG
nl:2006	I-ORG
nl:/	I-ORG
nl:07	I-ORG

nl:De	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:China	B-LOC
nl:en	O
nl:Myanmar	B-ORG
nl:.	O

nl:Herbert	B-PER
nl:Grönemeyer	I-PER
nl:&	O
nl:Amadou	B-ORG
nl:&	I-ORG
nl:Mariam	I-ORG

nl:Bestuurlijke	B-LOC
nl:indeling	I-LOC
nl:van	I-LOC
nl:Portugal	I-LOC

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Televisietoren	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Alma-Ata	I-ORG

nl:Hij	O
nl:laat	O
nl:langs	O
nl:de	O
nl:landsgrens	O
nl:de	O
nl:versterkte	O
nl:forten	O
nl:Alexandrium	B-ORG
nl:,	O
nl:Hyrcania	B-ORG
nl:en	O
nl:Machaerus	B-LOC
nl:bouwen	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Mark	B-PER
nl:Webber	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	O
nl:lijken	O
nl:werden	O
nl:begraven	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:tuin	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:gevangenis	O
nl:van	O
nl:Jilava	B-LOC
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Wizard	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Martin	I-ORG
nl:Garrix	I-ORG
nl:&	I-ORG
nl:Jay	I-ORG
nl:Hardway	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Chivas	B-ORG
nl:USA	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Achilles	B-ORG
nl:'29	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Een	O
nl:trein	O
nl:in	O
nl:nood	O
nl:kan	O
nl:hier	O
nl:langs	O
nl:een	O
nl:473	O
nl:meter	O
nl:lang	O
nl:perron	B-ORG
nl:tot	O
nl:stilstand	O
nl:gebracht	O
nl:worden	O
nl:.	O

nl:Powerless	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Linkin	I-ORG
nl:Park	I-ORG
nl:)	I-ORG
nl:,	O
nl:een	O
nl:nummer	O
nl:van	O
nl:Linkin	B-ORG
nl:Park	I-ORG
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Heracles	B-ORG
nl:Almelo	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Åtvidabergs	B-ORG
nl:FF	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Rubens	B-PER
nl:Barrichello	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Koning	O
nl:Hassan	B-PER
nl:II	I-PER
nl:(	O
nl:1961-1999	O
nl:)	O

nl:Crab	B-LOC
nl:Orchard	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Tennessee	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Walsrode	B-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:Karczmiska	B-LOC
nl:,	O
nl:Końskowola	B-LOC
nl:,	O
nl:Janowiec	B-LOC
nl:,	O
nl:Puławy	B-LOC
nl:,	O
nl:Wąwolnica	B-LOC
nl:,	O
nl:Wilków	B-LOC

nl:Gautama	B-PER
nl:Boeddha	I-PER
nl:,	O
nl:spiritueel	O
nl:leider	O

nl:Bolbliksem	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:natuurverschijnsel	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:In	O
nl:België	B-LOC
nl:zijn	O
nl:de	O
nl:voorzieningen	O
nl:van	O
nl:deze	O
nl:lokalen	O
nl:door	O
nl:geldgebrek	O
nl:vaak	O
nl:verouderd	O
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:was	O
nl:een	O
nl:edelman	O
nl:uit	O
nl:Westfalen	B-LOC
nl:.	O

nl:Zomers	O
nl:kan	O
nl:hij	O
nl:voorkomen	O
nl:tot	O
nl:2260	O
nl:meter	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Pyreneeën	B-LOC
nl:.	O

nl:Autonome	B-LOC
nl:Tibetaanse	I-LOC
nl:Prefectuur	I-LOC
nl:Yushu	I-LOC

nl:Hij	O
nl:was	O
nl:betrokken	O
nl:bij	O
nl:tal	O
nl:van	O
nl:samenzweringen	O
nl:tegen	O
nl:de	O
nl:Oostenrijkers	B-LOC
nl:en	O
nl:werd	O
nl:bijna	O
nl:gevangengenomen	O
nl:door	O
nl:hen	O
nl:in	O
nl:een	O
nl:poging	O
nl:wapens	O
nl:te	O
nl:smokkelen	O
nl:naar	O
nl:Milaan	B-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:zuidgevel	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:gebouw	O
nl:kijkt	O
nl:uit	O
nl:over	O
nl:Battery	B-ORG
nl:Park	I-ORG
nl:en	O
nl:de	O
nl:oostgevel	O
nl:over	O
nl:Broadway	B-ORG
nl:.	O

nl:Prelude	B-ORG
nl:,	O
nl:een	O
nl:instrumentaal	O
nl:voorspel	O
nl:,	O
nl:zonder	O
nl:een	O
nl:vastliggende	O
nl:vorm	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:RSC	B-ORG
nl:Anderlecht	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Valencia	B-ORG
nl:CF	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Pam	B-PER
nl:Shriver	I-PER
nl:''	O
nl:(	O
nl:kwartfinale	O
nl:)	O
nl:''	O

nl:Wolfgang	B-PER
nl:Stark	I-PER
nl:(	O
nl:3	O
nl:)	O

nl:Antuco	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:gemeente	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Duitsland	B-ORG
nl:-	O
nl:Italië	B-ORG
nl:(	O
nl:0:0	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:KV	B-ORG
nl:Mechelen	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Big	B-ORG
nl:Time	I-ORG
nl:Rush	I-ORG
nl:(	O
nl:VS	O
nl:)	O

nl:Marcel	B-PER
nl:Breuer	I-PER
nl:ontwerpt	O
nl:de	O
nl:Kandinsky-stoel	O
nl:.	O

nl:Nicolás	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Jesús	I-PER
nl:López	I-PER
nl:Rodríguez	I-PER

nl:Na	O
nl:Battle	B-ORG
nl:Studies	I-ORG
nl:nam	O
nl:hij	O
nl:een	O
nl:paar	O
nl:jaar	O
nl:rust	O
nl:.	O

nl:Als	O
nl:speler	O
nl:bij	O
nl:Juventus	B-ORG
nl:FC	I-ORG

nl:''	O
nl:Pteropus	B-LOC
nl:hypomelanus	I-LOC
nl:''	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Randy	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Puniet	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:''Calypso	O
nl:''	O
nl:met	O
nl:John	B-PER
nl:Denver	I-PER
nl:/	O
nl:Nr	O
nl:.	O

nl:Lunetten	B-ORG
nl:''	O
nl:(	O
nl:oude	O
nl:halte	O
nl:)	O
nl:''	O

nl:Piton	B-LOC
nl:de	I-LOC
nl:la	I-LOC
nl:Fournaise	I-LOC
nl:(	O
nl:Réunion	B-LOC
nl:)	O

nl:Ivrea	B-LOC
nl:(	O
nl:23.507	O
nl:inw	O
nl:.	O
nl:)	O

nl:Er	O
nl:volgden	O
nl:releases	O
nl:in	O
nl:Finland	B-LOC
nl:,	O
nl:Denemarken	B-LOC
nl:,	O
nl:Luxemburg	B-LOC
nl:,	O
nl:Nederland	B-LOC
nl:en	O
nl:België	B-LOC
nl:.	O

nl:Zijn	O
nl:leraren	O
nl:waren	O
nl:onder	O
nl:meer	O
nl:Walter	B-PER
nl:Piston	I-PER
nl:en	O
nl:Gustav	B-PER
nl:Holst	I-PER
nl:.	O

nl:Marloes	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Boer	I-PER
nl:(	O
nl:2001-2005	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Alex	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Angelis	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Het	O
nl:eerste	O
nl:reekshoofd	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Cara	B-PER
nl:Black	I-PER
nl:/	O
nl:Liezel	B-PER
nl:Huber	I-PER
nl:''	O
nl:'	O
nl:won	O
nl:het	O
nl:toernooi	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Andy	B-PER
nl:Murray	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Walsall	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:district	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Hij	O
nl:stelde	O
nl:zich	O
nl:echter	O
nl:onafhankelijk	O
nl:op	O
nl:en	O
nl:had	O
nl:ook	O
nl:kritiek	O
nl:op	O
nl:Gianfranco	B-PER
nl:Fini	I-PER
nl:en	O
nl:zag	O
nl:met	O
nl:genoegen	O
nl:de	O
nl:opkomst	O
nl:van	O
nl:Bettino	B-PER
nl:Craxi	I-PER
nl:.	O

nl:*Commander	O
nl:Adama	B-PER
nl:-	O
nl:Lorne	B-PER
nl:Greene	I-PER

nl:Ludger	B-PER
nl:'	I-PER
nl:''	I-PER
nl:Beerbaum	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	I-PER
nl:-	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Kwan	B-ORG
nl:Im	I-ORG
nl:Thong	I-ORG
nl:Hood	I-ORG
nl:Chotempel	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Jill	B-PER
nl:Craybas	I-PER
nl:Julia	B-PER
nl:Görges	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:''	O
nl:Baba	B-ORG
nl:O'Riley	I-ORG
nl:''	O
nl:–	O
nl:5:01	O

nl:Juan	B-PER
nl:Ignacio	I-PER
nl:Chela	I-PER
nl:Bruno	B-PER
nl:Soares	I-PER

nl:Hochschule	B-ORG
nl:für	I-ORG
nl:Musik	I-ORG
nl:Freiburg	I-ORG
nl:(	O
nl:Freiburg	B-LOC
nl:im	I-LOC
nl:Breisgau	I-LOC
nl:)	O

nl:Ze	O
nl:behoren	O
nl:tot	O
nl:de	O
nl:mooisten	O
nl:die	O
nl:ooit	O
nl:zijn	O
nl:gevonden	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:Oude	B-LOC
nl:Egypte	I-LOC
nl:.	O

nl:Another	B-ORG
nl:One	I-ORG
nl:Bites	I-ORG
nl:the	I-ORG
nl:Dust	I-ORG

nl:Zijn	O
nl:grootste	O
nl:liefde	O
nl:ging	O
nl:uit	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:destijds	O
nl:nog	O
nl:vrijwel	O
nl:onbekende	O
nl:Vincent	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Gogh	I-PER
nl:.	O

nl:Finschia	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:soort	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Montreal	B-ORG
nl:Manic	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Uitzondering	O
nl:hierop	O
nl:is	O
nl:het	O
nl:wijnstadje	O
nl:Assmannshausen	B-LOC
nl:.	O

nl:Morag	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:mythisch	I-LOC
nl:wezen	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Frederik	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Beieren	I-PER
nl:(	O
nl:1339-1393	O
nl:)	O
nl:∞	O
nl:Maddalena	B-PER
nl:Visconti	I-PER
nl:(	O
nl:1366-1404	O
nl:)	O

nl:Op	O
nl:die	O
nl:dag	O
nl:werd	O
nl:er	O
nl:met	O
nl:1-0	O
nl:verloren	O
nl:van	O
nl:Rusland	B-ORG
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:ondertekende	O
nl:een	O
nl:contract	O
nl:voor	O
nl:twee	O
nl:seizoenen	O
nl:bij	O
nl:kustploeg	O
nl:KV	B-ORG
nl:Oostende	I-ORG
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:is	O
nl:het	O
nl:meest	O
nl:bekend	O
nl:geworden	O
nl:als	O
nl:medeoprichter	O
nl:en	O
nl:directeur	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:AVRO	B-ORG
nl:.	O

nl:Sgt.	B-ORG
nl:Pepper	I-ORG
nl:'s	I-ORG
nl:Lonely	I-ORG
nl:Hearts	I-ORG
nl:Club	I-ORG
nl:Band	I-ORG
nl:''	O

nl:Zijn	O
nl:opvolgers	O
nl:,	O
nl:Antoninus	B-PER
nl:Pius	I-PER
nl:en	O
nl:Marcus	B-PER
nl:Aurelius	I-PER
nl:,	O
nl:begunstigden	O
nl:er	O
nl:de	O
nl:filosofenscholen	O
nl:.	O

nl:Josip	B-PER
nl:'	I-PER
nl:''	I-PER
nl:Bašić	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	I-PER
nl:-	O

nl:Hij	O
nl:speelt	O
nl:bij	O
nl:Liverpool	B-ORG
nl:en	O
nl:het	O
nl:Welsh	B-ORG
nl:voetbalelftal	I-ORG
nl:.	O

nl:Frank	B-PER
nl:Gorshin	I-PER
nl:-	O
nl:Dan	O
nl:Wesker	O

nl:Bohemond	B-PER
nl:V	I-PER
nl:de	I-PER
nl:Poitiers	I-PER
nl:,	O
nl:zijn	O
nl:opvolger	O

nl:Alfons	B-PER
nl:IV	I-PER
nl:van	I-PER
nl:León	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Premier	B-ORG
nl:League	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Het	O
nl:werd	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:Melbourne	B-LOC
nl:Park	I-LOC
nl:te	O
nl:Melbourne	B-LOC
nl:gespeeld	O
nl:.	O

nl:Het	O
nl:album	O
nl:werd	O
nl:Secret	B-ORG
nl:of	I-ORG
nl:the	I-ORG
nl:Runes	I-ORG
nl:genoemd	O
nl:,	O
nl:en	O
nl:kwam	O
nl:uit	O
nl:in	O
nl:2001	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Valencia	B-ORG
nl:CF	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	B-ORG
nl:Graafschap	I-ORG
nl:werd	O
nl:kampioen	O
nl:en	O
nl:promoveerde	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:Eerste	B-ORG
nl:divisie	I-ORG
nl:.	O

nl:Macy	B-PER
nl:Gray	I-PER
nl:Ft.	O
nl:Erykah	B-PER
nl:Badu	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Houston	B-ORG
nl:Rockets	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Park	B-ORG
nl:Inn	I-ORG
nl:by	I-ORG
nl:Radisson	I-ORG
nl:Berlin	I-ORG
nl:Alexanderplatz	I-ORG

nl:Het	O
nl:soepel	O
nl:laten	O
nl:lopen	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:productieproces	O
nl:wordt	O
nl:belangrijker	O
nl:geacht	O
nl:,	O
nl:waardoor	O
nl:besloten	O
nl:kan	O
nl:worden	O
nl:om	O
nl:kleinere	O
nl:hoeveelheden	O
nl:of	O
nl:just	B-ORG
nl:in	I-ORG
nl:time	I-ORG
nl:te	O
nl:bestellen	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Pier	B-PER
nl:Paolo	I-PER
nl:Bianchi	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Giorgio	B-PER
nl:Pantano	I-PER
nl:,	O
nl:Adam	B-PER
nl:Carroll	I-PER

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Belgisch	B-ORG
nl:basketbalteam	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:vrouwen	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Cook	B-LOC
nl:County	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Illinois	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Het	O
nl:spel	O
nl:werd	O
nl:ontworpen	O
nl:door	O
nl:Andreas	B-PER
nl:Seyfarth	I-PER
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:This	B-ORG
nl:Is	I-ORG
nl:It	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:concert	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Bojadła	B-LOC
nl:,	O
nl:Bytom	B-LOC
nl:Odrzański	I-LOC
nl:,	O
nl:Kolsko	B-LOC
nl:,	O
nl:Kożuchów	B-LOC
nl:,	O
nl:Nowa	B-LOC
nl:Sól	I-LOC
nl:,	O
nl:Nowe	B-LOC
nl:Miasteczko	I-LOC
nl:,	O
nl:Otyń	B-LOC
nl:,	O
nl:Siedlisko	B-LOC
nl:,	O
nl:Sława	B-LOC

nl:Volgens	O
nl:de	O
nl:UNHCR	B-ORG
nl:van	O
nl:de	O
nl:Verenigde	B-ORG
nl:Naties	I-ORG
nl:zijn	O
nl:800.000	O
nl:mensen	O
nl:voor	O
nl:het	O
nl:geweld	O
nl:gevlucht	O
nl:.	O

nl:Jongerenklassement	O
nl:Ronde	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Alberta	I-ORG

nl:In	O
nl:Canada	B-LOC
nl:deed	O
nl:het	O
nl:nummer	O
nl:het	O
nl:het	O
nl:best	O
nl:met	O
nl:een	O
nl:7	O
nl:notering	O
nl:.	O

nl:''	O
nl:Taterillus	B-LOC
nl:arenarius	I-LOC
nl:''	O

nl:Jordan	B-PER
nl:Spieth	I-PER
nl:(	O
nl:2	O
nl:/	O
nl:2	O
nl:)	O

nl:(	O
nl:ボン・ヴォヤージュ	O
nl:,	O
nl:''Bon	O
nl:Voyāju	O
nl:''	O
nl:)	O
nl:is	O
nl:de	O
nl:officiële	O
nl:Disneywinkel	B-ORG
nl:in	O
nl:Urayasu	B-LOC
nl:,	O
nl:Japan	B-LOC
nl:.	O

nl:Herinnert	O
nl:ook	O
nl:aan	O
nl:het	O
nl:akkoord	O
nl:tussen	O
nl:de	O
nl:president	O
nl:van	O
nl:Haïti	B-LOC
nl:en	O
nl:de	O
nl:bevelhebber	O
nl:van	O
nl:diens	O
nl:leger	O
nl:en	O
nl:de	O
nl:brief	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:president	O
nl:aan	O
nl:de	O
nl:secretaris-generaal	B-LOC
nl:.	O

nl:Na	O
nl:de	O
nl:verplichte	O
nl:diensttijd	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Zuid-Afrikaanse	B-ORG
nl:Weermacht	I-ORG
nl:ging	O
nl:Cruywagen	O
nl:studeren	O
nl:aan	O
nl:de	O
nl:Universiteit	B-ORG
nl:Stellenbosch	I-ORG
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Spoorlijn	B-ORG
nl:Berlin-Wedding	I-ORG
nl:-	I-ORG
nl:Berlin	I-ORG
nl:Südkreuz	I-ORG

nl:California	B-ORG
nl:State	I-ORG
nl:University	I-ORG
nl:-	I-ORG
nl:Dominguez	I-ORG
nl:Hills	I-ORG

nl:Ze	O
nl:bezocht	O
nl:ook	O
nl:Australië	B-LOC
nl:,	O
nl:Nieuw-Zeeland	B-LOC
nl:,	O
nl:en	O
nl:Samoa	B-LOC
nl:.	O

nl:Ulf	B-PER
nl:Kirsten	I-PER
nl:Ulf	B-PER
nl:Kirsten	I-PER
nl:Ulf	B-PER
nl:Kirsten	I-PER

nl:Het	O
nl:is	O
nl:opgenomen	O
nl:in	O
nl:Los	B-LOC
nl:Angeles	I-LOC
nl:,	O
nl:El	B-LOC
nl:Paso	I-LOC
nl:en	O
nl:Melbourne	B-LOC
nl:.	O

nl:Porto	B-LOC
nl:,	O
nl:Funicular	B-ORG
nl:dos	I-ORG
nl:Guindais	I-ORG

nl:''	O
nl:Huff	B-ORG
nl:''	O
nl:(	O
nl:2004-	O
nl:)	O

nl:Ans	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Gerwen	I-PER

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Open	B-ORG
nl:up	I-ORG
nl:and	I-ORG
nl:say	I-ORG
nl:...	I-ORG
nl:ahh	I-ORG
nl:!	I-ORG

nl:De	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:in	O
nl:grote	O
nl:delen	O
nl:van	O
nl:Europa	B-LOC
nl:voor	O
nl:en	O
nl:is	O
nl:daar	O
nl:soms	O
nl:talrijk	O
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Adolf	B-PER
nl:II	I-PER
nl:van	I-PER
nl:Schaumburg	I-PER
nl:en	I-PER
nl:Holstein	I-PER

nl:Adem	B-PER
nl:Ljajić	I-PER
nl:en	O
nl:Radja	B-PER
nl:Nainggolan	I-PER
nl:maakten	O
nl:het	O
nl:openingsdoelpunt	O
nl:van	O
nl:Atalanta-middenvelder	O
nl:Maximiliano	B-PER
nl:Moralez	I-PER
nl:ongedaan	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Mark	B-PER
nl:Webber	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Bekende	O
nl:weigeraars	O
nl:waren	O
nl:China	B-LOC
nl:,	O
nl:Rusland	B-LOC
nl:,	O
nl:Duitsland	B-LOC
nl:,	O
nl:Egypte	B-LOC
nl:,	O
nl:Frankrijk	B-LOC
nl:,	O
nl:Syrië	B-LOC
nl:en	O
nl:België	B-LOC
nl:.	O

nl:Jacinto	B-PER
nl:Guerrero	I-PER
nl:y	I-PER
nl:Torre	I-PER
nl:-	O

nl:Afgesneden	O
nl:van	O
nl:handel	O
nl:,	O
nl:begonnen	O
nl:de	O
nl:Mexicanen	O
nl:te	O
nl:smokkelen	O
nl:via	O
nl:Texas	B-LOC
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:dook	O
nl:onder	O
nl:in	O
nl:Brooklyn	B-LOC
nl:.	O

nl:Ze	O
nl:waren	O
nl:met	O
nl:name	O
nl:in	O
nl:Engeland	B-LOC
nl:en	O
nl:Duitsland	B-LOC
nl:populair	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Jelena	B-PER
nl:Lichovtseva	I-PER
nl:Mahesh	B-PER
nl:Bhupathi	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Teen	B-ORG
nl:Titans	I-ORG
nl:''	O
nl:,	O
nl:(	O
nl:2005-2006	O
nl:)	O

nl:Momenteel	O
nl:zijn	O
nl:de	O
nl:gebouwen	O
nl:eigendom	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Stad	B-LOC
nl:Antwerpen	I-LOC
nl:,	O
nl:die	O
nl:er	O
nl:verschillende	O
nl:socio-culturele	O
nl:instellingen	O
nl:in	O
nl:huisvest	O
nl:.	O

nl:Bij	O
nl:geweld	O
nl:in	O
nl:Jeruzalem	B-LOC
nl:komen	O
nl:twee	O
nl:Israëliërs	B-LOC
nl:en	O
nl:twee	O
nl:Palestijnen	B-ORG
nl:om	O
nl:het	O
nl:leven	O
nl:.	O

nl:Deze	O
nl:was	O
nl:gelegen	O
nl:rond	O
nl:het	O
nl:plaatsje	O
nl:Seltz	B-LOC
nl:in	O
nl:de	O
nl:Elzas	B-LOC
nl:.	O

nl:Louis	B-PER
nl:Blériot	I-PER
nl:na	O
nl:een	O
nl:noodlanding	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:buurt	O

nl:Puppy]]	O
nl:,	O
nl:door	O
nl:Jeff	B-PER
nl:Koons	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Sergey	B-PER
nl:Sirotkin	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Campeonato	B-ORG
nl:Capixaba	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Uiteindelijk	O
nl:werd	O
nl:alles	O
nl:tijdens	O
nl:het	O
nl:filmen	O
nl:van	O
nl:seizoen	O
nl:5	O
nl:,	O
nl:mede	O
nl:dankzij	O
nl:Robert	B-PER
nl:Vaughn	I-PER
nl:,	O
nl:weer	O
nl:bijgelegd	O
nl:.	O

nl:Daarna	O
nl:verhuisde	O
nl:hij	O
nl:met	O
nl:zijn	O
nl:ouders	O
nl:naar	O
nl:Virginia	B-LOC
nl:.	O

nl:Larche	B-LOC
nl:(	O
nl:hoofdplaats	O
nl:)	O

nl:20px]]	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:St.	B-ORG
nl:Mirren	I-ORG
nl:FC	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Het	O
nl:werd	O
nl:gehouden	O
nl:in	O
nl:Montreal	B-LOC
nl:,	O
nl:Canada	B-LOC
nl:.	O

nl:''	O
nl:Chrotomys	B-LOC
nl:silaceus	I-LOC
nl:''	O
nl:(	O
nl:Noord-Luzon	O
nl:)	O

nl:Widdrington	B-LOC
nl:Station	I-LOC
nl:and	I-LOC
nl:Stobswood	I-LOC

nl:De	O
nl:Vikingen	B-ORG
nl:breiden	O
nl:hun	O
nl:heerschappij	O
nl:vanuit	O
nl:de	O
nl:streek	O
nl:van	O
nl:Uppsala	B-LOC
nl:verder	O
nl:uit	O
nl:over	O
nl:het	O
nl:huidige	O
nl:Zweden	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Luis	B-PER
nl:Salom	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	O
nl:Japanners	O
nl:bombarderen	O
nl:Harbin	B-LOC
nl:en	O
nl:Zhabei	B-LOC
nl:.	O

nl:Benedictus	B-PER
nl:XI	I-PER
nl:(	O
nl:1303–1304	O
nl:)	O

nl:Breezand]]	O
nl:,	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Den	B-LOC
nl:Helder	I-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:Antras	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Gers	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Nieuwe	O
nl:DNA-methoden	O
nl:maken	O
nl:het	O
nl:nu	O
nl:pas	O
nl:mogelijk	O
nl:om	O
nl:vast	O
nl:te	O
nl:stellen	O
nl:dat	O
nl:het	O
nl:om	O
nl:een	O
nl:andere	O
nl:dader	O
nl:gaat	O
nl:''	O
nl:,	O
nl:aldus	O
nl:D66-fractievoorzitter	O
nl:Boris	B-PER
nl:Dittrich	I-PER
nl:.	O

nl:Samen	O
nl:met	O
nl:zijn	O
nl:broer	O
nl:was	O
nl:hij	O
nl:bevriend	O
nl:met	O
nl:Ludwig	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Beethoven	I-PER
nl:.	O

nl:De	O
nl:erfopvolging	O
nl:was	O
nl:een	O
nl:probleem	O
nl:,	O
nl:zij	O
nl:had	O
nl:een	O
nl:conflict	O
nl:met	O
nl:Sethnacht	B-PER
nl:.	O

nl:Ze	O
nl:genieten	O
nl:tegenwoordig	O
nl:nog	O
nl:steeds	O
nl:bijzondere	O
nl:populariteit	O
nl:in	O
nl:Engeland	B-LOC
nl:,	O
nl:de	O
nl:VS	B-LOC
nl:en	O
nl:Australië	B-LOC
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Live	B-ORG
nl:in	I-ORG
nl:Tokyo	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Weather	I-ORG
nl:Report	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Nationale	B-ORG
nl:Vergadering	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Bulgarije	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Enschedese	B-ORG
nl:Boys	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Manchester	B-ORG
nl:United	I-ORG
nl:FC	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	O
nl:Verenigde	B-ORG
nl:Naties	I-ORG
nl:of	O
nl:zijn	O
nl:machtige	O
nl:westelijke	O
nl:lidstaten	O
nl:verleenden	O
nl:echter	O
nl:geen	O
nl:buitenlandse	O
nl:hulp	O
nl:tot	O
nl:uiteindelijk	O
nl:meer	O
nl:dan	O
nl:800.000	O
nl:Rwandezen	O
nl:vermoord	O
nl:waren	O
nl:.	O

nl:AC	B-ORG
nl:Milan	I-ORG
nl:–	O
nl:Hamburger	B-ORG
nl:SV	I-ORG

nl:Frank	B-PER
nl:Bridge	I-PER
nl:voltooide	O
nl:zijn	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Pianotrio	O
nl:nr	O
nl:.	O

nl:Ook	O
nl:studeerde	O
nl:zij	O
nl:in	O
nl:Berlijn	B-LOC
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Pänchen	B-PER
nl:Sönam	I-PER
nl:Dragpa	I-PER

nl:Het	O
nl:Paznauntal	B-LOC
nl:vormt	O
nl:vanaf	O
nl:hier	O
nl:tot	O
nl:bij	O
nl:Galtür	B-ORG
nl:de	O
nl:afgrenzing	O
nl:richting	O
nl:zuidoosten	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Salamanca	B-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:met	O
nl:Lady	B-PER
nl:Gaga	I-PER
nl:/	O
nl:Nr	O
nl:.	O

nl:Juho	B-PER
nl:Kusti	I-PER
nl:'	I-PER
nl:''	I-PER
nl:Paasikivi	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	I-PER
nl:-	O

nl:Catalina	B-PER
nl:Sandino	I-PER
nl:Moreno	I-PER
nl:-	O
nl:''Leigh	O
nl:''	O

nl:Hockeyclub	B-ORG
nl:'s-Hertogenbosch	I-ORG
nl:-	O
nl:HC	B-ORG
nl:Rotterdam	I-ORG

nl:met	O
nl:Whitney	B-PER
nl:Houston	I-PER
nl:/	O
nl:Nr	O
nl:.	O

nl:Commerciële	O
nl:Linuxverkopers	O
nl:als	O
nl:Novell	B-ORG
nl:en	O
nl:Red	B-ORG
nl:Hat	I-ORG
nl:geven	O
nl:ondersteuning	O
nl:.	O

nl:Koning	O
nl:Hamad	B-PER
nl:bin	I-PER
nl:Isa	I-PER
nl:Al	I-PER
nl:Khalifa	I-PER

nl:Donald	B-PER
nl:Woods	I-PER
nl:(	I-PER
nl:journalist	I-PER
nl:)	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Marc	B-PER
nl:Márquez	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	O
nl:soort	O
nl:kent	O
nl:een	O
nl:verspreiding	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:deel	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Rocky	B-LOC
nl:Mountains	I-LOC
nl:dat	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Verenigde	B-LOC
nl:Staten	I-LOC
nl:ligt	O
nl:en	O
nl:berggebieden	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:oosten	O
nl:van	O
nl:Azië	B-LOC
nl:.	O

nl:Er	O
nl:is	O
nl:degradatie	O
nl:mogelijk	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:1	B-ORG
nl:Lyga	I-ORG
nl:.	O

nl:Regelmatige	O
nl:vliegverbindingen	O
nl:door	O
nl:Nextjet	B-ORG
nl:.	O

nl:Deze	O
nl:is	O
nl:gevestigd	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Canadese	B-LOC
nl:hoofdstad	O
nl:Ottawa	B-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:vierde	O
nl:wedstrijd	O
nl:won	O
nl:Cody	B-PER
nl:Rhodes	I-PER
nl:van	O
nl:Rey	B-PER
nl:Mysterio	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Stefan	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Dijk	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Andere	O
nl:onderzoeken	O
nl:geven	O
nl:hiernaast	O
nl:aan	O
nl:dat	O
nl:er	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:algemeen	O
nl:hogere	O
nl:bijdragen	O
nl:zijn	O
nl:geweest	O
nl:van	O
nl:Zuidwest-Aziatische	B-LOC
nl:en	O
nl:/	O
nl:of	O
nl:Noord-Afrikaanse	B-LOC
nl:bevolkingsgroepen	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Hoorn	B-LOC
nl:van	I-LOC
nl:Afrika	I-LOC
nl:.	O

nl:Schwetzingen	B-LOC
nl:(	O
nl:1910-1938	O
nl:)	O

nl:Adria	B-ORG
nl:Mobil	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:wielerploeg	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Zoals	O
nl:de	O
nl:naam	O
nl:van	O
nl:Gestapo-lid	O
nl:Heinrich	B-PER
nl:Mueller	I-PER
nl:,	O
nl:die	O
nl:wordt	O
nl:opgevoerd	O
nl:als	O
nl:producer	O
nl:(	O
nl:?	O
nl:)	O

nl:Saidi	B-PER
nl:Ntibazonkiza	I-PER
nl:-	O
nl:N.E.C	B-ORG
nl:.	I-ORG

nl:Nicola	B-PER
nl:Minali	I-PER
nl:(	O
nl:Ita	O
nl:)	O

nl:Voor	O
nl:de	O
nl:SP	B-ORG
nl:is	O
nl:ze	O
nl:regelmatig	O
nl:op	O
nl:de	O
nl:barricaden	O
nl:gaan	O
nl:staan	O
nl:.	O

nl:El	B-ORG
nl:Carmen	I-ORG
nl:de	I-ORG
nl:Viboral	I-ORG

nl:Groningen	B-LOC
nl:,	O
nl:Friesland	B-LOC
nl:en	O
nl:Drenthe	B-LOC
nl:,	O

nl:Naar	O
nl:het	O
nl:zuiden	O
nl:lopen	O
nl:verbindingswegen	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:Engadin	B-LOC
nl:in	O
nl:Zwitserland	B-LOC
nl:en	O
nl:via	O
nl:de	O
nl:Reschenpas	B-LOC
nl:naar	O
nl:Zuid-Tirol	B-LOC
nl:in	O
nl:Italië	B-LOC
nl:.	O

nl:Ilfov	B-LOC
nl:in	O
nl:het	O
nl:zuiden	O

nl:De	O
nl:reis	O
nl:ging	O
nl:eerst	O
nl:naar	O
nl:Kaapstad	B-LOC
nl:en	O
nl:van	O
nl:daaruit	O
nl:naar	O
nl:Freetown	B-LOC
nl:met	O
nl:een	O
nl:zigzagkoers	O
nl:.	O

nl:Hierdoor	O
nl:was	O
nl:het	O
nl:Midden-Oosten	B-LOC
nl:veiliggesteld	O
nl:voor	O
nl:de	O
nl:Geallieerden	B-ORG
nl:.	O

nl:Er	O
nl:zijn	O
nl:waarnemingen	O
nl:tot	O
nl:in	O
nl:Denemarken	B-LOC
nl:en	O
nl:Finland	B-LOC
nl:,	O
nl:maar	O
nl:voor	O
nl:zover	O
nl:bekend	O
nl:niet	O
nl:uit	O
nl:Nederland	B-LOC
nl:en	O
nl:België	B-LOC
nl:.	O

nl:**	O
nl:Patricia	B-PER
nl:Arquette	I-PER
nl:–	O
nl:Medium	B-ORG
nl:''	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Renzo	B-PER
nl:Piano	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Filz	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Eifel	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Lee	B-PER
nl:Sang-hwa	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Igreja	B-ORG
nl:São	I-ORG
nl:Francisco	I-ORG
nl:de	I-ORG
nl:Assis	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Belo	I-ORG
nl:Horizonte	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Hij	O
nl:werd	O
nl:opgevolgd	O
nl:door	O
nl:Tarcisio	B-PER
nl:kardinaal	I-PER
nl:Bertone	I-PER
nl:.	O

nl:São	B-LOC
nl:Félix	I-LOC
nl:do	I-LOC
nl:Coribe	I-LOC

nl:''	O
nl:Mylomys	B-LOC
nl:dybowskii	I-LOC
nl:''	O
nl:(	O
nl:Guinee	B-LOC
nl:tot	O
nl:Kenia	B-LOC
nl:)	O

nl:Volgens	O
nl:de	O
nl:overlevering	O
nl:bleef	O
nl:hij	O
nl:ooit	O
nl:vaststeken	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:badkuip	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:Witte	B-ORG
nl:Huis	I-ORG
nl:.	O

nl:Er	O
nl:kon	O
nl:nog	O
nl:net	O
nl:een	O
nl:noodlanding	O
nl:worden	O
nl:gemaakt	O
nl:op	O
nl:de	O
nl:Azoren	B-LOC
nl:.	O

nl:Wasbüttel	B-LOC
nl:(	O
nl:1.950	O
nl:)	O

nl:Hij	O
nl:was	O
nl:daarmee	O
nl:de	O
nl:''running	O
nl:mate	O
nl:''	O
nl:van	O
nl:presidentskandidaat	O
nl:Grover	B-PER
nl:Cleveland	I-PER
nl:.	O

nl:Het	O
nl:bestuur	O
nl:zetelde	O
nl:in	O
nl:Nykøbing	B-LOC
nl:.	O

nl:''	O
nl:Kampioen	B-ORG
nl:Serie	I-ORG
nl:A	I-ORG

nl:Keizer	B-PER
nl:Frans	I-PER
nl:Jozef	I-PER
nl:van	I-PER
nl:Oostenrijk	I-PER

nl:De	O
nl:voorbije	O
nl:vijf	O
nl:jaar	O
nl:was	O
nl:hij	O
nl:president	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Staat	B-ORG
nl:Haïti	I-ORG
nl:.	O

nl:''	O
nl:Rizzoli	B-ORG
nl:&	I-ORG
nl:Isles	I-ORG
nl:''	O
nl:(	O
nl:2010-heden	O
nl:)	O

nl:Erica	B-PER
nl:Terpstra	I-PER
nl:(	O
nl:2010	O
nl:,	O
nl:2011-2013	O
nl:)	O
nl:(	O
nl:gastpanellid	O
nl:tijdens	O
nl:de	O
nl:eerste	O
nl:reeks	O
nl:,	O
nl:vast	O
nl:panellid	O
nl:tijdens	O
nl:de	O
nl:derde	O
nl:reeks	O
nl:)	O

nl:73	O
nl:'	O
nl:Piet	B-PER
nl:Keur	I-PER
nl:0-1	O

nl:Tōkaidō-lijn	B-ORG
nl:(	O
nl:東海道本線	O
nl:)	O

nl:*De	O
nl:westelijke	O
nl:Himalaya	B-LOC
nl:van	O
nl:Nepal	B-LOC
nl:tot	O
nl:Afghanistan	B-LOC

nl:Fabrizio	B-PER
nl:'	I-PER
nl:''	I-PER
nl:Faniello	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	I-PER
nl:-	O

nl:Zij	O
nl:versloegen	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:finale	O
nl:Alexander	B-PER
nl:Peya	I-PER
nl:en	O
nl:Bruno	B-PER
nl:Soares	I-PER
nl:met	O
nl:6-2	O
nl:en	O
nl:6-4	O
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Sangju	B-ORG
nl:Sangmu	I-ORG
nl:FC	I-ORG

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Arthur	B-PER
nl:C.	I-PER
nl:Clarke	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:John	B-PER
nl:Lowe	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Islay	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:provincie	I-LOC
nl:)	I-LOC
nl:-	O

nl:Peter	B-ORG
nl:August	I-ORG
nl:(	O
nl:1866-1934	O
nl:)	O

nl:Gunung	B-LOC
nl:Agung	I-LOC
nl:,	O
nl:Indonesië	B-LOC

nl:Eveneens	O
nl:is	O
nl:hij	O
nl:sinds	O
nl:2000	O
nl:docent	O
nl:aan	O
nl:het	O
nl:Conservatorium	B-ORG
nl:Maastricht	I-ORG
nl:.	O

nl:Andreas	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Saksen-Coburg	I-PER
nl:en	I-PER
nl:Gotha	I-PER

nl:Beatrix	B-PER
nl:der	I-PER
nl:Nederlanden	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:AVROTROS	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:met	O
nl:Tove	B-PER
nl:Lo	I-PER
nl:/	O
nl:Nr	O
nl:.	O

nl:2001	O
nl:Days	B-ORG
nl:of	I-ORG
nl:our	I-ORG
nl:Lives	I-ORG
nl:–	O
nl:als	O
nl:taxichauffeur	O
nl:–	O
nl:1	O
nl:afl	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Jo	B-PER
nl:Bonnier	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Hij	O
nl:was	O
nl:een	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:32	O
nl:studenten	O
nl:(	O
nl:per	O
nl:schooljaar	O
nl:)	O
nl:die	O
nl:de	O
nl:Pauselijke	B-ORG
nl:Ecclesiastische	I-ORG
nl:Academie	I-ORG
nl:mocht	O
nl:betreden	O
nl:.	O

nl:Een	O
nl:variant	O
nl:bestaat	O
nl:ook	O
nl:in	O
nl:Noord-Duitsland	B-LOC
nl:en	O
nl:Denemarken	B-LOC
nl:,	O
nl:vooral	O
nl:populair	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:havensteden	O
nl:Hamburg	B-LOC
nl:en	O
nl:Bremen	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Sten	B-PER
nl:Stensen	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Horst	B-LOC
nl:aan	I-LOC
nl:de	I-LOC
nl:Maas	I-LOC
nl:-	O
nl:Rawicz	B-LOC
nl:(	O
nl:)	O

nl:Marcelo	B-PER
nl:Spínola	I-PER
nl:y	I-PER
nl:Maestre	I-PER

nl:``	O
nl:The	B-ORG
nl:Edge	I-ORG
nl:of	I-ORG
nl:Glory	I-ORG
nl:''	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Jelena	B-PER
nl:Isinbajeva	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Herxheim	B-LOC
nl:bei	I-LOC
nl:Landau	I-LOC
nl:(	O
nl:10.452	O
nl:)	O

nl:Na	O
nl:een	O
nl:succesvolle	O
nl:verhuurperiode	O
nl:bij	O
nl:Darlington	B-ORG
nl:FC	I-ORG
nl:,	O
nl:werd	O
nl:Bates	O
nl:basisspeler	O
nl:naar	O
nl:latere	O
nl:manager	O
nl:Gareth	B-PER
nl:Southgate	I-PER
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Bradfield	B-LOC
nl:St.	I-LOC
nl:George	I-LOC

nl:1-0	O
nl:Van	B-PER
nl:Bronckhorst	I-PER
nl:Van	B-PER
nl:Gastel2-0	I-PER
nl:Bosz3-0	B-PER
nl:Van	B-PER
nl:Bronckhorst	I-PER
nl:Taument	B-PER

nl:In	O
nl:het	O
nl:noordwesten	O
nl:ligt	O
nl:de	O
nl:Butuanbaai	B-LOC
nl:,	O
nl:onderdeel	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Boholzee	B-LOC
nl:.	O

nl:Noord-zuid	O
nl:loopt	O
nl:de	O
nl:Interstate	B-ORG
nl:45	I-ORG
nl:vanuit	O
nl:de	O
nl:kustplaats	O
nl:Galveston	B-LOC
nl:naar	O
nl:Dallas	B-LOC
nl:.	O

nl:Deze	O
nl:dreigt	O
nl:een	O
nl:dossier	O
nl:over	O
nl:president	O
nl:John	B-PER
nl:F.	I-PER
nl:Kennedy	I-PER
nl:te	O
nl:publiceren	O
nl:.	O

nl:Hoorn	B-LOC
nl:van	I-LOC
nl:Afrika	I-LOC

nl:In	O
nl:een	O
nl:volle	O
nl:Kuip	B-ORG
nl:werd	O
nl:Feyenoord	B-ORG
nl:met	O
nl:4-1	O
nl:verslagen	O
nl:.	O

nl:Aleksej	B-PER
nl:Berezoetski	I-PER
nl:Joeri	B-PER
nl:Zjirkov	I-PER
nl:Alan	B-PER
nl:Dzagojev	I-PER
nl:Pavel	B-PER
nl:Pogrebnjak	I-PER

nl:Hij	O
nl:krijgt	O
nl:de	O
nl:opdracht	O
nl:om	O
nl:een	O
nl:dorpje	O
nl:in	O
nl:Schotland	B-LOC
nl:volledig	O
nl:op	O
nl:te	O
nl:kopen	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Loris	B-PER
nl:Capirossi	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Ook	O
nl:door	O
nl:Alessandro	B-PER
nl:Volta	I-PER
nl:wordt	O
nl:belangrijk	O
nl:werk	O
nl:verricht	O
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:werd	O
nl:geboren	O
nl:in	O
nl:Almansa	B-LOC
nl:(	O
nl:Albacete	B-LOC
nl:)	O
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:speelt	O
nl:als	O
nl:aanvaller	O
nl:en	O
nl:komt	O
nl:uit	O
nl:voor	O
nl:Kalmar	B-ORG
nl:FF	I-ORG
nl:.	O

nl:Volga	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:South	I-LOC
nl:Dakota	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:''Maxim	O
nl:''	O
nl:werd	O
nl:gedurende	O
nl:enige	O
nl:jaren	O
nl:(	O
nl:1999-2006	O
nl:)	O
nl:ook	O
nl:uitgegeven	O
nl:in	O
nl:onder	O
nl:meer	O
nl:België	B-LOC
nl:en	O
nl:Nederland	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Málaga	B-ORG
nl:CF	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:In	O
nl:hetzelfde	O
nl:jaar	O
nl:werd	O
nl:hij	O
nl:opgenomen	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Georgia	B-ORG
nl:Music	I-ORG
nl:Hall	I-ORG
nl:of	I-ORG
nl:Fame	I-ORG
nl:.	O

nl:Oud-Heverlee	B-ORG
nl:Leuven	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:vrouwen	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:De	O
nl:verschillende	O
nl:competities	O
nl:worden	O
nl:ingedeeld	O
nl:volgens	O
nl:de	O
nl:UEFA-coëfficiënten	B-ORG
nl:.	O

nl:Het	O
nl:nummer	O
nl:is	O
nl:geschreven	O
nl:door	O
nl:een	O
nl:andere	O
nl:Motown	B-ORG
nl:artiest	O
nl:,	O
nl:Smokey	B-PER
nl:Robinson	I-PER
nl:.	O

nl:Bednarek	B-PER
nl:,	O
nl:Rosales	B-PER
nl:,	O
nl:Thesker	B-PER
nl:,	O
nl:Leugers	B-PER
nl:,	O
nl:Vogelsang	B-PER
nl:,	O
nl:John	B-PER
nl:,	O
nl:Gouriye	B-PER

nl:In	O
nl:het	O
nl:artiestenmilieu	O
nl:had	O
nl:hij	O
nl:contacten	O
nl:met	O
nl:onder	O
nl:meer	O
nl:zijn	O
nl:landgenoten	O
nl:Constantin	B-PER
nl:Brâncuși	I-PER
nl:en	O
nl:Tristan	B-PER
nl:Tzara	I-PER
nl:en	O
nl:met	O
nl:Amedeo	B-PER
nl:Modigliani	I-PER
nl:.	O

nl:Daarna	O
nl:emigreerde	O
nl:hij	O
nl:naar	O
nl:Groot-Brittannië	B-LOC
nl:en	O
nl:vervolgens	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:VS	B-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:lokale	O
nl:politie	O
nl:en	O
nl:de	O
nl:FBI	B-ORG
nl:hielden	O
nl:actieve	O
nl:onderzoeken	O
nl:na	O
nl:de	O
nl:verdwijningen	O
nl:en	O
nl:volgden	O
nl:vele	O
nl:tips	O
nl:.	O

nl:Daarnaast	O
nl:speelde	O
nl:hij	O
nl:clubvoetbal	O
nl:in	O
nl:Spanje	B-LOC
nl:,	O
nl:Israël	B-LOC
nl:,	O
nl:Argentinië	B-LOC
nl:en	O
nl:ten	O
nl:slotte	O
nl:op	O
nl:Cyprus	B-LOC
nl:.	O

nl:Hauterive	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Neuchâtel	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Willemse	O
nl:was	O
nl:als	O
nl:speelster	O
nl:actief	O
nl:voor	O
nl:NMHC	B-ORG
nl:Nijmegen	I-ORG
nl:en	O
nl:HGC	B-ORG
nl:.	O

nl:De	O
nl:hoofdstad	O
nl:is	O
nl:Uherské	B-LOC
nl:Hradiště	I-LOC
nl:.	O

nl:Reg	B-PER
nl:Armstrong	I-PER
nl:(	O
nl:AJS	B-ORG
nl:)	O

nl:Modern	B-ORG
nl:Family	I-ORG
nl:''	O
nl:(	O
nl:2009-heden	O
nl:)	O

nl:Koning	O
nl:Darius	B-PER
nl:I	I-PER
nl:stuurt	O
nl:een	O
nl:eerste	O
nl:strafexpeditie	O
nl:naar	O
nl:Griekenland	B-LOC
nl:.	O

nl:Het	O
nl:vlindertje	O
nl:komt	O
nl:verspreid	O
nl:over	O
nl:Europa	B-LOC
nl:,	O
nl:Noord-Amerika	B-LOC
nl:en	O
nl:Japan	B-LOC
nl:voor	O
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Slovenský	B-ORG
nl:hrubosrstý	I-ORG
nl:stavač	I-ORG

nl:Margriet]]	O
nl:en	O
nl:Pieter	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Vollenhoven	I-PER

nl:SC	B-ORG
nl:Cambuur	I-ORG
nl:(	O
nl:was	O
nl:verhuurd	O
nl:)	O

nl:Charles	B-PER
nl:Tellier	I-PER
nl:ontwikkelde	O
nl:de	O
nl:eerste	O
nl:bruikbare	O
nl:koeling	O
nl:voor	O
nl:levensmiddelen	O
nl:.	O

nl:Beide	O
nl:landen	O
nl:zijn	O
nl:leden	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Europese	B-ORG
nl:Unie	I-ORG
nl:en	O
nl:de	O
nl:NAVO	B-ORG
nl:.	O

nl:Wladimir	B-PER
nl:Belli	I-PER
nl:(	O
nl:Ita	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Grant	B-PER
nl:Hackett	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:In	O
nl:de	O
nl:klim	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:Col	B-LOC
nl:du	I-LOC
nl:Grand	I-LOC
nl:Cucheron	I-LOC
nl:dunde	O
nl:de	O
nl:kopgroep	O
nl:uit	O
nl:.	O

nl:''	O
nl:'G.Moore	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:-	O
nl:George	B-PER
nl:Thomas	I-PER
nl:Moore	I-PER
nl:(	O
nl:1871-1956	O
nl:)	O

nl:Voor	O
nl:de	O
nl:serie	O
nl:zijn	O
nl:er	O
nl:ook	O
nl:opnamen	O
nl:gemaakt	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:buitenland	O
nl:,	O
nl:onder	O
nl:meer	O
nl:in	O
nl:Duitsland	B-LOC
nl:,	O
nl:Brussel	B-LOC
nl:,	O
nl:Waterloo	B-LOC
nl:en	O
nl:Sint-Petersburg	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Met	O
nl:The	B-ORG
nl:Mars	I-ORG
nl:Volta	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	O
nl:weg	O
nl:voert	O
nl:van	O
nl:Brjansk	B-LOC
nl:naar	O
nl:de	O
nl:grens	O
nl:met	O
nl:Wit-Rusland	B-LOC
nl:,	O
nl:over	O
nl:een	O
nl:lengte	O
nl:van	O
nl:223	O
nl:kilometer	O
nl:.	O

nl:Rossella	B-PER
nl:Ratto	I-PER
nl:(	O
nl:2015	O
nl:)	O

nl:Marie	B-PER
nl:Bergman	I-PER
nl:&	O
nl:Roger	B-PER
nl:Pontare	I-PER

nl:De	O
nl:soort	O
nl:werd	O
nl:ontdekt	O
nl:op	O
nl:Java	B-LOC
nl:en	O
nl:Borneo	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Giancarlo	B-PER
nl:Fisichella	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Van	O
nl:belang	O
nl:bij	O
nl:deze	O
nl:radicale	O
nl:keuze	O
nl:was	O
nl:ook	O
nl:zijn	O
nl:kennismaking	O
nl:met	O
nl:kunsthandelaar	O
nl:Henk	B-PER
nl:Bremmer	I-PER
nl:,	O
nl:die	O
nl:hem	O
nl:financieel	O
nl:steunde	O
nl:en	O
nl:Helene	B-PER
nl:Kröller-Müller	I-PER
nl:adviseerde	O
nl:om	O
nl:zijn	O
nl:werk	O
nl:te	O
nl:kopen	O
nl:.	O

nl:Kédougou	B-LOC
nl:in	O
nl:het	O
nl:zuidoosten	O

nl:AS	B-ORG
nl:Trenčín	I-ORG
nl:/	O
nl:MŠK	B-ORG
nl:Žilina	I-ORG

nl:Hij	O
nl:is	O
nl:een	O
nl:tiener	O
nl:die	O
nl:in	O
nl:Queens	B-LOC
nl:,	O
nl:New	B-LOC
nl:York	I-LOC
nl:woont	O
nl:.	O

nl:Die	O
nl:straf	O
nl:zat	O
nl:hij	O
nl:uit	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:staatsgevangenis	O
nl:van	O
nl:Jefferson	B-LOC
nl:City	I-LOC
nl:,	O
nl:Missouri	B-LOC
nl:.	O

nl:Péter	B-PER
nl:Erdő	I-PER
nl:(	O
nl:2006-	O
nl:)	O

nl:In	O
nl:de	O
nl:tijd	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:Hanzeverbond	B-LOC
nl:,	O
nl:tot	O
nl:ca	O
nl:.	O

nl:Martin	B-PER
nl:Kaymer	I-PER
nl:(	O
nl:1	O
nl:/	O
nl:2	O
nl:)	O

nl:Lodewijk	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Deyssel	I-PER
nl:(	O
nl:begraven	O
nl:)	O

nl:Het	O
nl:bevindt	O
nl:zich	O
nl:nu	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:permanente	O
nl:opstelling	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:Musée	B-ORG
nl:d'Orsay	I-ORG
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:King	B-ORG
nl:Crimson	I-ORG
nl:on	I-ORG
nl:Broadway	I-ORG

nl:SC	B-ORG
nl:Westend	I-ORG
nl:1901	I-ORG
nl:(	O
nl:N	O
nl:)	O

nl:''Room	O
nl:101	O
nl:''	O
nl:(	O
nl:Stephen	B-PER
nl:Fry	I-PER
nl:)	O

nl:In	O
nl:Nederland	B-LOC
nl:heeft	O
nl:ze	O
nl:gespeeld	O
nl:bij	O
nl:HC	B-ORG
nl:Rotterdam	I-ORG
nl:,	O
nl:SV	B-ORG
nl:Kampong	I-ORG
nl:en	O
nl:SCHC	B-ORG
nl:.	O

nl:Verder	O
nl:is	O
nl:hij	O
nl:door	O
nl:Gioacchino	B-PER
nl:Rossini	I-PER
nl:geklasseerd	O
nl:als	O
nl:muzikaal	O
nl:humorist	O
nl:.	O

nl:Lafarre	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Ardèche	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Verwijzing	O
nl:naar	O
nl:Mata	B-PER
nl:Hari	I-PER
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Gogoșu	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Dolj	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Stefan	B-PER
nl:Bradl	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Soort	O
nl:Melanophidium	B-LOC
nl:bilineatum	I-LOC
nl:''	O

nl:Amsterdam]]	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:-	O
nl:Oranje	B-ORG
nl:Zwart	I-ORG

nl:Madaripur	B-LOC
nl:(	O
nl:মাদারীপুর	O
nl:''Madaripur	O
nl:''	O
nl:)	O

nl:Piraeus	B-LOC
nl:,	O
nl:165.000	O
nl:inw	O
nl:.	O

nl:Na	O
nl:onderhandelingsrondes	O
nl:,	O
nl:onder	O
nl:anderen	O
nl:in	O
nl:in	O
nl:Luzern	B-LOC
nl:,	O
nl:Zwitserland	B-LOC
nl:;	O
nl:en	O
nl:Washington	B-LOC
nl:,	O
nl:VS	B-LOC
nl:is	O
nl:de	O
nl:definitieve	O
nl:tekst	O
nl:vastgesteld	O
nl:in	O
nl:2010	O
nl:in	O
nl:Japan	B-LOC
nl:.	O

nl:Flikken	B-ORG
nl:Maastricht	I-ORG
nl:''	O
nl:-	O
nl:Bejaarde	O
nl:(	O
nl:afl	O
nl:.	O

nl:Spoorlijn	B-ORG
nl:Hochstadt-Marktzeuln	I-ORG
nl:-	I-ORG
nl:Saalfeld	I-ORG

nl:Stelling	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Abel-Ruffini	I-ORG

nl:Direct	O
nl:komen	O
nl:er	O
nl:Imperial	B-PER
nl:Stormtroopers	I-PER
nl:aan	O
nl:om	O
nl:de	O
nl:jongen	O
nl:te	O
nl:vermoorden	O
nl:,	O
nl:maar	O
nl:Vader	O
nl:roeit	O
nl:ze	O
nl:uit	O
nl:en	O
nl:neemt	O
nl:de	O
nl:jongen	O
nl:die	O
nl:Galen	B-PER
nl:Marek	I-PER
nl:heet	O
nl:mee	O
nl:om	O
nl:hem	O
nl:te	O
nl:trainen	O
nl:als	O
nl:zijn	O
nl:geheime	O
nl:leerling	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:Belg	B-LOC
nl:Etienne	B-PER
nl:Gailly	I-PER
nl:domineerde	O
nl:de	O
nl:gehele	O
nl:race	O
nl:.	O

nl:Na	O
nl:herwinning	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:onafhankelijkheid	O
nl:werd	O
nl:hij	O
nl:gezant	O
nl:en	O
nl:Eerste	B-ORG
nl:Kamerlid	I-ORG
nl:.	O

nl:Montemor]]	O
nl:dat	O
nl:aan	O
nl:de	O
nl:Mondego	B-LOC
nl:ligt	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Björn	B-PER
nl:Borg	I-PER
nl:''	O
nl:'	O
nl:(	O
nl:1	O
nl:)	O

nl:Nikita	B-PER
nl:Chroesjtsjov	I-PER
nl:(	O
nl:1953—1964	O
nl:)	O

nl:Er	O
nl:zijn	O
nl:soorten	O
nl:bekend	O
nl:van	O
nl:Zuid-Afrika	B-LOC
nl:,	O
nl:Zambia	B-LOC
nl:,	O
nl:Madagaskar	B-LOC
nl:,	O
nl:Zuidoost-Azië	B-LOC
nl:,	O
nl:Australië	B-LOC
nl:,	O
nl:Nieuw-Guinea	B-LOC
nl:,	O
nl:Midden-	B-LOC
nl:en	O
nl:Zuid-Amerika	B-LOC
nl:.	O

nl:Hun	O
nl:grootste	O
nl:rivaal	O
nl:was	O
nl:Antwerp	B-ORG
nl:FC	I-ORG
nl:.	O

nl:Chapada	B-LOC
nl:do	I-LOC
nl:Apodi	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:microregio	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:In	O
nl:de	O
nl:oefeninterland	O
nl:viel	O
nl:hij	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:rust	O
nl:in	O
nl:voor	O
nl:Burak	B-PER
nl:Yılmaz	I-PER
nl:.	O

nl:Sommigen	O
nl:,	O
nl:zoals	O
nl:haar	O
nl:vriendin	O
nl:Clara	B-PER
nl:Wichmann	I-PER
nl:,	O
nl:probeerden	O
nl:het	O
nl:maar	O
nl:stopten	O
nl:er	O
nl:weer	O
nl:mee	O
nl:.	O

nl:Bar	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Montenegro	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Jefferson	B-LOC
nl:County	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Kentucky	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Deportes	B-ORG
nl:Concepción	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O
nl:(	O
nl:P	O
nl:)	O

nl:Het	O
nl:Koningsplein	B-ORG
nl:herinnert	O
nl:hier	O
nl:nog	O
nl:aan	O
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Mae	B-LOC
nl:Chan	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:tambon	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Yves	B-PER
nl:De	I-PER
nl:Winter	I-PER
nl:(	O
nl:2000-2011	O
nl:)	O

nl:**Geslacht	O
nl:Borstelstaartboomstekelvarken	B-LOC
nl:(	O
nl:''Chaetomys	O
nl:''	O
nl:)	O

nl:Thorgan	B-PER
nl:Hazard	I-PER
nl:van	O
nl:Zulte	B-ORG
nl:Waregem	I-ORG
nl:won	O
nl:de	O
nl:prijs	O
nl:voor	O
nl:de	O
nl:eerste	O
nl:keer	O
nl:.	O

nl:===	O
nl:Ecolo	B-ORG
nl:(	O
nl:14	O
nl:leden	O
nl:)	O
nl:===	O

nl:Spoorlijn	B-ORG
nl:Pünderich	I-ORG
nl:-	I-ORG
nl:Traben-Trarbach	I-ORG

nl:'	B-PER
nl:''	I-PER
nl:Xenia	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Sint-Petersburg	I-PER
nl:(	O
nl:ca	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Serena	B-PER
nl:Williams	I-PER
nl:Venus	B-PER
nl:Williams	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Volkan	B-PER
nl:Şen	I-PER
nl:Gökhan	B-PER
nl:Töre	I-PER
nl:Mehmet	B-PER
nl:Topal	I-PER

nl:De	O
nl:wedstrijden	O
nl:worden	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:Verenigd	B-LOC
nl:Koninkrijk	I-LOC
nl:rechtstreeks	O
nl:uitgezonden	O
nl:door	O
nl:Sky	B-ORG
nl:News	I-ORG
nl:.	O

nl:Dit	O
nl:werd	O
nl:echter	O
nl:tenietgedaan	O
nl:door	O
nl:de	O
nl:geboorte	O
nl:van	O
nl:Maria	B-PER
nl:Theresia	I-PER
nl:van	I-PER
nl:Oostenrijk	I-PER
nl:.	O

nl:''	O
nl:Nothing	B-ORG
nl:Else	I-ORG
nl:Matters	I-ORG
nl:''	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Oswald	B-PER
nl:van	I-PER
nl:York	I-PER

nl:Darío	B-PER
nl:Cvitanich	I-PER
nl:-	O
nl:Ajax	B-ORG

nl:De	O
nl:hoofdstad	O
nl:is	O
nl:de	O
nl:havenstad	O
nl:Trapani	B-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:Riukiu-eilanden	B-LOC
nl:.	O

nl:Op	O
nl:35	O
nl:km	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:finish	O
nl:ontsnapten	O
nl:de	O
nl:ploegmaats	O
nl:Anthony	B-PER
nl:Geslin	I-PER
nl:en	O
nl:neoprof	O
nl:Christophe	B-PER
nl:Kern	I-PER
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:vestigde	O
nl:zich	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Zuidelijke	B-LOC
nl:Nederlanden	I-LOC
nl:.	O

nl:Mycological	B-ORG
nl:Society	I-ORG
nl:of	I-ORG
nl:America	I-ORG

nl:Het	O
nl:eerste	O
nl:reekshoofd	O
nl:,	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Tatiana	B-PER
nl:Golovin	I-PER
nl:''	O
nl:'	O
nl:uit	O
nl:Frankrijk	B-LOC
nl:,	O
nl:won	O
nl:het	O
nl:toernooi	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Olympiakos	B-ORG
nl:Piraeus	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Hayes	B-LOC
nl:County	I-LOC
nl:,	O
nl:county	B-LOC
nl:in	O
nl:de	O
nl:Amerikaanse	B-LOC
nl:staat	O
nl:Nebraska	B-LOC

nl:Martin	B-PER
nl:Mortensen	I-PER
nl:(	O
nl:2007-2008	O
nl:)	O

nl:Karel	B-PER
nl:van	I-PER
nl:'	I-PER
nl:''	I-PER
nl:Croÿ	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	I-PER
nl:(	O
nl:ca	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:Belize	B-LOC
nl:,	O
nl:El	B-LOC
nl:Salvador	I-LOC
nl:,	O
nl:Guatemala	B-LOC
nl:,	O
nl:Honduras	B-LOC
nl:,	O
nl:Mexico	B-LOC
nl:en	O
nl:de	O
nl:Verenigde	B-LOC
nl:Staten	I-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:bouwactiviteiten	O
nl:gingen	O
nl:toen	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:Koninklijke	B-ORG
nl:BAM	I-ORG
nl:Groep	I-ORG
nl:,	O
nl:die	O
nl:daarmee	O
nl:in	O
nl:omzet	O
nl:vrijwel	O
nl:zou	O
nl:verdubbelen	O
nl:.	O

nl:**	O
nl:''	O
nl:Modern	B-ORG
nl:Family	I-ORG
nl:''	O

nl:Dubnica	B-LOC
nl:nad	I-LOC
nl:Váhom	I-LOC
nl:,	O
nl:Slowakije	B-LOC

nl:Tony	B-PER
nl:Jacklin	I-PER
nl:werd	O
nl:27ste	O
nl:,	O
nl:Peter	B-PER
nl:Oosterhuis	I-PER
nl:38ste	O
nl:.	O

nl:Constantijn	B-PER
nl:I	I-PER
nl:van	I-PER
nl:Armenië	I-PER
nl:(	O
nl:1053-1102	O
nl:)	O
nl:,	O
nl:van	O
nl:1095-1102	O

nl:Amiens	B-LOC
nl:(	O
nl:deels	O
nl:,	O
nl:hoofdplaats	O
nl:)	O

nl:In	O
nl:het	O
nl:zuiden	O
nl:wordt	O
nl:het	O
nl:zelfs	O
nl:begrensd	O
nl:door	O
nl:de	O
nl:autosnelweg	B-ORG
nl:A58	I-ORG
nl:.	O

nl:Dit	O
nl:doek	O
nl:wordt	O
nl:bewaard	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Koninklijke	B-ORG
nl:Musea	I-ORG
nl:voor	I-ORG
nl:Schone	I-ORG
nl:Kunsten	I-ORG
nl:van	I-ORG
nl:België	I-ORG
nl:te	O
nl:Brussel	B-LOC
nl:.	O

nl:A	B-ORG
nl:world	I-ORG
nl:without	I-ORG
nl:love	I-ORG
nl:''	O

nl:Ze	O
nl:werkte	O
nl:met	O
nl:regisseurs	O
nl:als	O
nl:Gustaf	B-PER
nl:Molander	I-PER
nl:,	O
nl:Ingmar	B-PER
nl:Bergman	I-PER
nl:en	O
nl:Bo	B-PER
nl:Widerberg	I-PER
nl:.	O

nl:Salem	B-LOC
nl:,	O
nl:Verenigde	B-LOC
nl:Staten	I-LOC

nl:Mattia	B-PER
nl:Gavazzi	I-PER
nl:(	O
nl:2007-2008	O
nl:)	O

nl:Hoofdrollen	O
nl:werden	O
nl:vertolkt	O
nl:door	O
nl:onder	O
nl:anderen	O
nl:Kristen	B-PER
nl:Stewart	I-PER
nl:en	O
nl:Robert	B-PER
nl:Pattinson	I-PER
nl:.	O

nl:Changsha	B-LOC
nl:Heropvoeding	O
nl:door	O
nl:werk	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:vrouwen	O

nl:Als	O
nl:speler	O
nl:van	O
nl:KuPS	B-ORG
nl:Kuopio	I-ORG

nl:Womelsdorf	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Coalton	I-LOC
nl:)	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:West	I-LOC
nl:Virginia	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Als	O
nl:speler	O
nl:van	O
nl:Celta	B-ORG
nl:de	I-ORG
nl:Vigo	I-ORG

nl:Coon	B-LOC
nl:Rapids	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Minnesota	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:De	O
nl:pionier	O
nl:van	O
nl:deze	O
nl:reactie	O
nl:was	O
nl:Hermann	B-PER
nl:Staudinger	I-PER
nl:en	O
nl:de	O
nl:reactie	O
nl:wordt	O
nl:dan	O
nl:ook	O
nl:wel	O
nl:eens	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Staudinger-type	O
nl:diazo-thioketon-koppeling	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:genoemd	O
nl:.	O

nl:Deze	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:Pamir-gebergte	B-LOC
nl:en	O
nl:het	O
nl:Hindoekoesj-gebergte	B-LOC
nl:in	O
nl:Centraal-Azië	B-LOC
nl:.	O

nl:Bridgetown	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Barbados	I-LOC
nl:)	I-LOC
nl:,	O
nl:de	O
nl:hoofdstad	O
nl:van	O
nl:Barbado	O

nl:Ook	O
nl:in	O
nl:Midden-Azië	B-LOC
nl:wordt	O
nl:hij	O
nl:wel	O
nl:aangetroffen	O
nl:.	O

nl:Saint-Pierre-le-Vieux	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Vendée	I-LOC
nl:)	I-LOC
nl:,	O
nl:''Saint-Pétruscains	O
nl:''	O

nl:De	O
nl:clubkleuren	O
nl:,	O
nl:blauw-geel	O
nl:,	O
nl:werden	O
nl:overgenomen	O
nl:van	O
nl:die	O
nl:van	O
nl:Victoria	B-ORG
nl:Hamburg	I-ORG
nl:.	O

nl:Er	O
nl:werd	O
nl:gevochten	O
nl:volgens	O
nl:de	O
nl:regels	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:Muay	B-ORG
nl:Thai	I-ORG
nl:.	O

nl:José	B-PER
nl:María	I-PER
nl:Morelos	I-PER

nl:Hierdoor	O
nl:schoof	O
nl:het	O
nl:ticket	O
nl:door	O
nl:naar	O
nl:Saxan	B-ORG
nl:de	O
nl:nummer	O
nl:vijf	O
nl:uit	O
nl:de	O
nl:competitie	O
nl:.	O

nl:Standard	B-ORG
nl:Luik	I-ORG
nl:/	O
nl:AS	B-ORG
nl:Monaco	I-ORG

nl:Gastdirigenten	O
nl:,	O
nl:zoals	O
nl:Eugen	B-PER
nl:Jochum	I-PER
nl:,	O
nl:Arturo	B-PER
nl:Toscanini	I-PER
nl:en	O
nl:Pierre	B-PER
nl:Monteux	I-PER
nl:,	O
nl:vroegen	O
nl:speciaal	O
nl:om	O
nl:zijn	O
nl:aanwezigheid	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:orkest	O
nl:.	O

nl:Forest	B-LOC
nl:Hill	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Londen	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Zijn	O
nl:zoon	O
nl:volgde	O
nl:hem	O
nl:op	O
nl:als	O
nl:Eduard	B-PER
nl:II	I-PER
nl:.	O

nl:De	O
nl:hoofdplaats	O
nl:is	O
nl:Beaver	B-LOC
nl:City	I-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Domingo	B-PER
nl:Tarasconi	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Babylon	B-LOC
nl:,	O
nl:wordt	O
nl:de	O
nl:grootste	O
nl:hoofdstad	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:wereld	O
nl:.	O

nl:Mohamed	B-PER
nl:Bennouna	I-PER
nl:(	O
nl:)	O

nl:Hij	O
nl:was	O
nl:lid	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Koninklijke	B-ORG
nl:Roeivereniging	I-ORG
nl:Club	I-ORG
nl:Gent	I-ORG
nl:.	O

nl:Bondues	B-LOC
nl:(	O
nl:Bonduwe	O
nl:)	O

nl:Mnesicles	B-PER
nl:(	I-PER
nl:architect	I-PER
nl:)	I-PER

nl:James	B-PER
nl:Hetfield	I-PER
nl:-	O
nl:slaggitaar	O
nl:,	O
nl:zang	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Tovuz	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:district	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Real	B-ORG
nl:Zaragoza	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Zelf	O
nl:beweerde	O
nl:hij	O
nl:ook	O
nl:in	O
nl:Mekka	B-LOC
nl:geweest	O
nl:te	O
nl:zijn	O
nl:,	O
nl:maar	O
nl:dit	O
nl:lijkt	O
nl:onwaarschijnlijk	O
nl:.	O

nl:KVRS	B-ORG
nl:Waasland	I-ORG
nl:-	I-ORG
nl:SK	I-ORG
nl:Beveren	I-ORG

nl:Grasshopper	B-ORG
nl:Club	I-ORG
nl:Zürich	I-ORG
nl:(	O
nl:CL	O
nl:3e	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:RWDM	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Het	O
nl:succes	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:ploeg	O
nl:slaagde	O
nl:er	O
nl:echter	O
nl:niet	O
nl:in	O
nl:om	O
nl:voor	O
nl:veel	O
nl:toeschouwers	O
nl:te	O
nl:zorgen	O
nl:,	O
nl:en	O
nl:zo	O
nl:werd	O
nl:toenadering	O
nl:gezocht	O
nl:tot	O
nl:Daring	B-ORG
nl:.	O

nl:Xenophon	B-PER
nl:(	O
nl:431-	O
nl:ca	O
nl:.	O

nl:Alan	B-PER
nl:Hovhaness	I-PER
nl:componeerde	O
nl:er	O
nl:meerdere	O
nl:;	O
nl:de	O
nl:nummering	O
nl:moest	O
nl:daarop	O
nl:aangepast	O
nl:worden	O
nl:;	O
nl:het	O
nl:is	O
nl:niet	O
nl:Concert	O
nl:voor	O
nl:orkest	O
nl:nr	O
nl:.	O

nl:Berndroth	B-LOC
nl:(	O
nl:419	O
nl:)	O

nl:Réunion	B-ORG
nl:Administrative	I-ORG
nl:des	I-ORG
nl:Sénateurs	I-ORG
nl:ne	I-ORG
nl:Figurant	I-ORG
nl:sur	I-ORG
nl:la	I-ORG
nl:Liste	I-ORG
nl:d'Aucun	I-ORG
nl:Groupe	I-ORG

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:LUCA	B-ORG
nl:School	I-ORG
nl:of	I-ORG
nl:Arts	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Neiva	B-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:Hier	O
nl:kreeg	O
nl:hij	O
nl:de	O
nl:taak	O
nl:Luuk	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Jong	I-PER
nl:op	O
nl:te	O
nl:volgen	O
nl:,	O
nl:die	O
nl:eerder	O
nl:werd	O
nl:getransfereerd	O
nl:naar	O
nl:Borussia	B-ORG
nl:Mönchengladbach	I-ORG
nl:.	O

nl:Vals	B-LOC
nl:bruin	I-LOC
nl:blauwtje	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Martin	B-PER
nl:Adams	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Deze	O
nl:kerk	B-ORG
nl:stond	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Burcht	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Boeda	I-ORG
nl:.	O

nl:Scary	B-ORG
nl:Monsters	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:and	I-ORG
nl:Super	I-ORG
nl:Creeps	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Challenge	B-ORG
nl:Sports	I-ORG
nl:Rotterdam	I-ORG
nl:uit	O
nl:Rotterdam	B-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Kim	B-PER
nl:Newcombe	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Ze	O
nl:vond	O
nl:ook	O
nl:dat	O
nl:partijleider	O
nl:Anton	B-PER
nl:Mussert	I-PER
nl:haar	O
nl:zorgen	O
nl:niet	O
nl:genoeg	O
nl:deelde	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:fabriek	O
nl:in	O
nl:Lichtervelde	B-LOC
nl:bleef	O
nl:in	O
nl:zijn	O
nl:handen	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Ducati	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Zijn	O
nl:academische	O
nl:carrière	O
nl:begon	O
nl:als	O
nl:student	O
nl:van	O
nl:Harold	B-PER
nl:Davenport	I-PER
nl:aan	O
nl:het	O
nl:University	B-ORG
nl:College	I-ORG
nl:London	I-ORG
nl:en	O
nl:later	O
nl:aan	O
nl:de	O
nl:Universiteit	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Cambridge	I-ORG
nl:.	O

nl:Het	O
nl:toernooi	O
nl:telt	O
nl:mee	O
nl:voor	O
nl:de	O
nl:Amerikaanse	B-ORG
nl:en	O
nl:Europese	B-ORG
nl:PGA	I-ORG
nl:Tour	I-ORG
nl:en	O
nl:de	O
nl:Japan	B-ORG
nl:Golf	I-ORG
nl:Tour	I-ORG
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Broxburn	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:West	I-LOC
nl:Lothian	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Doorgestoomde	O
nl:jeugdspelers	O
nl:Feyenoord	B-ORG
nl:opleiding	O

nl:Thomaskirche	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Leipzig	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:20px]]	O
nl:Confederatie	B-LOC
nl:van	I-LOC
nl:de	I-LOC
nl:Aro	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Maico	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Titelhouder	O
nl:FC	B-ORG
nl:Santa	I-ORG
nl:Coloma	I-ORG
nl:wist	O
nl:hun	O
nl:titel	O
nl:dit	O
nl:seizoen	O
nl:met	O
nl:succes	O
nl:te	O
nl:verdedigen	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Luca	B-PER
nl:Dotto	I-PER

nl:De	O
nl:indeling	O
nl:is	O
nl:gebaseerd	O
nl:op	O
nl:die	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Innsbrucker	B-ORG
nl:Dom	I-ORG
nl:.	O

nl:Dołhobyczów	B-LOC
nl:,	O
nl:Jarczów	B-LOC
nl:,	O
nl:Lubycza	B-LOC
nl:Królewska	I-LOC
nl:,	O
nl:Łaszczów	B-LOC
nl:,	O
nl:Telatyn	B-LOC
nl:.	O

nl:Jonas	B-PER
nl:Vandermarliere	I-PER
nl:(	O
nl:2006-2010	O
nl:)	O

nl:Nicolas	B-PER
nl:Colsaerts	I-PER
nl:speelde	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:ochtendronde	O
nl:en	O
nl:had	O
nl:een	O
nl:redelijke	O
nl:start	O
nl:met	O
nl:een	O
nl:score	O
nl:van	O
nl:-1	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Steaua	B-ORG
nl:Boekarest	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O
nl:(	O
nl:B	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:AA	B-ORG
nl:Gent	I-ORG
nl:Ladies	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Nikolaj	B-PER
nl:Davydenko	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Valentina	B-PER
nl:Marchei	I-PER
nl:(	O
nl:5	O
nl:)	O

nl:Beste	O
nl:Originele	O
nl:Scenario	O
nl:-	O
nl:Colin	B-PER
nl:Welland	I-PER

nl:Melle	B-LOC
nl:6,9	O
nl:MW	O
nl:3,0	O
nl:WT	O
nl:2,3	O
nl:MW	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Atlético	B-ORG
nl:Nacional	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Korčula	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:stad	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:de	O
nl:Slag	B-ORG
nl:bij	I-ORG
nl:Verona	I-ORG
nl:(	O
nl:489	O
nl:)	O

nl:Serra	B-LOC
nl:de	I-LOC
nl:São	I-LOC
nl:Miguel	I-LOC

nl:Karel	B-PER
nl:'	I-PER
nl:''	I-PER
nl:Miljon	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	I-PER
nl:-	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Neftçala	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:district	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Goran	B-PER
nl:Ivanišević	I-PER
nl:''	O
nl:(	O
nl:achtste	O
nl:finale	O
nl:)	O
nl:''	O

nl:In	O
nl:België	B-LOC
nl:moet	O
nl:er	O
nl:op	O
nl:de	O
nl:eieren	O
nl:gedrukt	O
nl:staan	O
nl:of	O
nl:het	O
nl:kooi-eieren	O
nl:zijn	O
nl:.	O

nl:**	O
nl:''	O
nl:Drie	O
nl:bloedige	O
nl:veldslagen	O
nl:''	O
nl:(	O
nl:naar	O
nl:Leo	B-PER
nl:Tolstoj	I-PER
nl:)	O
nl:;	O

nl:BSV	B-ORG
nl:Bad	I-ORG
nl:Bleiberg	I-ORG
nl:''	O
nl:-	O
nl:FC	B-ORG
nl:Blau-Weiß	I-ORG
nl:Linz	I-ORG

nl:In	O
nl:de	O
nl:met	O
nl:3–4	O
nl:verloren	O
nl:wedstrijd	O
nl:verving	O
nl:hij	O
nl:Olivier	B-PER
nl:Giroud	I-PER
nl:na	O
nl:80	O
nl:minuten	O
nl:speeltijd	O
nl:.	O

nl:Dit	O
nl:is	O
nl:een	O
nl:nieuwe	O
nl:baan	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:buurt	O
nl:van	O
nl:Loch	B-LOC
nl:Lomond	I-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:draaier	B-LOC
nl:heeft	O
nl:een	O
nl:hoge	O
nl:wervelboog	O
nl:.	O

nl:Carlo	B-PER
nl:Ubbiali	I-PER
nl:(	O
nl:MV	B-ORG
nl:Agusta	I-ORG
nl:)	O

nl:Busan-Geoje	B-ORG
nl:vaste	I-ORG
nl:oeververbinding	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Simon	B-PER
nl:Crafar	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:FC	B-ORG
nl:Utrecht	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Conflict	B-ORG
nl:in	I-ORG
nl:de	I-ORG
nl:Gazastrook	I-ORG
nl:2008-2009	I-ORG

nl:Ook	O
nl:stemde	O
nl:hij	O
nl:voor	O
nl:de	O
nl:afvaardiging	O
nl:van	O
nl:Montigny	B-PER
nl:en	O
nl:Bergen	B-PER
nl:naar	O
nl:de	O
nl:koning	O
nl:.	O

nl:Conflict	B-ORG
nl:in	I-ORG
nl:de	I-ORG
nl:Gazastrook	I-ORG
nl:2014	I-ORG

nl:1992-1997	O
nl:-	O
nl:Renegade	B-PER
nl:''	O

nl:Deze	O
nl:waren	O
nl:de	O
nl:eerst	O
nl:aanzienlijke	O
nl:commerciële	O
nl:vondsten	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:Midden-Oosten	B-LOC
nl:.	O

nl:Maria	B-PER
nl:(	O
nl:1404-1463	O
nl:)	O
nl:,	O
nl:echtgenote	O
nl:van	O
nl:koning	O
nl:Karel	B-PER
nl:VII	I-PER
nl:van	I-PER
nl:Frankrijk	I-PER

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Albrecht	B-PER
nl:II	I-PER
nl:(	I-PER
nl:rooms-koning	I-PER
nl:)	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Odense	B-ORG
nl:BK	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Het	O
nl:ongeplaatste	O
nl:Colombiaanse	B-LOC
nl:duo	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Catalina	B-PER
nl:Castaño	I-PER
nl:/	O
nl:Mariana	B-PER
nl:Duque	I-PER
nl:Mariño	I-PER
nl:''	O
nl:'	O
nl:won	O
nl:het	O
nl:toernooi	O
nl:.	O

nl:'	B-PER
nl:''	I-PER
nl:Dida	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'—Edivaldo	I-PER
nl:Alves	I-PER
nl:de	I-PER
nl:Santa	I-PER
nl:Rosa	I-PER
nl:(	O
nl:1934–2002	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Maverick	B-PER
nl:Viñales	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Kaj	B-PER
nl:Ramsteijn	I-PER
nl:in	O
nl:de	O
nl:loop	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:seizoen	O
nl:gehuurd	O
nl:van	O
nl:Feyenoord	B-ORG

nl:Er	O
nl:wordt	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:Nieuwe	B-ORG
nl:Testament	I-ORG
nl:aan	O
nl:deze	O
nl:boeken	O
nl:gerefereerd	O
nl:,	O
nl:maar	O
nl:zonder	O
nl:teksten	O
nl:woordelijk	O
nl:te	O
nl:citeren	O
nl:.	O

nl:Golden	B-ORG
nl:Earring	I-ORG
nl:''	O
nl:Radar	B-ORG
nl:Love	I-ORG
nl:''	O

nl:Het	O
nl:markizaat	O
nl:werd	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:bijzonder	O
nl:toebedeeld	O
nl:aan	O
nl:zijn	O
nl:jongere	O
nl:zoon	O
nl:Maurits	B-PER
nl:,	O
nl:ter	O
nl:verhoging	O
nl:van	O
nl:zijn	O
nl:status	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Andrea	B-PER
nl:Iannone	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:KTM	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Hij	O
nl:maakte	O
nl:ook	O
nl:Piëta	B-LOC
nl:'s	I-LOC
nl:.	O

nl:The	B-ORG
nl:Bernie	I-ORG
nl:Mac	I-ORG
nl:Show	I-ORG
nl:''	O
nl:(	O
nl:2001-2006	O
nl:)	O

nl:Daarna	O
nl:nam	O
nl:Giacomo	B-PER
nl:Agostini	I-PER
nl:het	O
nl:over	O
nl:om	O
nl:met	O
nl:een	O
nl:grote	O
nl:voorsprong	O
nl:te	O
nl:winnen	O
nl:.	O

nl:''	O
nl:Hylaeamys	B-LOC
nl:tatei	I-LOC
nl:''	O

nl:Cornelis	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Niel	I-PER

nl:Rudolf	B-PER
nl:(	O
nl:1474-1510	O
nl:)	O

nl:Leopoldo	B-PER
nl:O'Donnell	I-PER
nl:''	O
nl:derde	O
nl:ambtsperiode	O
nl:''	O

nl:Aarno	B-PER
nl:'	I-PER
nl:''	I-PER
nl:Turpeinen	I-PER
nl:''	I-PER
nl:'	I-PER
nl:-	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Cornelius	B-PER
nl:Jacobsz	I-PER
nl:May	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Giacomo	B-PER
nl:Agostini	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Giancarlo	B-PER
nl:Fisichella	I-PER
nl:,	O
nl:Ricardo	B-PER
nl:Rosset	I-PER
nl:en	O
nl:Jacques	B-PER
nl:Villeneuve	I-PER
nl:maakten	O
nl:hun	O
nl:debuut	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Rodgau	B-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:Daarop	O
nl:werd	O
nl:uiteindelijk	O
nl:gekozen	O
nl:voor	O
nl:de	O
nl:kleur	O
nl:crême	B-ORG
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Arches	B-LOC
nl:National	I-LOC
nl:Park	I-LOC

nl:****	O
nl:''	O
nl:Monodelphis	B-LOC
nl:brevicaudata	I-LOC
nl:''	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Philipp	B-PER
nl:Kohlschreiber	I-PER
nl:''	O
nl:'	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:David	B-PER
nl:Škoch	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Argenteuil	B-LOC
nl:(	O
nl:deels	O
nl:)	O

nl:Bill	B-PER
nl:Medley	I-PER
nl:&	O
nl:Jennifer	B-PER
nl:Warnes	I-PER

nl:Het	O
nl:zal	O
nl:Brooklyn	B-LOC
nl:in	O
nl:de	O
nl:toekomst	O
nl:waarschijnlijk	O
nl:voorbijstreven	O
nl:qua	O
nl:inwonertal	O
nl:.	O

nl:Eerder	O
nl:speelde	O
nl:hij	O
nl:voor	O
nl:Çanakkale	B-ORG
nl:Dardanelspor	I-ORG
nl:,	O
nl:Galatasaray	B-ORG
nl:en	O
nl:Antalyaspor	B-ORG
nl:.	O

nl:Stefan	B-PER
nl:Dörflinger	I-PER
nl:(	O
nl:Kreidler	B-ORG
nl:)	O

nl:Titelverdediger	O
nl:was	O
nl:IFK	B-ORG
nl:Göteborg	I-ORG
nl:.	O

nl:Peter	B-PER
nl:Boeve	I-PER
nl:Marco	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Basten	I-PER
nl:Dick	B-PER
nl:Schoenaker	I-PER
nl:Gerald	B-PER
nl:Vanenburg	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:Nicky	B-PER
nl:Hayden	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Denis	B-PER
nl:Kornilov	I-PER

nl:Venezuela	B-LOC
nl:is	O
nl:een	O
nl:toetredingsproces	O
nl:begonnen	O
nl:,	O
nl:Bolivia	B-LOC
nl:zal	O
nl:waarschijnlijk	O
nl:volgen	O
nl:.	O

nl:Nadat	O
nl:de	O
nl:overnamegesprekken	O
nl:met	O
nl:Alitalia	B-ORG
nl:afspringen	O
nl:stopt	O
nl:Windjet	B-ORG
nl:met	O
nl:de	O
nl:uitvoering	O
nl:van	O
nl:vluchten	O
nl:.	O

nl:Grote	B-ORG
nl:Muur	I-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Gorgan	I-ORG

nl:Vlkov	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:okres	I-LOC
nl:Náchod	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:==Lijst	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:belangrijkste	O
nl:stadspoorten	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Parijs	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Nicolas	B-PER
nl:Kiefer	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Bob	B-PER
nl:Bryan	I-PER
nl:Mike	B-PER
nl:Bryan	I-PER

nl:Gregory	B-PER
nl:S.	I-PER
nl:Paul	I-PER
nl:heeft	O
nl:hiertegen	O
nl:ingebracht	O
nl:dat	O
nl:juist	O
nl:vanwege	O
nl:de	O
nl:compleetheid	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:skelet	O
nl:het	O
nl:goed	O
nl:mogelijk	O
nl:is	O
nl:een	O
nl:volumemeting	O
nl:uit	O
nl:te	O
nl:voeren	O
nl:van	O
nl:een	O
nl:plausibel	O
nl:model	O
nl:.	O

nl:Vele	O
nl:Stonesfans	O
nl:vonden	O
nl:dat	O
nl:album	O
nl:te	O
nl:veel	O
nl:geïnspireerd	O
nl:op	O
nl:Sgt.	B-ORG
nl:Pepper	I-ORG
nl:'s	I-ORG
nl:Lonely	I-ORG
nl:Hearts	I-ORG
nl:Club	I-ORG
nl:Band	I-ORG
nl:''	O
nl:van	O
nl:The	B-ORG
nl:Beatles	I-ORG
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Niccolò	B-PER
nl:Antonelli	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Zelfstandig	O
nl:kan	O
nl:ook	O
nl:,	O
nl:zoals	O
nl:dat	O
nl:bijvoorbeeld	O
nl:het	O
nl:geval	O
nl:is	O
nl:bij	O
nl:Qatar	B-LOC
nl:.	O

nl:Frauental	B-LOC
nl:an	I-LOC
nl:der	I-LOC
nl:Laßnitz	I-LOC

nl:Haris	B-PER
nl:Seferović	I-PER
nl:scoorde	O
nl:tweemaal	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:eerste	O
nl:half	O
nl:uur	O
nl:en	O
nl:Blerim	B-PER
nl:Džemaili	I-PER
nl:deed	O
nl:er	O
nl:nog	O
nl:eentje	O
nl:bij	O
nl:voor	O
nl:de	O
nl:rust	O
nl:.	O

nl:Beide	O
nl:coureurs	O
nl:zouden	O
nl:met	O
nl:hun	O
nl:racetijd	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:500cc-klasse	O
nl:vierde	O
nl:en	O
nl:vijfde	O
nl:zijn	O
nl:geworden	O
nl:en	O
nl:Kenny	B-PER
nl:Roberts	I-PER
nl:op	O
nl:een	O
nl:achterstand	O
nl:van	O
nl:11	O
nl:seconden	O
nl:hebben	O
nl:gereden	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Rob	B-PER
nl:Hayles	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:68	O
nl:Souvereine	B-ORG
nl:Militaire	I-ORG
nl:Orde	I-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Malta	I-ORG

nl:Met	O
nl:name	O
nl:Engelbert	B-PER
nl:Kaempfer	I-PER
nl:,	O
nl:Carl	B-PER
nl:Peter	I-PER
nl:Thunberg	I-PER
nl:en	O
nl:Philipp	B-PER
nl:Franz	I-PER
nl:von	I-PER
nl:Siebold	I-PER
nl:waren	O
nl:hierbij	O
nl:zeer	O
nl:actief	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Kreidler	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:doorverwijzing	O
nl:Jan	B-PER
nl:Peter	I-PER
nl:Balkenende	I-PER

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Rapier	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:raketsysteem	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Dmitri	B-PER
nl:Lobkov	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Won	O
nl:de	O
nl:play-off	O
nl:van	O
nl:Titch	B-PER
nl:Moore	I-PER

nl:Johnny	B-ORG
nl:Kidd	I-ORG
nl:and	I-ORG
nl:the	I-ORG
nl:Pirates	I-ORG

nl:Perg	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:district	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Peter	B-PER
nl:Pan	I-PER
nl:(	I-PER
nl:personage	I-PER
nl:)	I-PER

nl:''	O
nl:Sminthopsis	B-LOC
nl:longicaudata	I-LOC
nl:''	O

nl:Giovanni	B-PER
nl:Mantovani	I-PER
nl:(	O
nl:Ita	O
nl:)	O

nl:Al	O
nl:sinds	O
nl:de	O
nl:tijd	O
nl:van	O
nl:Karel	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Grote	I-PER
nl:had	O
nl:de	O
nl:koning	O
nl:de	O
nl:verheven	O
nl:plicht	O
nl:bescherming	O
nl:te	O
nl:geven	O
nl:aan	O
nl:weduwen	O
nl:en	O
nl:wezen	O
nl:.	O

nl:Klok	O
nl:komt	O
nl:uit	O
nl:de	O
nl:jeugdopleiding	O
nl:van	O
nl:FC	B-ORG
nl:Utrecht	I-ORG
nl:,	O
nl:waarvoor	O
nl:hij	O
nl:twee	O
nl:jaar	O
nl:lang	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:belofteteam	O
nl:speelde	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Börje	B-PER
nl:Jansson	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Het	O
nl:meer	O
nl:watert	O
nl:af	O
nl:via	O
nl:de	O
nl:Könkämärivier	B-LOC
nl:.	O

nl:VfB	B-ORG
nl:Oldenburg	I-ORG
nl:'	O
nl:''	O
nl:1	O
nl:''	O
nl:'	O

nl:Fausto	B-PER
nl:Coppi	I-PER
nl:(	O
nl:Ita	O
nl:)	O

nl:Dat	O
nl:zijn	O
nl:met	O
nl:name	O
nl:Bernheze	B-LOC
nl:en	O
nl:Sint-Oedenrode	B-LOC
nl:.	O

nl:Dilla	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Somalië	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Tiara	B-PER
nl:van	I-PER
nl:paus	I-PER
nl:Paulus	I-PER
nl:VI	I-PER

nl:In	O
nl:Zwitserland	B-LOC
nl:kwam	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:zomer	O
nl:vanaf	O
nl:800	O
nl:m	O
nl:hoogte	O
nl:sneeuwval	O
nl:voor	O
nl:,	O
nl:die	O
nl:een	O
nl:paar	O
nl:keer	O
nl:de	O
nl:diepere	O
nl:dalen	O
nl:bereikte	O
nl:.	O

nl:Kunsthalle	B-ORG
nl:Bremen	I-ORG
nl:,	O
nl:Duitsland	B-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Ryan	B-PER
nl:Briscoe	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Carmen	B-PER
nl:Electra	I-PER
nl:en	O
nl:Jenny	B-PER
nl:McCarthy	I-PER
nl:hebben	O
nl:gastrollen	O
nl:gespeeld	O
nl:.	O

nl:Het	O
nl:Gemeentemuseum	B-ORG
nl:Den	I-ORG
nl:Haag	I-ORG
nl:wijdde	O
nl:in	O
nl:dat	O
nl:jaar	O
nl:een	O
nl:tentoonstelling	O
nl:aan	O
nl:zijn	O
nl:oeuvre	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:Graafschap]]	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:-	O
nl:N.E.C	B-ORG
nl:.	I-ORG

nl:Bachpan	B-ORG
nl:Bachao	I-ORG
nl:Andolan	I-ORG

nl:Speciale	B-ORG
nl:Administratieve	I-ORG
nl:Regio	I-ORG
nl:van	I-ORG
nl:de	I-ORG
nl:Volksrepubliek	I-ORG
nl:China	I-ORG

nl:Gianluca	B-PER
nl:Nijholt	I-PER
nl:van	O
nl:Amkar	B-ORG
nl:Perm	I-ORG
nl:,	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:loop	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:seizoen	O

nl:Adolfo	B-PER
nl:Aguilar	I-PER
nl:Zínser	I-PER

nl:Dit	O
nl:gebeurde	O
nl:op	O
nl:dezelfde	O
nl:plek	O
nl:als	O
nl:waar	O
nl:nu	O
nl:het	O
nl:Philips	B-ORG
nl:Stadion	I-ORG
nl:staat	O
nl:.	O

nl:voor	O
nl:de	O
nl:Nederlandse	B-LOC
nl:taal	O

nl:Stan	B-PER
nl:Lauryssens	I-PER
nl:voor	O
nl:''Doder	O
nl:dan	O
nl:dood	O
nl:''	O

nl:Whitesnake	B-ORG
nl:(	O
nl:geannuleerd	O
nl:wegens	O
nl:contractuele	O
nl:problemen	O
nl:)	O

nl:''	O
nl:Melomys	B-LOC
nl:lutillus	I-LOC
nl:''	O

nl:Patriottische	B-ORG
nl:Alliantie	I-ORG
nl:voor	I-ORG
nl:Verandering	I-ORG

nl:Ze	O
nl:stroomt	O
nl:naar	O
nl:het	O
nl:noorden	O
nl:en	O
nl:gaat	O
nl:op	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:Lainiorivier	B-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:twee	O
nl:hoofdmotoren	O
nl:zijn	O
nl:Caterpillar	B-ORG
nl:3508	O
nl:en	O
nl:3512	O
nl:met	O
nl:een	O
nl:vermogen	O
nl:van	O
nl:ongeveer	O
nl:850kW	O
nl:en	O
nl:1000kW	O
nl:.	O

nl:Het	O
nl:is	O
nl:het	O
nl:oudste	O
nl:gebouw	O
nl:van	O
nl:Southern	B-LOC
nl:District	I-LOC
nl:.	O

nl:AP-61	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Spanje	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Lijst	B-PER
nl:van	I-PER
nl:graven	I-PER
nl:van	I-PER
nl:Évreux	I-PER

nl:Nieuwendijk	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Zuid-Holland	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Caroní	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:rivier	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:De	O
nl:hoofdplaats	O
nl:was	O
nl:Mantgum	B-LOC
nl:.	O

nl:De	O
nl:competitie	O
nl:heeft	O
nl:een	O
nl:AAA-status	O
nl:(	O
nl:Triple-A	O
nl:,	O
nl:net	O
nl:onder	O
nl:Major	B-ORG
nl:League	I-ORG
nl:Baseball	I-ORG
nl:)	O
nl:.	O

nl:North	B-LOC
nl:Myrtle	I-LOC
nl:Beach	I-LOC
nl:,	O
nl:South	B-LOC
nl:Carolina	I-LOC

nl:Bladvlekkenziekte	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:tuinboon	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Beat	B-PER
nl:Hefti	I-PER
nl:en	O
nl:Alex	B-PER
nl:Baumann	I-PER

nl:Kettering	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:district	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Andre	B-PER
nl:Agassi	I-PER
nl:''	O
nl:'	O
nl:6-3	O
nl:,	O
nl:6-3	O
nl:,	O
nl:4-6	O
nl:,	O
nl:7-5	O
nl:Marc	B-PER
nl:Rosset	I-PER

nl:In	O
nl:het	O
nl:vorige	O
nl:seizoen	O
nl:promoveerden	O
nl:Sparta	B-ORG
nl:Rotterdam	I-ORG
nl:,	O
nl:dat	O
nl:kampioen	O
nl:werd	O
nl:en	O
nl:Go	B-ORG
nl:Ahead	I-ORG
nl:Eagles	I-ORG
nl:via	O
nl:de	O
nl:play-offs	O
nl:.	O

nl:Bitterfeld	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:plaats	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Sven	B-PER
nl:Kramer	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:BMC	B-ORG
nl:probeerde	O
nl:het	O
nl:peloton	O
nl:te	O
nl:laten	O
nl:breken	O
nl:,	O
nl:maar	O
nl:dit	O
nl:mislukte	O
nl:.	O

nl:Cliènten	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:firma	O
nl:,	O
nl:gevestigd	O
nl:in	O
nl:West	B-LOC
nl:End	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Londen	I-LOC
nl:)	I-LOC
nl:waren	O
nl:onder	O
nl:meer	O
nl:Shell	B-ORG
nl:en	O
nl:BP	B-ORG
nl:.	O

nl:Albert	B-PER
nl:Costa	I-PER
nl:''	O
nl:(	O
nl:halve	O
nl:finale	O
nl:)	O
nl:''	O

nl:''	O
nl:Exilisciurus	B-ORG
nl:exilis	I-ORG
nl:''	O

nl:Col	B-LOC
nl:de	I-LOC
nl:la	I-LOC
nl:Croix-de-Fer	I-LOC

nl:Door	O
nl:onder	O
nl:andere	O
nl:Jörg	B-PER
nl:Haider	I-PER
nl:werd	O
nl:hij	O
nl:nogal	O
nl:eens	O
nl:Gruselbauer	O
nl:(	O
nl:Griezelboer	O
nl:)	O
nl:genoemd	O
nl:.	O

nl:Een	O
nl:week	O
nl:later	O
nl:trok	O
nl:de	O
nl:wedstrijd	O
nl:naar	O
nl:Gooik	B-LOC
nl:.	O

nl:Feodora	B-PER
nl:(	O
nl:1910-1975	O
nl:)	O
nl:,	O
nl:gehuwd	O
nl:met	O
nl:Christiaan	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Schaumburg-Lippe	I-PER

nl:Als	O
nl:speler	O
nl:bij	O
nl:AA	B-ORG
nl:Gent	I-ORG

nl:Tijdens	O
nl:de	O
nl:Grote	B-LOC
nl:Volksverhuizing	I-LOC
nl:trok	O
nl:het	O
nl:grootste	O
nl:deel	O
nl:vrij	O
nl:snel	O
nl:zuidwaarts	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:gebieden	O
nl:rond	O
nl:de	O
nl:benedenloop	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Oder	B-LOC
nl:en	O
nl:daarna	O
nl:langzaam	O
nl:verder	O
nl:naar	O
nl:het	O
nl:latere	O
nl:Neder-Silezië	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Kreidler	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Committee	B-ORG
nl:for	I-ORG
nl:a	I-ORG
nl:Workers	I-ORG
nl:'	I-ORG
nl:International	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Süper	B-ORG
nl:Lig	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Graphium	B-LOC
nl:policenes	I-LOC
nl:''	O
nl:''policenes	O
nl:''	O
nl:(	O
nl:,	O
nl:1775	O
nl:)	O

nl:Håvard	B-PER
nl:Holmefjord	I-PER
nl:Lorentzen	I-PER
nl:Simen	B-PER
nl:Spieler	I-PER
nl:Nilsen	I-PER
nl:Sverre	B-PER
nl:Lunde	I-PER
nl:Pedersen	I-PER

nl:Dat	O
nl:deed	O
nl:hij	O
nl:met	O
nl:de	O
nl:MZ	B-ORG
nl:die	O
nl:ter	O
nl:beschikking	O
nl:was	O
nl:gesteld	O
nl:aan	O
nl:Boet	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Dulmen	I-PER
nl:.	O

nl:Heinrich	B-PER
nl:Friedrich	I-PER
nl:Karl	I-PER
nl:vom	I-PER
nl:und	I-PER
nl:zum	I-PER
nl:Stein	I-PER

nl:Château-Landon	B-LOC
nl:(	O
nl:hoofdplaats	O
nl:)	O

nl:Sergej	B-PER
nl:Jesenin	I-PER
nl:,	O
nl:''Gedichten	O
nl:''	O
nl:.	O

nl:Dit	O
nl:was	O
nl:het	O
nl:begin	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Grieks-Turkse	B-ORG
nl:Oorlog	I-ORG
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Sete	B-PER
nl:Gibernau	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:7	B-LOC
nl:-	O
nl:De	O
nl:Eemshaven	B-LOC
nl:wordt	O
nl:door	O
nl:koningin	B-PER
nl:Juliana	I-PER
nl:officieel	O
nl:geopend	O
nl:.	O

nl:Chemistry	B-ORG
nl:of	I-ORG
nl:Materials	I-ORG
nl:''	O

nl:|	O
nl:Michael	B-PER
nl:Mols	I-PER
nl:,	O
nl:Tininho	B-PER

nl:Bělušice	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:okres	I-LOC
nl:Kolín	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Schleid	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Rijnland-Palts	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Noordelijke	B-ORG
nl:Alliantie	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:1996	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Koninkrijk	B-LOC
nl:van	I-LOC
nl:Dali	I-LOC
nl:(	O
nl:953-1253	O
nl:)	O

nl:-	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Chotěboř	B-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	O
nl:schaduwen	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:jongens	O
nl:zijn	O
nl:dan	O
nl:weer	O
nl:de	O
nl:schaduwen	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:leden	O
nl:van	O
nl:The	B-ORG
nl:Cure	I-ORG
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Premier	B-ORG
nl:League	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:These	B-ORG
nl:Boots	I-ORG
nl:Are	I-ORG
nl:Made	I-ORG
nl:for	I-ORG
nl:Walkin	I-ORG
nl:'	I-ORG

nl:Calamity	B-PER
nl:Jane	I-PER
nl:zou	O
nl:wellicht	O
nl:een	O
nl:kind	O
nl:van	O
nl:hem	O
nl:hebben	O
nl:gehad	O
nl:.	O

nl:Sergej	B-PER
nl:Dobrin	I-PER
nl:(	O
nl:2	O
nl:)	O

nl:De	O
nl:aanvaller	O
nl:blijkt	O
nl:Pinhead	B-PER
nl:te	O
nl:zijn	O
nl:,	O
nl:die	O
nl:gevangen	O
nl:zit	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:beeld	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Scuderia	B-ORG
nl:Ferrari	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Ploegleider	O
nl:is	O
nl:Danny	B-PER
nl:Stam	I-PER
nl:,	O

nl:Tijdens	O
nl:deze	O
nl:reis	O
nl:door	O
nl:Europa	B-LOC
nl:(	O
nl:om	O
nl:en	O
nl:nabij	O
nl:het	O
nl:jaar	O
nl:320	O
nl:voor	O
nl:Chr	O
nl:.	O
nl:)	O

nl:Hij	O
nl:gaf	O
nl:zijn	O
nl:krachten	O
nl:door	O
nl:aan	O
nl:Rocky	B-PER
nl:DeSantos	I-PER
nl:.	O

nl:Lucien	B-PER
nl:Lesna	I-PER
nl:(	O
nl:1	O
nl:/	O
nl:2	O
nl:)	O

nl:Massimo	B-PER
nl:Podenzana	I-PER
nl:(	O
nl:Ita	O
nl:)	O

nl:Hierna	O
nl:studeerde	O
nl:hij	O
nl:aan	O
nl:de	O
nl:École	B-ORG
nl:des	I-ORG
nl:Beaux-Arts	I-ORG
nl:.	O

nl:Daar	O
nl:bleef	O
nl:hij	O
nl:niet	O
nl:lang	O
nl:en	O
nl:hij	O
nl:ging	O
nl:voor	O
nl:een	O
nl:proefperiode	O
nl:naar	O
nl:AS	B-ORG
nl:Nancy	I-ORG
nl:,	O
nl:maar	O
nl:kon	O
nl:daar	O
nl:niet	O
nl:doorbreken	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:soort	O
nl:leeft	O
nl:in	O
nl:Zuid-Amerika	B-LOC
nl:,	O
nl:voornamelijk	O
nl:ten	O
nl:oosten	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Andes	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Yves	B-PER
nl:Lampaert	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:SNV	B-ORG
nl:Netherlands	I-ORG
nl:Development	I-ORG
nl:Organisation	I-ORG

nl:Single	B-ORG
nl:Ladies	I-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Put	I-ORG
nl:a	I-ORG
nl:Ring	I-ORG
nl:on	I-ORG
nl:It	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Saalbach-Hinterglemm	B-LOC
nl:(	O
nl:3020	O
nl:)	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Bronlibellen	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:geslacht	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:**G	O
nl:Steve	B-PER
nl:Nash	I-PER
nl:-	O
nl:Phoenix	B-ORG
nl:Suns	I-ORG

nl:Ondanks	O
nl:dat	O
nl:Feyenoord	B-ORG
nl:veel	O
nl:interesse	O
nl:had	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:spits	O
nl:,	O
nl:vertrok	O
nl:hij	O
nl:naar	O
nl:PSV	B-ORG
nl:om	O
nl:daar	O
nl:de	O
nl:naar	O
nl:Sevilla	B-ORG
nl:FC	I-ORG
nl:vertrokken	O
nl:Arouna	B-PER
nl:Koné	I-PER
nl:op	O
nl:te	O
nl:volgen	O
nl:.	O

nl:Als	O
nl:speler	O
nl:bij	O
nl:ACF	B-ORG
nl:Fiorentina	I-ORG

nl:Hij	O
nl:voegde	O
nl:zich	O
nl:bij	O
nl:de	O
nl:groep	O
nl:van	O
nl:Marcel	B-PER
nl:Minnaert	I-PER
nl:.	O

nl:Thakurgaon	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:zila	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:1993-94	O
nl:-	O
nl:Vancouver	B-ORG
nl:Canucks	I-ORG

nl:Dit	O
nl:was	O
nl:de	O
nl:eerste	O
nl:keer	O
nl:dat	O
nl:deze	O
nl:prestatie	O
nl:geleverd	O
nl:werd	O
nl:op	O
nl:de	O
nl:Europese	B-ORG
nl:PGA	I-ORG
nl:Tour	I-ORG
nl:,	O
nl:de	O
nl:Aziatische	B-ORG
nl:PGA	I-ORG
nl:Tour	I-ORG
nl:én	O
nl:de	O
nl:Sunshine	B-ORG
nl:Tour	I-ORG
nl:.	O

nl:Hendrik	B-PER
nl:III	I-PER
nl:Julius	I-PER
nl:van	I-PER
nl:Bourbon-Condé	I-PER

nl:'	O
nl:''	O
nl:NOAD	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Als	O
nl:speler	O
nl:bij	O
nl:Galatasaray	B-ORG
nl:SK	I-ORG

nl:Aaron	B-PER
nl:Krickstein	I-PER
nl:''	O
nl:(	O
nl:halve	O
nl:finale	O
nl:)	O
nl:''	O

nl:Tahj	B-PER
nl:Mowry	I-PER
nl:(	O
nl:van	O
nl:Kim	B-ORG
nl:Possible	I-ORG
nl:''	O
nl:)	O

nl:Frans	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Munck	I-PER
nl:(	O
nl:1922-2010	O
nl:)	O
nl:,	O
nl:voetbaldoelman	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Legia	B-ORG
nl:Warschau	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:1.	B-ORG
nl:FC	I-ORG
nl:Kaiserslautern	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:de	O
nl:Koninklijke	B-ORG
nl:Landmacht	I-ORG
nl:(	O
nl:KL	O
nl:)	O

nl:Affoltern	B-LOC
nl:am	I-LOC
nl:Albis	I-LOC
nl:,	O
nl:10.162	O
nl:inwoners	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Rapid	B-ORG
nl:Boekarest	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Smolice	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Groot-Polen	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'s-Graveland	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Noord-Holland	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Christabel	B-PER
nl:Pankhurst	I-PER
nl:(	O
nl:1880-1958	O
nl:)	O

nl:Vincent	B-PER
nl:Enyeama	I-PER
nl:Chinedu	B-PER
nl:Obasi	I-PER
nl:Ayila	B-PER
nl:Yussuf	I-PER

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Naga	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:district	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Gaston	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Galliffet	I-PER

nl:Hij	O
nl:loopt	O
nl:van	O
nl:Salonta	B-LOC
nl:naar	O
nl:Hongarije	B-LOC
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Sete	B-PER
nl:Gibernau	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Hij	O
nl:werd	O
nl:opgevolgd	O
nl:door	O
nl:Francky	B-PER
nl:Dury	I-PER
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:werd	O
nl:opgevolgd	O
nl:door	O
nl:zijn	O
nl:landgenoot	O
nl:Fjodor	B-PER
nl:Ivanovitsj	I-PER
nl:Kozjevnikov	I-PER
nl:.	O

nl:In	O
nl:2015	O
nl:debuteerde	O
nl:hij	O
nl:voor	O
nl:Turkije	B-ORG
nl:.	O

nl:De	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:ook	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:enkele	O
nl:aanliggende	O
nl:gebieden	O
nl:in	O
nl:de	O
nl:buurlanden	O
nl:Paraguay	B-LOC
nl:en	O
nl:Argentinië	B-LOC
nl:,	O
nl:op	O
nl:een	O
nl:hoogte	O
nl:van	O
nl:500	O
nl:tot	O
nl:2300	O
nl:meter	O
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Alexander	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Grote	I-PER

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Everybody	B-ORG
nl:'s	I-ORG
nl:in	I-ORG
nl:Showbiz	I-ORG

nl:Tom	B-PER
nl:Herron	I-PER
nl:startte	O
nl:het	O
nl:beste	O
nl:ondanks	O
nl:zijn	O
nl:negende	O
nl:startpositie	O
nl:.	O

nl:Desalniettemin	O
nl:waren	O
nl:zijn	O
nl:aanvoerlijnen	O
nl:vanuit	O
nl:het	O
nl:Verenigd	B-LOC
nl:Koninkrijk	I-LOC
nl:,	O
nl:de	O
nl:Britse	B-LOC
nl:Kolonies	I-LOC
nl:en	O
nl:de	O
nl:Verenigde	B-LOC
nl:Staten	I-LOC
nl:zeer	O
nl:lang	O
nl:,	O
nl:wat	O
nl:resulteerde	O
nl:in	O
nl:een	O
nl:groot	O
nl:gat	O
nl:tussen	O
nl:het	O
nl:vaststellen	O
nl:van	O
nl:benodigde	O
nl:voorraden	O
nl:en	O
nl:het	O
nl:arriveren	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:uitrusting	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Intertoto	B-LOC
nl:Cup	I-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:Kanyakumari	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:plaats	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:'	O
nl:''	O
nl:Dragomer	B-LOC
nl:''	O
nl:'	O
nl:,	O
nl:Lukovica	B-LOC
nl:pri	I-LOC
nl:Brezovici	I-LOC
nl:,	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Log	B-LOC
nl:pri	I-LOC
nl:Brezovici	I-LOC
nl:''	O
nl:'	O

nl:NVT	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:motorfiets	I-ORG
nl:)	I-ORG
nl:,	O
nl:een	O
nl:samenwerkingsverband	O
nl:tussen	O
nl:motorfabrikanten	O

nl:De	O
nl:fabriek	O
nl:ligt	O
nl:in	O
nl:Præstø	B-LOC
nl:in	O
nl:Seeland	B-LOC
nl:.	O

nl:Het	O
nl:verhaal	O
nl:is	O
nl:gebaseerd	O
nl:op	O
nl:de	O
nl:Marvel	B-ORG
nl:Comics	I-ORG
nl:met	O
nl:dezelfde	B-PER
nl:naam	I-PER
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:James	B-PER
nl:Toseland	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:De	O
nl:bekendste	O
nl:was	O
nl:die	O
nl:van	O
nl:Kirk	B-PER
nl:Kerkorian	I-PER
nl:.	O

nl:Günzel	B-PER
nl:III	I-PER
nl:,	O
nl:Schwerin-Boisenburg	O
nl:,	O
nl:zoon	O
nl:van	O
nl:Hendrik	B-PER
nl:I	I-PER
nl:,	O
nl:1228-1274	O

nl:Pedro	B-PER
nl:Romero	I-PER
nl:(	O
nl:1754-1839	O
nl:)	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Eerste	B-ORG
nl:Bulgaarse	I-ORG
nl:Rijk	I-ORG

nl:'	O
nl:''	O
nl:Takeshi	B-PER
nl:Tsujimura	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Aat	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Roos	I-PER

nl:De	B-ORG
nl:Club	I-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Sinterklaas	I-ORG
nl:(	O
nl:1999-2000	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Suzuki	B-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:In	O
nl:Frankrijk	B-LOC
nl:en	O
nl:Noord-Amerika	B-LOC
nl:zijn	O
nl:vergelijkbare	O
nl:spellen	O
nl:bekend	O
nl:onder	O
nl:respectievelijk	O
nl:de	O
nl:namen	O
nl:''Belote	O
nl:''	O
nl:en	O
nl:''Tarbish	O
nl:''	O
nl:.	O

nl:Elk	B-LOC
nl:Run	I-LOC
nl:Heights	I-LOC

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Rwandees	B-ORG
nl:Patriottisch	I-ORG
nl:Front	I-ORG

nl:De	O
nl:grootste	O
nl:zijrivieren	O
nl:zijn	O
nl:de	O
nl:Tsjeremosj	B-LOC
nl:en	O
nl:de	O
nl:Jijia	B-LOC
nl:.	O

nl:Het	O
nl:Ministerie	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Economische	I-ORG
nl:Zaken	I-ORG
nl:heeft	O
nl:dit	O
nl:bedrag	O
nl:verdubbeld	O
nl:tot	O
nl:34	O
nl:miljoen	O
nl:euro	O
nl:.	O

nl:Uiteindelijk	O
nl:werden	O
nl:TOP	B-ORG
nl:Oss	I-ORG
nl:en	O
nl:FC	B-ORG
nl:Volendam	I-ORG
nl:aan	O
nl:de	O
nl:kant	O
nl:gezet	O
nl:.	O

nl:Johnny	B-PER
nl:Hallyday	I-PER
nl:(	O
nl:1943-heden	O
nl:)	O

nl:====	O
nl:Bloemhof	B-LOC
nl:(	O
nl:3073	O
nl:)	O
nl:====	O

nl:Beste	O
nl:persoonlijkheid	O
nl:in	O
nl:Land	B-ORG
nl:of	I-ORG
nl:a	I-ORG
nl:Thousand	I-ORG
nl:Dances	I-ORG

nl:Een	O
nl:contingent	O
nl:van	O
nl:Canadezen	B-LOC
nl:werden	O
nl:gerekruteerd	O
nl:om	O
nl:de	O
nl:Britten	O
nl:te	O
nl:helpen	O
nl:varen	O
nl:op	O
nl:de	O
nl:Nijl	B-LOC
nl:.	O

nl:Kelsey	B-PER
nl:Grammer	I-PER
nl:-	O
nl:Zozi	O

nl:Engels	B-LOC
nl:merk	O
nl:dat	O
nl:een	O
nl:bijzondere	O
nl:constructie	O
nl:bouwde	O
nl:.	O

nl:Onder	O
nl:leiding	O
nl:van	O
nl:commandant-generaal	O
nl:Petrus	B-PER
nl:Jacobus	I-PER
nl:Joubert	I-PER
nl:werden	O
nl:de	O
nl:Britten	O
nl:opnieuw	O
nl:met	O
nl:zware	O
nl:verliezen	O
nl:verslagen	O
nl:.	O

nl:Toch	O
nl:steunde	O
nl:hij	O
nl:Charles	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Gaulle	I-PER
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:POS	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:-	O
nl:Ostrów	B-LOC
nl:Wielkopolski	I-LOC

nl:Het	O
nl:oordeel	O
nl:bracht	O
nl:protesten	O
nl:teweeg	O
nl:in	O
nl:onder	O
nl:meer	O
nl:de	O
nl:Europese	B-ORG
nl:Unie	I-ORG
nl:.	O

nl:Estelline	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:South	I-LOC
nl:Dakota	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Hij	O
nl:heeft	O
nl:gespeeld	O
nl:voor	O
nl:VfB	B-ORG
nl:Stuttgart	I-ORG
nl:en	O
nl:Olympique	B-ORG
nl:Marseille	I-ORG
nl:.	O

nl:Vis	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:eiland	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:België	B-LOC
nl:verving	O
nl:Nieuw-Zeeland	B-LOC
nl:,	O
nl:dat	O
nl:uit	O
nl:financiële	O
nl:redenen	O
nl:afzag	O
nl:van	O
nl:deelname	O
nl:.	O

nl:→	O
nl:ASEC	B-ORG
nl:Mimosas	I-ORG
nl:(	O
nl:huur	O
nl:)	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Ordabası	B-ORG
nl:FK	I-ORG
nl:Şımkent	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Betrekkingen	O
nl:met	O
nl:Peru	B-LOC
nl:waren	O
nl:slecht	O
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Wanda	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Minnesota	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Haar	O
nl:beschermende	O
nl:moeder	O
nl:haalt	O
nl:haar	O
nl:over	O
nl:een	O
nl:Volvo	B-ORG
nl:te	O
nl:kopen	O
nl:.	O

nl:Virgin	B-PER
nl:Atlantic	I-PER
nl:Airways	I-PER
nl:(	O
nl:Londen-Heathrow	O
nl:)	O

nl:All	B-PER
nl:That	I-PER
nl:-	O
nl:(	O
nl:2000-2005	O
nl:)	O

nl:Metro	B-ORG
nl:del	I-ORG
nl:Baix	I-ORG
nl:Llobregat	I-ORG

nl:Het	O
nl:Ministerie	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Onderwijs	I-ORG
nl:,	I-ORG
nl:Cultuur	I-ORG
nl:en	I-ORG
nl:Wetenschap	I-ORG
nl:subsidieerde	O
nl:voor	O
nl:dit	O
nl:doel	O
nl:vanaf	O
nl:het	O
nl:jaar	O
nl:2000	O
nl:verschillende	O
nl:projecten	O
nl:,	O
nl:die	O
nl:werden	O
nl:gecoördineerd	O
nl:door	O
nl:de	O
nl:Koninklijke	B-ORG
nl:Bibliotheek	I-ORG
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Walt	B-PER
nl:Faulkner	I-PER
nl:''	O
nl:'	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:Bill	B-PER
nl:Homeier	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Ángel	B-PER
nl:Nieto	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:''	O
nl:Lophyra	B-LOC
nl:flexuosa	I-LOC
nl:''	O

nl:Rehling	B-LOC
nl:(	O
nl:2.410	O
nl:)	O

nl:Jahn	B-PER
nl:Teigen	I-PER
nl:&	O
nl:Anita	B-PER
nl:Skorgan	I-PER

nl:Zowel	O
nl:België	B-LOC
nl:als	O
nl:Nederland	B-LOC
nl:behaalden	O
nl:beiden	O
nl:een	O
nl:bronzen	O
nl:medaille	O
nl:.	O

nl:August	B-PER
nl:Hobl	I-PER
nl:(	O
nl:DKW	B-ORG
nl:)	O

nl:Brusy	B-LOC
nl:(	O
nl:''Bruß	O
nl:''	O
nl:)	O

nl:Maar	O
nl:nadat	O
nl:Rob	B-PER
nl:Jacobs	I-PER
nl:werd	O
nl:vervangen	O
nl:door	O
nl:Pim	B-PER
nl:Verbeek	I-PER
nl:raakte	O
nl:hij	O
nl:zijn	O
nl:basisplaats	O
nl:kwijt	O
nl:.	O

nl:São	B-LOC
nl:Domingos	I-LOC
nl:do	I-LOC
nl:Prata	I-LOC

nl:''	O
nl:'Muscel	O
nl:''	O
nl:'	O
nl:gevoegd	O
nl:aan	O
nl:Argeș	B-LOC

nl:**	O
nl:Kannauj	B-LOC
nl:(	O
nl:1.385.227	O
nl:)	O

nl:Louis	B-PER
nl:De	I-PER
nl:Lannoy	I-PER

nl:Basiliek	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:San	I-ORG
nl:Marco	I-ORG
nl:in	O
nl:Venetië	B-LOC

nl:Drie	O
nl:mannen	O
nl:die	O
nl:elkaar	O
nl:eerder	O
nl:niet	O
nl:kenden	O
nl:,	O
nl:komen	O
nl:na	O
nl:hun	O
nl:arrestatie	O
nl:samen	O
nl:in	O
nl:een	O
nl:cel	O
nl:in	O
nl:New	B-LOC
nl:Orleans	I-LOC
nl:terecht	O
nl:.	O

nl:2e	O
nl:-	O
nl:eindklassement	O
nl:Dauphiné	B-ORG
nl:Libéré	I-ORG

nl:Vittorio	B-PER
nl:Adorni	I-PER
nl:(	O
nl:Ita	O
nl:)	O

nl:Topmensen	O
nl:en	O
nl:leiders	O
nl:van	O
nl:verschillende	O
nl:grote	O
nl:ondernemingen	O
nl:en	O
nl:oliereuzen	O
nl:van	O
nl:vooral	O
nl:Conoco	B-ORG
nl:en	O
nl:ook	O
nl:Texaco	B-ORG
nl:,	O
nl:Esso	B-ORG
nl:en	O
nl:DuPont	B-ORG
nl:kwamen	O
nl:speciaal	O
nl:vanuit	O
nl:de	O
nl:VS	B-LOC
nl:om	O
nl:er	O
nl:te	O
nl:jagen	O
nl:.	O

nl:Tweed	B-LOC
nl:,	O
nl:156	O
nl:km	O
nl:;	O

nl:Lodewijk	B-PER
nl:de	I-PER
nl:Vrome	I-PER
nl:(	O
nl:778-840	O
nl:)	O
nl:∞	O
nl:Ermengarde	B-PER
nl:van	I-PER
nl:Haspengouw	I-PER
nl:(	O
nl:778-818	O
nl:)	O

nl:Galantis	B-ORG
nl:-	O
nl:Runaway	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:U	I-ORG
nl:&	I-ORG
nl:I	I-ORG
nl:)	I-ORG
nl:''	O

nl:Naburige	O
nl:steden	O
nl:zijn	O
nl:onder	O
nl:andere	O
nl:Bad	B-LOC
nl:Essen	I-LOC
nl:,	O
nl:Bad	B-LOC
nl:Iburg	I-LOC
nl:en	O
nl:Bad	B-LOC
nl:Laer	I-LOC
nl:.	O

nl:Queens	B-ORG
nl:of	I-ORG
nl:the	I-ORG
nl:Stone	I-ORG
nl:Age	I-ORG

nl:Świdnica	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:gemeente	I-LOC
nl:in	I-LOC
nl:powiat	I-LOC
nl:Zielonogórski	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Het	O
nl:4e	O
nl:Legerkorpst	O
nl:heeft	O
nl:zijn	O
nl:hoofdkwartier	O
nl:in	O
nl:Ankara	B-LOC

nl:Saint-Symphorien	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Gironde	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Ook	O
nl:was	O
nl:hij	O
nl:adviseur	O
nl:van	O
nl:president	O
nl:Sergio	B-PER
nl:Osmeña	I-PER
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:volgde	O
nl:lessen	O
nl:bij	O
nl:Peter	B-PER
nl:Benoit	I-PER
nl:en	O
nl:speelde	O
nl:als	O
nl:bijverdienste	O
nl:piano	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:cafeetje	O
nl:van	O
nl:zijn	O
nl:moeder	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Doriano	B-PER
nl:Romboni	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Anakin	B-ORG
nl:Skywalker	I-ORG
nl:/	O
nl:Darth	B-PER
nl:Vader	I-PER

nl:Er	O
nl:volgden	O
nl:verdere	O
nl:studies	O
nl:te	O
nl:Milaan	B-LOC
nl:,	O
nl:Parijs	B-LOC
nl:,	O
nl:Berlijn	B-LOC
nl:en	O
nl:Rome	B-LOC
nl:.	O

nl:``	O
nl:Man	B-ORG
nl:in	I-ORG
nl:the	I-ORG
nl:Mirror	I-ORG
nl:''	O

nl:Jamie	B-PER
nl:Donaldson	I-PER
nl:,	O
nl:nr	O
nl:5	O

nl:Het	O
nl:ligt	O
nl:1	O
nl:km	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:Oostzeekust	B-LOC
nl:.	O

nl:Campo	B-ORG
nl:Imperatore	I-ORG
nl:Near-Earth	I-ORG
nl:Object	I-ORG
nl:Survey	I-ORG

nl:Monika	B-PER
nl:Pflug	I-PER
nl:(	O
nl:2	O
nl:)	O

nl:``	O
nl:Uptight	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:Everything	I-ORG
nl:'s	I-ORG
nl:Alright	I-ORG
nl:)	I-ORG
nl:''	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Benito	B-PER
nl:van	I-PER
nl:de	I-PER
nl:Pas	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Grodków	B-LOC
nl:,	O
nl:Łambinowice	B-LOC
nl:,	O
nl:Niemodlin	B-LOC
nl:,	O
nl:Pakosławice	B-LOC

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Caterham	B-ORG
nl:F1	I-ORG
nl:Team	I-ORG

nl:Olivier	B-PER
nl:Claessens	I-PER
nl:(	O
nl:Racing	B-ORG
nl:Mechelen	I-ORG
nl:)	O

nl:De	O
nl:term	O
nl:stamt	O
nl:uit	O
nl:de	O
nl:tijd	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:mijnen	B-LOC
nl:in	O
nl:Zuid-Limburg	B-LOC
nl:.	O

nl:*Tussen	O
nl:Creil	B-LOC
nl:/	O
nl:Orry-la-Ville	B-ORG
nl:-	I-ORG
nl:Coye	I-ORG
nl:en	O
nl:Melun	B-ORG

nl:Dit	O
nl:komt	O
nl:bijvoorbeeld	O
nl:sterk	O
nl:naar	O
nl:voren	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:werk	O
nl:van	O
nl:Edmund	B-PER
nl:Burke	I-PER
nl:.	O

nl:''	O
nl:Phyllomys	B-LOC
nl:lundi	I-LOC
nl:''	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Abenezra	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:inslagkrater	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Daarnaast	O
nl:was	O
nl:ze	O
nl:de	O
nl:stem	O
nl:van	O
nl:''Tafel	O
nl:9	O
nl:''	O
nl:op	O
nl:Radio	B-ORG
nl:Contact	I-ORG
nl:.	O

nl:João	B-PER
nl:Bernardo	I-PER
nl:Vieira	I-PER
nl:(	O
nl:3x	O
nl:)	O

nl:The	B-ORG
nl:San	I-ORG
nl:Roque	I-ORG
nl:Club	I-ORG
nl:Sotogrande	B-LOC

nl:Raad	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:Barbuda	I-ORG

nl:Green	B-LOC
nl:Valley	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Illinois	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Edie	B-PER
nl:Falco	I-PER
nl:-	O
nl:The	B-ORG
nl:Sopranos	I-ORG
nl:''	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Flint	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Wales	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Brodnica	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:gemeente	I-LOC
nl:in	I-LOC
nl:powiat	I-LOC
nl:Śremski	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:De	O
nl:soort	O
nl:komt	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:Palau	B-LOC
nl:.	O

nl:Crocidura	B-LOC
nl:batakorum	I-LOC
nl:''	O
nl:'	O
nl:''	O
nl:1	O
nl:''	O
nl:'	O

nl:''	O
nl:Saccolaimus	B-LOC
nl:saccolaimus	I-LOC
nl:''	O

nl:in	O
nl:Homicide	B-ORG
nl::	I-ORG
nl:Life	I-ORG
nl:on	I-ORG
nl:the	I-ORG
nl:Street	I-ORG
nl:''	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:overwinning	O
nl:bij	O
nl:de	O
nl:mannen	O
nl:ging	O
nl:naar	O
nl:de	O
nl:Keniaan	B-LOC
nl:Daniel	B-PER
nl:Rono	I-PER
nl:in	O
nl:2:12.29	O
nl:.	O

nl:Ter	O
nl:plaatse	O
nl:is	O
nl:de	O
nl:route	O
nl:niet	O
nl:gemarkeerd	O
nl:,	O
nl:komt	O
nl:vanuit	O
nl:Pamiątkowo	B-LOC
nl:en	O
nl:vervolgt	O
nl:richting	O
nl:Kiekrz	B-LOC
nl:en	O
nl:Poznań	B-LOC
nl:.	O

nl:Daraga	B-LOC
nl:(	I-LOC
nl:Albay	I-LOC
nl:)	I-LOC
nl:-	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Mogi	B-LOC
nl:Mirim	I-LOC
nl:(	I-LOC
nl:gemeente	I-LOC
nl:)	I-LOC

nl:Children	B-ORG
nl:of	I-ORG
nl:Bodom	I-ORG
nl:(	O
nl:FIN	O
nl:)	O

nl:Hij	O
nl:vervolgde	O
nl:zijn	O
nl:studie	O
nl:aan	O
nl:Harvard	B-ORG
nl:Law	I-ORG
nl:School	I-ORG
nl:.	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Dudu	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:album	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Daarom	O
nl:zou	O
nl:de	O
nl:eventuele	O
nl:aanwezigheid	O
nl:van	O
nl:soldaten	O
nl:uit	O
nl:buurland	O
nl:Rwanda	B-LOC
nl:illegaal	O
nl:zijn	O
nl:.	O

nl:2015	O
nl:·	O
nl:Anna	B-PER
nl:van	I-PER
nl:der	I-PER
nl:Breggen	I-PER

nl:de	O
nl:metropolie	O
nl:van	O
nl:Oltenië	B-LOC
nl:.	O

nl:In	O
nl:de	O
nl:Volksunie	B-ORG
nl:was	O
nl:hij	O
nl:enkele	O
nl:jaren	O
nl:ondervoorzitter	O
nl:,	O
nl:waarna	O
nl:hij	O
nl:na	O
nl:het	O
nl:ontslag	O
nl:van	O
nl:Geert	B-PER
nl:Bourgeois	I-PER
nl:,	O
nl:het	O
nl:co-voorzitterschap	O
nl:waarnam	O
nl:samen	O
nl:met	O
nl:Fons	B-PER
nl:Borginon	I-PER
nl:.	O

nl:Tunnel	B-ORG
nl:van	I-ORG
nl:de	I-ORG
nl:twee	I-ORG
nl:Valiras	I-ORG

nl:Genemuiden	B-LOC
nl:,	O
nl:Vollenhove	B-LOC
nl:en	O
nl:Meppel	B-LOC
nl:werden	O
nl:door	O
nl:de	O
nl:inwoners	O
nl:verlaten	O
nl:.	O

nl:De	O
nl:aanvallende	O
nl:middenvelders	O
nl:Dennis	B-PER
nl:Praet	I-PER
nl:en	O
nl:Víctor	B-PER
nl:Vázquez	I-PER
nl:werden	O
nl:op	O
nl:voorhand	O
nl:beschouwd	O
nl:als	O
nl:de	O
nl:topfavorieten	O
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:maakte	O
nl:Arles	B-LOC
nl:tot	O
nl:zijn	O
nl:hoofdstad	O
nl:.	O

nl:Vervolgens	O
nl:werkte	O
nl:hij	O
nl:vijftien	O
nl:jaar	O
nl:lang	O
nl:als	O
nl:muziekregisseur	O
nl:voor	O
nl:de	O
nl:serie	O
nl:All	B-PER
nl:my	I-PER
nl:children	I-PER
nl:''	O
nl:die	O
nl:werd	O
nl:uitgezonden	O
nl:door	O
nl:de	O
nl:zender	O
nl:ABC	B-ORG
nl:.	O

nl:São	B-LOC
nl:Brás	I-LOC
nl:de	I-LOC
nl:Alportel	I-LOC

nl:Ondanks	O
nl:de	O
nl:veranderende	O
nl:muziekmarkt	O
nl:wist	O
nl:het	O
nl:label	O
nl:onafhankelijk	B-ORG
nl:te	O
nl:blijven	O
nl:van	O
nl:grotere	O
nl:partijen	O
nl:.	O

nl:Zie	O
nl:de	O
nl:verdere	O
nl:verloop	O
nl:van	O
nl:deze	O
nl:nieuwe	O
nl:manier	O
nl:van	O
nl:uitzenden	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:artikel	O
nl:NPO	B-ORG
nl:3FM	I-ORG
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:begon	O
nl:daarop	O
nl:aan	O
nl:een	O
nl:leven	O
nl:als	O
nl:reporter	O
nl:voor	O
nl:Le	B-ORG
nl:Soir	I-ORG
nl:''	O
nl:.	O

nl:''	O
nl:Campeonato	B-ORG
nl:Ecuatoriano	I-ORG
nl:''	O
nl:'	O

nl:Ook	O
nl:nadat	O
nl:ze	O
nl:zichzelf	O
nl:had	O
nl:opgehangen	O
nl:hebben	O
nl:de	O
nl:klasgenoten	O
nl:beledigende	O
nl:boodschappen	O
nl:op	O
nl:haar	O
nl:Facebook-account	B-ORG
nl:achtergelaten	O
nl:.	O

nl:Hij	O
nl:was	O
nl:de	O
nl:zoon	O
nl:van	O
nl:duikpionier	O
nl:Hans	B-PER
nl:Hass	I-PER
nl:en	O
nl:actrice	O
nl:Hannelore	B-PER
nl:Schroth	I-PER
nl:.	O

nl:Tevens	O
nl:heeft	O
nl:hij	O
nl:als	O
nl:nacht-editor	O
nl:bij	O
nl:Het	B-ORG
nl:Vrije	I-ORG
nl:Volk	I-ORG
nl:gewerkt	O
nl:.	O

nl:David	B-PER
nl:Suchet	I-PER
nl:speelde	O
nl:de	O
nl:rol	O
nl:van	O
nl:hoofdinspecteur	O
nl:Japp	O
nl:.	O

nl:Giedo	B-PER
nl:van	I-PER
nl:der	I-PER
nl:Garde	I-PER
nl:''	O

nl:De	O
nl:wedstrijd	O
nl:in	O
nl:Eupen	B-LOC
nl:werd	O
nl:als	O
nl:cruciaal	O
nl:beschouwd	O
nl:om	O
nl:degradatie	O
nl:te	O
nl:vermijden	O
nl:.	O

nl:Soort	O
nl:Vipera	B-LOC
nl:monticola	I-LOC
nl:''	O

nl:Frode	B-PER
nl:Olsen	I-PER
nl:André	B-PER
nl:Bergdølmo	I-PER
nl:Erik	B-PER
nl:Hoftun	I-PER
nl:Henning	B-PER
nl:Berg	I-PER
nl:Vidar	B-PER
nl:Riseth	I-PER
nl:Steffen	B-PER
nl:Iversen	I-PER
nl:Erik	B-PER
nl:Mykland	I-PER
nl:Øyvind	B-PER
nl:Leonhardsen	I-PER
nl:Tore	B-PER
nl:André	I-PER
nl:Flo	I-PER
nl:Ole	B-PER
nl:Gunnar	I-PER
nl:Solskjær	I-PER
nl:Bent	B-PER
nl:Skammelsrud	I-PER

nl:Aysén	B-LOC
nl:del	I-LOC
nl:General	I-LOC
nl:Carlos	I-LOC
nl:Ibáñez	I-LOC
nl:del	I-LOC
nl:Campo	I-LOC

nl:Florence]]	O
nl:,	O
nl:Teatro	B-ORG
nl:della	I-ORG
nl:Pergola	I-ORG

nl:Constitution	B-ORG
nl:Party	I-ORG
nl:of	I-ORG
nl:Oregon	I-ORG
nl:''	O
nl:(	O
nl:2000	O
nl:)	O

nl:Slechts	O
nl:twee	O
nl:soorten	O
nl:komen	O
nl:zuidelijker	O
nl:voor	O
nl:in	O
nl:Zuid-Amerika	B-LOC
nl:.	O

nl:Jacob	B-PER
nl:Bronowski	I-PER
nl:(	O
nl:1908-1974	O
nl:)	O

nl:DOORVERWIJZING	O
nl:Noord	B-ORG
nl:(	I-ORG
nl:metrostation	I-ORG
nl:)	I-ORG

nl:Ook	O
nl:werden	O
nl:diplomatieke	O
nl:gezanten	O
nl:naar	O
nl:Duitsland	B-LOC
nl:en	O
nl:Finland	B-LOC
nl:gezonden	O
nl:.	O

nl:Paul	B-PER
nl:McCartney	I-PER
nl:&	O
nl:Stevie	B-PER
nl:Wonder	I-PER

nl:Verloor	O
nl:met	O
nl:10-5	O
nl:van	O
nl:John	B-PER
nl:Higgins	I-PER

nl:Ze	O
nl:werden	O
nl:echter	O
nl:wel	O
nl:op	O
nl:de	O
nl:reservelijst	O
nl:gezet	O
nl:in	O
nl:het	O
nl:geval	O
nl:dat	O
nl:één	O
nl:van	O
nl:de	O
nl:13	O
nl:teams	O
nl:niet	O
nl:deel	O
nl:kon	O
nl:nemen	O
nl:,	O
nl:maar	O
nl:het	O
nl:terugtrekken	O
nl:van	O
nl:het	O
nl:US	B-ORG
nl:F1	I-ORG
nl:Team	I-ORG
nl:gebeurde	O
nl:te	O
nl:laat	O
nl:om	O
nl:nog	O
nl:uiteindelijk	O
nl:op	O
nl:tijd	O
nl:klaar	O
nl:te	O
nl:zijn	O
nl:voor	O
nl:het	O
nl:seizoen	O
nl:.	O

nl:'	O
nl:''	O
nl:Héctor	B-PER
nl:Faubel	I-PER
nl:''	O
nl:'	O

nl:Marrit	B-PER
nl:Leenstra	I-PER
nl:(	O
nl:2008-2010	O
nl:)	O

nl:Internationale	B-ORG
nl:Federatie	I-ORG
nl:voor	I-ORG
nl:Werknemers	I-ORG
nl:in	I-ORG
nl:de	I-ORG
nl:Mijnbouw	I-ORG
nl:,	I-ORG
nl:Chemie	I-ORG
nl:,	I-ORG
nl:Energiesector	I-ORG
nl:en	I-ORG
nl:Algemene	I-ORG
nl:Arbeiders	I-ORG
